[{"App": {"uiTheme": "normal", "uiLocale": "de_DE", "uiCountry": "DE", "uiLanguage": "de", "availableLocales": {"USA": "en_US", "United Arab Emirates": "en_AE", "Canada": ["en_CA", "fr_CA"], "Belgium": ["nl_BE", "fr_BE"], "Czechia": "cs_CZ", "Denmark": "da_DK", "Germany": "de_DE", "Spain": "es_ES", "Estonia": "en_EE", "France": "fr_FR", "Hungary": "en_HU", "Ireland": "en_IE", "Iceland": "is_IS", "Italy": "it_IT", "Luxembourg": ["de_LU", "fr_LU"], "Netherlands": "nl_NL", "Norway": "no_NO", "Austria": "de_AT", "Poland": "en_PL", "Portual": "pt_PT", "Romania": "en_RO", "Switzerland": ["de_CH", "fr_CH", "it_CH"], "Slovenia": "en_SI", "Finland": "fi_FI", "Sweden": "sv_SE", "Great Britain": "en_GB", "Mexico": "es_MX", "China": "zh_CN", "Hong Kong": ["en_HK", "zh_HK"], "Macau": ["en_MO", "zh_MO"], "Taiwan": "zh_TW", "Japan": "ja_JP", "South Korea": "ko_KR", "Australia": "en_AU", "New Zealand": "en_NZ"}, "forceZipCodeOnEditRegistrationAddress": true, "locale": "de_DE", "reduxLogger": false, "debug": null, "wol_key": "3a1d1c6cdccb462405eee5db90fcbd39", "isBurstMode": false}, "CreditCardDetail": {}, "DSServices": {"date": 1575926225676, "KeyManager": {"keys": {"Lexicon": [{"key": "Lexicon.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Incentives": [{"key": "Incentives.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Fees": [{"key": "Fees.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Lease": [{"key": "Lease.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Loan": [{"key": "Loan.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "m3", "variant": "m3"}}]}, "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": ""}}, "Incentives.m3.m3": {"incentives": [{"incentiveType": "fuel", "description": "Fuel economy inputs for DE m3", "amount": 7900, "period": "fuel", "variables": {"months": 60, "distance": 100000, "fuel_efficiency_metric": 8.4, "kwh_consumption": 0.159, "supercharger_kwh_price": 0.33, "fuel_price": 1.51, "kwh_price": 0.3}, "variant": "m3", "market": "DE"}, {"incentiveType": "taxCredit", "financeType": "any", "description": "Federal Incentive", "period": "once", "market": "US", "variant": ["ms", "mx", "m3"], "inventory": ["new"], "includeInTotal": {"financeType": ["cash", "loan"]}, "pricebook_data": {"amount": "fees.tax_credit"}}, {"incentiveType": "taxCredit", "financeType": "any", "description": "Federal Incentive", "period": "once", "amount": 0, "toggle_amount": {"if": {"option": {"$MT300": 5000, "$MT301": 5000, "$MT308": 5000}}}, "variant": ["m3"], "inventory": ["new"], "market": "CA"}]}, "Fees.m3.m3": {"fees": [{"feeType": "reg_and_doc_fee", "financeType": "any", "description": "Registration and doc fee", "period": "once", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "amount": 980, "market": "DE"}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "description": "Vat Calculation", "period": "included", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "percent": 19, "market": "DE"}, {"feeType": "inspect_prep", "financeType": "any", "description": "Inspect Prep Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.inspect_prep_fee"}}, {"feeType": "personal_delivery", "financeType": "any", "description": "Personal Delivery Price", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.personal_delivery_price"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "pricebook_data": {"percent": "meta_data.vat_percent"}}, {"feeType": "incentives_amount", "financeType": "any", "period": "included", "description": "Incentives Amount", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.incentives_amount"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "once", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.once"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "monthly", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.monthly"}}, {"feeType": "recycling_fee", "financeType": "any", "description": "Recycling Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.recycling_fee"}}]}, "Lease.m3.m3": {"lease": [{"market": "DE", "variant": ["m3"], "inventory": ["new"], "variables": {"downPayment": 0.1, "maximumDownPayment": 0.5, "minimumDownPayment": 0, "interestRate": 3.79, "leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "umweltbonus": 2380}, "leaseTermsOffered": {"leaseTerm": [24, 36, 48], "leaseDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "residualRateMatrix": [{"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 10000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 15000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 20000, "value": 0.54}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 25000, "value": 0.53}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 10000, "value": 0.51}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 15000, "value": 0.5}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 20000, "value": 0.49}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 25000, "value": 0.48}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "value": 0.47}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 15000, "value": 0.46}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 20000, "value": 0.45}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 25000, "value": 0.42}]}]}, "Loan.m3.m3": {"loan": [{"market": "DE", "variant": ["m3"], "inventory": ["new"], "variables": {"minimumDownPayment": 0, "downPayment": 0.1, "maximumDownPayment": 0.5, "interestRate": 3.39, "loanTerm": 48, "loanDistance": 10000, "umweltbonus": 2380}, "loanTermsOffered": {"loanTerm": [36, 48, 60], "loanDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "interestRateMatrix": [], "residualRateMatrix": [{"loanTerm": 36, "loanDistance": 10000, "value": 0.51}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 15000, "value": 0.5}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 20000, "value": 0.49}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 25000, "value": 0.48}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 10000, "value": 0.47}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 15000, "value": 0.46}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 20000, "value": 0.45}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 25000, "value": 0.42}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 10000, "value": 0.43}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 15000, "value": 0.42}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 20000, "value": 0.41}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 25000, "value": 0.37}]}]}, "Lexicon.m3": {"fees": {}, "name": "Marketing 2019 December V1", "groups": [{"code": "MODEL", "name": "MODEL", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MDL3"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MDL3"]}, {"code": "TRIM", "name": "TRIM", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT309", "$MT310", "$MT311", "$MT312"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MT308"]}, {"code": "SOP", "name": "SOP", "groups": [], "context": "default", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "compare_title", "content": "Standard-Innenraum"}, {"type": "order_title", "content": "Direkt verf\u00fcgbar"}, {"type": "order_description", "content": "<div><p>Die erste Version des Model 3, die in Produktion geht, weist eine Langstreckenbatterie, Hinterrad- oder Allradantrieb sowie das Premium-Upgradepaket auf.</p></div>"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]&&feature_list.summary[0].items[0]", "content": "Langstreckenbatterie - 310 Meilen NEFC gesch\u00e4tzt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]&&feature_list.summary[0].items[1]", "content": "Hinterrad- oder Allradantrieb"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]&&feature_list.summary[0].items[2]", "content": "Premium-Upgrades"}], "default_options": []}, {"code": "FIRST_PRODUCTION", "name": "Erste Fertigungsversion", "groups": ["BATTERY", "PREMIUM_PACKAGE"], "context": "default", "options": [], "required": true, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Model 3 Standardmerkmale"}, {"type": "compare_title", "content": "Premium-Innenraum"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Sicherheit"}, {"type": "feature_list.default[0].description", "content": "Das Model 3 ist kompromisslos auf h\u00f6chste Sicherheitsbewertungen in jeder Kategorie ausgelegt."}, {"type": "features.title", "content": "Model 3 Standardmerkmale"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]&&feature_list.summary[0].items[2]", "content": "Notbremsautomatik und Seitenaufprallwarnung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Acht Airbags"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Elektronische Stabilit\u00e4ts- und Traktionskontrolle"}, {"type": "feature_list.default[1].main_title", "content": "Extras"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]&&feature_list.summary[0].items[0]", "content": "15 Zoll Touchscreen mit Navigationssystem und integrierten Karten"}, {"type": "feature_list.default[1].items[1]", "content": "WLAN- und LTE-Internet-Konnektivit\u00e4t"}, {"type": "feature_list.default[1].items[2]&&feature_list.summary[0].items[1]", "content": "Schl\u00fcsselloser Zugang und Klimaanlagen-Fernsteuerung \u00fcber App"}, {"type": "feature_list.default[1].items[3]", "content": "Sprachgesteuerte Funktionen"}, {"type": "feature_list.default[1].items[4]", "content": "Einzeln umklappbare R\u00fccksitze (Verh\u00e4ltnis 60 : 40)"}, {"type": "feature_list.default[2].main_title", "content": "Garantie"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "4 Jahre, 50.000 Meilen begrenzte Garantie"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "8 Jahre, 100.000 Meilen Batteriegarantie (Standardbatterie)"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "8 Jahre, 120.000 Meilen Batteriegarantie (Langstreckenbatterie)"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[0]", "content": "Premium-Sitzheizung und -Innenraummaterialien mit offenporigem Holzdekor und zwei USB-Anschl\u00fcssen hinten."}, {"type": "feature_list.detail[0].items[1]", "content": "Vordersitze mit elektrischer 12-Wegeverstellung, elektrisch verstellbare Lenks\u00e4ule und Seitenspiegel, Fahrerprofilspeicher f\u00fcr individuelle Einstellung"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[2]", "content": "Premium-Audiosystem mit Hocht\u00f6nern, Surround-Lautsprechern und Subwoofern f\u00fcr ultimativen Power-Sound"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[3]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[4]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[5]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[6]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern und Dockingstation f\u00fcr zwei Mobiltelefone"}, {"type": "view_details", "content": "Alle Standardmerkmale anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "VIEW_STANDARD_FEATURES"}}]}], "description": "Das Model 3 ist kompromisslos auf h\u00f6chste Sicherheitsbewertungen in jeder Kategorie ausgelegt.", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/m3_specs.png", "type": "image"}]}], "default_options": []}, {"code": "DRIVE_MODE", "name": "Antrieb", "groups": [], "context": "default", "options": ["$DV2W", "$DV4W"], "required": true, "exclusive": true, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen"}], "default_options": ["$DV4W"]}, {"code": "INTERIOR", "name": "Innenansicht", "groups": [], "context": "default", "options": ["$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"], "required": true, "exclusive": true, "extra_copy": [{"type": "feature_list.detail[0].title", "content": "Premium-Innenraum"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[0]", "content": "15-Zoll Touchscreen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[1]", "content": "Zweizonen-Klimasteuerung"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[2]", "content": "FM/Internet-Radio"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[3]", "content": "Premiumsitze mit 12-fach elektrisch verstellbaren Vordersitzen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[4]", "content": "Mittelkonsole mit geschlossenen Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[5]", "content": "Premium-Audiosystem"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[7]", "content": "5 beheizbare Sitze"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[8]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[9]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[10]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[11]", "content": "Standard-Konnektivit\u00e4t (inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[12].sub_items[0]", "content": "Basiskarten mit Echtzeit-Verkehrsnavigation"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[12].sub_items[1]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Smartphone"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[12].sub_items[2]", "content": "Drahtlos-Updates \u00fcber Wi-Fi (WLAN)"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].main_title", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (2 Jahre inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsnavigation und -ansicht"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].sub_items[1]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Smartphone oder Medien-Streaming"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].sub_items[2]", "content": "Drahtlos-Updates \u00fcber Mobilfunk oder Wi-Fi (WLAN)"}], "default_options": ["$IN3B2"]}, {"code": "PAINT", "name": "Farbe", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"], "required": true, "exclusive": true, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Farbe w\u00e4hlen"}, {"type": "section_title", "content": "Au\u00dfenansicht"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}], "default_options": ["$PPSW"]}, {"code": "WHEELS", "name": "Reifen", "groups": [], "context": "default", "options": ["$W38B", "$W39B", "$W32P", "$W32D"], "required": true, "exclusive": true, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Felgen w\u00e4hlen"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_SEAT"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_WHEEL"}]}], "default_options": ["$W38B"]}, {"code": "AUTOPILOT", "name": "Autopilot", "groups": [], "context": "default", "options": ["$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "POST_SOP", "name": "POST_SOP", "groups": [], "context": "default", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "coming_soon_description", "content": "<div><p>Das Basismodell des Model 3 f\u00fcr $35.000 ohne Upgrades wird im Laufe der Produktionssteigerung verf\u00fcgbar.</p></div>"}, {"type": "feature_list.default[0].description", "content": "<div><p>Das Basismodell des Model 3 f\u00fcr $35.000 ohne Upgrades wird im Laufe der Produktionssteigerung verf\u00fcgbar.</p></div>"}, {"type": "title", "content": "Geplanter Standort"}, {"type": "features.title", "content": "Geplanter Standort"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]&&feature_list.summary[0].items[0]", "content": "Standardbatterie - 220 Meilen (EPA gesch\u00e4tzt) (Ende 2018)"}, {"type": "coming_soon_title", "content": "Demn\u00e4chst"}, {"type": "base_35", "content": "$35.000 Basisversion"}, {"type": "fall_17", "content": "Ende 2018"}, {"type": "standard_range", "content": "Standardbatterie - 220 Meilen (EPA gesch\u00e4tzt)"}, {"type": "premium_upgrade", "content": "Premium-Upgrades optional"}, {"type": "winter_18", "content": "Mitte 2018"}, {"type": "all_wheel", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "features.notifyMe", "content": "Bitte benachrichtigen Sie mich, sobald verf\u00fcgbar", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}, {"type": "ACTION", "content": {"type": "NOTIFY_ME"}}]}], "default_options": []}, {"code": "BATTERY", "name": "Batterie", "groups": [], "context": "default", "options": [], "required": true, "exclusive": true, "default_options": []}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "name": "Premium-Paket", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PRM30", "$PRM31"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PRM30"]}, {"code": "SPOILER", "name": "Spoiler", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "PEDALS", "name": "PEDALS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "name": "SPORT_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": ["$SPT31"]}, {"code": "BRAKES", "name": "BRAKES", "groups": [], "context": "default", "options": ["$BC3R"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "WINTER_WHEELS", "name": "WINTER_WHEELS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$W3WE8", "$W3WE9", "$W3WE2"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "WINTER_WHEELS_C_GROUP", "name": "Winter wheels group", "groups": [], "context": "default", "options": ["$WIN31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "TOWING", "name": "Anh\u00e4ngerkupplung", "groups": [], "context": "default", "options": ["$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "SUPER_CHARGER", "name": "SUPER_CHARGER", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SC04", "$SC05", "$SC06"], "required": false, "exclusive": true}, {"code": "CONNECTIVITY", "name": "CONNECTIVITY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$CPF0", "$CPF1"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$CPF0"]}, {"code": "CONNECTIVITY_FIRMWARE_OPTION", "groups": [], "context": "default", "options": [], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$CPF0"]}, {"code": "CORE", "name": "Bezahlung", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$MDL3", "$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT309", "$MT310", "$MT311", "$MT312"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "OPTIONS", "name": "Optionen", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$IN3BB", "$IN3BW", "$IN3PB", "$IN3PW", "$PBSB", "$PMNG", "$PMBL", "$PMSS", "$PPSB", "$PPSW", "$W38B", "$W39B", "$W32P", "$APBS", "$APF2", "$W3WE8", "$W3WE9", "$W3WE2", "$TW01", "$W32D"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "REVIEW_ORDER", "name": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "SPORT_PACKAGE", "WHEELS", "INTERIOR", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_PACKAGE", "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "TOWING"], "context": "order_summary", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "default_options": []}, {"code": "LONG_RANGE_TRIM", "name": "LONG_RANGE_TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT303"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Langstreckenbatterie"}], "default_options": ["$MT303"]}, {"code": "PERFORMANCE_TRIM", "name": "PERFORMANCE_TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT304"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Performance"}], "default_options": ["$MT304"]}, {"code": "TRIM", "name": "TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT308", "$MT310", "$MT311"], "required": true, "exclusive": true, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen"}, {"type": "compare_title", "content": "Vergleichen"}], "default_options": ["$MT308"]}, {"code": "INTERIOR_BLACK", "name": "Innenansicht", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "feature_list.detail[0].title", "content": "Premium-Innenraum"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[0]", "content": "15-Zoll Touchscreen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[1]", "content": "Zweizonen-Klimasteuerung"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[2]", "content": "FM/Internet-Radio"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[3]", "content": "Premiumsitze mit 12-fach elektrisch verstellbaren Vordersitzen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[4]", "content": "Mittelkonsole mit geschlossenen Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[5]", "content": "Premium-Audiosystem"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[7]", "content": "5 beheizbare Sitze"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[8]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[9]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[10]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}], "default_options": []}, {"code": "INTERIOR_WHITE", "name": "Innenansicht", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "feature_list.detail[0].title", "content": "Premium-Innenraum"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[0]", "content": "15-Zoll Touchscreen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[1]", "content": "Zweizonen-Klimasteuerung"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[2]", "content": "FM/Internet-Radio"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[3]", "content": "Premiumsitze mit 12-fach elektrisch verstellbaren Vordersitzen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[4]", "content": "Mittelkonsole mit geschlossenen Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[5]", "content": "Premium-Audiosystem"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[7]", "content": "5 beheizbare Sitze"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[8]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[9]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[10]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}], "default_options": []}, {"code": "PAINT", "name": "Farbe", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$PPSW", "$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Farbe w\u00e4hlen"}, {"type": "section_title", "content": "Au\u00dfenansicht"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}], "default_options": ["$PPSW"]}, {"code": "WHEELS", "name": "Reifen", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$W38B", "$W39B", "$W32D"], "required": true, "exclusive": true, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Felgen w\u00e4hlen"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_SEAT"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_WHEEL"}]}], "default_options": ["$W38B"]}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "name": "Autopilot", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "AUTOPILOT", "name": "Autopilot", "groups": ["AUTOPILOT_PACKAGE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "feature_list.default[0].title", "content": "Autopilot"}, {"type": "feature_list.default[0].description", "content": "Die wegweisenden Autopilot-Sicherheits- und Komfortfunktionen entlasten Sie beim Fahren. Alle neuen Teslas verf\u00fcgen standardm\u00e4\u00dfig \u00fcber Assistenzfunktionen wie Notbremsautomatik, Auffahrwarnung und Lenkassistent."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/autopilot3.jpg", "type": "image", "selected_by": {"or": [{"on": ["mobile"]}]}}, {"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/models/autonomy/hero-mobile.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/models/autonomy/hero.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 2, "muted": true, "autoPlay": true, "stopTime": 2, "fullWidth": true}}]}, {"type": "detail_size", "content": "big"}, {"type": "direction_type", "content": "column"}]}, {"code": "COLOR_AND_WHEELS", "name": "Lackfarbe und R\u00e4der", "groups": ["PAINT", "WHEELS"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "long_name": "Lackfarbe und R\u00e4der", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Au\u00dfenansicht"}], "description": "Lackfarbe und R\u00e4der", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}]}, {"code": "PACKAGES", "name": "Pakete", "groups": ["PREMIUM_PACKAGE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenraum w\u00e4hlen"}], "description": "Pakete", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SEAT", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SEAT", "ratio": "slice"}]}], "default_options": []}, {"code": "ALUMINUM_PEDAL", "name": "Performance-Pedale", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Mit Leichtmetalllegierung gestaltet, um ein exklusives Innenraum-Styling zu verwirklichen."}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Nur bei 20-Zoll Sport-Felgen inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER"}]}, {"type": "selected", "content": [{"content": true, "configuration": ["$W32P"], "condition_state": "and"}]}]}, {"code": "STD_PACKAGE", "name": "Standardausstattung", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "description": "Ein 15,4-Zoll Touchscreen und Airwave Zweizonen-Klimaanlage geh\u00f6ren zur Standardausstattung. Ein 15,4-Zoll Touchscreen und Airwave Zweizonen-Klimaanlage geh\u00f6ren zur Standardausstattung.", "default_options": []}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "name": "Innenansicht", "groups": ["INTERIOR"], "context": "configurator", "options": ["$PRM30", "$PRM31", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BW"], "required": false, "exclusive": false, "long_name": "Premium-Upgrades", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenraum w\u00e4hlen"}], "description": "Sie k\u00f6nnen den Innenraum mit Zusatzmerkmalen und Premium-Materialien aufwerten.", "extra_content": []}, {"code": "SPOILER", "name": "Spoiler", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Spoiler w\u00e4hlen"}]}, {"code": "PEDALS", "name": "PEDALS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD", "name": "REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT308"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Hinterradantrieb"}, {"type": "modal_list.default[0].main_title", "content": "Partieller Premium-Innenraum beinhaltet:"}, {"type": "modal_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung"}, {"type": "modal_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-Sitzbez\u00fcge und -Verkleidungen"}, {"type": "modal_list.default[0].items[2]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "modal_list.default[0].items[3]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "modal_list.default[1].main_title", "content": "Premium-Innenraum beinhaltet:"}, {"type": "modal_list.default[1].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen"}, {"type": "modal_list.default[1].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "modal_list.default[1].items[2]", "content": "Premium-Audiosystem \u2013 14 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker und Klangfeldprozessor"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].description", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[2]", "content": "H\u00e4ufigere Updates \u00fcber Mobilfunk"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[3]", "content": "Internet-Browser"}, {"type": "modal_list.default[1].items[4]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "modal_list.default[1].items[5]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "modal_list.default[1].items[6]", "content": "Innenraum-Bodenmatten"}, {"type": "modal_list.default[2].main_title", "content": "Alle Innenraumversionen beinhalten:"}, {"type": "modal_list.default[2].items[0]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "modal_list.default[2].items[1]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "modal_list.default[2].items[2]", "content": "Musik und Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "modal_list.default[2].items[3]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "sub_title_disclaimer", "content": "Partieller Premium-Innenraum", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FEATURE_LIST_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD"}, "classNames": ["tsla-recommended", "tsla-dash"]}}]}], "default_options": ["$MT300"]}, {"code": "REAR_WHEEL_DRIVE_GROUP", "name": "REAR_WHEEL_DRIVE_GROUP", "groups": ["REAR_WHEEL_PARTIAL"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Hinterradantrieb"}]}, {"code": "REAR_WHEEL_PARTIAL", "name": "REAR_WHEEL_PARTIAL", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT308"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title_disclaimer", "content": "Partieller Premium-Innenraum", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FEATURE_LIST_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD"}, "classNames": []}}]}], "default_options": ["$MT301"]}, {"code": "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE", "name": "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE", "groups": ["DUAL_MOTOR_PREMIUM", "SPORT_PACKAGE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "dynamic_disclaimer", "content": "Der Tesla-Allradantrieb verwendet zwei separat gesteuerte Elektromotoren. Im Gegensatz zum herk\u00f6mmlichen Allradantrieb steuern diese zwei Motoren das Drehmoment an den Vorder- und Hinterr\u00e4dern separat. Die Steuerung erfolgt digital und daher wesentlich pr\u00e4ziser als bei mechanischer Kraft\u00fcbertragung, wodurch unter allen Bedingungen ein besseres Handling und \u00fcberlegene Traktion garantiert sind. Ihr Fahrzeug kann auch problemlos von nur einem Motor angetrieben werden, wodurch Sie sich keine Sorgen \u00fcber ein Liegenbleiben machen m\u00fcssen. Sollte ein Motor ausfallen, k\u00f6nnen Sie mit dem zweiten Ihren Zielort sicher erreichen."}], "extra_content": [{"type": "dynamic_disclaimer_loader", "content": [{"props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE"}, "selected_by": {"not": ["$MT308"]}}]}]}, {"code": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "name": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT310", "$MT311"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title_disclaimer", "content": "Premium-Innenraum", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FEATURE_LIST_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD"}, "classNames": []}}]}], "default_options": ["$MT303"]}, {"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "name": "Batterie und Antriebsstrang", "groups": ["REAR_WHEEL_DRIVE_GROUP", "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "zero_to_road_limit_units", "content": "0-100 km/h"}, {"type": "range_units", "content": "Reichweite"}, {"type": "epa", "content": " "}, {"type": "speed_units_short", "content": "s"}, {"type": "range_units_short", "content": "km"}, {"type": "top_speed_units_short", "content": "km/h"}, {"type": "range_units_epa", "content": "Reichweite (WLTP gesch\u00e4tzt)"}, {"type": "top_speed_units", "content": "H\u00f6chstgeschwindigkeit"}, {"type": "name", "content": "Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen"}, {"type": "section_title", "content": "Fahrzeug"}, {"type": "compare_title", "content": "Vergleichen"}, {"type": "range_units_est_link", "content": "(WLTP)", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_RANGE_MODAL"}}]}, {"type": "range_info_title", "content": "Reichweite"}, {"type": "range_info_disclaimer", "content": "Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen."}], "description": "Batterie und Antriebsstrang", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "performance_specs", "content": [{"range": 530, "units": "metric", "top_speed": 261, "selected_by": {"and": ["$SPT31"]}, "zero_to_road_limit": 3.4}, {"range": 409, "units": "metric", "top_speed": 225, "selected_by": {"and": ["$MT301"]}, "zero_to_road_limit": 5.6}, {"range": 600, "units": "metric", "top_speed": 225, "selected_by": {"and": ["$MT302"]}, "zero_to_road_limit": 5.3}, {"range": 560, "units": "metric", "top_speed": 233, "selected_by": {"and": ["$MT303"]}, "zero_to_road_limit": 4.6}, {"range": 530, "units": "metric", "top_speed": 233, "selected_by": {"and": ["$MT304"]}, "zero_to_road_limit": 3.4}, {"range": 409, "units": "metric", "top_speed": 225, "selected_by": {"and": ["$MT308"]}, "zero_to_road_limit": 5.6}, {"range": 600, "units": "metric", "top_speed": 225, "selected_by": {"and": ["$MT309"]}, "zero_to_road_limit": 5.3}, {"range": 560, "units": "metric", "top_speed": 233, "selected_by": {"and": ["$MT310"]}, "zero_to_road_limit": 4.6}, {"range": 530, "units": "metric", "top_speed": 233, "selected_by": {"and": ["$MT311"]}, "zero_to_road_limit": 3.4}]}], "default_options": []}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "groups": ["SPORT_PACKAGE_OPTIONS"], "context": "configurator", "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c"}]}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "name": "Liefertermine", "groups": ["TRIM"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "description": "Liefertermine", "extra_content": [{"type": "delivery_time", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MT308"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: November"}, {"selected_by": {"and": ["$MT310"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: November"}, {"selected_by": {"and": ["$MT311"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: November"}]}], "default_options": []}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "name": "Bezahlung", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT300", "$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT308", "$MT310", "$MT311", "$SPT31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "MID_RANGE_TRIM", "name": "MID_RANGE_TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT305"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Mittelstreckenbatterie"}], "default_options": ["$MT305"]}, {"code": "WINTER_WHEELS", "name": "Winter Wheels", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WIN31", "$W3WE8", "$W3WE9", "$W3WE2"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "extra_content": [], "default_options": []}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "name": "Winter Wheels", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$W3WE8", "$W3WE9", "$W3WE2"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "extra_content": [], "default_options": []}, {"code": "EXTERIOR_GROUP", "name": "Kleur en velgen", "groups": ["PAINT", "WHEELS", "WINTER_WHEELS", "TOWING"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "long_name": "Kleur en velgen", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Exterieur"}], "description": "Kleur en velgen", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "name": "Autopilot", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB", "$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "TOWING", "name": "TOWING", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "SPORT_PACKAGE_OPTIONS", "name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$CPW1", "$BC3R", "$SLR1", "$PL31"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c"}, {"type": "view_option_details_collapsed", "content": "Performance Upgrade-Details anzeigen"}, {"type": "view_option_details_expand", "content": "Performance Upgrade-Details ausblenden"}], "extra_content": [{"type": "collapse", "content": [{"type": "collapse", "props": {"exclude": ["$SPT31"]}}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER", "name": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "SPORT_PACKAGE_OPTIONS", "WHEELS", "INTERIOR", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_PACKAGE", "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "TOWING"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "default_options": []}, {"code": "FEDERAL_TAX_CREDIT", "name": "federalTax", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [{"type": "federalTax.title", "content": "Umweltbonus"}, {"type": "federalTax.description", "content": "Diese F\u00f6rderung von bis zu EUR 4.000 erhalten Privatpersonen, Unternehmen, Stiftungen, K\u00f6rperschaften und Vereine beim Kauf eines Model 3. <a href='https://web.archive.org/web/20191209211705/https://www.tesla.com/de_DE/support/incentives?redirect=no' target='_blank'>Mehr erfahren</a>"}]}, {"code": "OFF_MENU_ITEMS", "name": "OFF_MENU_ITEMS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT300", "$MT302", "$MT305"], "required": false, "exclusive": false, "extra_copy": [], "default_options": []}, {"code": "INTERIOR", "name": "Interior", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BW"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$IN3B2"]}], "options": {"$APBS": {"code": "$APBS", "name": "Autopilot", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS", "operator": "or", "target_value": 3100, "condition_code": "$MT300", "condition_state": "set", "target_property": "price"}, {"operator": "or", "condition_code": "$MT305", "condition_state": "set", "target_property": "price"}, {"operator": "or", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "set", "target_property": "price"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}, {"type": "trial", "value": 3100, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 3100, "context": "default"}], "long_name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "description", "content": " "}, {"type": "feature_list.default.items[0]", "content": "Erm\u00f6glicht automatisches Lenken, Beschleunigen und Bremsen unter Ber\u00fccksichtigung von Fahrzeugen und Fu\u00dfg\u00e4ngern auf seiner Spur."}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}], "description": "Autopilot", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}], "user_defined_rules": {"unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "after_delivery_price": 3100, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "$APF2": {"code": "$APF2", "name": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "price": 6300, "pricing": [{"type": "base", "value": 6300, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 6300, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 6300, "context": "default", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2", "target_value": 3100, "condition_code": "$APPB", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}], "long_name": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Die gegenw\u00e4rtig aktivierten Funktionen verlangen eine aktive \u00dcberwachung durch den Fahrer - ein autonomer Betrieb des Fahrzeugs ist damit nicht m\u00f6glich.Einige Merkmale erfordern eine manuelle Blinkerbet\u00e4tigung und weisen nur einen beschr\u00e4nkten Funktionsbereich auf. Die Aktivierung und Verwendung von Autonomiefunktionen verlangen dagegen den Nachweis \u00fcber Milliarden von gefahrenen Kilometern, dass ihre Zuverl\u00e4ssigkeit das Verm\u00f6gen von menschlichen Fahrern weit \u00fcberschreitet. Zudem sind f\u00fcr den autonomen Betrieb gesetzliche Genehmigungen erforderlich, die je nach Rechtsprechung noch l\u00e4nger dauern d\u00fcrften. Im Zuge der Weiterentwicklung dieser Selbstfahrf\u00e4higkeiten wird Ihr Fahrzeug kontinuierlich \u00fcber Mobilfunk aktualisiert und aufgewertet."}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Navigieren mit Autopilot-Funktionalit\u00e4t: automatische Fahrt auf Autobahnen von der Ein- bis zur Ausfahrt einschlie\u00dflich Autobahnkreuzen und \u00dcberholen von langsameren Fahrzeugen."}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Spurwechselassistent: automatisch unterst\u00fctzter Spurwechsel auf der Autobahn."}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Einparkautomatik: paralleles und rechtwinkliges Einparken."}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "\"Herbeirufen\": Automatisches Parken und Herbeirufen des Fahrzeugs"}, {"type": "feature_list.default[1].main_title", "content": "Bis Ende des Jahres:"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Ampel-/Stoppschilder Erkennung mit Anhalte-/Anfahrautomatik"}, {"type": "feature_list.default[1].items[1]", "content": "Automatisches Fahren innerorts."}, {"type": "feature_list.default[1].items[2]", "content": "Erweiterte Funktion \"Herbeirufen\" \u2014 Ihr geparktes Fahrzeug findet Sie auf Parkpl\u00e4tzen und kommt zu Ihnen."}, {"type": "disclaimer[0]", "content": "Sie k\u00f6nnen das Funktionspaket f\u00fcr autonomes Fahren auch nach der Auslieferung erwerben. Allerdings wird sich der Preis aufgrund der kontinuierlichen Erweiterung mit neuen Merkmalen im Laufe der Zeit wahrscheinlich erh\u00f6hen."}, {"type": "description", "content": " "}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}], "description": "In Zukunft wird das Model 3 die verschiedensten Strecken ohne Fahrereingriff, also autonom bew\u00e4ltigen k\u00f6nnen.", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS", "condition_code": "$APPB", "condition_state": "unset"}]}, "after_delivery_price": 6300, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2"}, {"action": "set", "target": "$APBS", "condition_code": "$APPB", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "$APPB": {"code": "$APPB", "name": "Verbesserte Autopilot-Funktionalit\u00e4t", "price": 5200, "pricing": [{"type": "base", "value": 5200, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 5700, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 7300, "context": "default"}], "long_name": "Verbesserte Autopilot-Funktionalit\u00e4t", "extra_copy": [], "description": "Verbesserte Autopilot-Funktionalit\u00e4t", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}], "user_defined_rules": {"unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "after_delivery_price": 7300, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APPB"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APPB"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "$BC3R": {"code": "$BC3R", "name": "Performance-Bremsen", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Performance-Bremsen", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Gr\u00f6\u00dfere, steifere Bremss\u00e4ttel und leichte, unterteilte Bremsscheiben f\u00fcr verbesserte Bremsleistung und W\u00e4rmeabfuhr"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Performance-Bremsen", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/m3_performance_brake_gray.png", "type": "image"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$BC3R"}, {"action": "unset", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$BC3R"}, {"action": "set", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "$CPF0": {"code": "$CPF0", "name": "$CPF0", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "$CPF0", "extra_copy": [], "description": "$CPF0", "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF0"}, {"action": "unset", "target": "$CPF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF0"}, {"action": "set", "target": "$CPF1"}]}, "$CPF1": {"code": "$CPF1", "name": "$CPF1", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "$CPF1", "extra_copy": [], "description": "$CPF1", "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF1"}, {"action": "unset", "target": "$CPF0"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF1"}, {"action": "set", "target": "$CPF0"}]}, "$CPW1": {"code": "$CPW1", "name": "20-Zoll Performance-Felgen", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "20-Zoll Performance-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Beinhaltet Michelin Pilot Sport 4S-Reifen und ein tiefergelegtes Fahrwerk f\u00fcr \u00fcberlegenes Handling und h\u00f6chste Performance.", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_WHEEL_PERF"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"not": [{"on": ["desktop"]}]}, "check_selected": true}]}], "long_description": "20-Zoll Performance-Felgen", "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPW1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPW1"}]}, "$DV2W": {"code": "$DV2W", "name": "Hinterradantrieb", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Hinterradantrieb", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Standard"}], "description": "Hinterradantrieb", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": " ", "configuration": ["$MT302"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "disable_override", "content": [{"content": true, "configuration": ["$MT302"], "condition_state": "and"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "set", "target": "$DV4W", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "unset", "target": "$DV4W"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "set", "target": "$DV4W", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$DV4W"}]}, "$DV4W": {"code": "$DV4W", "name": "Allradantrieb mit Dualmotor", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W", "target_value": 0, "condition_code": "$MT304", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}], "long_name": "Allradantrieb mit Dualmotor", "extra_copy": [{"type": "disclaimer[0]", "content": "Benachrichtigen Sie mich", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}, {"type": "ACTION", "content": {"type": "NOTIFY_ME"}}]}, {"type": "disclaimer[1]", "content": " Wenn Allradantrieb und Standard-Batterieoptionen verf\u00fcgbar werden.", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}]}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Zwei redundante Elektromotoren steuern und verteilen das Drehmoment separat auf die Vorder- und Hinterr\u00e4der, um mehr Leistung und eine bessere Traktion zu realisieren. Im unwahrscheinlichen Fall, dass einer der Elektromotoren ausf\u00e4llt, k\u00f6nnen Sie sich auf den anderen verlassen. Diese Technologie erlaubt eine augenblickliche Anpassung des Drehmoments an wechselnde Stra\u00dfenverh\u00e4ltnisse und eine \u00e4u\u00dferst pr\u00e4zise Traktionssteuerung unter allen Witterungsbedingungen."}], "description": "Allradantrieb mit Dualmotor", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "inklusive", "configuration": ["$MT302"], "condition_state": "and"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT305", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "unset", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT305", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}]}, "$MDL3": {"code": "$MDL3", "name": "Model 3", "price": 42500, "pricing": [{"type": "base", "value": 42500, "context": "default"}, {"type": "reservation_deposit", "value": 1000, "context": "default"}, {"type": "order_payment", "value": 1000, "context": "default"}], "long_name": "Model 3", "extra_copy": [{"type": "learn_more", "content": "Model 3 - mehr \u00fcber Lieferzeiten"}, {"type": "faq", "content": "Model 3 - H\u00e4ufige Fragen und Antworten", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "a", "props": {"href": "https://www.tesla.com/support/model-3-reservations-faq", "target": "_blank"}}}]}], "description": "Die Auslieferung beginnt in den USA und richtet sich nach Bestelldatum und gew\u00e4hlten Optionen.", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/blurcar_trans.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MDL3"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MDL3"}, {"action": "set", "target": "$MDL3"}]}, "$PBSB": {"code": "$PBSB", "name": "Solid Black", "price": 1050, "pricing": [{"type": "base", "value": 1050, "context": "default"}], "long_name": "Lackierung Solid Black", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Solid Black", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_pbsb.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "target": "$PMBL"}, {"action": "unset", "target": "$PMSS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "operator": "and", "condition_code": "$PMNG", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPMR", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMBL", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$PMSS", "condition_state": "unset"}]}, "$PL31": {"code": "$PL31", "name": "Performance-Pedale", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Performance-Pedale", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Mit Leichtmetalllegierung konzipiert, um ein exklusives Innenraum-Styling zu verwirklichen."}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Performance-Pedale", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER"}]}], "long_description": "Performance Pedals", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31"}, {"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "$PMBL": {"code": "$PMBL", "name": "Obsidian Black Metallic", "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}], "long_name": "Obsidian Black Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Obsidian Black Metallic", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_pmbl.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMBL"}, {"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "target": "$PMSS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMBL"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "operator": "and", "condition_code": "$PBSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMNG", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPMR", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$PMSS", "condition_state": "unset"}]}, "$PMNG": {"code": "$PMNG", "name": "Midnight Silver Metallic", "price": 1050, "pricing": [{"type": "base", "value": 1050, "context": "default"}], "long_name": "Lackierung Midnight Silver Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Midnight Silver Metallic", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_pmng.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "target": "$PMBL"}, {"action": "unset", "target": "$PMSS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "operator": "and", "condition_code": "$PBSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPMR", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMBL", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$PMSS", "condition_state": "unset"}]}, "$PMSS": {"code": "$PMSS", "name": "Silver Metallic", "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}], "long_name": "Lackierung Silver Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Silver Metallic", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_pmss.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMSS"}, {"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "target": "$PMBL"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMSS"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "operator": "and", "condition_code": "$PBSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMNG", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPMR", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$PMBL", "condition_state": "unset"}]}, "$PPMR": {"code": "$PPMR", "name": "Red Multi-Coat", "price": 2100, "pricing": [{"type": "base", "value": 2100, "context": "default"}], "long_name": "Red Multi-Coat Lackierung", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Red Multi-Coat", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_ppmr.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "target": "$PMBL"}, {"action": "unset", "target": "$PMSS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "operator": "and", "condition_code": "$PBSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMNG", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMBL", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$PMSS", "condition_state": "unset"}]}, "$PPSB": {"code": "$PPSB", "name": "Deep Blue Metallic", "price": 1050, "pricing": [{"type": "base", "value": 1050, "context": "default"}], "long_name": "Lackierung Deep Blue Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Deep Blue Metallic", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_ppsb.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "target": "$PMBL"}, {"action": "unset", "target": "$PMSS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "operator": "and", "condition_code": "$PBSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMNG", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPMR", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMBL", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$PMSS", "condition_state": "unset"}]}, "$PPSW": {"code": "$PPSW", "name": "Pearl White Multi-Coat", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Pearl White Lackierung", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Pearl White", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_ppsw.png", "type": "image"}]}], "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "target": "$PMBL"}, {"action": "unset", "target": "$PMSS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "operator": "and", "condition_code": "$PBSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMNG", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPSB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PPMR", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$PMBL", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$PMSS", "condition_state": "unset"}]}, "$SC04": {"code": "$SC04", "name": "Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "description": "Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go", "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}, {"action": "unset", "target": "$SC05"}, {"action": "unset", "target": "$SC06"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC04"}]}, "$SC05": {"code": "$SC05", "name": "Free Supercharging", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Free Supercharging", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "description": "Free Supercharging", "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC05"}, {"action": "unset", "target": "$SC04"}, {"action": "unset", "target": "$SC06"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC05"}]}, "$SC06": {"code": "$SC06", "name": "Time-bound Supercharging", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Time-bound Supercharging", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "description": "Time-bound Supercharging", "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC06"}, {"action": "unset", "target": "$SC04"}, {"action": "unset", "target": "$SC05"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC06"}]}, "$SLR1": {"code": "$SLR1", "name": "Spoiler aus Karbon", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Spoiler aus Karbon", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "description", "content": "F\u00fcr verbesserte Aerodynamik und bessere Stabilit\u00e4t bei hohen Geschwindigkeiten"}], "description": "Spoiler aus Karbon", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR"}]}], "long_description": "Carbon Fiber Spoiler", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1"}, {"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1"}, {"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "$TW01": {"code": "$TW01", "name": "Anh\u00e4ngerkupplung", "price": 1060, "pricing": [{"type": "base", "value": 1060, "context": "default"}], "long_name": "Anh\u00e4ngerkupplung", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Anh\u00e4ngerkupplung"}, {"type": "description_above", "content": "Anh\u00e4ngerkupplung aus hochfestem Stahl mit abnehmbarem Kugelkopf Anh\u00e4ngelast bis zu 910 kg"}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "disclaimer[0]", "content": "Die Anh\u00e4ngerkupplung kann nicht nach Auslieferung des Fahrzeugs nachger\u00fcstet werden."}], "description": "Anh\u00e4ngerkupplung", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "checkbox"}]}], "long_description": "Anh\u00e4ngerkupplung", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$TW01", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$TW01"}, {"action": "unset", "target": "$TW01", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$TW01"}]}, "$W32D": {"code": "$W32D", "name": "20\u2019\u2019 Gray Performance Wheels", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "20\u2019\u2019 Gray Performance Wheels", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "Includes Michelin Pilot Sport 4S tires and lowered suspension for improved handling", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/opt-wheels-perf-20inch.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MT311"], "condition_state": "not"}]}, {"type": "disclaimer_details_override", "content": [{"selected_by": {"and": [{"on": ["mobile"]}]}, "check_selected": "true"}]}], "long_description": "20 inch Gray Performance wheels", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W32D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$W38B", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W32D"}, {"action": "unset", "target": "$W38B"}, {"action": "unset", "target": "$W39B"}, {"action": "unset", "target": "$W32P"}, {"action": "unset", "target": "$W32D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W32D"}, {"action": "set", "target": "$W38B", "operator": "and", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$W32P", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$W38B", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "set"}]}, "$W32P": {"code": "$W32P", "name": "20-Zoll Performance-Felgen", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "20-Zoll Performance-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "disclaimer_oncondition", "content": "Beinhaltet Michelin Pilot Sport 4S-Reifen und ein tiefergelegtes Fahrwerk f\u00fcr \u00fcberlegenes Handling und h\u00f6chste Performance."}], "description": "Beinhaltet Michelin Pilot Sport 4S-Reifen und ein tiefergelegtes Fahrwerk f\u00fcr \u00fcberlegenes Handling und h\u00f6chste Performance.", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/opt-wheels-20inch.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MT304"], "condition_state": "not"}]}, {"type": "disclaimer_details_override", "content": [{"selected_by": {"and": [{"on": ["mobile"]}]}, "check_selected": "true"}]}], "long_description": "20 inch Performance wheels", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W32P", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$W38B", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W32P"}, {"action": "unset", "target": "$W38B"}, {"action": "unset", "target": "$W39B"}, {"action": "unset", "target": "$W32D"}, {"action": "unset", "target": "$W32P", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W32P"}, {"action": "set", "target": "$W38B", "operator": "and", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$W32D", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$W38B", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "set"}]}, "$W38B": {"code": "$W38B", "name": "18-Zoll Aero-Felgen", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "18-Zoll Aero-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}], "description": "18-Zoll Aero-Felgen", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/opt-wheels-18pinwheel.png", "type": "image"}]}, {"type": "disable_override", "content": [{"configuration": ["$MT311"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 0, "configuration": ["$W38B"], "condition_state": "not"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MT311"], "condition_state": "and"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$W32D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W38B"}, {"action": "unset", "target": "$W39B"}, {"action": "unset", "target": "$W32P"}, {"action": "unset", "target": "$W32D"}, {"action": "set", "target": "$W32D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W38B"}, {"action": "set", "target": "$W38B", "operator": "and", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$W32P", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$W32D", "condition_state": "unset"}]}, "$W39B": {"code": "$W39B", "name": "19-Zoll Sport-Felgen", "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}], "long_name": "19-Zoll Sport-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "description": "19-Zoll Sport-Felgen", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/opt-wheels-19stilette.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MT311"], "condition_state": "and"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [], "unset_rules": []}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W39B"}, {"action": "unset", "target": "$W38B"}, {"action": "unset", "target": "$W32P"}, {"action": "unset", "target": "$W32D"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W39B"}, {"action": "set", "target": "$W38B", "operator": "and", "condition_code": "$W32P", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$W32D", "condition_state": "unset"}]}, "$IN3B2": {"code": "$IN3B2", "name": "All Black Interior", "price": 0, "long_name": "Partieller Premium-Innenraum komplett schwarz", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "spec_description", "content": "Black leather interior"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-Sitzbez\u00fcge und -Verkleidungen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Musik und Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IN3B2"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IN3B2"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "description": "All Black Interior", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM30"], "condition_state": "not"}]}], "long_description": "All Black Interior", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "unset"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IN3B2"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PW"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BW"}, {"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IN3B2"}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "operator": "and", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$IN3BB", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "unset"}]}, "$IN3BB": {"code": "$IN3BB", "name": "All Black Interior", "price": 0, "long_name": "Partieller Premium-Innenraum komplett schwarz", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "spec_description", "content": "Black leather interior"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-Sitzbez\u00fcge und -Verkleidungen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Musik und Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IN3BB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IN3BB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "description": "All Black Interior", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM30"], "condition_state": "not"}]}], "long_description": "All Black Interior", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IN3BB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PW"}, {"action": "unset", "target": "$IN3B2"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BW"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IN3BB"}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "operator": "and", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "unset"}]}, "$IN3BW": {"code": "$IN3BW", "name": "Black and White Interior", "price": 1050, "long_name": "Partieller Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Schwarz und Wei\u00df"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "spec_description", "content": "Black leather interior"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-Sitzbez\u00fcge und -Verkleidungen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Musik und Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IN3BW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IN3BW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "description": "Black and White Interior", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM30"], "condition_state": "not"}]}], "long_description": "Black and White Interior", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30"}], "unset_rules": []}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IN3BW"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PW"}, {"action": "unset", "target": "$IN3B2"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BB"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IN3BW"}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "operator": "and", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$IN3BB", "condition_state": "unset"}]}, "$IN3PB": {"code": "$IN3PB", "name": "Premium-Innenraum komplett schwarz", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Premium-Innenraum komplett schwarz", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "spec_description", "content": "Black leather interior"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-Audiosystem \u2013 14 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker und Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].description", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[2]", "content": "H\u00e4ufigere Updates \u00fcber Mobilfunk"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[3]", "content": "Internet-Browser"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik und Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "feature_list.default[0].items[10]", "content": "Innenraum-Bodenmatten"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IN3PB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IN3PB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "description": "Premium-Innenraum komplett schwarz", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM31"], "condition_state": "not"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IN3PB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PW"}, {"action": "unset", "target": "$IN3B2"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BW"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IN3PB"}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "operator": "and", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$IN3BB", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "unset"}]}, "$IN3PW": {"code": "$IN3PW", "name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "price": 1050, "pricing": [{"type": "base", "value": 1050, "context": "default"}], "long_name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Schwarz und Wei\u00df"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "recommended", "content": "Empfohlen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_INTERIOR_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.options.$IN3PW.recommended_content"}, "classNames": ["tsla-recommended"]}}]}, {"type": "recommended_content", "content": "Der schwarz-wei\u00dfe Innenraum ist unsere langlebigste Option, da sie leicht zu reinigendes, fleckenabweisendes Material verwendet."}, {"type": "spec_description", "content": "Innenraum mit Lederausstattung weiss"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-Audiosystem \u2013 14 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker und Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].description", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[2]", "content": "H\u00e4ufigere Updates \u00fcber Mobilfunk"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[3]", "content": "Internet-Browser"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik und Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "feature_list.default[0].items[10]", "content": "Innenraum-Bodenmatten"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IN3PW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IN3PW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "description": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM31"], "condition_state": "not"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IN3PW"}, {"action": "unset", "target": "$IN3PB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3B2"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BB"}, {"action": "unset", "target": "$IN3BW"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IN3PW"}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "operator": "and", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$IN3BB", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "unset"}]}, "$MT301": {"code": "$MT301", "name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "price": 890, "pricing": [{"type": "base", "value": 890, "context": "default"}], "long_name": "Model 3 Standard-Reichweite Plus\u00a0Hinterradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Standard-Reichweite Plus"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Acceleration"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.5s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Drive"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Standard-Reichweite Plus\u00a0Hinterradantrieb"}], "description": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 44390, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Standard Plus Rear-Wheel Drive", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}], "unset_rules": []}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}]}, "$MT302": {"code": "$MT302", "name": "Long Range Rear-Wheel Drive", "price": 8200, "pricing": [{"type": "base", "value": 8200, "context": "default"}], "long_name": "Long Range Rear-Wheel Drive", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Long Range"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Acceleration"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.5s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Drive"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor All-wheel Drive"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Long Range Rear-Wheel Drive"}], "description": "Model 3 Long Range RWD", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "50.700 \u20ac", "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Model 3 Long Range RWD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}]}, "$MT303": {"code": "$MT303", "name": "Maximale Reichweite mit Allradantrieb", "price": 8890, "pricing": [{"type": "base", "value": 8890, "context": "default"}], "long_name": "Maximale Reichweite mit Allradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Maximale Reichweite"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb"}], "description": "Model 3 Maximale Reichweite mit AWD", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 52390, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Model 3 Long Range AWD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}]}, "$MT304": {"code": "$MT304", "name": "Performance Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb", "price": 8890, "pricing": [{"type": "base", "value": 8890, "context": "default"}], "long_name": "Performance Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "price_indicator", "content": "Optional"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Beschleunigung"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3,4s 0-100km/h"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Fahren"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual-Motor mit Allradantrieb"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Performance mit Dualmotor-Allradantrieb"}], "description": "Model 3 Performance Allradantrieb", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "55.390 \u20ac", "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Model 3 Performance AWD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}, {"action": "set", "target": "$W3WE2", "operator": "or", "condition_code": "$W3WE8", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$W3WE9", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$TW01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SPT31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}, {"action": "set", "target": "$W3WE2", "operator": "or", "condition_code": "$W3WE8", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$W3WE9", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$TW01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}, {"action": "unset", "target": "$SPT31"}]}, "$MT307": {"code": "$MT307", "name": "Standard Range Rear-Wheel Drive", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Standard Range Rear-Wheel Drive", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Standard Range"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Acceleration"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.5s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Drive"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor All-wheel Drive"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Standard Range Rear-Wheel Drive"}], "description": "Standard Range Rear-Wheel Drive", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 40120, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Standard Rear-Wheel Drive", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM3S"}], "unset_rules": []}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM3S"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}]}, "$MT308": {"code": "$MT308", "name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "price": 1890, "pricing": [{"type": "base", "value": 1890, "context": "default"}], "long_name": "Model 3 Standard-Reichweite Plus\u00a0Hinterradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Standard-Reichweite Plus"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Acceleration"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.5s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Drive"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Standard-Reichweite Plus\u00a0Hinterradantrieb"}], "description": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 44390, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Standard Plus Rear-Wheel Drive", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}], "unset_rules": []}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}]}, "$MT309": {"code": "$MT309", "name": "Long Range Rear-Wheel Drive", "price": 8200, "pricing": [{"type": "base", "value": 8200, "context": "default"}], "long_name": "Long Range Rear-Wheel Drive", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Long Range"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Acceleration"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.5s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Drive"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor All-wheel Drive"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Long Range Rear-Wheel Drive"}], "description": "Model 3 Long Range RWD", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 50700, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Model 3 Long Range RWD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}]}, "$MT310": {"code": "$MT310", "name": "Maximale Reichweite mit Allradantrieb", "price": 11590, "pricing": [{"type": "base", "value": 11590, "context": "default"}], "long_name": "Maximale Reichweite mit Allradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Maximale Reichweite"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb"}], "description": "Model 3 Maximale Reichweite mit AWD", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 54090, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Model 3 Long Range AWD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}]}, "$MT311": {"code": "$MT311", "name": "Performance Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb", "price": 8890, "pricing": [{"type": "base", "value": 8890, "context": "default"}], "long_name": "Performance Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "price_indicator", "content": "Optional"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Beschleunigung"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3,4s 0-100km/h"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Fahren"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual-Motor mit Allradantrieb"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Performance mit Dualmotor-Allradantrieb"}], "description": "Model 3 Performance Allradantrieb", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 60390, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Model 3 Performance AWD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}, {"action": "set", "target": "$W3WE2", "operator": "or", "condition_code": "$W3WE8", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$W3WE9", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$TW01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SPT31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT311"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}, {"action": "set", "target": "$W3WE2", "operator": "or", "condition_code": "$W3WE8", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$W3WE9", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$TW01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}, {"action": "unset", "target": "$SPT31"}]}, "$MT312": {"code": "$MT312", "name": "Mid Range Rear-Wheel Drive", "price": 5000, "pricing": [{"type": "base", "value": 5000, "context": "default"}], "long_name": "Model 3 Mid Range Rear-Wheel Drive", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Mid Range"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Acceleration"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.3s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Drive"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor All-wheel Drive"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Mid Range Rear-Wheel Drive"}], "description": "Model 3 Mid Range RWD", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "\u00a340,000", "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 40000, "configuration": ["$MDL3"], "condition_state": "and"}]}], "long_description": "Model 3 Mid Range RWD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT312"}, {"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "unset", "target": "$MT307"}, {"action": "unset", "target": "$MT308"}, {"action": "unset", "target": "$MT309"}, {"action": "unset", "target": "$MT310"}, {"action": "unset", "target": "$MT311"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT312"}, {"action": "set", "target": "$MT308", "operator": "and", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT307", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT310", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}]}, "$PRM30": {"code": "$PRM30", "name": "Partial Premium Interior", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Partial Premium Interior", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Premium"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "short_description", "content": "Our premium package adds upgraded features throughout Model 3"}], "description": "<p>Upgrade your interior with additional features and premium materials.</p><ul><li><span>Premium heated seating and cabin materials throughout, including open pore wood d\u00e9cor, glass roof and four USB ports</span></li><li><span>12-way power adjustable front seats, steering column and side mirrors, with custom driver profiles</span></li><li><span>Premium audio system with more power, tweeters, surround speakers and subwoofer</span></li></ul>", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "1 050 \u20ac", "configuration": ["$IN3PW"], "condition_state": "and"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT308"}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3BW", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$CPF0"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30"}, {"action": "unset", "target": "$PRM31"}, {"action": "set", "target": "$MT308"}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3BW", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$CPF0"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PRM30"}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "$PRM31": {"code": "$PRM31", "name": "Premium-Innenraum", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM31", "target_value": 0, "condition_code": "$MT311", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}], "long_name": "Premium-Innenraum", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Premium"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "short_description", "content": "Unser Premium-Paket wertet das Model 3 durch zahlreiche Sondermerkmale auf."}], "description": "<p>Sie k\u00f6nnen den Innenraum mit Zusatzmerkmalen und Premium-Materialien aufwerten.</p><ul><li><span>Premium-Innenraum mit ausgesuchten Materialien, offenporigem Holzdekor, Glasdach, Premium-Sitzen mit Sitzheizung und vier USB-Anschl\u00fcssen</span></li><li><span>Vordersitze mit elektrischer 12-Wegeverstellung, elektrisch verstellbare Lenks\u00e4ule und Seitenspiegel, Fahrerprofilspeicher f\u00fcr individuelle Einstellung</span></li><li><span>Premium-Audiosystem mit Hocht\u00f6nern, Surround-Lautsprechern und Subwoofern f\u00fcr ultimativen Power-Sound</span></li></ul>", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "1 050 \u20ac", "configuration": ["$IN3PW"], "condition_state": "and"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT310", "operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$IN3PB", "condition_code": "$IN3B2", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3PB", "condition_code": "$IN3BB", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3PW", "condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$CPF1"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM31"}, {"action": "unset", "target": "$PRM30"}, {"action": "set", "target": "$MT310", "operator": "and", "condition_code": "$MT309", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT312", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$IN3PB", "condition_code": "$IN3B2", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3PB", "condition_code": "$IN3BB", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3PW", "condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$CPF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PRM31"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}]}, "$SPT31": {"code": "$SPT31", "name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "price": 9000, "pricing": [{"type": "base", "value": 9000, "context": "default", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SPT31", "target_value": 9000, "condition_code": "$W32D", "condition_state": "set", "target_property": "price"}, {"action": "set", "target": "$SPT31", "target_value": 4000, "condition_code": "$W32P", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}], "long_name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "extra_copy": [{"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "price_indicator", "content": "inklusive"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "20-Zoll Performance-Felgen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Performance-Bremsen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Karbon-Heckspoiler"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Tiefergelegtes Fahrwerk"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Leichtmetallpedale"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Erh\u00f6hte H\u00f6chstgeschwindigkeit von 233 km/h auf 261 km/h"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Track-Modus"}], "description": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "checkbox", "props": {"invisible": true}}]}, {"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 0, "selected_by": {"and": ["$MT311"]}}]}], "long_description": "Performance Upgrade", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$W32D", "condition_code": "$W32P", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$SLR1"}, {"action": "set", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$SPT31", "operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$BC3R"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W32D"}, {"action": "unset", "target": "$SLR1"}, {"action": "unset", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$BC3R"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SPT31"}, {"action": "set", "target": "$W32D", "condition_code": "$W32P", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$SLR1"}, {"action": "set", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$SPT31", "operator": "and", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$BC3R"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SPT31"}, {"action": "unset", "target": "$W32D"}, {"action": "unset", "target": "$SLR1"}, {"action": "unset", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$BC3R"}]}, "$W3WE2": {"code": "$W3WE2", "name": "20'' Pirelli-Winterreifensatz", "price": 4000, "pricing": [{"type": "base", "value": 4000, "context": "default"}], "long_name": "20'' Pirelli-Winterreifen mit Performance-Felgen", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 20'' Performance-Felgen, auf die die Reifen montiert sind."}], "description": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 20'' Performance-Felgen, auf die die Reifen montiert sind.", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Sottozero-Selector@3x.png", "type": "image"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$W3WE2"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$WIN31", "$MT311"], "condition_state": "not"}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE2", "operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}]}, "after_delivery_price": 3900, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W3WE2"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2", "operator": "and", "condition_code": "$MT304", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE2"}]}, "$W3WE8": {"code": "$W3WE8", "name": "18'' Pirelli-Winterreifensatz", "price": 2050, "pricing": [{"type": "base", "value": 2050, "context": "default"}], "long_name": "18'' Pirelli-Winterreifen mit Aero-Felgen", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Satz umfasst Pinwheel-Felgen mit vormontierten Reifen. Die schicken Aero-Radkappen bekommen Sie separat in unserem Online-Store."}], "description": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Satz umfasst Pinwheel-Felgen mit vormontierten Reifen. Die schicken Aero-Radkappen bekommen Sie separat in unserem Online-Store.", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$W3WE8"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Sottozero-Selector@3x.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": [{"and": ["$WIN31", "$MT311"]}, {"not": ["$WIN31"]}]}}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE8"}]}, "$W3WE9": {"code": "$W3WE9", "name": "19'' Pirelli-Winterreifensatz", "price": 3500, "pricing": [{"type": "base", "value": 3500, "context": "default"}], "long_name": "19'' Pirelli-Winterreifen mit Sport-Felgen", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 19'' Sport-Felgen, auf die die Reifen montiert sind."}], "description": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 19'' Sport-Felgen, auf die die Reifen montiert sind.", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$W3WE9"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Sottozero-Selector@3x.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": [{"and": ["$WIN31", "$MT311"]}, {"not": ["$WIN31"]}]}}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE9", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE9"}]}, "$WIN31": {"code": "$WIN31", "name": "Winter Tire group", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}], "long_name": "Winter Tire group", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "selectLabel", "content": "Winterreifen hinzuf\u00fcgen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Winterreifen hinzuf\u00fcgen"}], "description": "Winter Tire group", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "checkbox"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/option-wheels-18-pirrelli.png", "type": "image", "selected_by": {"and": ["$W3WE8"]}}, {"url": "MODEL3/UI/option-wheels-19-pirrelli.png", "type": "image", "selected_by": {"and": ["$W3WE9"]}}, {"url": "MODEL3/UI/option-wheels-20-pirrelli.png", "type": "image", "selected_by": {"and": ["$W3WE2"]}}]}, {"type": "price_override", "content": [{"options": ["$W3WE8", "$W3WE9", "$W3WE2"], "default_price": 2050, "default_by_trim": {"$MT311": 4000}}]}], "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WIN31"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "operator": "and", "condition_code": "$W3WE9", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$W3WE2", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WIN31"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}]}, "after_delivery_price": 0, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WIN31"}, {"action": "set", "target": "$WIN31"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "operator": "and", "condition_code": "$W3WE9", "condition_state": "unset"}, {"operator": "and", "condition_code": "$W3WE2", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MT311", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$W3WE2", "condition_code": "$MT311", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WIN31"}, {"action": "unset", "target": "$WIN31"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE2"}]}}, "metadata": {"vat": true, "specs": {"data": [], "refs": {"time": {"label": "seconds", "short_label": "sec"}, "distance": {"label": "miles", "short_label": "mi"}, "velocity": {"label": "miles per hour", "short_label": "mph"}}}, "migrations": [{"options": {"$MDL3": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF0", "operator": "or", "condition_code": "$PRM30", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$CPF1", "condition_code": "$PRM31", "condition_state": "set"}]}}, "comments": "introduce connectivity marketing option code", "effective_date": "2019-10-17T00:00:00.000Z"}, {"options": {"$PMBL": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMBL"}]}, "$PMSS": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMSS"}]}}, "comments": "Hide $PMBL/$PMSS", "effective_date": "2018-09-14T02:40:00.000Z"}, {"options": {"$W32P": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$W32D"}]}}, "comments": "introduce new performance gunpowder wheels", "effective_date": "2019-10-17T00:00:00.000Z"}, {"options": {"$MT300": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT300"}, {"action": "set", "target": "$MT307"}]}, "$MT301": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT301"}, {"action": "set", "target": "$MT308"}]}, "$MT302": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT302"}, {"action": "set", "target": "$MT309"}]}, "$MT303": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT303"}, {"action": "set", "target": "$MT310"}]}, "$MT304": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "set", "target": "$MT311"}]}, "$MT305": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT305"}, {"action": "set", "target": "$MT312"}]}}, "comments": "introduce new trims for shimmed drive units MI01", "effective_date": "2019-10-17T00:00:00.000Z"}], "currency_code": "EUR", "currency_symbol": "\u20ac", "post_mfg_mutations": {"$APBS": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}, "$APF2": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}}}, "ignore_merge": true, "base_configuration": ["$IN3B2", "$W38B", "$DV2W", "$MDL3", "$PRM30", "$MT308", "$PPSW", "$CPF0"], "effective_date": "2019-12-06T03:10:00.000Z", "province": "all", "market": "DE", "product": "m3", "language": "de", "factory": "GF00", "id": 2199}}, "DeliveryDate": {}, "Order": {}, "Survey": {}, "ap_enabled": 0, "ap_merchant_id": "merchant.com.adyen.tesla", "env": {"debug": false, "analytics": true, "designStudio": {"staticAssetsUrl": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://static-assets.tesla.com", "compositorUrl": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://static-assets.tesla.com/configurator/compositor", "assetUrl": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://static-assets.tesla.com/share/tesla_design_studio_assets/", "deliveryDate": "/deliveryDate", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "", "referral": "/get_referral_data", "orderFlow": "/order", "deliveryDate": "/get_expected_delivery_date", "atomicSave": "/configuration/atomic/schema_transform", "tinyUrl": "/get_tinyurl", "printPdf": "/configurator/pdf/print-pdf", "inventoryMatch": "/configurator/api/get/inventory_data", "saveDesign": "/configurator/save", "existingOrder": "teslaaccount/profile", "inventoryUpsell": "/configurator/api/get/inventory_count", "newInventory": "new"}}, "findMyTesla": {"order": "/order", "shortUrl": "/configurator/api/get_short_url", "saveDesignLite": "/configurator/api/save_design_lite", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://www.tesla.com", "tradeInModelMarkTrim": "/configurator/api/get/make_model_trim_by_year", "tradeInValuationByVIN": "/configurator/api/get/standard_valuation_details_by_vin", "tradeInValuationByTrimIdAndVehicleId": "/configurator/api/get/standard_valudation_details_by_trim_and_vehicle", "getPickupLocation": "/configurator/api/get_pickup_location", "dashboard": "teslaaccount/profile", "surveyGet": "/configurator/api/survey_get", "surveySave": "/configurator/api/survey_save", "saveLeasingIntent": "/configurator/api/v1/save_leasing_intent", "getOrderType": "/configurator/api/v1/get_order_type", "addressValidation": "/configurator/api/usps_address_validation", "m3_details": "model3", "m3_faq": "support/model-3-reservations-faq", "configSave": "/configurator/api/config_save", "configSaveWithPayment": "/configurator/api/config_save_with_payment", "emailAvailability": "/configurator/api/email-availability", "publicOrder": "/configurator/api/order", "inventoryOrder": "/configurator/api/v2/order"}}, "teslaOMSMiddleware": {"workarounds": []}, "teslaGeoip": {"url": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://location.teslamotors.com/geoip/v1.0.3/city/"}}, "i18n": "{\"find_my_tesla\":{\"language\":\"de\",\"source\":\"FROM_CACHE\",\"locale\":\"de_DE\",\"market\":\"DE\",\"message\":\"find_my_tesla.de_DE\",\"warnings\":[],\"requestedLocale\":\"de_DE\",\"version\":\"4.4.3\",\"strings\":{\"App\":{\"title\":\"Meinen Tesla finden\"},\"common\":{\"yes\":\"Ja\",\"no\":\"Nein\",\"edit\":\"Bearbeiten\",\"confirm\":\"Best\u00e4tigen\",\"price\":\"Preis\",\"viewAndCompare\":\"Anzeigen & Vergleichen\",\"base\":\"Basismodell\",\"standard\":\"Standard\",\"performance\":\"Performance\",\"loaded\":\"Voll beladen\",\"select\":\"W\u00e4hlen\",\"done\":\"Fertig\",\"term\":\"Laufzeit\",\"apply\":\" Bewerben\",\"monthlySymbol\":\"/Monat\",\"numMonths\":\"{NUM} Monate\",\"numYears\":\"{NUM} Jahre\",\"early\":\"Anfang\",\"late\":\"Ende\",\"mid\":\"Mitte\",\"for\":\"f\u00fcr\",\"afterSavings\":\"Nach gesch\u00e4tzten Einsparungen\",\"purchasePrice\":\"Kaufpreis\",\"chat\":\"Chat\",\"submit\":\"Senden\",\"showDetails\":\"Einzelheiten anzeigen\",\"hideDetails\":\"Einzelheiten ausblenden\",\"errors__invalidZipCode\":\"G\u00fcltige PLZ ist erforderlich.\",\"errors__required\":\"Pflichtfeld\",\"errors__ccNotValid\":\"Kartennummer ung\u00fcltig\",\"errors__ccTypeNotSupported\":\"Tesla akzeptiert nur Visa, Mastercard und Amex\",\"errors__invalidCVV\":\"CVV-Sicherheitszahl f\u00fcr Karte ung\u00fcltig\",\"errors__invalidExpDate\":\"Ablaufdatum ung\u00fcltig\",\"errors__expiredCard\":\"Ablaufdatum verstrichen\",\"errors__genericOrderProcessing\":\"Bei der Bearbeitung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. <b>Bitte versuchen Sie es erneut</b>\",\"errors__emailNotValid\":\"E-Mail-Adresse ist nicht g\u00fcltig.\",\"errors__emailMatch\":\"E-Mail-Adressen stimmen nicht \u00fcberein.\",\"errors__passwordReqs\":\"Passwort muss mindestens acht Zeichen und zumindest eine Zahl und einen Buchstaben umfassen.\",\"errors__passwordMatch\":\"Passw\u00f6rter stimmen nicht \u00fcberein.\",\"errors__phonenumberNotValid\":\"Telefonnummer ist nicht g\u00fcltig.\",\"errors__maxlength\":\"Maximal zul\u00e4ssige L\u00e4nge {MAXLENGTH}\",\"errors__minlength\":\"muss folgende Mindestl\u00e4nge von aufweisen: {MINLENGTH}\",\"errors__accountTypeNotValid\":\"W\u00e4hlen Sie eine Option\",\"errors__vatNumberNotValid\":\"MwSt.-Nummer ung\u00fcltig, Format: {VAT_NUMBER_FORMAT}\",\"yourModel\":\"Ihr {MODEL}\",\"reservationNumber\":\"Bestellnummer\",\"assistanceLink\":\"Falls Sie jedoch sofortige Unterst\u00fctzung ben\u00f6tigen, <a href='{LINK}' target='_blank'>kontaktieren Sie uns bitte</a>.\",\"get_started\":\"Beginnen\",\"want_it\":\"Ich will es\",\"hold\":\"Meinen Platz beibehalten\",\"reservation_label\":\"Ihre Anzahlung zur Reservierung\",\"next\":\"Weiter\",\"selectCountry\":\"Land ausw\u00e4hlen\",\"success\":\"Erfolg!\",\"errors__pattern_chamber_of_commerce\":\"Handelsregisternr. - Zahlenformat: 12345678\",\"buy_now\":\"Jetzt kaufen\"},\"share\":{\"shareDesign\":\"Konfiguration speichern\",\"copyLink\":\"Link kopieren\",\"linkCopied\":\"Link wurde kopiert\",\"email__label\":\"Per E-Mail teilen\",\"email__placeholder\":\"E-Mail-Adresse eingeben\",\"successMessage\":\"Wir haben Ihre Konfiguration an {email} gesendet.\",\"failMessage\":\"Bei der Bearbeitung Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut\",\"downloadPDF\":\"PDF herunterladen\"},\"pdf\":{\"labels\":{\"summary\":\"\u00dcbersicht\",\"design\":\"Design\",\"features\":\"Features\",\"pricesAndIncentives\":\"Preise und Zusch\u00fcsse\"},\"disclaimer\":\"Dies ist ein unverbindliches Angebot. Dieses unverbindliche Angebot erlischt automatisch nach dem {DATE} oder nach unserem freien Ermessen sowie bei \u00c4nderungen des Preises f\u00fcr das Fahrzeug und/\u200boder seiner Spezifikationen, je nachdem was zuerst eintrifft.\"},\"DeliveryDate\":{\"estimatedDeliveryDisclaimer\":\"Auslieferung {MONTH_RANGE}\",\"postalCodePlaceHolder\":\"Postleitzahl\",\"deliveryTiming\":{\"NOW\":\"Auslieferung innerhalb von 8 Wochen\",\"NOW__extra\":\"Lieferung in 12 - 16 Wochen\",\"CA\":{\"message\":\"Liefertermin {DELIVERY_DATE}\",\"disclaimer\":\"\"},\"US\":{\"message\":\"Auslieferungen beginnen bald in\",\"disclaimer\":\". Sie werden benachrichtigt, sobald ein Liefertermin verf\u00fcgbar wird.\"},\"OTHER\":{\"message\":\"Die Auslieferungen beginnen mit den USA. Lieferungen an\",\"disclaimer\":\"beginnen {YEAR}.\"},\"NO_RESULTS\":{\"message\":\"Keine Ergebnisse gefunden f\u00fcr\",\"disclaimer\":\"\"}},\"deliveryDescription\":\"Die voraussichtlichen Lieferzeiten f\u00fcr selbst konfigurierte {TRIM} variieren nach Region. Tesla Stores bieten einen begrenzten lokalen Fahrzeugbestand zur sofortigen Auslieferung.\",\"deliveryClose\":\"Schlie\u00dfen\",\"deliveryDisclaimer\":\"Auf Basis von begrenzter Verf\u00fcgbarkeit\",\"deliveryModalTitle\":\"Lieferzeitrahmen\",\"estimatedDelivery\":\"Voraussichtliche Auslieferung: {DELIVERY_DATE}\"},\"Financing\":{\"title\":\"Finanzierung\"},\"SummaryPanel\":{\"title\":\"Finanz\u00fcbersicht\",\"payment__lease\":\"Monatliche Leasingrate\",\"payment__loan\":\"Monatliche Rate\",\"payment__cash\":\"Barzahlungspreis\",\"netPrice__cash\":\"{INDICATOR} vor Einsparungen\",\"netPrice__lease\":\"{INDICATOR} vor Einsparungen\",\"netPrice__loan\":\"{INDICATOR} vor Einsparungen\",\"netPrice__before_savings\":\"{INDICATOR} vor Einsparungen\",\"netPrice__after_savings\":\"{INDICATOR} nach Einsparungen\",\"netPrice__savings\":\"{INDICATOR} nach F\u00f6rderung & Benzinkosten-Einsparungen\",\"netPrice__after_savings_lease_summary_modal\":\"\",\"netPrice__after_savings_loan_summary_modal\":\"\",\"destination_fee\":\"Bearbeitungsgeb\u00fchren\",\"price\":\"Preis\",\"priceIncludingSavings\":\"Preis einschlie\u00dflich Einsparungen\",\"priceAfterSavings\":\"Preis nach Einsparungen\",\"loanAfterSavings\":\"Monatliche Rate nach Einsparungen\",\"tradeInCredit\":\"Gutschrift f\u00fcr Inzahlungnahme\",\"addMyCar\":\"Mein Auto hinzuf\u00fcgen\",\"taxAndFees\":\"Steuern & Geb\u00fchren f\u00fcr \",\"incentives\":\"F\u00f6rderma\u00dfnahmen\",\"gasolineSavings\":\"Ersparnis Benzinkosten\",\"referral\":\"Weiterempfehlung\",\"total\":\"Gesamt\",\"addTaxesAndFees\":\"Steuern & Geb\u00fchren hinzuf\u00fcgen\",\"priceDetailsToggle\":\"Siehe Preisdetails\",\"est_payment_label\":\"Gesch\u00e4tzte Ratenzahlung\",\"est_lease_payment_label\":\"Gesch\u00e4tzte Leasing-Rate\",\"down\":\"{DOWN} Anzahlung\",\"rate\":\"{RATE}% Sollzinssatz\",\"months\":\"{MONTHS} Monate\",\"estimatePayment\":\"Einzelheiten anzeigen\",\"priceExcludingTax\":\"Preise ohne Verkaufssteuer\",\"exVATpostfix\":\"ohne MwSt.\",\"applePay\":{\"disclaimer\":\"oder ein Konto erstellen und mit Kreditkarte unten bezahlen.\"},\"summary\":{\"costOfCredit\":\"Gesamtkosten: {COST_CREDIT}\",\"vatIncluded\":\"Alle Betr\u00e4ge einschlie\u00dflich MwSt.\",\"vatExcluded\":\"Alle Betr\u00e4ge ohne MwSt.\",\"residualAmountAfterYears\":\"Nach {YEARS} Jahren gesch\u00e4tzter Restwert {RESIDUAL_AMOUNT}\",\"financedAmount\":\"Finanzierungsbetrag ist {FINANCED_AMOUNT}\",\"financedAmountInclFees\":\"Finanzierungsbetrag einschlie\u00dflich Geb\u00fchren ist {FINANCED_AMOUNT}\",\"downPaymentMinusBonus\":\"{DOWNPAYMENT_MINUS_BONUS} zu zahlen mit der ersten Monatsrate nach Abzug von {BONUS} Umweltbonus\"},\"disclaimers\":{\"taxesAndFeesExcluded\":\"Ohne Steuern & Geb\u00fchren\",\"taxesAndFees\":\"Beinhaltet Steuern & Geb\u00fchren\",\"vatAmount\":\"Einschl. MwSt. von ca. {VAT_AMOUNT}\",\"recyclingFee\":\"Recycling-Geb\u00fchr\",\"pluginGrant\":\"Plug-in-Fahrzeugf\u00f6rderung\",\"specialTax\":\"Sondersteuer\",\"otherFees\":\"Bearbeitungsgeb\u00fchren in H\u00f6he von {DOC_FEE}\",\"incentivesOffset\":\"Verg\u00fcnstigungen von Monatsrate abgezogen\",\"includingReservation\":\"Einschl. Anzahlung f\u00fcr Reservierung\",\"excludingTax\":\"Ohne Verkaufssteuer\",\"excludingTaxAndFee\":\"Ohne Steuern & Geb\u00fchren\",\"savingsAfterPurchase\":\"Alle Einsparungen werden nach dem Kauf umgesetzt. \",\"orderPayment\":\"Ihre Bestellung setzt eine Anzahlung von {PAYMENT} voraus.\",\"orderPaymentRefundable\":\"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.\",\"orderRefundPolicy\":{\"ms\":\"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. <a data-cfg-type=\\\"m3-return-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{RETURN_POLICY_URL}\\\">Weitere Informationen</a>\",\"m3\":\"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. <a data-cfg-type=\\\"m3-return-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{RETURN_POLICY_URL}\\\">Weitere Informationen</a>\",\"mx\":\"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. <a data-cfg-type=\\\"m3-return-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{RETURN_POLICY_URL}\\\">Weitere Informationen</a>\",\"my\":\"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. <a data-cfg-type=\\\"m3-return-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{RETURN_POLICY_URL}\\\">Weitere Informationen</a>\"},\"inventoryorderRefundPolicy\":\"Falls Sie das Auto noch nicht Probe gefahren sind, k\u00f6nnen Sie es innerhalb von 7 Tagen oder 1.600 km zur\u00fcckgeben - je nachdem, was zuerst eintritt. <a data-cfg-type=\\\"m3-return-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{RETURN_POLICY_URL}\\\">Weitere Informationen</a>\",\"orderPaymentShort\":\"Heute f\u00e4llig\",\"orderModifyAgreement\":\"Durch Modifizierung Ihrer Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\\\"m3-order-agreement\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\\\">{MODEL}  Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\\\"supercharger-fair-use-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\\\">Supercharger Fair Use Policy </a> und unserer <a data-cfg-type=\\\"customer-privacy-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{PRIVACY_POLICY_URL}\\\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.\",\"orderPlacementAgreement\":\"Durch Anklicken von &quot;Bestellen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\\\"m3-order-agreement\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\\\">{MODEL}  Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\\\"supercharger-fair-use-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\\\">Supercharger Fair Use Policy </a> und <a data-cfg-type=\\\"customer-privacy-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{PRIVACY_POLICY_URL}\\\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\\\"payment-terms\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{PAYMENT_TERMS_URL}\\\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben zu verwenden.\",\"orderPlacementAgreementwithBonus\":\"Durch Anklicken von &quot;Bestellen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\\\"m3-order-agreement\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\\\">{MODEL}  Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\\\"supercharger-fair-use-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\\\">Supercharger Fair Use Policy </a> und <a data-cfg-type=\\\"customer-privacy-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{PRIVACY_POLICY_URL}\\\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\\\"payment-terms\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{PAYMENT_TERMS_URL}\\\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben zu verwenden. <br/><br/> Sie k\u00f6nnen den Bundesanteil des Umweltbonus mit den notwendigen Dokumenten <a href=\\\"https://www.bafa.de/DE/Energie/Energieeffizienz/Elektromobilitaet/elektromobilitaet_node.html\\\" target=\\\"_blank\\\">online beantragen</a>. Tesla tr\u00e4gt zum Umweltbonus-Programm bei und zieht den Eigenanteil des Herstellers in H\u00f6he von 2.000\u20ac (excl. MwSt.) vom Basispreis ab, vorausgesetzt, das Fahrzeug wird in Deutschland auf den Antragsteller zugelassen (Erstzulassung) und bleibt mindestens sechs Monate zugelassen. Bleibt das Fahrzeug nicht in Deutschland f\u00fcr sechs Monate zugelassen, beh\u00e4lt sich Tesla das Recht vor, den Eigenanteil des Hersteller einzubehalten bzw. zur\u00fcckzufordern. Tesla haftet nicht f\u00fcr die Auszahlung des Bundesanteils. Es besteht kein Rechtsanspruch auf die Gew\u00e4hrung des Umweltbonus.\",\"preOrderPlacementAgreement\":\"Durch Anklicken von &quot;Bestellen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\\\"m3-order-agreement\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\\\">{MODEL}  Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\\\"supercharger-fair-use-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\\\">Supercharger Fair Use Policy </a> und <a data-cfg-type=\\\"customer-privacy-policy\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\" href=\\\"{PRIVACY_POLICY_URL}\\\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.\",\"incentivesAndGasSavingsDisclaimer\":\"Verg\u00fcnstigungen/Pr\u00e4mien & Einsparungen\",\"applyForFinancing\":\"Sie k\u00f6nnen auch nach Abgabe Ihrer Bestellung eine Finanzierung bei einem unserer bevorzugten Partner beantragen.\",\"viewDisclaimer\":\"Zus\u00e4tzliche Informationen anzeigen\",\"calculator\":\"Rechner\",\"orderRefundShort\":\"Volle Erstattung bei R\u00fccktritt\"},\"error__leaseDepositExceeded\":\"Bei Leasing darf die Anzahlung (einschlie\u00dflich Inzahlungnahme) 25% des Tesla-Preises nicht \u00fcberschreiten.\"},\"LeftNavigation\":{\"title__paint\":\"Als n\u00e4chstes die Farbe w\u00e4hlen\",\"title__seat\":\"Sitz w\u00e4hlen\",\"title__package\":\"Erste Fertigungsversion\",\"title__wheels\":\"Felgen w\u00e4hlen\",\"title__upgrade\":\"Upgrades w\u00e4hlen\",\"package_matrix_compare\":\"Vergleichen\"},\"Navigation\":{\"nextChoose\":\"Weiter,\",\"customize__choose_paint_and_interior\":\"Innenraumkombination \u00e4ndern <span> - Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern</span>\",\"custom_build_action_description\":\"Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern\",\"custom_build__models\":\"<span class=\\\"custom-build--label\\\">ODER</span><br /> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model S\",\"custom_build__modelx\":\"<span class=\\\"custom-build--label\\\">ODER</span><br /> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model X\"},\"Models\":{\"name\":\"Modell w\u00e4hlen\",\"ms\":{\"short_name\":\"Model S\"},\"m3\":{\"short_name\":\"Model 3\"},\"mx\":{\"short_name\":\"Model X\"},\"my\":{\"short_name\":\"Model Y\"}},\"FinancingOptions\":{\"credit\":{\"great\":\"{APR} - Hohe Bonit\u00e4tseinstufung\",\"good\":\"{APR} - Gute Bonit\u00e4tseinstufung\",\"average\":\"{APR} - Durchschnittliche Bonit\u00e4tseinstufung\"},\"tabLabels\":{\"finance_options\":\"Finanzierungsoptionen\",\"gas_savings\":\"Kraftstoffkosten-Einsparung\",\"incentives\":\"F\u00f6rderma\u00dfnahmen\",\"tradein\":\"Inzahlungnahme\",\"delivery_timing\":\"Lieferzeiten\"},\"detailsCollapse\":{\"collapsed\":\"Einzelheiten anzeigen\",\"expanded\":\"Einzelheiten ausblenden\"},\"loan__description\":\"\",\"loan__monthlyPaymentDescription\":\"Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.\",\"loan_loanPaymentLabel\":\"Monatliche Rate\",\"loan_loanPaymentLabelFooter\":\"Monatliche Rate <span class=\\\"value\\\">{PAYMENT} <span class=\\\"monthSymbol\\\">/Monat</span></span>\",\"loan__financedAmountLabel\":\"Finanzierungssumme\",\"loan__financedAmountPlaceholder\":\"Finanzierungssumme eintragen\",\"loan__loanDistanceLabel\":\"Laufleistung\",\"loan__loanDistancePlaceholder\":\"Laufleistung f\u00fcr Finanzierung w\u00e4hlen\",\"loan__disclaimer\":\"Ein Privatkunden-Finanzierungs-Angebot der Santander Consumer Bank AG (Darlehensgeber), Santander-Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach. F\u00fcr den Tesla {SELECTED_TRIM_LONG_NAME} mit {CASH_PRICE} Kaufpreis* 1. monatliche Rate {PAYMENT}, {TERM_MINUS_ONE} Folgeraten \u00e0 {PAYMENT}, {DOWNPAYMENT} Anzahlungsbetrag, {FINANCED_AMOUNT} Nettodarlehensbetrag, {RATE} Fester Sollzinssatz p. a., {EFFECTIVE_RATE} effektiver Jahreszins, {TERM} Monate Laufzeit, {COST_CREDIT} Nettodarlehensgesamtbetrag, {RESIDUAL_VALUE} Schlussrate. Vorstehende Angaben stellen zugleich das 2/3-Beispiel gem. \u00a7 6 a Abs. 4 PAngV dar. Bonit\u00e4t vorausgesetzt. Unverbindliche Preisempfehlung der Tesla Germany GmbH zzgl. Zulassungs- und \u00dcberf\u00fchrungskosten.\",\"loan__customizePayment\":\"Kreditzahlung anpassen\",\"lease__description\":\"Zahlen Sie nur einen Teil des vollen Preises mit einer niedrigen Anzahlung und niedrigen Monatsraten f\u00fcr die Laufzeit Ihres Leasing-Vertrags. Am Ende der Laufzeit geben Sie das Fahrzeug zur\u00fcck.\",\"lease__leasePaymentLabel\":\"Leasing-Rate <span class=\\\"value\\\">{PAYMENT} <span class=\\\"monthSymbol\\\">/Monat</span></span>\",\"lease__leasePaymentDescription\":\"Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.\",\"lease__annualDistanceLabel\":\"Laufleistung pro Jahr\",\"lease__distanceOptionLabel\":\"{DISTANCE} km\",\"lease__amountDueAtSigningLabel\":\"F\u00e4llig bei Vertragsabschluss\",\"lease__disclaimer\":\"Ein {DISCLAIMER_TYPE} der Santander Consumer Leasing GmbH \u2013 (Leasinggeber), SantanderPlatz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach f\u00fcr den Tesla {SELECTED_TRIM_LONG_NAME}. Unverbindliche Preisempfehlung der Tesla Germany GmbH {CASH_PRICE}, zuz\u00fcglich Zulassungs- und \u00dcberf\u00fchrungskosten. Nettodarlehensbetrag {FINANCED_AMOUNT}, Leasing-Sonderzahlung {DOWNPAYMENT}, monatliche Leasingrate {PAYMENT}, Vertragslaufzeit {TERM} Monate, Laufleistung pro Jahr {MILEAGE}  km, Gesamtbetrag {CASH_PRICE}. Effektiver Jahreszins {RATE} %. Fester Sollzins p. a. {EFFECTIVE_RATE} %. Repr\u00e4sentatives Beispiel: Vorstehende Angaben stellen zugleich das 2/3 Beispiel gem. \u00a7 6a Abs. 4 PAngV dar. Bonit\u00e4t vorausgesetzt. Alle Zahlen inkl. Mehrwertsteuer.\",\"lease__disclaimerType\":{\"private\":\"Privat-Leasing-Angebot\",\"business\":\"Gesch\u00e4ftsleasing-Leasing-Angebot\"},\"cash__disclaimer\":\"\",\"downpaymentLabel\":\"Anzahlung\",\"lease__downpaymentLabel\":\"Leasing-Sonderzahlung\",\"downpaymentPlaceholder\":\"Anzahlung eingeben\",\"aprLabel\":\"Effektiver Jahreszins %\",\"apr\":\"{APR} %\",\"termOptionLabel\":\"{TERM} Monate\",\"residualAmount\":\"Letzte Zahlung {RESIDUAL_AMOUNT}\",\"title\":\"Finanzierungsoptionen\",\"error__aprOutOfRange\":\"Effektiver Jahreszins sollte zwischen 1 und 10 % liegen.\",\"error__minDownPayment\":\"Erforderliche Mindestanzahlung {MINIMUM_DOWNPAYMENT}\",\"error__loanMaxDownPaymentExceeded\":\"Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}\",\"error__leaseMaxDownpaymentExceeded\":\"Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}\",\"mileageLabel\":\"{MILEAGE} km jhrl.\",\"interestRate\":\"{INTEREST_RATE} Zinssatz\",\"effectiveRate\":\"{EFFECTIVE_RATE}% effektiver Jahreszins\",\"otherLoanTerms\":{\"loanTerms\":\"Darlehenszinssatz {RATE}%, eff. Jahreszins {EFFECTIVE_RATE}%, letzte Rate {RESIDUAL_AMOUNT}\"},\"extraDescriptions\":{\"benefitInKind\":\"{BIK_PERCENTAGE}% {BIK_AMOUNT} Sachleistungen/Monat\"},\"lease__totalLeaseAmountLabel\":\"Gesamtbetrag bei Kauf zum Vertragsende\",\"lease__leasePaymentLabelExVAT\":\"Leasing-Rate <span class=\\\"value\\\">{PAYMENT} <span class=\\\"monthSymbol\\\">/Monat</span></span>\"},\"Incentives\":{\"title\":\"F\u00f6rderprogramm f\u00fcr Elektrofahrzeuge\",\"description\":{\"ms\":\"<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\\\"_blank\\\" href=\\\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\\\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>\",\"mx\":\"<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\\\"_blank\\\" href=\\\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\\\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>\",\"m3\":\"<p>Entscheiden Sie sich f\u00fcr das {MODEL_NAME}, wird der Kauf- oder Leasingbetrag im Rahmen des Umweltbonus um den Tesla-Anteil von 2.000 \u20ac reduziert. Die Auszahlung des Bundesanteils in H\u00f6he von 2.000 \u20ac erfolgt nach positiver Pr\u00fcfung Ihres Antrags durch das Bundesamt f\u00fcr Wirtschaft und Ausfuhrkontrolle*.</p><p>Das Model 3 ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des Model 3 nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\\\"_blank\\\" href=\\\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\\\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p><p>*Es besteht kein Rechtsanspruch auf Gew\u00e4hrung des Umweltbonus.</p>\",\"my\":\"<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\\\"_blank\\\" href=\\\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\\\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>\"},\"zipCodeLabel\":\"Postleitzahl\",\"federalTaxCredit\":\"Federal Tax Credit <span class=\\\"value\\\">{AMOUNT}</span>\",\"regionalIncentive\":\"{REGION} F\u00f6rderung <span class=\\\"value\\\">{AMOUNT}</span>\",\"incentivesTotal\":\"F\u00f6rderma\u00dfnahmen - Summe\",\"changeRegion\":\"Bundesland \u00e4ndern\",\"otherRegionOptionLabel\":\"Anderes Bundesland\",\"regional__availableIncentives\":\"Verf\u00fcgbare F\u00f6rderma\u00dfnahmen in diesen Bundesl\u00e4ndern/Kantonen:\",\"extraIncentives\":{\"registrationTax\":\"Einschlie\u00dflich {REGISTRATION_TAX} Zulassungsgeb\u00fchren\",\"regionalTax\":\"Einschlie\u00dflich {REGIONAL_TAX} Ortssteuer\",\"carTax\":\"Einschlie\u00dflich {CAR_TAX} Kfz-Steuer\",\"specialTax\":\"Einschlie\u00dflich {SPECIAL_TAX} Sondersteuer\",\"umweltBonus\":\"Einschl. 2.000 \u20ac Umweltbonus (netto)\",\"ecologicalBonus\":\"Enth\u00e4lt 6.000 \u20ac Umweltbonus\",\"pluginGrant\":\"Einschlie\u00dflich {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} britischer F\u00f6rderpr\u00e4mie f\u00fcr Plug-in-Fahrzeuge\",\"generic\":\"Preise ohne steuerliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen<br />Informationen \u00fcber die Berechtigung zu F\u00f6rderma\u00dfnahmen (falls anwendbar) werden bei N\u00e4herr\u00fccken des Auslieferungsdatums verf\u00fcgbar.\",\"recyclingFeeIncluded\":\"Enth\u00e4lt Recycling-Geb\u00fchr in H\u00f6he von {RECYCLING_FEE}\"}},\"GasSavings\":{\"title\":\"Benzinkosten-Ersparnis\",\"subtitle\":\"Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benzinmotor-Fahrzeuge zu betreiben.\",\"description\":{\"ms\":\"<p>Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer pro Jahr zur\u00fcck und gibt in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model S \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal geringer. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlichen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.</p><p>Wir gehen von einer Reichweite von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Der Berechnung ist ein nationaler Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro kWh f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten 5 Jahren zu Grunde gelegt.</p>\",\"m3\":\"<p>Elektrofahrzeuge lassen sich g\u00fcnstiger als Fahrzeuge mit Benzinmotoren betreiben. Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer j\u00e4hrlich zur\u00fcck und gibt etwa {PETROL_PER_YEAR} pro Jahr f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu betragen die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model 3 \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal weniger. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlich langen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.</p><p>Wir gehen von einem Verbrauch von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Wir haben der Berechnung einen nationalen Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren zugrunde gelegt.</p>\",\"mx\":\"<p>Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer pro Jahr zur\u00fcck und gibt in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model X \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal geringer. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlichen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.</p><p>Wir gehen von einer Reichweite von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Der Berechnung ist ein nationaler Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro kWh f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten 5 Jahren zu Grunde gelegt.</p>\",\"my\":\"<p>Elektrofahrzeuge lassen sich g\u00fcnstiger als Fahrzeuge mit Benzinmotoren betreiben. Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer j\u00e4hrlich zur\u00fcck und gibt etwa {PETROL_PER_YEAR} pro Jahr f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu betragen die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model Y \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal weniger. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlich langen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.</p><p>Wir gehen von einem Verbrauch von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Wir haben der Berechnung einen nationalen Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren zugrunde gelegt.</p>\"},\"distanceLabel\":\"Kilometer\",\"distanceUnits\":\"km/Jahr\",\"fuelPriceLabel\":\"Kraftstoff\",\"fuelPriceUnits\":\"/ Liter\",\"estimatedSavings\":\"Gesch\u00e4tzte Benzinkosten-Einsparung \u00fcber {FUEL_CALC_DURATION} <span class=\\\"value\\\">{GAS_SAVINGS}</span>\"},\"Lend\":{\"title\":\"Tesla-Finanzierung\",\"m3\":{\"description\":\"\"},\"ms\":{\"description\":\"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem angegebenen Zinssatz, der f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt.\"},\"mx\":{\"description\":\"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem angegebenen Zinssatz, der f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt.\"}},\"Lease\":{\"title\":\"Tesla-Leasing\",\"m3\":{\"description\":\"\"},\"ms\":{\"description\":\"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \\\"Finanzierungssatz\\\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt.\"},\"mx\":{\"description\":\"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \\\"Finanzierungssatz\\\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt.\"}},\"Wheels\":{\"title\":\"Reifen\",\"m3\":{\"description\":\"\"},\"ms\":{\"description\":\"Die 21- und 19-Zoll-R\u00e4der weisen jeweils eigene Vorteile auf. Zum Beispiel erm\u00f6glichen die 21-Zoll-R\u00e4der ein noch sportlicheres Handling, w\u00e4hrend die Reifen bei 19-Zoll-R\u00e4dern langsamer verschlei\u00dfen und mehr Schutz auf schlechten Stra\u00dfenverh\u00e4ltnissen bieten.\"},\"mx\":{\"description\":\"Die 22- und 20-Zoll-Felgen bieten unterschiedliche Vorteile und Eigenschaften. W\u00e4hrend die 22-Zoll-Felgen f\u00fcr strafferes Handling sorgen, punkten die 20-Zoll-Felgen durch geringeren Verschlei\u00df, h\u00f6heren Schutz vor Hindernissen und\u2002schw\u00e4chere Reaktion auf Unebenheiten.\"}},\"Performance\":{\"title\":\"Performance\",\"m3\":{\"description\":\"\"},\"ms\":{\"description\":\"Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\\\"{PERFORMANCE}\\\"  target=\\\"LINK_TARGET\\\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren.\"},\"mx\":{\"description\":\"Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\\\"{PERFORMANCE}\\\"  target=\\\"LINK_TARGET\\\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren.\"}},\"Range\":{\"title\":\"Reichweite\",\"m3\":{\"description\":\"<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\\\"{OWNERS_MANUAL}\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>\"},\"ms\":{\"description\":\"<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\\\"{OWNERS_MANUAL}\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>\"},\"mx\":{\"description\":\"<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\\\"{OWNERS_MANUAL}\\\" target=\\\"{LINK_TARGET}\\\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>\"}},\"TradeIn\":{\"title\":\"Inzahlungnahme\",\"description_1\":\"Durch Inzahlunggabe Ihres Fahrzeugs k\u00f6nnen sich Gesamtrechnungssumme und Verkaufssteuer reduzieren.\",\"description_teslaVin\":\"Tesla FIN-Haftungsausschluss\",\"vinLabel\":\"FIN (optional)\",\"vinDescription\":\"Durch Eingabe der Fahrgestellnr. (FIN) Ihres Fahrzeugs erhalten Sie eine pr\u00e4zisere Sch\u00e4tzung.\",\"yearLabel\":\"Baujahr\",\"makeLabel\":\"Marke\",\"modelLabel\":\"Modell\",\"trimLabel\":\"Version\",\"mileageLabel\":\"Kilometerstand\",\"zipCodeLabel\":\"Postleitzahl\",\"zipPlaceholder\":\"Postleitzahl eingeben\",\"mileagePlaceholder\":\"Kilometerstand eingeben\",\"vinPlaceholder\":\"Geben Sie die Fahrgestellnr. (FIN) ein.\",\"payoffAmountLabel\":\"Auszahlungsbetrag (optional)\",\"estimatedCredit\":\"Schwacke-Fahrzeugwert <span class=\\\"value\\\">{AMOUNT}</span>\",\"editOptions\":\"Optionen bearbeiten\",\"getEstimatedCredit\":\"Sch\u00e4tzung anfordern\",\"teslaVinDisclaimer\":\"Aktueller Besitzer? Geben Sie Ihren Tesla w\u00e4hrend der Auslieferung in Zahlung.\",\"error__vin\":\"FIN (Fahrgestellnr.) ung\u00fcltig\",\"error__mileage\":\"Eingegebener Kilometerstand ung\u00fcltig\",\"error__postalCode\":\"Postleitzahl ung\u00fcltig\",\"error__required_field\":\"Dies ist ein Pflichtfeld.\",\"error__vin_tesla\":\"Tesla-Inzahlungnahme bei Auslieferung abzuschlie\u00dfen\",\"error__mileage_length\":\"Kilometerstand ist auf 6 Ziffern beschr\u00e4nkt.\",\"kbb_disclaimer\":\"\u00a9 {YEAR} durch Kelley Blue Book Co., Inc. {START_DATE} - {END_DATE} Ausgabe f\u00fcr {POSTAL_CODE} bei gutem Zustand. Alle Rechte vorbehalten. Die spezifischen Informationen zur Ermittlung des Werts des betreffenden Fahrzeugs wurden durch die Person erteilt, die diesen Bericht erstellt. Fahrzeugbewertungen sind immer subjektiv und k\u00f6nnen sich von Fahrzeug zu Fahrzeug unterscheiden. Die tats\u00e4chliche Bewertung variiert je nach Marktbedingungen, Spezifikationen, Fahrzeugzustand und anderen Faktoren, die sich auf das betreffende Fahrzeug, die Transaktion oder die Parteien der Transaktion beziehen. Dieser Bericht ist nur zur individuellen Verwendung durch die Person vorgesehen, die diesen Bericht erstellt hat, und darf weder verkauft noch an Dritte weitergegeben werden. Kelley Blue Book \u00fcbernimmt keine Haftung f\u00fcr Fehler oder Auslassungen.\",\"engine\":\"Motor\",\"transmission\":\"Getriebe\",\"drivetrain\":\"Antrieb\",\"valuation_disclaimer_1\":\"Inzahlungnahmebetrag setzt voraus:\",\"valuation_disclaimer_2\":\"Details w\u00e4hrend Auslieferung festzulegen.\",\"apiService__error\":\"Inzahlungnahmebetrag kann gegenw\u00e4rtig nicht bestimmt werden. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.\",\"apiService__noValue\":\"Die Inzahlungnahme Ihres Fahrzeug erfordert einen Tesla-Berater w\u00e4hrend des Auslieferungsvorgangs, um dessen Wert zu bestimmen.\",\"exotic__value\":\"Inzahlungnahme und Kredite \u00fcberschreiten die Kosten f\u00fcr Ihren Tesla. Die endg\u00fcltigen Zahlungsbedingungen werden im Zuge der Auslieferung festgelegt.\"},\"TaxAndFees\":{\"description\":\"Ihre Meldeadresse bestimmt Verkaufssteuer, Zulassungs- und Auslieferungsgeb\u00fchren.\",\"registrationAddressLabel\":\"Zulassungsadresse\"},\"DeliveryTiming\":{\"change_delivery_location\":\"Auslieferungsort \u00e4ndern\",\"enter_delivery_zipcode\":\"PLZ des Auslieferungsortes eingeben\",\"title\":\"Lieferzeitrahmen\",\"footer\":\"Der Lieferzeitpunkt h\u00e4ngt von den Konfigurationsoptionen und dem Lieferort ab\"},\"Survey\":{\"wantsBaseModel_label\":\"Base {PRICE} {MODEL}\",\"wantsAllWheelDrive_label\":\"Allradantrieb\",\"wantsStandardBattery_label\":\"Standardbatterie\",\"wantsWhiteInterior_label\":\"Innenraum wei\u00df\",\"title__invited_waiting\":\"Bitte erkl\u00e4ren Sie uns, warum Sie warten\",\"title__invited_completed\":\"Bitte best\u00e4tigen Sie die Meldeadresse, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen.\",\"title__thanks_not_invited\":\"Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald.\",\"title__thanks_invited\":\"Vielen Dank! Wird werden Sie benachrichtigen.\",\"title__thankyou\":\"Vielen Dank\",\"title__thankyou_for_your_order\":\"Vielen Dank f\u00fcr Ihre Bestellung!\",\"subtitle__confirm_registration\":\"Bitte best\u00e4tigen Sie die Zulassungsadresse, damit wir Ihre Auslieferung vorbereiten k\u00f6nnen.\",\"description__invited_waiting\":\"Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihre Auswahl zur Bestellung verf\u00fcgbar wird.\",\"description__notinvited_waiting\":\"Wir benachrichtigen Sie, wenn diese Optionen verf\u00fcgbar werden.<br /> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.\",\"description__notinvited_interested\":\"Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihr {MODEL} bereit zur Konfiguration ist.<br /> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.\",\"description__invited_completed\":\"Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.\",\"description__invited_pending\":\"Starten Sie Ihr Profil zur Vorbereitung der Auslieferung.\",\"success__title_invited_notify\":\"Wir benachrichtigen Sie, wenn neue Optionen verf\u00fcgbar werden.\",\"success__title_not_invited\":\"Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald.\",\"success__description_invited_notify\":\"Sie erhalten eine E-Mail, sobald zus\u00e4tzliche Optionen f\u00fcr die Konfiguration verf\u00fcgbar werden.\",\"success__description_invited_interested\":\"Vielen Dank f\u00fcr Ihre Antwort! WARTEN AUF REALEN TEXT... Lorum Ipsum Text\u00e4nderungen f\u00fcr freundliche Mitteilung zum neu konfigurierten Fahrzeug vorbehalten.\",\"success__description_not_invited\":\"Die Auslieferung beginnt in den USA und richtet sich nach Bestelldatum und gew\u00e4hlten Optionen.\",\"headline__waiting\":\"Ich warte auf\",\"headline__financing\":\"Bevorzugte Zahlungsweise\",\"headline__charging_assistance\":\"Ben\u00f6tigen Sie Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Installation einer Ladestation?\",\"headline__charging\":\"Ihr prim\u00e4rer Ladeort\",\"registration__title\":\"Zulassungsadresse\",\"registration__info\":\"Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.\",\"registration__street1_label\":\"Adresse\",\"registration__no_po_box\":\"Postf\u00e4cher sind nicht zul\u00e4ssig\",\"registration__street2_label\":\"Apartment, Wohnung\",\"registration__city_label\":\"Stadt\",\"registration__state_label\":\"Bundesland\",\"registration__state_province_label\":\"Bundesland / Kanton / Region\",\"registration__postalcode_label\":\"Postleitzahl\",\"survey__home_single_unit\":\"Zuhause - Einfamilienhaus\",\"survey__home_multi_unit\":\"Zuhause - Wohnung oder Eigentumswohnnung\",\"survey__work\":\"Arbeitsstelle\",\"survey__dont_know\":\"Ich wei\u00df nicht\",\"errors__required\":\"Pflichtfeld\",\"field__address\":\"Adresse\",\"field__city\":\"Ort\",\"field__zipcode\":\"Postleitzahl\",\"field__waitingfordeliveryin_label\":\"Fahrzeug\u00fcbergabe\",\"field__address2_placeholder\":\"Apartment, Wohnung\",\"errors__waitingfor\":\"Bitte w\u00e4hlen Sie einen der Gr\u00fcnde f\u00fcr Ihr Warten\",\"errors__validFieldRequired\":\"g\u00fcltiger Eintrag in {FIELD_NAME} ist erforderlich\",\"errors__configurationCouldNotBeSaved\":\"Leider ist beim Speichern Ihrer Fahrzeugkonfiguration ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.\",\"errors__cannotCompleteTransaction\":\"Leider k\u00f6nnen wir Ihre Transaktion gegenw\u00e4rtig nicht ausf\u00fchren. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.\",\"errors__surveySaveErrorTitle\":\"Entschuldigung - es ist ein Fehler aufgetreten.\",\"errors__surveySaveErrorMessage\":\"Leider k\u00f6nnen wir Ihre Umfragedaten nicht speichern. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.\",\"errors__registrationAddressIncomplete\":\"Eines oder mehrere Felder der Zulassungsadresse sind unvollst\u00e4ndig.\",\"pickup_location__title\":\"Abholort und -datum\",\"pickup_location__nodata\":\"Auf Basis der Zulassung noch festzulegen\",\"button_details\":\"{MODEL} Details\",\"button_faq\":\"H\u00e4ufige Fragen und Antworten anzeigen\",\"button_charging\":\"Aufladen\",\"button_submit\":\"Senden\",\"trade_in_label\":\"Ich habe eine Inzahlungnahme\"},\"Review\":{\"errors__ccFieldsInvalid\":\"Eines oder mehrere Ihrer Kreditkartenfelder sind evtl. fehlerhaft.\",\"errors__PAYMENT_FAILED\":\"Bei der Abwicklung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut oder kontaktieren Sie die Bank, die Ihre Kreditkarte ausgestellt hat.\",\"INITIAL_DEPOSIT\":\"Ihre Anzahlung zur Reservierung\",\"fuel\":\"Gesch\u00e4tzte Kraftstoffkosteneinsparung / {NUM_FUEL_YEAR} Jahre\",\"regional\":\"{LABEL} Elektrofahrzeugrabatt\",\"taxCredit\":\"Steuergutschrift\",\"cc_name_label\":\"Karteninhaber\",\"cc_number_label\":\"Kreditkartennummer\",\"cc_exp_label\":\"Ablaufdatum\",\"cc_exp_placeholder\":\"MM / JJ\",\"billing_zip_label\":\"PLZ Rechnungsadresse\",\"billing_zip_placeholder\":\"\",\"billing_country_label\":\"Rechnungsadresse\",\"cvv_label\":\"CVV\",\"payment_label\":\"Bezahlung\",\"applepay_payment_label\":\"Apple Pay\",\"summary_label\":\"\u00dcbersicht\",\"pricing_details\":\"Preisdetails\",\"purchase_price\":\"Kaufpreis\",\"est_savings_label\":\"Gesch\u00e4tzte Einsparung\",\"est_savings_total\":\"Preis nach gesch\u00e4tzten Einsparungen\",\"est_savings_disclaimer\":\"Einsparungen nach Kauf\",\"loan_savings_label\":\"Monatliche Rate nach Einsparungen\",\"lease_savings_label\":\"Leasing-Kosten nach gesch\u00e4tzten Einsparungen\",\"options_label\":\"Optionen\",\"savings_link_label\":\"Ansehen, wie wir Ersparnisse berechnen\",\"edit_design_label\":\"DESIGN \u00c4NDERN\",\"model_label\":\"Ihr {MODEL}\",\"cc_ending\":\"endet in\",\"expire\":\"G\u00fcltig bis \",\"edit\":\"Bearbeiten\",\"cc_save\":\"Zur\u00fcck zur gespeicherten Karte\",\"update_order\":\"Konfiguration aktualisieren\",\"cancel_update_order\":\"Gegenw\u00e4rtige Konfiguration beibehalten\",\"session_time_out_title\":\"Ihre Sitzung ist abgelaufen.\",\"session_time_out_desc\":\"Ihre Sitzung wurde aufgrund von Inaktivit\u00e4t beendet. Ihre Aktualisierungen wurden nicht gespeichert. Um Ihre Bestellung weiter zu bearbeiten, \u00f6ffnen Sie bitte Ihr Tesla Konto und beginnen Sie erneut.\",\"session_time_out_button\":\"ZU MEINEM KONTO\",\"disclaimer_label\":\"Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben zu verwenden.\",\"account_label\":\"Kontodaten eingeben\",\"account_firstname_label\":\"Vorname\",\"account_lastname_label\":\"Nachname\",\"account_email_label\":\"E-Mail-Adresse\",\"account_emailconfirm_label\":\"E-Mail best\u00e4tigen\",\"account_phonenumber_label\":\"Telefon\",\"account_company_name_label\":\"Firmenname\",\"account_password_label\":\"Passwort\",\"account_passwordconfirm_label\":\"Passwort Best\u00e4tigung\",\"btn_label__buy_with_cc\":\"MIT KREDITKARTE KAUFEN\",\"btn_label__place_order\":\"Bestellen\",\"account_in_private\":\"Privat\",\"account_in_business\":\"Gesch\u00e4ftlich\",\"payment_type_WT\":\"Bank\u00fcberweisung\",\"payment_type_CC\":\"Kreditkarte\",\"payment_cc_header\":\"Zahlung per Kreditkarte\",\"payment_cc_billing_header\":\"Rechnungsdatum\",\"BillingInfo\":{\"instructions\":\"Im n\u00e4chsten Schritt finden Sie die Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung. Die \u00dcberweisung ist innerhalb von 7 Tagen f\u00e4llig.\",\"registration_header\":\"Wo m\u00f6chten Sie Ihr Fahrzeug zulassen?\",\"registration_body\":\"Dies hilft uns bei Terminierung Ihrer Fahrzeugauslieferung. Sie k\u00f6nnen zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt immer noch einen zweiten Halter hinzuf\u00fcgen oder das Fahrzeug auf eine Firma zulassen.\",\"business_header\":\"Zulassung auf eine Firma (optional)\",\"business_description\":\"Geben Sie die Firmendaten nur ein, wenn Sie dieses Fahrzeug auf eine Firma zulassen m\u00f6chten.\",\"private_header\":\"Zulassung auf Privatperson\",\"Form\":{\"country_code\":\"Rechnungsland\",\"address_line_1\":\"Zeile 1 der Rechnungsadresse\",\"address_line_2\":\"Zeile 2 der Rechnungsadresse\",\"city\":\"Stadt\",\"zip_code\":\"Postleitzahl\",\"company_name\":\"Firmenname\",\"private_vat_id\":\"Steuernummer\",\"vat_id\":\"MwSt./Ust-Nummer\",\"state\":\"State / Region\"}},\"account_chamber_of_commerce_label\":\"Handelsregisternr.\",\"Gas_Savings\":\"Kraftstoffkosten-Einsparung\"},\"CustomerIntentSurvey\":{\"title\":\"F\u00fcr Auslieferung registrieren\",\"title__info\":\"Dieser Schritt ist erforderlich, um die Auslieferung in die Wege zu leiten.\",\"paymentType__title\":\"Wie m\u00f6chten Sie f\u00fcr Ihr Model 3 bezahlen?\",\"paymentType__description\":\"Die Finanzierung wird in den folgenden Schritten gepr\u00fcft.\",\"tradeIn__title\":\"Planen Sie, Ihr Fahrzeug in Zahlung zu geben?\",\"tradeIn__description\":\"Ein Angebot f\u00fcr Inzahlungnahme wird in den folgenden Schritten erstellt.\",\"registrationAddress__title\":\"Zulassungsadresse\",\"registrationAddress__description\":\"Wird zur Finanzierung, Steuerberechnung und Rechte\u00fcbertragung f\u00fcr Ihr Fahrzeug verwendet.\"},\"DeliveryLocation\":{\"use_registration_address\":\"Meine Meldeadresse verwenden\",\"title\":\"Auslieferungsort\",\"description\":\"Bitte beachten Sie, dass zus\u00e4tzliche Steuern und Geb\u00fchren anfallen k\u00f6nnen, wenn Sie die Lieferung au\u00dferhalb des Bundesstaates annehmen, in dem Ihr Fahrzeug zugelassen wurde.\",\"delivery_zipcode\":\"Auslieferung - Postleitzahl\",\"select_deliverycenter\":\"Bitte w\u00e4hlen Sie ein Auslieferungszentrum\",\"out_of_range\":\"Au\u00dferhalb Bereich Wir kommen zu Ihnen.\",\"enter_delivery_address\":\"Ihr Tesla wird auf Basis Ihrer Postleitzahl direkt an Sie ausgeliefert. Bitte geben Sie Ihre Lieferadresse ein.\",\"errors__deliverylocation_required\":\"Auslieferungsort ist ein Pflichtfeld\"},\"RegistrationAddress\":{\"label__useAddressAsIs\":\"\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden\",\"label__enteredAddress\":\"Eingegebene Adresse verwenden\",\"label__uspsVerifiedAddress\":\"\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden\",\"errors__address_INVALID\":\"Adresse nicht auffindbar Bitte sicherstellen, dass Adresse korrekt ist und erneut versuchen.\",\"errors__address_RECOMMENDED\":\"Wir erkennen Ihre Adresse nicht.<br />Bitte pr\u00fcfen Sie sie auf Richtigkeit, um eine reibungslose Auslieferung zu gew\u00e4hrleisten\"},\"OrderProgressBar\":{\"step__place_order\":\"Bestellen\",\"step__delivery_intent\":\"Lieferabsicht\",\"step__delivery_profile\":\"Auslieferungsprofil\"},\"Energy\":{\"optional\":\"Optional\",\"home_energy_upgrades\":\"Energieversorgung zu Hause\",\"home_energy_upgrades_description\":\"Tesla erstellt ein individualisiertes Angebot, das auf dem Energiebedarf Ihres Hauses oder Ihrer Wohnung basiert.\",\"home_energy\":{\"title\":\"Solarkollektoren + Powerwall\",\"request_a_quote\":\"Kostenvoranschlag anfordern\",\"description\":\"Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.\",\"mobile_description\":\"Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.\"},\"home_charging\":{\"title\":\"Laden zu Hause\",\"request_a_quote\":\"Kostenvoranschlag anfordern\",\"description\":\"Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.\",\"mobile_description\":\"Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.\"}},\"Referral\":{\"referral_title\":\"Free Supercharger KM\",\"referral_desc\":\"{NAME}'s referral code gives you {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} free Supercharger km.\",\"modal_title\":\"Unbegrenzte Supercharger-Nutzung\",\"modal_desc\":\"Der Weiterempfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen bei Kauf eines neuen Model 3 Performance kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung.\",\"modal_button\":\"JETZT KONFIGURIEREN\",\"modal_link\":\"Ich besitze eine Reservierung f\u00fcr ein Model 3.\",\"discount\":\"Kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung\",\"review_title\":\"Free Supercharger KM\",\"review_desc\":\"{NAME}'s referral code gives you {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} free Supercharger km.\"},\"Reservation\":{\"mt\":{\"title\":\"Roadster w\u00e4hlen\",\"label\":\"Roadster\",\"founder_label\":\"Founders-Series Roadsters\",\"description\":\"Roadster-Reservierungen erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte sowie eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} innerhalb von 10 Tagen. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.\",\"GENERAL_PRODUCTION\":\"{QTY} Roadster-Reservierung(en)\",\"FOUNDERS\":\"{QTY} Reservierung(en) der Roadster \\\"Founders-Serie\\\"\",\"model_label\":\"Ihr Roadster\"},\"ts\":{\"title\":\"Tesla Semi w\u00e4hlen\",\"label\":\"Tesla Semi\",\"founder_label\":\"Founders Series Tesla Semi\",\"description\":\"Reservierungen f\u00fcr einen Tesla Semi erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte. F\u00fcr den ersten Tesla Semi ist eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} und f\u00fcr jeden weiteren Tesla Semi ist eine weitere \u00dcberweisung von {ADDITIONAL_AMT} erforderlich. Diese \u00dcberweisungen sind innerhalb von 10 Tagen f\u00e4llig. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.\",\"GENERAL_PRODUCTION\":\"{QTY} Tesla Semi-Reservierung(en)\",\"FOUNDERS\":\"{QTY} Reservierung(en) der Tesla Semi \\\"Founders-Serie\\\"\",\"model_label\":\"Ihr Tesla Semi\"},\"Quantity\":\"Anzahl\",\"payment_due\":\"F\u00e4llig innerhalb von 10 Tagen\",\"reservation_confirmation\":{\"reservation_title\":\"Vielen Dank f\u00fcr Ihre Reservierung\",\"reservation_header\":\"Ihre Reservierungsnummer ist ##rn##\",\"reservation_body\":\"Ihre \u00dcberweisung von ##pending_payment## ist vor dem ##wire_date## f\u00e4llig. Wir werden Ihnen die notwendigen Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung an die E-Mail-Adresse senden, die Sie bei uns registriert haben.\"}}}},\"common.ui\":{\"language\":\"de\",\"source\":\"FROM_CACHE\",\"locale\":\"de_DE\",\"market\":\"DE\",\"message\":\"common.ui.de_DE\",\"warnings\":[],\"requestedLocale\":\"de_DE\",\"version\":\"4.4.3\",\"strings\":{\"showDisclaimer\":\"Anmerkungen einblenden\",\"hideDisclaimer\":\"Anmerkungen ausblenden\",\"next\":\"Weiter\",\"done\":\"Fertig\",\"close\":\"Schlie\u00dfen\",\"remove\":\"Entfernen\",\"readMore\":\"Weiterlesen\",\"saveDesign\":\"Konfiguration speichern\",\"saveSpecSheet\":\"Datenblatt speichern\",\"configurator__headLabel\":\"Konfigurieren Sie Ihren Tesla\",\"order\":\"Konfigurieren\",\"review_and_order\":\"Pr\u00fcfen & Bestellen\",\"cash\":\"\u00dcberweisung\",\"price\":\"Preis\",\"finance\":\"Finanzierung\",\"loan\":\"Finanzierung\",\"lease\":\"Leasing\",\"term\":\"Laufzeit\",\"submit\":\"Senden\",\"copyLink\":\"Link kopieren\",\"exampleEmail\":\"example@email.com\",\"saveDesignMessages\":{\"error\":\"Fehler beim Speichern der Konfiguration\",\"success\":\"Ihre Konfiguration ist gespeichert. Weiterleitung...\",\"form\":{\"empty\":\"Pflichtfeld\",\"invalidEmail\":\"E-Mail ung\u00fcltig\",\"shareLink\":\"Geben Sie Ihre E-Mail-Adresse ein, um die Konfiguration zu speichern und einen Link zum Teilen zu erhalten.\",\"successDescription\":\"Ihre Konfiguration wurde gespeichert. Wird werden Ihnen den teilbaren Link per E-Mail zusenden.\",\"mailSubject\":\"Meine Tesla-Konfiguration\",\"mailBody\":\"Meine Tesla-Konfiguration pr\u00fcfen:\"}},\"selectOptions\":{\"false\":\"Option w\u00e4hlen\",\"true\":\"Gew\u00e4hlte Option\"},\"select\":\"W\u00e4hlen\",\"selected\":\"Ausgew\u00e4hlt\",\"viewDetails\":\"Einzelheiten anzeigen\",\"hideDetails\":\"Einzelheiten ausblenden\",\"fields\":{\"zipCode\":\"Postleitzahl\"},\"federal_tax_credit\":{\"title\":{\"ms\":\"Kostenloses Supercharging\",\"m3\":\"Umweltbonus\",\"mx\":\"Kostenloses Supercharging\"},\"description\":{\"ms\":\"Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\\\"https://www.tesla.com/de_DE/inventory/new/ms?redirect=no\\\" target=\\\"_blank\\\">sofortigen Lieferung </a> verf\u00fcgbar.\",\"m3\":\"Diese F\u00f6rderung von bis zu EUR 4.000 erhalten Privatpersonen, Unternehmen, Stiftungen, K\u00f6rperschaften und Vereine beim Kauf eines Model 3. <a href='https://web.archive.org/web/20191209211705/https://www.tesla.com/de_DE/support/incentives?redirect=no' target='_blank'>Mehr erfahren</a>\",\"mx\":\"Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\\\"https://www.tesla.com/de_DE/inventory/new/mx?redirect=no\\\" target=\\\"_blank\\\">sofortigen Lieferung </a> verf\u00fcgbar.\"}}}},\"common.geo\":{\"language\":\"de\",\"source\":\"FROM_CACHE\",\"locale\":\"de_DE\",\"market\":\"DE\",\"message\":\"common.geo.de_DE\",\"warnings\":[],\"requestedLocale\":\"de_DE\",\"version\":\"4.4.3\",\"strings\":{}}}", "inventory_match_enabled": false, "omsParams": {"model": "m3", "variant": "m3", "market": "DE", "language": "de", "context": "MYTESLA", "app": "find-my-tesla", "asset_context": "find_my_tesla"}, "payments": {"Adyen": {"key": "10001|CE6C2A5CAF80E04CA3CCC5C28E9E39A6381C9D9A3CF3C4DE21C216790DA39540D9D4DD83322913891C646165771BCEECA258F62A05AAEEA026308D4A2675FA9FD2895CFA5F75977AE2809D2C7899AF6E0869E64832A5F6338163DB2DEBD920C2E1CF0DF71F58DCEB4CE98A9D82A0266CEE82CF81D69481D755922B184E70083BBE7376D3D406990AFC2297E17E7D1998251B18300DFF4A0B7E9F5601CAD5AA4C96927B2CA10FC31DB157AA4AC7B5D9DDE2690186C2CE939B1810CBDD553DC2AA5590A0F90067A69EF3348B540A00D3D23A275403030AC4C95F8763FC96B2F6E3DB6AA4AE305E53E4CC76A237376F9EBE478F39FE9485E2CA344AB578D8FB6ECB"}, "Stripe": {"key": "pk_live_YeZXBMCsnxexzoQaWNWGMa0Y", "key_other": "pk_live_JMueuwmRol1tnwhBWm1pJdQJ", "url": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://js.stripe.com/v2/"}, "ccTypes": ["VISA", "MASTERCARD", "AMERICANEXPRESS"]}, "rn": "", "savedConfiguration": null, "sibling": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://www.tesla.com", "time": "2019-12-09T13:17:05-08:00", "userType": {}, "user": null, "referral": {}, "base_url": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://www.tesla.com", "sibling_base_url": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://3.tesla.cn", "configurator_url": "https://web.archive.org/web/20191209211705/https://www.tesla.com/de_DE/model3/design", "energy_upgrade_features": {"energy": false, "charging": false}, "save_design_feature_enabled": true, "save_design_heavy_feature_enabled": false, "download_pdf_feature_enabled": true, "show_tax_credit_banner": true, "exclude_local_storage_options": ["$WIN31"], "payx_ui_enabled": true, "psd2_enabled": true, "environment": "production", "analytics_variant_map": [{"variant": "Model 3 Standard Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT300"]}, {"variant": "Model 3 Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT301"]}, {"variant": "Model 3 Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT308"]}, {"variant": "Model 3 Mid Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT305"]}, {"variant": "Model 3 Long Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT302"]}, {"variant": "Model 3 Long Range All-Wheel Drive", "options": ["$MT303"]}, {"variant": "Model 3 Long Range All-Wheel Drive", "options": ["$MT310"]}, {"variant": "Model 3 Performance All-Wheel Drive", "options": ["$MT304"]}, {"variant": "Model 3 Performance All-Wheel Drive", "options": ["$MT311"]}], "version": "v0027d201912050140", "adyenDf": {"enabled": true, "name": "df", "value": "adf"}, "eddData": [{"countryCode": "DE", "model": "m3", "options": ["$MT310"], "atDate": "2020-02-29T00:00:00", "effectiveStartDate": "2019-11-13T00:00:00"}, {"countryCode": "DE", "model": "m3", "options": ["$MT308"], "atDate": "2020-02-29T00:00:00", "effectiveStartDate": "2019-10-28T00:00:00"}, {"countryCode": "DE", "model": "m3", "options": ["$MT311"], "atDate": "2020-02-29T00:00:00", "effectiveStartDate": "2019-10-27T00:00:00"}], "reviewDetails": null, "pFeature": "dfrvhtkxuz", "pFeatureValue": "", "csrf_key": "csrf_token", "csrf_token": "26c9c6e6547568ad961d24d1d7274ae2dc850f8e"}]