[{"App": {"uiTheme": "normal", "uiLocale": "no_NO", "uiCountry": "NO", "uiLanguage": "no", "uiLanguageDirection": "ltr", "availableLocales": {"USA": "en_US", "Canada": ["en_CA", "fr_CA"], "Mexico": "es_MX", "Puerto Rico": ["es_PR", "en_PR"], "Belgium": ["nl_BE", "fr_BE"], "Germany": "de_DE", "Spain": "es_ES", "France": "fr_FR", "Italy": "it_IT", "Luxembourg": ["de_LU", "fr_LU"], "Netherlands": "nl_NL", "Norway": "no_NO", "Austria": "de_AT", "Portual": "pt_PT", "Switzerland": ["de_CH", "fr_CH", "it_CH"], "Finland": "fi_FI", "Sweden": "sv_SE", "Czechia": "cs_CZ", "Denmark": "da_DK", "Greece": "el_GR", "Croatia": "hr_HR", "Iceland": "is_IS", "Hungary": "hu_HU", "Poland": "pl_PL", "Slovenia": "sl_SI", "China": "zh_CN", "Hong Kong": ["en_HK", "zh_HK"], "Macau": ["en_MO", "zh_MO"], "South Korea": "ko_KR"}, "localeSelector": "{\n  \"sl_translate\": \"drawerTitle,title,titleMobile,drawerImageAltText,region,siteHeader,localeSelector,closeButtonText,moreLinkText,skipToMainContentText,backLinkText,menuLinkText,logoLabel,localeSelectorTriggerCountry,localeSelectorTriggerLanguage\",\n  \"primaryNavigationItems\": [],\n  \"primaryNavigationRightItems\": [],\n  \"localeSelector\": [{\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"North America\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"United States\",\n        \"countryName\": \"United States\",\n        \"countryCode\": \"us\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_us\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Canada\",\n        \"countryName\": \"Canada\",\n        \"countryCode\": \"ca\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ca\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_ca\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Mexico\",\n        \"countryName\": \"M\\u00e9xico\",\n        \"countryCode\": \"mx\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Spanish\",\n          \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n          \"languageCode\": \"es\",\n          \"localeCode\": \"es_mx\"\n        }]\n      },{\n        \"adminName\": \"Puerto Rico\",\n        \"countryName\": \"Puerto Rico\",\n        \"countryCode\": \"pr\",\n        \"languages\": [\n          {\n            \"adminName\": \"Spanish\",\n            \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n            \"languageCode\": \"es\",\n            \"localeCode\": \"es_pr\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_pr\"\n          }]\n      }]\n    }, {\n      \"regionName\": \"Middle-East\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"UAE\",\n        \"countryName\": \"UAE\",\n        \"countryCode\": \"ae\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ae\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Jordan\",\n        \"countryName\": \"Jordan\",\n        \"countryCode\": \"jo\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_jo\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Israel\",\n        \"countryName\": \"Israel\",\n        \"countryCode\": \"il\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Hebrew\",\n          \"languageName\": \"\u05e2\u05b4\u05d1\u05e8\u05b4\u05d9\u05ea\",\n          \"languageCode\": \"he\",\n          \"localeCode\": \"he_il\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }, {\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"Europe\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"Belgium\",\n        \"countryName\": \"Belgium\",\n        \"countryCode\": \"be\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Dutch\",\n          \"languageName\": \"Nederlands\",\n          \"languageCode\": \"nl\",\n          \"localeCode\": \"nl_be\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_be\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Czech Republic\",\n        \"countryName\": \"\\u010cesko\",\n        \"countryCode\": \"cz\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Czech\",\n          \"languageName\": \"\\u010Ce\\u0161tina\",\n          \"languageCode\": \"cs\",\n          \"localeCode\": \"cs_cz\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Denmark\",\n        \"countryName\": \"Danmark\",\n        \"countryCode\": \"dk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Danish\",\n          \"languageName\": \"Dansk\",\n          \"languageCode\": \"da\",\n          \"localeCode\": \"da_dk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Germany\",\n        \"countryName\": \"Deutschland\",\n        \"countryCode\": \"de\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_de\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Estonia\",\n        \"countryName\": \"Estonia\",\n        \"countryCode\": \"ee\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ee\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Greece\",\n        \"countryName\": \"\\u0395\\u03bb\\u03bb\\u03ac\\u03b4\\u03b1\",\n        \"countryCode\": \"gr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Greek\",\n          \"languageName\": \"\\u0395\\u03BB\\u03BB\\u03B7\\u03BD\\u03B9\\u03BA\\u03AC\",\n          \"languageCode\": \"el\",\n          \"localeCode\": \"el_gr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Spain\",\n        \"countryName\": \"Espa\\u00f1a\",\n        \"countryCode\": \"es\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Spanish\",\n          \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n          \"languageCode\": \"es\",\n          \"localeCode\": \"es_es\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"France\",\n        \"countryName\": \"France\",\n        \"countryCode\": \"fr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_fr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Croatia\",\n        \"countryName\": \"Hrvatska\",\n        \"countryCode\": \"hr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Croatian\",\n          \"languageName\": \"Hrvatski\",\n          \"languageCode\": \"hr\",\n          \"localeCode\": \"hr_hr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Ireland\",\n        \"countryName\": \"Ireland\",\n        \"countryCode\": \"ie\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ie\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"\\u00cdsland\",\n        \"countryName\": \"\\u00cdsland\",\n        \"countryCode\": \"is\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Icelandic\",\n          \"languageName\": \"\\u00cdslenska\",\n          \"languageCode\": \"is\",\n          \"localeCode\": \"is_is\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Italy\",\n        \"countryName\": \"Italia\",\n        \"countryCode\": \"it\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Italian\",\n          \"languageName\": \"Italiano\",\n          \"languageCode\": \"it\",\n          \"localeCode\": \"it_it\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Luxembourg\",\n        \"countryName\": \"Luxembourg\",\n        \"countryCode\": \"lu\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_lu\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_lu\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Hungary\",\n        \"countryName\": \"Magyarorsz\u00e1g\",\n        \"countryCode\": \"hu\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Hungarian\",\n          \"languageName\": \"Magyar\",\n          \"languageCode\": \"hu\",\n          \"localeCode\": \"hu_hu\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Netherlands\",\n        \"countryName\": \"Nederland\",\n        \"countryCode\": \"nl\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Dutch\",\n          \"languageName\": \"Nederlands\",\n          \"languageCode\": \"nl\",\n          \"localeCode\": \"nl_nl\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Norway\",\n        \"countryName\": \"Norge\",\n        \"countryCode\": \"no\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Norwegian\",\n          \"languageName\": \"Norsk\",\n          \"languageCode\": \"no\",\n          \"localeCode\": \"no_no\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Austria\",\n        \"countryName\": \"\\u00d6sterreich\",\n        \"countryCode\": \"at\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_at\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Poland\",\n        \"countryName\": \"Polska\",\n        \"countryCode\": \"pl\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Polish\",\n          \"languageName\": \"Polski\",\n          \"languageCode\": \"pl\",\n          \"localeCode\": \"pl_pl\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Portugal\",\n        \"countryName\": \"Portugal\",\n        \"countryCode\": \"pt\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Portuguese\",\n          \"languageName\": \"Portugu\\u00eas\",\n          \"languageCode\": \"pt\",\n          \"localeCode\": \"pt_pt\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Romania\",\n        \"countryName\": \"Rom\\u00E2nia\",\n        \"countryCode\": \"ro\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Romanian\",\n          \"languageName\": \"Rom\\u00E2n\\u0103\",\n          \"languageCode\": \"ro\",\n          \"localeCode\": \"ro_ro\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Slovakia\",\n        \"countryName\": \"Slovakia\",\n        \"countryCode\": \"sk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_sk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Slovenia\",\n        \"countryName\": \"Slovenija\",\n        \"countryCode\": \"si\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Slovene\",\n          \"languageName\": \"Sloven\\u0161\\u010dina\",\n          \"languageCode\": \"sl\",\n          \"localeCode\": \"sl_si\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Switzerland\",\n        \"countryName\": \"Switzerland\",\n        \"countryCode\": \"ch\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_ch\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_ch\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"Italian\",\n          \"languageName\": \"Italiano\",\n          \"languageCode\": \"it\",\n          \"localeCode\": \"it_ch\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Sweden\",\n        \"countryName\": \"Sverige\",\n        \"countryCode\": \"se\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Swedish\",\n          \"languageName\": \"Svenska\",\n          \"languageCode\": \"sv\",\n          \"localeCode\": \"sv_se\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Finland\",\n        \"countryName\": \"Suomi\",\n        \"countryCode\": \"fi\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Finnish\",\n          \"languageName\": \"Suomi\",\n          \"languageCode\": \"fi\",\n          \"localeCode\": \"fi_fi\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"United Kingdom\",\n        \"countryName\": \"United Kingdom\",\n        \"countryCode\": \"gb\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_gb\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }, {\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"Asia\\/Pacific\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"India\",\n        \"countryName\": \"India\",\n        \"countryCode\": \"in\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_in\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Singapore\",\n        \"countryName\": \"Singapore\",\n        \"countryCode\": \"sg\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_sg\"\n        }]\n      },{\n        \"adminName\": \"China\",\n        \"countryName\": \"\\u4e2d\\u56fd\\u5927\\u9646\",\n        \"countryCode\": \"cn\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7b80\\u4f53\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_cn\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Hong Kong\",\n        \"countryName\": \"Hong Kong\",\n        \"countryCode\": \"hk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_hk\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_hk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Macau\",\n        \"countryName\": \"Macau\",\n        \"countryCode\": \"mo\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_mo\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_mo\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Taiwan\",\n        \"countryName\": \"\\u53f0\\u7063\",\n        \"countryCode\": \"tw\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_tw\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"South Korea\",\n        \"countryName\": \"\\ub300\\ud55c\\ubbfc\\uad6d\",\n        \"countryCode\": \"kr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Korean\",\n          \"languageName\": \"\\ud55c\\uad6d\\uc5b4\",\n          \"languageCode\": \"ko\",\n          \"localeCode\": \"ko_kr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Japan\",\n        \"countryName\": \"\\u65e5\\u672c\",\n        \"countryCode\": \"jp\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Japanese\",\n          \"languageName\": \"\\u65E5\\u672C\\u8A9E\",\n          \"languageCode\": \"ja\",\n          \"localeCode\": \"ja_jp\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Australia\",\n        \"countryName\": \"Australia\",\n        \"countryCode\": \"au\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_au\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"New Zealand\",\n        \"countryName\": \"New Zealand\",\n        \"countryCode\": \"nz\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_nz\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }],\n  \"translatableText\": {\n    \"siteHeader\": \"Site header\",\n    \"localeSelector\": \"Locale selector\",\n    \"closeButtonText\": \"Close\",\n    \"moreLinkText\": \"More\",\n    \"skipToMainContentText\": \"Skip to main content\",\n    \"backLinkText\": \"Back\",\n    \"menuLinkText\": \"Menu\",\n    \"logoLabel\": \"Tesla homepage\",\n    \"localeSelectorTriggerCountry\": \"United States\",\n    \"localeSelectorTriggerLanguage\": \"English\"\n  },\n  \"logo\": {\n    \"href\": \"\\/\"\n  }\n}\n", "forceZipCodeOnEditRegistrationAddress": true, "locale": "no_NO", "reduxLogger": false, "debug": null, "wol_key": "3a1d1c6cdccb462405eee5db90fcbd39", "isBurstMode": false, "showNewIncentives": true, "isFinplatEnabled": false}, "CreditCardDetail": {}, "DSServices": {"date": 1629138168480, "KeyManager": {"keys": {"Lexicon": [{"key": "Lexicon.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "my", "variant": "my"}}], "Incentives": [{"key": "Incentives.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "my", "variant": "my"}}], "Fees": [{"key": "Fees.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "my", "variant": "my"}}], "Lease": [{"key": "Lease.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "my", "variant": "my"}}], "TCC": [{"key": "TCC.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "my", "variant": "my"}}], "InitialConfig": [{"key": "InitialConfig.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "my", "variant": "my"}}], "Loan": [{"key": "Loan.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "my", "variant": "my"}}]}, "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign"}}, "InitialConfig.my.my": {"App": {"enableCyberpunk": false, "enableRedesign": false, "debug": false, "navMinimal": false, "application_context": "FindMyTesla", "layoutTabletBefore": 1024, "availableCountrySelection": [], "displayCountrySelection": true, "displayCountryFlag": false, "isAnimationFloatEnabled": true, "useIntentPage": false, "useConfirmationPage": true, "showRefundPolicy": true, "showReferralDisclaimer": false, "isSaveDesignLiteEnabled": false, "isSaveDesignEnabled": false, "showDeliveryMatrix": false, "showDeliveryDateInfo": true, "closeOpenModalsOnNavigation": true, "isLocationSelectorEnabled": false, "isTerritorySelectionEnabled": false, "isRegistrationTypeSelectionEnabled": false, "isGasSavingsToggleEnabled": false, "hideEstimatedDeliveryOrderPage": false, "bannerModalTrigger": null, "pricePostfix": "", "isEnergyLeadSectionEnabled": true, "isCountryFlagEnabled": false, "isRegistrationDetailDisabled": false, "showOrderAgreementShort": false, "showEarlyDelivery": false, "showSavingsAmountDisclaimer": false, "showSavingsAmountShort": true, "showMonthlySavingsInPurchasePriceDisclaimer": false, "isRegistrationTypeEnabled": false, "isPickupLocationsEnabled": false, "isOptionModificationDisabled": false, "showSummaryPanelFooter": true, "showAssetGallery": true, "isCollapsedFlow": true, "isApplePayInPayX": true, "hideSectionsOnFooter": []}, "Compositor": {"available_views": {"exterior": {"current": {"url": "", "view": "", "index": 0}, "available": ["STUD_SIDE", "STUD_3QTR", "SIDE", "FRONT34", "REAR34", "RIMCLOSEUP"]}, "interior": {"current": {"url": "", "view": "", "index": 0}, "available": ["STUD_SEAT", "INTERIOR"]}}, "option_string": "", "model": "", "views": {"STUD_SIDE": {"image_alt_description": "Side View", "view": "STUD_SIDE", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["WHEELS", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "STUD_SIDEVIEW": {"image_alt_description": "Side View"}, "STUD_3QTR": {"image_alt_description": "Three Quater View", "view": "STUD_3QTR", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["WHEELS", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "TRIM", "INTERIOR", "DRIVE"]}, "FRONT34": {"image_alt_description": "Front View", "view": "FRONT34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "DRIVE"]}, "STUD_FRONT34": {"image_alt_description": "Front View"}, "RIMCLOSEUP": {"image_alt_description": "Rim Closeup View", "view": "RIMCLOSEUP", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR"]}, "STUD_RIMCLOSEUP": {"image_alt_description": "Rim Closeup View"}, "REAR34": {"image_alt_description": "Rear View", "view": "REAR34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "DRIVE"]}, "STUD_REAR34": {"image_alt_description": "Rear View"}, "SIDE": {"image_alt_description": "Side View", "view": "SIDE", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "DRIVE"]}, "STUD_SEAT": {"image_alt_description": "Seat View", "view": "STUD_SEAT", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "INTERIOR": {"image_alt_description": "Interior View", "view": "INTERIOR", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "STUD_INTERIOR": {"image_alt_description": "Interior View"}, "STUD_WHEEL": {"image_alt_description": "Wheel View", "view": "STUD_WHEEL", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "WHEELS", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "TRIM"]}, "STUD_WHEEL_PERF": {"image_alt_description": "Performance Wheel View", "view": "STUD_WHEEL", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "TRIM", "WHEELS"]}, "STUD_DRIVER": {"image_alt_description": "Driver View", "view": "STUD_DRIVER", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PERFORMANCE", "DRIVE"]}, "STUD_REAR": {"image_alt_description": "Rear View", "view": "STUD_REAR", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "WHEELS", "SPOILER", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "TRIM"]}}}, "CustomGroups": {"utility_specs": [{"type": "selected_by", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["selected", "formattedSelected"]}, {"type": "group_selected_by", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "LOCATION_CHANGED"], "updates": ["selected"]}, {"type": "lexicon_price", "dependencies": ["Pricing"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "PRICE_CHANGED"], "updates": ["price", "formattedPrice"]}, {"type": "custom_car_price", "dependencies": ["Pricing"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES", "SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_APR_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_BALLOON_PAYMENT_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE", "FINANCIAL_FORM_STATE_CHANGE", "PRICE_ADD_DISCOUNT"], "updates": ["price"]}, {"type": "state_data", "dependencies": ["Assets"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_groups", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_reference", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["group_root"]}, {"type": "lexicon_group_source", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["group_root"]}, {"type": "lexicon_options", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_specs", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["formattedSpecs"]}, {"type": "extra_content", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "SCREEN_LAYOUT_CHANGE"], "updates": ["actions", "asset"]}, {"type": "set_toggle_pair", "dependencies": ["Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["set"]}, {"type": "available", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "LOCATION_CHANGED", "PRICE_CHANGED"], "updates": ["current", "current_index"]}], "maps": {}, "lexicon_group_source": [{"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "context": "configurator"}, {"code": "PACKAGES", "context": "configurator"}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "context": "configurator"}, {"code": "COLOR_AND_WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "EXTERIOR_GROUP", "context": "configurator"}, {"code": "PAINT", "context": "configurator"}, {"code": "INTERIOR", "context": "configurator"}, {"code": "WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "REAR_SEATS", "context": "configurator"}, {"code": "AUTOPILOT", "context": "configurator"}, {"code": "SPOILER", "context": "configurator", "group_selected_by": {"or": ["$MTY05", "$MTY10"]}}, {"code": "INTERIOR_STD", "context": "configurator", "group_selected_by": {"and": ["$MTY01"]}}, {"code": "INTERIOR_PRE", "context": "configurator", "group_selected_by": {"or": ["$MTY03", "$MTY05"]}}, {"code": "TOWING", "context": "configurator"}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "context": "configurator"}, {"code": "OPTIONS", "context": "order_summary"}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "context": "configurator"}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "context": "configurator", "group_selected_by": {"or": ["$MTY05", "$MTY10"]}}, {"code": "FEDERAL_TAX_CREDIT", "context": "configurator"}, {"code": "WINTER_WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "context": "configurator"}, {"code": "STD_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "INTERIOR_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "WINTER_WHEELS_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "FSD_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "EAP_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "BASIC_AP_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "EXTERIOR_GALLERY", "context": "configurator"}, {"code": "FSD_GALLERY", "context": "configurator"}, {"code": "CONNECTIVITY", "context": "default"}, {"code": "BRAKES", "context": "default"}, {"code": "PEDALS", "context": "default"}]}, "FinancingOptions": {"sidebarOpen": false, "selectedForm": "finance_options", "activeFinanceTypes": ["cash"], "activeTabs": ["finance_options", "gas_savings", "incentives"], "menuItems": [{"key": "finance_options", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.finance_options"}, {"key": "gas_savings", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.gas_savings"}, {"key": "incentives_savings", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.incentives_savings"}, {"key": "incentives", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.incentives"}, {"key": "delivery_timing", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.delivery_timing"}, {"key": "tesla_insurance", "i18nLabel": "TeslaInsurance.title"}], "hideDynamicIncentive": true, "showMonthlyPaymentExVAT": ["lease.operational_lease"], "hideAfterSavingsPrice": true, "hideAfterSavingsModal": false, "showSavingsAmount": [], "showSavingAmountInModal": true, "showSavingAmtWithoutMinus": false, "showAmountIncludingFees": true, "showAmountIncludingFeesSummary": false, "loanAfterSavingsLabel": "netPrice__after_savings", "showSecondDepositDisclaimer": false, "useModelYContent": false, "showTerritoryList": false, "showFormattedMonthlyPayment": false, "showPayment": true, "showRegionalTax": false, "showRegionalTaxTypes": null, "showApplyForFinancing": false, "financingPartners": [], "showGasSavingsDisclaimer": false, "defaultRegionCode": "other", "hideGasSavingsInputField": false, "includeFeesinBatteryCalculation": false, "includeFeesinBatteryCalculationPayment": false, "useOptionPriceOverridePayment": false, "showDistinctTaxTotal": false, "showRegistrationTax": true, "showMaxBalloonPaymentAmount": false, "showBalloonPaymentDrop": false, "hasIncentivesEnabled": true, "showMaxDownPaymentAmount": false, "showChargerDisclaimer": false, "includeTeslaInsurance": false, "showOtherFeesinSummary": true, "showModalonFinanceSelector": false, "loanPaymentLabelMobile": "", "showOrderPageSummaryOtherFees": false, "showTaxCalcDisclaimer": false, "incentiveLink": "/support/vehicle-incentives", "financeLink": "/support/financing", "feesPrecision": 2, "showOtherLoanTerms": false, "showOrderFee": false, "showShortMonthlyAmount": false, "showSavingsAmountInFooter": false, "showPotentialSavings": false, "showGasSavingsCash": false, "sendTotalPrice": true, "addFuelFees": false, "isEstimatedPrice": false, "showTotalPaymentFooter": false, "showMonthlyPaymentQuote": false, "showFinanceProductsByDriverType": [], "driverType": null, "leaseDescriptionwithModelCode": false, "taxesAndFeesExcludedIfApplicable": false, "showFooterFinanceLink": false, "showRegistrationAboveSummary": false, "showFinanceProductName": true, "showFooterEffectiveLoanRate": false, "showAsterixAtPriceEnd": false, "disclaimerSectionAboveOrderButton": "ORDER_DISCLAIMER_SECTION", "showRateInFooter": false, "showProvincialIncentives": false, "showDriveAwayPricewithIncentives": false, "showNetMonthlyPayment": false, "hideRegistrationTypeToggle": false, "showSavingsColumn": false, "hideTaxesAndFeesExcluded": true}, "FindMyTesla": {"selected_view": "exterior", "selected_type": "default", "extraDelivery": false, "EPAunits": {"selectedBy": {"or": ["$MT308"]}, "display": false}, "hideEstLink": {"selectedBy": {"or": ["$MTS09", "$MTS10", "$MTS11", "$MTX10", "$MTX11"]}, "hide": false}}, "Forms": {"selectedForm": "FinancingOptions", "showOtherLeaseTerms": false, "showLoanFields": [["loanDownPayment", "term"], ["financedAmount"]], "showLeaseFields": [], "leaseReadOnlyFields": [], "loanReadOnlyFields": [], "loanFieldsFormat": null, "gasSavingsExampleParams": {"yearlyDistance": 20000, "petrolSavingsPerYear": 18000, "petrolSavings": 71400, "timesLower": 5, "fuelEconomy": 17.5, "electricityPrice": 1.098, "petrolPrice": 15.723}, "extraDisclaimers": [], "disclaimerDateFormat": "", "showIncentivesDisclaimers": false, "extraLeaseDescriptions": ["includeServiceFee"], "extraLoanDescriptions": [], "useResidualAmount": false, "isResidualAmountEditable": false, "showRegionalIncentiveDropDown": false, "showDescriptionWithoutIncentive": false, "showOtherLoanTerms": false, "showIncentivesPerRegion": false, "showIncentivesRegion": [], "showCashDescriptions": false, "showEstSavingsLabel": false, "pricingDetailsVisible": true}, "Payment": {"paymentFormValid": false, "serverErrors": {}, "acceptedCardTypes": [], "formOpen": true, "ccDetailsValid": false, "billingInfoValid": false, "CreditCardDetail": {"IsProfileExists": false}, "showInvoiceOption": false, "InvoiceType": null, "InvoiceDetailsValid": false, "PaymentDetail": {"PaymentAmount": 0, "PaymentType": "CC", "CurrencyCode": null, "CountryCode": null, "CreditCardDetail": {"ExpirationMonth": null, "ExpirationYear": null, "CardType": null}, "BillingInfoDetail": {"CountryCode": null, "Street": null, "Address2": null, "City": null, "ZipCode": null, "CompanyName": null, "VatId": null, "PickupLocation": 0, "RegistrationType": "business", "PrivateVatId": null, "IsFromSavedProfile": false, "StateProvince": false}}, "PaymentTypes": ["CC"], "collectAllBillingInfo": true, "registration": {"showBusinessFields": true, "showPrivateFields": false, "vatIdRequired": true, "companyNumberRequired": false, "showVatID": true, "privateVatIdRequired": false, "deliveryPostalCodeRequired": false}, "configs": {}, "time": null, "encryptor": "Adyen", "defaultEncryptor": "Adyen", "hideAllBillingInfo": false, "splitPayment": [], "displayPaymentDisclaimer": true, "displayOtherEUDisclaimer": false, "useProvinceFromBillingInfo": false, "isPaymentFormOpen": false, "showTextForPaymentTypes": false, "noWireTransferOnBusinessAccount": false, "showOptinDisclaimer": "always_no_disclaimer", "billingAddressDetailsPayX": "full", "calculatePriceOnOrder": false}, "ReviewDetails": {"group": "order_summary.REVIEW_ORDER", "extra_group": "configurator.REVIEW_ORDER_PLUS", "base_group": "CORE_CONFIGURATOR", "base_configuration_options": [], "configuration_options": [], "emailCheckLoading": false, "emailExists": {"flag": true, "email": ""}, "accountDetailsValid": false, "AccountDetail": {"FirstName": "", "LastName": "", "Email": "", "PhoneNumber": "", "Password": "", "AccountType": "private", "CompanyName": "", "VatId": "", "PrivateVatId": "", "CompanyNumber": ""}, "isSaveDesignEnabled": false, "showLocalName": false, "showLegalConsent": [], "showPrpLink": false, "showVAT": true, "assetView": "STUD_3QTR", "assetViewSource": [{"view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"and": [{"or": ["$ST03", "$ST0Y"]}, {"or": ["$MTX10", "$MTX11", "$MTS09", "$MTS10", "$MTS11"]}]}}, {"view": "STUD_3QTR"}], "asset": {"type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR", "bkba": 1, "zoom": 1}, "showLeaseSummaryFields": ["downPayment", "leaseTerm", "leaseDistance"], "showLeaseSummaryDisclaimer": false, "showSecondDepositDisclaimer": {"source": true, "target": true}, "showEvSubsidyDisclaimer": {"source": false, "target": false}, "isOldVersionOrderAgreement": {"source": false, "target": false}, "hideBaseField": ["PICKUP_LOCATION", "state"], "isFixedPickupLocation": false, "optionalFields": [], "showZeroRegistrationTax": false, "showLoanSummaryFields": ["downPayment", "loanTerm", "interestRate"], "showLoanSummaryDisclaimer": true, "showWithoutAdjustments": false, "hideFinanceSummary": false, "displayFinanceDisclaimerEverywhere": false, "hideDestinationDocFee": false, "showDisclaimerLink": false, "showTraderLicense": false, "disclaimerModalContent": ["incentives", "gas_savings", "lease_disclaimer_payment", "loan_disclaimer", "lease_disclaimer", "wheel_disclaimer", "performance_disclaimer", "range_disclaimer"], "demoInspections": ["standards"], "demoInspectionsList": ["structural", "tires_metric", "brakes"], "mechanicalInspections": ["standards", "functional"], "mechanicalInspectionsList": ["structural", "tires_metric", "brakes", "autopilot", "display", "powerOperated", "steering", "powertrain", "braking", "lighting", "controls", "restraint", "charging"], "cosmeticInspections": ["paint", "panelOrTrim", "glass", "wheel", "interior", "sealsAndTrim"], "cosmeticInspectionsList": ["paintScratches_metric", "dents_metric", "paintChips", "panelOrTrimScratches_metric", "glassChips_metric", "glassScratches", "wheelRash_metric", "interiorUsage_metric", "entryPoints", "sealsAndTrimDamage"], "showReturnPolicy": true, "product": {"isInventory": false, "isReservation": false, "data": {}}, "isPreSale": {"source": "", "selected_by": {"and": ["$MT335"]}, "target": true}, "showBeforeSavingsPriceLabel": true, "showBeforeSavingsPriceFinancingLabel": true, "showPaymentModalTriggerBelowPrice": false, "showSavingsAmountTrigger": false, "checkEmailAvailability": true, "hideApplyForFinancing": true, "preOrderMode": true, "showLegalDataTable": false, "showSavingsDisclaimer": true, "showAfterSavingsPriceForTrims": false, "includePurchasePriceIncentivesInTrims": true, "includePurchasePriceIncentivesPreVAT": false, "includeDocFeeInSummary": false, "showOrderPlacementDisclaimerCash": false, "showRegistrationTypeSelector": false, "showFeesDisclaimer": false, "RegistrationDetail": {"RegistrantType": null, "RegistrationAddress": {"CountryCode": ""}}, "refundPolicySource": {"source": "", "target": ""}, "leaseDisclaimerOnPaymenti18nKey": "FinancingOptions.lease__disclaimer", "showPricesDetail": true, "summaryRegionalFees": false, "showIncentivesSectionTitle": false, "showLoanFieldsOrderPageLineItem": [], "showSavingsDisclaimeronCashTab": false, "showQtyInput": false, "VehicleDetail": {}, "showInventoryOrderFirstPaymentPolicy": false, "showDOCandOMVICfees": true, "showVATBreakdown": false, "showDeliveryEstDisclaimer": false, "nonRefundPolicy": {"source": true, "target": true}, "displayOrderRefundLongCopy": {"source": false, "selected_by": {"and": ["$MTS09"]}, "target": true}, "nonRefundPolicyDisclaimer": true, "showOrderRefundDisclaimer": true, "doSessionStartOnMount": true, "showModelYear": true, "showGrossPriceTotal": false, "oldOrderAgreementVersion": "", "purchasePriceLabel": "", "triggerIncentiveSavingsModal": false, "showPriceIndicatorForPerformance": true, "DeliveryDetails": {"PostalCode": "", "Latitude": null, "Longitude": null}, "isDeliveryDetailsValid": true, "isDeliveryDetailsRequired": false, "isRefurbCompletionETA": false, "isTransportFeeEnabled": false, "showPaymentDisclaimers": true, "showFoundersDisclaimers": false, "showPurchasePrice": true, "showAccountDetailDisclaimer": false, "USLegalDisclaimer": false, "formErrors": {}, "showAccountType": true, "isPickupLocationValid": false, "showPaymentModalTriggerBelowLoanPayment": false, "showEffectiveRateBelowDownPayment": false, "showCostofCreditBelowAPR": false, "showVatDisclaimer": false, "showDepositDisclaimer": false, "showGovernmentSubsidy": false, "showVehiclePrice": false, "commonActionsToUpdatePrices": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE", "ACCESSORY_TOGGLE", "SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE", "PRICE_ADD_DISCOUNT", "FINPLAT_INPUTS_CHANGED", "SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE"], "actionsToUpdatePrices": ["SUMMARY_PANEL_INCLUDE_SERVICE_FEE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE", "ACCOUNT_DETAILS_CHANGED"], "showVehicleSubtotal": false, "hidePostfixOnUI": false, "hideSavingsAfterPurchaseDiscl": false, "activeRegistrationTypes": ["private", "business"], "legalConsentValid": true, "showFinanceModalOnProductChange": false, "showExtraDepositAmountInDefaultPricingContext": false, "rangeStandard": "WLTP", "featureHighlightGroups": [], "showPremiumConnectivity": true, "showBusinessInformation": false, "showAccountTypeSwitch": true, "extraBusinessFields": ["CompanyName", "Vat"], "extraIncentives": []}, "PrintPdf": {"vatAmountPrecision": 2, "useDynamicRounding": false, "disclaimerPrecedings": [], "leaseFields": ["downPayment", "distance", "term"], "loanFields": ["downPayment", "term"], "loanFieldsAfterTotal": [], "showInterestRate": false, "loanTotalPostfix": null, "governmentGrantLabel": "governmentIncentivesTotal"}, "SetRules": {"set": [], "rules": [{"target": "Configuration.option_codes", "selected_by": {"or": [{"configuration": {"options": ["$MTY04"]}}]}, "consequence": {"set": ["$SPTY1"]}}]}, "SummaryPanel": {"selected_tab": "cash", "tabs": [], "loanDistance": null, "leaseDistance": null, "loanTerm": null, "loanRateMatrix": null, "leaseTerm": null, "leaseInterestRateMatrix": null, "leaseRateMatrix": null, "balloonPayment": null, "downPayment": null, "includeServiceFee": false, "residualAmount": null, "DisclaimerTitlei18nKey": "Review.Gas_Savings", "region_code": ""}}, "Incentives.my.my": {"incentives": [{"incentiveType": "fuel", "description": "Fuel economy inputs for NO my", "amount": 71400, "period": "fuel", "variables": {"months": 60, "distance": 100000, "fuel_efficiency_metric": 5.7142857143, "kwh_consumption": 0.167, "supercharger_kwh_price": 1.7, "fuel_price": 15.723, "kwh_price": 1.098}, "variant": "my", "market": "NO"}, {"incentiveType": "beforeDelivery", "key": "clean_fuel_reward", "description": "California Clean Fuel Reward", "regionCode": "CA", "exclusive": true, "financeType": ["cash", "loan", "lease"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.fuel_reward.toggle_amount", "period": "fees.fuel_reward.period", "amount": "fees.fuel_reward.amount", "uiSettings": "fees.fuel_reward.uiSettings"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_sce_rebate", "description": "California Utility - SCE Los Angeles", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.sce_reward.toggle_amount", "period": "fees.sce_reward.period", "amount": "fees.sce_reward.amount", "uiSettings": "fees.sce_reward.uiSettings", "unset": "fees.sce_reward.unset"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_pge_rebate", "description": "California Utility - PG&E", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.pge_reward.toggle_amount", "period": "fees.pge_reward.period", "amount": "fees.pge_reward.amount", "uiSettings": "fees.pge_reward.uiSettings", "unset": "fees.pge_reward.unset"}, "market": "US"}]}, "Fees.my.my": {"fees": [{"financeType": "loan", "feeType": "dnb_loan_fee", "description": "Norway establishment fee", "amount": 1730, "period": "included", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "market": "NO"}, {"financeType": "loan", "feeType": "dnb_admin_fee", "description": "Norway DNBAdminFee", "amount": 95, "period": "included"}, {"financeType": "loan", "feeType": "norway_extra_fee", "description": "Norway extra fee a.k.a anotherFee from getLoanValues", "amount": 1516, "period": "included"}, {"feeType": "recycling_fee", "financeType": "any", "description": "Recycling Fee", "period": "once", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "amount": 2400, "market": "NO"}, {"feeType": "reg_and_doc_fee", "financeType": "any", "description": "Registration and doc fee", "period": "once", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "amount": 11842, "market": "NO"}, {"feeType": "inspect_prep", "financeType": "any", "description": "Inspect Prep Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.inspect_prep_fee"}}, {"feeType": "personal_delivery", "financeType": "any", "description": "Personal Delivery Price", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.personal_delivery_price"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "pricebook_data": {"percent": "meta_data.vat_percent"}}, {"feeType": "incentives_amount", "financeType": "any", "period": "included", "description": "Incentives Amount", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.incentives_amount"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "once", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.once"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "monthly", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.monthly"}}, {"feeType": "recycling_fee", "financeType": "any", "description": "Recycling Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.recycling_fee"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "percent": 19, "market": "DE", "pricebook_data": {"percent": "fees.vat_percent.percent"}}]}, "Lease.my.my": {"lease": []}, "TCC.my.my": {"tcc": []}, "Loan.my.my": {"loan": [{"market": "NO", "variant": ["m3", "my"], "inventory": ["new"], "variables": {"minimumDownPayment": 1000, "interestRate": 0.25, "loanTerm": 96, "downPayment": 0.35, "loanDistance": 15000, "initialTerm": 36, "finalRate": 3.25, "maximumDownPayment": 0.8, "localeSpecific": {"registrationFee": 1051, "campaign3plus7": ["$MT315", "$MT321"]}}, "interestRateMatrix": [{"options": ["$MT314", "$MT337", "$MT317", "$MTY07", "$MTY05"], "value": 1.99}], "loanTermsOffered": {"loanTerm": [60, 72, 84, 96, 108, 120]}, "residualRateMatrix": []}]}, "Lexicon.my": {"effective_date": "2021-08-13T00:00:00.000Z", "market": "NO", "product": "my", "factory": "GF00", "fees": {}, "name": "Marketing NO 2021.Aug.13 1588.2632.1408 [no]", "groups": [{"code": "MODEL", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MDLY"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$MDLY"], "name": "MODELL"}, {"code": "TRIM", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MTY03", "$MTY04", "$MTY05", "$MTY07"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$MTY07"], "name": "TRIM"}, {"code": "DRIVE_MODE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$DV4W"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$DV4W"], "name": "Drivverk", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg din bilmodell"}]}, {"code": "INTERIOR", "groups": [], "context": "default", "options": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPB0", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$INPB0"], "name": "Interi\u00f8r", "extra_copy": []}, {"code": "REAR_SEATS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$STY5S", "$STY7S"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$STY5S"], "name": "REAR_SEATS", "extra_copy": []}, {"code": "PAINT", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$PPSW"], "name": "Farge", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Lakk"}, {"type": "section_title", "content": "Eksteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "FRONT34"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "FRONT34"}]}]}, {"code": "WHEELS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$WY19B", "$WY20P", "$WY21P"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$WY19B"], "name": "Hjul", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg felger"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_SEAT"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT", "groups": [], "context": "default", "options": ["$APBS", "$APF2", "$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PRMY1"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PRMY1"], "name": "Interi\u00f8r"}, {"code": "SPOILER", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spoiler"}, {"code": "PEDALS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "PEDALER"}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": true, "default_options": ["$SPTY1"], "name": "SPORT_PACKAGE"}, {"code": "BRAKES", "groups": [], "context": "default", "options": ["$BCYR"], "required": false, "exclusive": false, "name": "BREMSER"}, {"code": "SUPER_CHARGER", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SC04", "$SC05", "$SC06"], "required": false, "exclusive": true, "discountable": false, "name": "SUPER_CHARGER"}, {"code": "CONNECTIVITY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$CPF0", "$CPF1"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": false, "default_options": ["$CPF1"], "name": "CONNECTIVITY"}, {"code": "TOWING", "groups": [], "context": "default", "options": ["$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": true, "default_options": [], "name": "Tilhengerfeste"}, {"code": "WINTER_WHEELS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$WWY01", "$WWY02"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "WINTER_WHEELS"}, {"code": "CORE", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$MDLY", "$MTY03", "$MTY04", "$MTY05", "$MTY07"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Betaling"}, {"code": "OPTIONS", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPB0", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1", "$PBSB", "$PMNG", "$PMBL", "$PMSS", "$PPSB", "$STY5S", "$PPSW", "$STY7S", "$WY19B", "$WY21P", "$WY20P", "$WWY01", "$WWY02", "$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Alternativer", "extra_content": [{"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY", "section": 2}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "SPORT_PACKAGE", "WHEELS", "BRAKES", "SPOILER", "PEDALS", "INTERIOR", "REAR_SEATS", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "AUTOPILOT_PACKAGE", "AUTOPILOT_FIRMWARE", "TOWING", "WINTER_WHEELS"], "context": "order_summary", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REVIEW_ORDER", "extra_copy": []}, {"code": "TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTY07", "$MTY05"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MTY07"], "name": "TRIM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg din bilmodell"}, {"type": "compare_title", "content": "Sammenlign"}]}, {"code": "REAR_SEATS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$STY5S"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$STY5S"], "name": "REAR_SEATS", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Seteoppsett"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h4"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}]}, {"code": "PAINT", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$PPSW", "$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PPSW"], "name": "Farge", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Lakk"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "FRONT34"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1.3}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "WHEELS", "groups": ["WINTER_WHEELS_OPTIONS"], "context": "configurator", "options": ["$WY19B", "$WY20P", "$WY21P"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$WY19B"], "name": "Hjul", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Hjul"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_SEAT"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [0, 0, 80, 0], "type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "crop": [0, 0, 80, 0], "type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP", "ratio": "slice"}]}, {"type": "certified_disclaimer", "content": [{"value": 280, "subtype": "certified_range", "selected_by": {"and": ["$WY21P", "$MTY04"]}}, {"value": " ", "subtype": "certified_range", "selected_by": {"and": ["$RANDOM"]}}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}, {"type": "DisclaimerSpecial", "props": {"field": "certified_disclaimer", "classes": "tds-text--center"}}, {"type": "RootGroup"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "video_list.default[0].title", "content": "Navigate on Autopilot"}, {"type": "video_list.default[1].title", "content": " Automatisk filskifte "}, {"type": "video_list.default[2].title", "content": "Autopark"}, {"type": "video_list.default[3].title", "content": "Smart Summon"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/route.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/route.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet", "mobile"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": true, "fullWidth": true, "playsInline": true}, "video_content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[0]"}, {"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[1]"}, {"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[2]"}, {"url": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "relative": true, "urlDesktop": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[3]"}]}]}, {"type": "detail_size", "content": "regular"}, {"type": "direction_type", "content": "column"}, {"type": "components", "content": [{"type": "RootGroup"}, {"type": "Options"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "FSD_GALLERY"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APBS"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Autopilot-pakke", "description": "Beskrivelse av Autopilot-pakke", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB", "$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "PACKAGES", "groups": ["PREMIUM_PACKAGE", "REAR_SEATS"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Pakker", "description": "Pakker", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Interi\u00f8r"}, {"type": "view_features", "content": "Se Spesifikasjoner", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "INTERIOR_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "view_link", "content": "Se tredje rad", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "INTERIOR_FEATURES"}, "classNames": ["tds-link", "tds-link--primary"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SEAT", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SEAT", "ratio": "slice"}]}, {"type": "dynamic_copy_loader", "content": [{"props": {"field": "feature_list.default", "content_path": "CustomGroups.REAR_SEATS.currentSelected[0]"}, "selected_by": {"or": ["$STY5S", "$STY7S"]}}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "RootGroup"}, {"type": "DynamicCopy", "props": {"field": "dynamic_copy_loader", "group": "PACKAGES"}}, {"type": "Disclaimer", "props": {"field": "group_disclaimer", "classes": "tds-text--center tds--padding_top-16"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "view_link", "props": {"modal": "INTERIOR_FEATURES", "selectedView": "SEVEN_SEATS_CARD"}}]}, "selected_by": {"and": ["$STY7S"]}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "view_features", "props": {"modal": "INTERIOR_FEATURES"}}]}}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY", "section": 4}]}]}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$INPB0", "$INPW0"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Interi\u00f8r", "long_name": "Premium oppgraderinger", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}]}, {"code": "SPOILER", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spoiler", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Spoiler"}]}, {"code": "PEDALS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "PEDALER"}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-oppgradering", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Options"}, {"type": "RootGroup"}]}]}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "groups": ["TRIM"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Leveringstider", "description": "Leveringstider", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "delivery_time", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MTY03"]}, "delivery_date": "Est. levering: Tidlig i 2022"}, {"selected_by": {"and": ["$MTY04"]}, "delivery_date": "Est. levering: Tidlig i 2022"}, {"selected_by": {"and": ["$MTY02"]}, "delivery_date": "Est. levering: Tidlig i 2022"}, {"selected_by": {"and": ["$MTY05"]}, "delivery_date": "Est. levering: Tidlig i 2022"}]}]}, {"code": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTY07", "$MTY05"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": ["$MTY07"], "name": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Dual Motor firehjulsdrift"}, {"type": "disclaimer_savingsPrice", "content": "* Kostnadene ovenfor inkluderer potensielle insentiver og bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_purchasePrice", "content": "Alle priser vises uten potensielle insentiver eller bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_savingsPrice_CA", "content": "* Viste priser inkluderer {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} og potensielle insentiver og bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_purchasePrice_CA", "content": "Prisene vises uten {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} og potensielle insentiver og bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_learnMore", "content": "L\u00e6r mer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FINANCE_MODAL"}}]}, {"type": "disclaimer_customIncentives", "content": "Tilpass", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"tag": "a", "type": "SHOW_INCENTIVES_MODAL", "classNames": ["tds-link"]}}]}, {"type": "compare_features", "content": "Se Spesifikasjoner", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "STD_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title", "classes": "tds-text--h6 tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds-text_color--30 tds--vertical_padding-10", "component": "h2"}}, {"type": "Options"}, {"type": "GroupDescription", "props": {"group": "DUAL_MOTOR_PREMIUM"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "compare_features", "props": {"modal": "STD_FEATURES"}}]}}]}]}, {"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "groups": ["DUAL_MOTOR_PREMIUM", "SPORT_PACKAGE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Batteri og drivverk", "description": "Batteri og drivverk", "extra_copy": [{"type": "group_disclaimer", "content": "Alle biler har Premium-interi\u00f8r og -lyd"}, {"type": "zero_to_road_limit_units", "content": "0\u2013100 km/t"}, {"type": "range_units", "content": "Rekkevidde (est.)"}, {"type": "epa", "content": " "}, {"type": "speed_units_short", "content": "s"}, {"type": "range_units_short", "content": "mi"}, {"type": "top_speed_units_short", "content": "km/t"}, {"type": "range_units_epa", "content": "Rekkevidde (EPA est.)"}, {"type": "top_speed_units", "content": "Topphastighet"}, {"type": "name", "content": "Model Y"}, {"type": "disclaimer_production", "content": "Standard range-produksjonen forventes \u00e5 begynne tidlig i 2021.", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "p", "props": {"style": {"display": "block", "marginBottom": "10px"}}}}]}, {"type": "range_info_title", "content": "Rekkevidde"}, {"type": "range_info_disclaimer", "content": "Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "performance_specs", "content": [{"range": 316, "units": "imperial", "top_speed": 135, "selected_by": {"and": ["$MTY03"]}, "zero_to_road_limit": 4.8, "range_units_override": "range_units_epa"}, {"range": 280, "units": "imperial", "top_speed": 155, "selected_by": {"and": ["$MTY04", "$SPTY1"]}, "zero_to_road_limit": 3.5}, {"range": 315, "units": "imperial", "top_speed": 145, "selected_by": {"and": ["$MTY04"]}, "zero_to_road_limit": 3.5, "range_units_override": "range_units_epa"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title"}, {"type": "Disclaimer"}, {"type": "DeliveryDate", "props": {"classes": "tds--vertical_padding-bottom"}}, {"type": "Specs", "props": {"group": "BATTERY_AND_DRIVE"}}, {"type": "RootGroup"}, {"type": "DynamicDisclaimer", "props": {"field": "dynamic_disclaimer_loader", "group": "DUAL_MOTOR_PREMIUM"}}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTY03", "$MTY04", "$MTY05", "$MTY07"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Betaling"}, {"code": "INTERIOR", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$INPB0", "$INPW0"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$INPB0"]}, {"code": "TOWING", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Tilhengerfeste", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Options"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "EXTERIOR_GALLERY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Konfigurasjonsgalleri", "description": "Konfigurasjonsgalleri", "extra_content": [{"type": "asset[0]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1.4}]}, {"type": "asset[1]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset[2]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset[3]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [0, 0, 80, 0], "type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP", "ratio": "slice"}]}, {"type": "asset[4]", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SEAT", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "FSD_GALLERY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Galleri Fremtidig selvkj\u00f8ring", "description": "Galleri Fremtidig selvkj\u00f8ring", "extra_content": [{"type": "asset[0]", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_NAVIGATE_CARD.name"}]}, {"type": "asset[1]", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_LANE_CHANGE_CARD.name"}]}, {"type": "asset[2]", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_AUTOPARK_CARD.name"}]}, {"type": "asset[3]", "content": [{"url": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_SUMMON_CARD.name"}]}]}, {"code": "MAIN_CONTENT", "groups": ["BATTERY_AND_DRIVE", "PAINT", "WHEELS", "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "TOWING", "PACKAGES", "AUTOPILOT", "PAYMENT"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "STD_FEATURES", "groups": ["COMPARE_MODEL_AND_FEATURE", "AUTOPILOT_CARD", "SUPER_CHARGER_CARD", "OVER_THE_AIR_UPDATES_CARD", "SENTRY_MODE_STD_FEATURE", "EXPANSIVE_STORAGE_CARD", "MOBILE_APP_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Standard egenskaper", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Sammenlign modeller"}]}, {"code": "SENTRY_MODE_STD_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Sentry Mode", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Sentry Mode"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Sentry Mode er en unik sikkerhetsfunksjon for Teslaer. N\u00e5r du skrur p\u00e5 Sentry Mode g\u00e5r bilen inn i et Standby-modus hvor bilen overv\u00e5ker milj\u00f8et rundt seg ved hjelp av de eksterne kameraene for \u00e5 oppdage og beskytte mot potensielle trusler."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/S3XY_StdFeat_SentryMode.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "INTERIOR_FEATURES", "groups": ["GLASS_ROOF_CARD", "CENTER_DISPLAY_CARD", "WIRELESS_CHARGER_CARD", "VEGAN_INTERIOR_CARD", "ADVANCED_CLIMATE_CONTROL_CARD", "INTERIOR_FEATURES_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Interi\u00f8rspesifikasjoner"}]}, {"code": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES", "groups": ["20_IN_PERFORMANCE_WHEELS_FEATURE", "PERFORMANCE_BRAKES_FEATURE", "PERFORMANCE_PEDALS_FEATURE", "CARBON_FIBER_SPOILER_FEATURE", "TRACK_MODE_FEATURE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-oppgradering", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Funksjoner for Performance-oppgradering"}]}, {"code": "20_IN_PERFORMANCE_WHEELS_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "20-tommers Performance-felger", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Performance-oppgradering"}, {"type": "panelName", "content": "20-tommers Performance-felger"}, {"type": "description", "content": "Eksklusive gr\u00e5 hjul designet med lett, men allikevel t\u00f8ff aluminiumslegering, for optimal kj\u00f8rekontroll b\u00e5de p\u00e5 og utenfor banen."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP", "ratio": "slice"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "ActionTarget", "field": "toggle_options"}]}]}, {"code": "PERFORMANCE_BRAKES_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-bremser", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Performance-oppgradering"}, {"type": "panelName", "content": "Performance-bremser"}, {"type": "description", "content": "St\u00f8rre og stivere kalipere, og lettvektige todels skiver for forbedret ytelse og termisk kapasitet."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/m3_performance_brake_gray.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "PERFORMANCE_PEDALS_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-pedaler", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Performance-oppgradering"}, {"type": "panelName", "content": "Performance-pedaler"}, {"type": "description", "content": "Designet med lett aluminiumslegering for forbedret interi\u00f8rstyling."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "CARBON_FIBER_SPOILER_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spoiler av karbonfiber", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Performance-oppgradering"}, {"type": "panelName", "content": "Karbonfiberspoiler"}, {"type": "description", "content": "For forbedret aerodynamikk og \u00f8kt stabilitet ved h\u00f8ye hastigheter."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.3, "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "TRACK_MODE_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Track Mode", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Performance-oppgradering"}, {"type": "panelName", "content": "Track Mode"}, {"type": "description", "content": "Optimaliser ytelse og h\u00e5ndtering p\u00e5 veien med sv\u00e6rt adaptiv dreiemomentregulering, \u00f8kt regenerativ bremsing, \u00f8kt drivstoffkj\u00f8ling og forbedret svingekraft."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPTY1"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/feature-modals/M3Perf_TrackMode.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "FSD_FEATURES", "groups": ["FSD_NAVIGATE_CARD", "FSD_LANE_CHANGE_CARD", "FSD_AUTOPARK_CARD", "FSD_SUMMON_CARD", "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "FSD_COMPUTER_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Selvkj\u00f8rende funksjoner", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Funksjoner for Performance-oppgradering"}]}, {"code": "PAYMENT", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Betaling", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Din Model Y-bestilling"}, {"type": "goto_payment", "content": "Fortsett til betaling", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"key": "payment", "type": "NAVIGATION_SELECT_KEY", "classNames": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h3"}}, {"type": "DeliveryDate", "props": {"classes": "tds-text--500 tds-text_color--00"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "goto_payment"}]}}]}]}, {"code": "FSD_NAVIGATE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Navigate on Autopilot", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Navigate on Autopilot"}, {"type": "panelName", "content": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner"}, {"type": "description", "content": "Automatisk kj\u00f8ring p\u00e5 motorvei fra p\u00e5kj\u00f8ring til avkj\u00f8ring, inkluderer automatiske filskifter, Trafikkoppmerksom cruisekontroll med full stopp og start, Autosteer og forbikj\u00f8ring av sakteg\u00e5ede biler i kj\u00f8refeltet ditt."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_LANE_CHANGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": " Automatisk filskifte ", "extra_copy": [{"type": "title", "content": " Automatisk filskifte "}, {"type": "panelName", "content": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner"}, {"type": "description", "content": "Mens du kj\u00f8rer p\u00e5 motorveien, vil automatisk filskifte plassere bilen din i den optimale filen for \u00e5 forberede deg p\u00e5 sammenfletting og avkj\u00f8rsler mens du kj\u00f8rer forbi biler som beveger seg langsomt. F\u00f8rere f\u00e5r tydelig innblikk i kommende filskift, samt tilpasning av funksjonen automatisk filskifte."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-auto-lane-change"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-auto-lane-change"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_AUTOPARK_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopark", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Autopark"}, {"type": "panelName", "content": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner"}, {"type": "description", "content": "Med ett enkelt trykk p\u00e5 ber\u00f8ringsskjermen kan din Tesla parkere for deg, b\u00e5de lukeparkering og perpendikul\u00e6rparkering. Model Y vil varsle deg om tilgjengelige parkeringsplasser ved \u00e5 kontinuerlig overv\u00e5ke omr\u00e5det rundt deg."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-autopark"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-autopark"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_SUMMON_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Smart Summon", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Smart Summon"}, {"type": "panelName", "content": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner"}, {"type": "description", "content": "Aktivert av Tesla-appen, vil din parkerte bil finne deg. Den vil til og med kunne parkere eller kj\u00f8re ut selv p\u00e5 trange steder. Smart Summon navigerer i komplekse parkeringssituasjoner mens den f\u00f8lger kj\u00f8refeltmarkeringer og stoppskilt, og unng\u00e5r fotgjengere og hindringer som kjegler, s\u00f8ppelkasser og handlekurver."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-summon"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-summon"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_COMPUTER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Datamaskin med egenskaper for fremtidig selvkj\u00f8ring", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Datamaskin med egenskaper for fremtidig selvkj\u00f8ring"}, {"type": "panelName", "content": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner"}, {"type": "description", "content": "Tesla-designet silikon optimalisert for datasyn muliggj\u00f8r detaljert visualisering av milj\u00f8et p\u00e5 skjermen, og eventuelle fremtidige selvkj\u00f8rende funksjoner gjennom tr\u00e5dl\u00f8se programvareoppdateringer."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_COMPUTER_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-computer"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_COMPUTER_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-computer"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/FSDComputer.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Basic Autopilot", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Basic Autopilot"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Autopilot, som er inkludert med alle nye Teslaer, gj\u00f8r at bilen din kan styre, akselerere og bremse automatisk for andre biler og fotgjengre i veibanen. Avanserte sikkerhets- og bekvemmelighetsfunksjoner som for eksempel n\u00f8dbremsing, kollisjonsvarsling og blindsoneoverv\u00e5king assisterer deg under bilkj\u00f8ringen."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/S3XY_StdFeat_Autopilot.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "CENTER_DISPLAY_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Senterdisplay", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Senterdisplay"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Den store 15-tommers ber\u00f8ringsskjermen gir deg tilgang til alle bilens funksjoner, inkludert ryggekamera med HD-visning bakfra og fra siden, navigasjon, filmer, musikk, spill og mer. Omgivelsene rundt bilen visualiseres i sanntid mens du kj\u00f8rer og viser fartsgrenseskilt, fotgjengere, syklister og farer i 360-graders visning."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/CN-Y_StdFeat_CenterDisplay.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "OVER_THE_AIR_UPDATES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Over-the-air oppdateringer", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Over-the-air oppdateringer"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Model Y blir bedre over tid med hyppige tr\u00e5dl\u00f8se programvareoppdateringer som gir ny funksjonalitet, mer underholdning, h\u00f8yere ytelse, \u00f8kt rekkevidde, bedre komfort, og enda bedre sikkerhetsfunksjoner. "}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Y_StdFeat_OTAU.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "SUPER_CHARGER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Tilgang til Supercharger", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Enkel lading"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Det er enkelt \u00e5 lade din Tesla. Rekkevidden du trenger til daglig kj\u00f8ring kan lades opp hjemme eller p\u00e5 jobb med det medf\u00f8lgende ladeutstyret, eller ved \u00e5 installere en Tesla Wall Connector for den beste hjemmeladingsopplevelsen. P\u00e5 lengre turer kan Model Y lade opptil 270 kilometer p\u00e5 bare 15 minutter ved \u00e5 benytte Teslas Supercharger-nettverk."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/S3XY_StdFeat_Supercharger.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "MOBILE_APP_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Tesla mobilapp", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Tesla mobilapp"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Fjernstyr og overv\u00e5k din Tesla med funksjoner som n\u00f8kkelfri kj\u00f8ring, rekkevidde- og ladestatus, klimakontroll, live GPS-posisjon og mer.Du kan til og med planlegge service og overv\u00e5ke hele Tesla-\u00f8kosystemet, inkludert str\u00f8m fra Powerwall eller soltak og solenergipaneler."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Y_StdFeat_MobileApp.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "GLASS_ROOF_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Glasstak", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Glasstak"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Det store glasstaket gir passasjerene en lysere og mer romslig opplevelse med utsikt til himmelen. Infrar\u00f8dt og UV-lys blokkeres effektivt f\u00f8r det kommer inn i kup\u00e9en, noe som reduserer varme og gjenskinn selv n\u00e5r solen skinner rett inn i bilen."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Y_Int_GlassRoof.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "FLEXIBLE_REAR_SEATING_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Fleksibelt baksete", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Fleksible seter"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Alle bakseter kan legges ned individuelt for \u00e5 sikre maksimal allsidithet. Den andre raden kan legges ned automatisk ved hjelp av baklukekontrollen, og passasjerene bak kan justere og lene seteryggen bakover for ekstra komfort."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Y_Int_RearSeat.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "WIRELESS_CHARGER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Tr\u00e5dl\u00f8s lader", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Tr\u00e5dl\u00f8s lader"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "To telefoner kan enkelt lades samtidig p\u00e5 en sklisikker silikonoverflate. Den integrerte midtkonsollen tilbyr romslig lagringsplass med to USB-C-ladeporter foran og to bak, oppbevaring under armlenet og et glidende deksel for \u00e5 skjule telefonene."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/CN-Y_Int_WirelessCharging.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "VEGAN_INTERIOR_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Vegansk interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Helt vegansk interi\u00f8r"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "V\u00e5rt egenutviklede setetrekk er vegansk og mer b\u00e6rekraftig enn tradisjonelle setetrekk. Det er mykere enn skinn og langt mer holdbart og flekkbestandig. Det sikrer maksimal komfort og estetikk, samtidig som vi opprettholder v\u00e5re strenge standarder for varighet."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Y_Int_VeganInt.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "ADVANCED_CLIMATE_CONTROL_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Avansert klimakontroll", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Avanserte klimakontroller"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Luftstr\u00f8m og temperatur styres via skjermen, slik at retningen blir riktig uten at du m\u00e5 se eller ber\u00f8re en fysisk ventil. P\u00e5 varme dager s\u00f8rger overopphetelsesbeskyttelsen for at interi\u00f8ret alltid holder seg kj\u00f8lig, og HEPA-filtreringssystemet v\u00e5rt gir best mulig luftkvalitet i kupeen. I kaldt v\u00e6r varmes kupeen automatisk opp og forbereder batteriet p\u00e5 maksimal rekkevidde og effekt."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Y_Int_Climate-1.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "COMPARE_MODEL_AND_FEATURE", "groups": ["RANGE_AND_PERFORMANCE", "INTERIOR_FEATURES_CARD", "SAFETY_FEATURE", "PREMIUM_CONNECTIVITY"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Sammenlign modell og funksjon", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "RANGE_AND_PERFORMANCE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Rekkevidde og ytelse", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Rekkevidde og ytelse"}, {"type": "dynamic_grid_title[0]", "content": "Akselerasjon 0-100 km/t"}, {"type": "dynamic_grid_title[1]", "content": "Rekkevidde"}, {"type": "dynamic_grid_title[2]", "content": "Topphastighet"}, {"type": "dynamic_grid_title[3]", "content": "Drivverk"}, {"type": "feature_title", "content": "Kraftig effektivitet"}, {"type": "feature_list.default[0]", "content": "Tesla designet Model Y fra grunnen av som et elektrisk kj\u00f8ret\u00f8y - hver komponent, inkludert batteriet, drivverk og utvendig aerodynamikk, er optimalisert s\u00e5 de drar nytte av hverandre for \u00e5 skape en av de mest kraftige og energieffektive bilene som noensinne er bygget."}, {"type": "feature_list.default[1]", "content": "*Med f\u00f8rste fot av utrullingen fratrukket."}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "DynamicGrid", "props": {"group": "TRIM", "content": [{"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[0]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.accelerationFormatted", "postfix": "*"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[1]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.rangeFormatted"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[2]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.topspeedFormatted"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[3]", "content_path": {"label": "name", "value": "drive_mode"}}]}}, {"type": "Title", "props": {"field": "feature_title", "classes": "features-list--title tds-text--500 tds--padding_top-16 tds-list tds-text_color--black", "component": "div"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "INTERIOR_SECTION", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Interi\u00f8rseksjon", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Interi\u00f8r og bekvemmelighet"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Musikk og media over Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-lyd med 14 h\u00f8yttalere, 1 subwoofer, 2 forsterkere og oppslukende lyd"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Setene p\u00e5 andre rad kan legges ned individuelt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Alle de fem setene kan varmes opp individuelt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "LED-t\u00e5kelys"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Autodimmende, innfellbare, oppvarmede sidespeil"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Farget glasstak med ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Egendefinerte f\u00f8rerprofiler"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Tr\u00e5dl\u00f8s telefonlading i midtkonsollen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "1,9m\u00b3 liter lasterom inkludert et sikkert bagasjerom under panseret"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "SAFETY_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Sikkerhet", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Sikkerhet"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Blindsoneoverv\u00e5king"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Automatisk n\u00f8dbremsing"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Frontkollisjonsvarsling"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Sidekollisjonsvarsling"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Unng\u00e5else av u\u00f8nsket filskifte og korrigering"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Hindringsbevisst akselerasjon"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "LED kj\u00f8relys"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Sentry Mode"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Kup\u00e9overopphetelsesvern"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Plasseringsoverv\u00e5king i kj\u00f8ret\u00f8y"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "PREMIUM_CONNECTIVITY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Sikkerhet", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Premium Connectivity"}, {"type": "feature_list.default[0].title", "content": "Model Y inkluderer navigasjonsstandard og en 1 \u00e5rs pr\u00f8veversjon av Premium Connectivity som muliggj\u00f8r:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Direkte visualisering av trafikk"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Satellittvisningskart"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Videostreaming, som gir tilgang til innhold fra Netflix, Youtube, Twitch og mer"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musikk-streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Nettleser"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "INTERIOR_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Interi\u00f8rspesifikasjoner", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Interi\u00f8rspesifikasjoner"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Lyd og media"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Premium-lyd \u2013 14 h\u00f8yttalere, 1 subwoofer, 2 forsterkere og altoppslukende lyd"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Musikk og media over Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "USB-A-port i hanskerommet med en 128 GB b\u00e6rbar lagringsenhet inkludert"}, {"type": "feature_list.default[1].main_title", "content": "Komfort"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Justerbare, elektriske forseter"}, {"type": "feature_list.default[1].items[1]", "content": "For- og bakseter med setevarme"}, {"type": "feature_list.default[1].items[2]", "content": "HEPA-filtreringssystem"}, {"type": "feature_list.default[1].items[3]", "content": "Farget glasstak med ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse"}, {"type": "feature_list.default[1].items[4]", "content": "Baksetene kan legges ned individuelt"}, {"type": "feature_list.default[1].items[5]", "content": "Interi\u00f8rgulvmatter"}, {"type": "feature_list.default[2].main_title", "content": "Bekvemmelighet"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "LED-t\u00e5kelys"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "Selvdimmende, innfellbare, oppvarmede sidespeil"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "Egendefinerte f\u00f8rerprofiler"}, {"type": "feature_list.default[2].items[3]", "content": "Midtkonsoll med lagringsplass, 4 USB-C-porter og tr\u00e5dl\u00f8s lading for 2 smarttelefoner"}, {"type": "feature_list.default[3].main_title", "content": "Premium-tilkobling, 1 \u00e5r gratis", "behavior": [{"type": "REPLACE_CONTENT", "content": {"source": "options.$CPF0.premium_connectivity_copy_sr", "selected_by": {"or": ["$MTY01"]}}}]}, {"type": "feature_list.default[3].items[0]", "content": "Direkte visualisering av trafikk"}, {"type": "feature_list.default[3].items[1]", "content": "Satellittvisningskart"}, {"type": "feature_list.default[3].items[2]", "content": "Videostreaming, som gir tilgang til innhold fra Netflix, Youtube, Twitch og mer"}, {"type": "feature_list.default[3].items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[3].items[4]", "content": "Musikk-streaming"}, {"type": "feature_list.default[3].items[5]", "content": "Nettleser<br/><i>*Nye funksjoner som blir tilgjengelige etter levering kan medf\u00f8re pristillegg.</i>"}, {"type": "Title", "content": "Interi\u00f8r og bekvemmelighet"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"classes": "tds-text--start", "component": "h3", "hideSelectedGroups": ["STD_FEATURES"]}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds--vertical_padding tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "SEVEN_SEATS_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Opptil syv seter", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Opptil syv seter"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Model Y er utrolig allsidig \u2014 den kan transportere sju passasjerer pluss bagasje. Du kan legge ned hvert sete i den andre seteraden uavhengig, noe som gir fleksibel oppbevaring av ski, m\u00f8bler, bagasje og mer. Lasting og lossing gj\u00f8r du enkelt og raskt med bakluken som \u00e5pnes fra et lavt bagasjeromsgulv."}], "extra_content": [{"type": "asset[0]", "content": [{"url": "MODELY/UI/Config_7Seat_Black.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice", "selected_by": {"and": ["$INYPB"]}}, {"url": "MODELY/UI/Config_7Seat_White.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice", "selected_by": {"and": ["$INYPW"]}}]}]}, {"code": "REAR_WHEEL_STANDARD_PREMIUM", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "REAR_WHEEL_STANDARD_PREMIUM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Bakhjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title", "classes": "tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds--vertical_padding-10", "component": "div"}}, {"type": "Options"}, {"type": "GroupDescription", "props": {"group": "REAR_WHEEL_STANDARD_PREMIUM"}}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER_PLUS", "groups": ["CONNECTIVITY"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "EXPANSIVE_STORAGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Stor oppbevaringsplass", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Stor oppbevaringsplass"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Model Y har elektrisk bakluke og til sammen 2158 liter bagsasjeplass fordelt mellom det fremre og bakre bagasjerommet. Ved \u00e5 utnytte plassen som tradisjonelt er fylt med store motorer, bensintanker og girkasse, gir designet av Model Y stor lagringsplass for en bil av sin st\u00f8rrelse, samtidig som den \u00f8ker passasjerens sikkerhet gjennom et romsligere, forsterket karosseri."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Y_StdFeat_Storage.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "EAP_FEATURES", "groups": ["EAP_LANE_CHANGE_CARD", "EAP_NAVIGATE_CARD", "EAP_AUTOPARK_CARD", "EAP_SUMMON_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Enhanced Autopilot", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Funksjoner for Performance-oppgradering"}]}, {"code": "EAP_NAVIGATE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Navigate on Autopilot", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Navigate on Autopilot"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Automatisk kj\u00f8ring p\u00e5 motorvei fra p\u00e5kj\u00f8ring til avkj\u00f8ring, inkluderer automatiske filskifter, Trafikkoppmerksom cruisekontroll med full stopp og start, Autosteer og forbikj\u00f8ring av sakteg\u00e5ede biler i kj\u00f8refeltet ditt."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_LANE_CHANGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": " Automatisk filskifte ", "extra_copy": [{"type": "title", "content": " Automatisk filskifte "}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Mens du kj\u00f8rer p\u00e5 motorveien, vil automatisk filskifte plassere bilen din i den optimale filen for \u00e5 forberede deg p\u00e5 sammenfletting og avkj\u00f8rsler mens du kj\u00f8rer forbi biler som beveger seg langsomt. F\u00f8rere f\u00e5r tydelig innblikk i kommende filskift, samt tilpasning av funksjonen automatisk filskifte."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-auto-lane-change"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-auto-lane-change"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_AUTOPARK_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopark", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Autopark"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Med ett enkelt trykk p\u00e5 ber\u00f8ringsskjermen kan din Tesla parkere for deg, b\u00e5de lukeparkering og perpendikul\u00e6rparkering. Model X vil varsle deg om tilgjengelige parkeringsplasser ved \u00e5 kontinuerlig overv\u00e5ke omr\u00e5det rundt deg."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-autopark"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-autopark"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_SUMMON_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Summon", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Summon"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Aktivert av Tesla-appen, vil din parkerte bil finne deg. Den vil til og med kunne parkere eller kj\u00f8re ut selv p\u00e5 trange steder. Summon navigerer i komplekse parkeringssituasjoner mens du f\u00f8lger kj\u00f8refeltmarkeringer og stoppskilt, og unng\u00e5r fotgjengere og hindringer som kjegler, s\u00f8ppelkasser og falske handlekurver."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-summon"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "EAP_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-summon"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/video/tesla/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d/nja0fy/WEBHD/summon_v2_emea", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Trafikklys og stoppskiltkontroll", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Trafikklys og stoppskiltkontroll"}, {"type": "panelName", "content": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner"}, {"type": "description", "content": "Trafikklys- og stoppskiltkontroll er designet for \u00e5 senke hastigheten og stoppe for synlige trafikklys eller stoppskilt som oppdages n\u00e5r Trafikkoppmerksom cruisekontroll eller Autostyring er aktivert."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-traffic-light"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-traffic-light"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Traffic_Light_and_Stop_Sign.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "SPORT_PACKAGE_OPTIONS", "WHEELS", "INTERIOR", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "AUTOPILOT_PACKAGE", "PERF_FIRMWARE", "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "TOWING"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "WINTER_WHEELS_FEATURES", "groups": ["19_IN_NOKIAN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "19_IN_STUDDED_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Vinterhjuldetaljer", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Sammenlign modeller"}]}, {"code": "19_IN_NOKIAN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WWY01"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "19'' Nokian-vinterdekksett (piggfri)", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "19'' Nokian-vinterdekksett (piggfri)"}, {"type": "eyebrow", "content": "Inkludert"}, {"type": "description", "content": "Nokian Hakkapeliitta R3-vinterdekk (piggfri), spesialdesignet for nordiske vinterforhold, har sm\u00e5, milj\u00f8vennlige krystaller i gummien for forbedret grep p\u00e5 sn\u00f8dekte veier. Dette settet inkluderer 19\" Sport-felger med p\u00e5monterte dekk."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$WWY01"]}, "panelName": "19_IN_NOKIAN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-nokian-19-winter-wheels"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$WWY01"]}, "panelName": "19_IN_NOKIAN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-nokian-19-winter-wheels"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELY/UI/option-wheels-19-nokian-std.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "19_IN_STUDDED_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WWY02"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "19'' Nokian-vinterdekksett (pigg) ", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "19'' Nokian-vinterdekksett (pigg)"}, {"type": "eyebrow", "content": "Inkludert"}, {"type": "description", "content": "Nokian Hakkapeliitta 9-dekk (pigg), spesialdesignet for nordiske vinterforhold, med innebygde st\u00f8tdempere som minimerer motstanden til piggene p\u00e5 veioverflaten. Dette reduserer b\u00e5de kabinst\u00f8yen og slitasjen. Dette settet inkluderer 19\" Sport-felger med p\u00e5monterte dekk."}, {"type": "add_options", "content": "Legg til pakke", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$WWY02"]}, "panelName": "19_IN_STUDDED_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-nokian-19-studded-winter-wheels"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$WWY02"]}, "panelName": "19_IN_STUDDED_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-nokian-19-studded-winter-wheels"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELY/UI/option-wheels-19-nokian-studded.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WWY01", "$WWY02"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Vinterhjul", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Vinterhjul"}, {"type": "feature_description", "content": "Legg til et sett med vinterdekk og felg for optimal kj\u00f8ring p\u00e5 sn\u00f8 og isete forhold"}, {"type": "add_component", "content": "Velg sett", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "UPDATE_CONFIG_BY_RULES", "rules": [{"option": {"set": ["$WWY01"]}, "selected_by": {"and": ["$MTY07"]}}], "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "remove_component", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "UPDATE_CONFIG_BY_RULES", "rules": [{"option": {"set": ["$WWY01"]}, "selected_by": {"and": ["$WWY01"]}}, {"option": {"set": ["$WWY02"]}, "selected_by": {"and": ["$WWY02"]}}], "actionClass": ["tds-btn tds-btn--outline tds-btn--small"]}}]}, {"type": "view_features", "content": "Vis detaljer", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "WINTER_WHEELS_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small "]}}]}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_SEAT"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MTY05"]}}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_WHEEL"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h5"}}, {"type": "SubOptionComponent", "props": {"fields": [{"field": "feature_description", "classes": "tds-text--center"}, {"field": "add_component", "component": "button"}]}, "classes": "tds-flex tds-flex--justify-center"}, {"type": "SubOptionComponent", "props": {"fields": [{"field": "SelectedPrice"}, {"field": "remove_component", "component": "button"}, {"field": "view_features", "props": {"modal": "WINTER_WHEELS_FEATURES"}}]}, "classes": "tds-flex tds-flex--justify-center"}]}]}, {"code": "WINTER_WHEELS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WWY01", "$WWY02"], "required": false, "exclusive": true, "default_options": [], "name": "Vinterhjul", "extra_copy": [], "extra_content": []}], "options": {"$APBS": {"code": "$APBS", "user_defined_rules": {"set_rules": [], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APBS"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}], "name": "Autopilot", "description": "Autopilot", "long_name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "description", "content": " "}, {"type": "feature_list.default.items[0]", "content": "Gj\u00f8r det mulig for Teslaen \u00e5 styre, akselerere og bremse automatisk for andre kj\u00f8ret\u00f8y og fotgjengere i kj\u00f8rebanen."}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}, {"type": "trial", "value": 31400, "context": "NOK"}, {"type": "upgrade", "value": 31400, "context": "NOK"}]}, "$APF2": {"code": "$APF2", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}], "name": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner", "description": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner", "long_name": "Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "valgfritt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "All funksjonalitet for Basic Autopilot og Enhanced Autopilot."}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Trafikklys og stoppskiltkontroll"}, {"type": "feature_list.default[1].title", "content": "Kommende:"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Automatisk kj\u00f8ring i bygater"}, {"type": "disclaimer", "content": "<p>Funksjonene vi tilbyr i dag krever at sj\u00e5f\u00f8ren til enhver tid har kontroll over kj\u00f8ret\u00f8yet, og gj\u00f8r ikke bilen selvkj\u00f8rende. P\u00e5 grunn av dagens regelverk vil du m\u00e5tte bruke for eksempel blinklyshendelen for \u00e5 aktivere visse funksjoner. Av samme grunn er rekkevidden og man\u00f8vrerbarheten ved bruk av Summon begrenset.</p><p>For \u00e5 kunne aktivere nye funksjoner m\u00e5 de oppn\u00e5 langt st\u00f8rre p\u00e5litelighet enn menneskelige sj\u00e5f\u00f8rer, og dette m\u00e5 dokumenteres gjennom milliarder av kj\u00f8rte kilometer. I tillegg m\u00e5 funksjonene bli lovlige \u00e5 bruke, hvilket kan ta lengre tid i noen omr\u00e5der enn andre.</p><p>Mens vi utvikler nye funksjoner vil Teslaen din forbedres kontinuerlig gjennom tr\u00e5dl\u00f8se programvareoppdateringer.</p>"}, {"type": "fsd_features", "content": "Funksjonsdetaljer", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "FSD_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "add_fsd_package", "content": "Legg til", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}, {"type": "remove_fsd_package", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "add_fsd_package", "selected_by": {"not": ["$APF2"]}}, {"field": "remove_fsd_package", "selected_by": {"and": ["$APF2"]}}, {"field": "fsd_features", "props": {"modal": "FSD_FEATURES"}}]}}, {"type": "Disclaimer", "props": {"field": "disclaimer"}}]}], "price": 59600, "pricing": [{"type": "base", "value": 59600, "context": "NOK"}, {"type": "trial", "value": 59600, "context": "NOK"}, {"type": "upgrade", "value": 59600, "context": "NOK", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2", "target_value": 29800, "condition_code": "$APPB", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}]}, "$APPB": {"code": "$APPB", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APPB"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APPB"}], "name": "Enhanced Autopilot", "description": "Enhanced Autopilot", "long_name": "Enhanced Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "valgfritt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Navigate on Autopilot"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": " Automatisk filskifte "}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Autopark"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Summon"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Smart Summon"}, {"type": "fsd_features", "content": "Funksjonsdetaljer", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "EAP_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "add_fsd_package", "content": "Legg til", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "fsd_features", "content": "Se Spesifikasjoner", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "EAP_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}, {"type": "remove_fsd_package", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "add_fsd_package", "selected_by": {"not": ["$APPB"]}}, {"field": "remove_fsd_package", "selected_by": {"and": ["$APPB"]}}, {"field": "fsd_features", "props": {"modal": "EAP_FEATURES"}}]}}]}], "price": 29800, "pricing": [{"type": "base", "value": 29800, "context": "NOK"}, {"type": "trial", "value": 29800, "context": "NOK"}, {"type": "upgrade", "value": 29800, "context": "NOK"}]}, "$BCYR": {"code": "$BCYR", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$BCYR"}, {"action": "unset", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$BCYR"}, {"action": "set", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "name": "Performance-bremser", "description": "Performance-bremser", "long_name": "Performance-bremser", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "St\u00f8rre og stivere kalipere, og lettvektige todels skiver for forbedret ytelse og termisk kapasitet"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/model3_performance_brake.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$CPF0": {"code": "$CPF0", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF0"}, {"action": "unset", "target": "$CPF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF0"}, {"action": "set", "target": "$CPF1"}], "name": "Standard-tilkobling", "description": "Standard-tilkobling", "long_name": "Standard-tilkobling", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "long_name", "content": "1 \u00e5rs pr\u00f8veperiode p\u00e5 Premium Connectivity"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "1_month", "value": 0, "context": "NOK"}, {"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$CPF1": {"code": "$CPF1", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF1"}, {"action": "unset", "target": "$CPF0"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF1"}, {"action": "set", "target": "$CPF1", "condition_code": "$CPF0", "condition_state": "unset"}], "name": "Premium Connectivity", "description": "Premium Connectivity", "long_name": "Premium Connectivity", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "long_name", "content": "1 \u00e5rs pr\u00f8veperiode p\u00e5 Premium Connectivity", "behavior": [{"type": "REPLACE_CONTENT", "content": {"source": "options.$CPF1.premium_connectivity_trail_sr", "selected_by": {"or": ["$MTY01"]}}}]}, {"type": "premium_connectivity_trail_sr", "content": "30 dagers pr\u00f8veperiode p\u00e5 Premium Connectivity"}, {"type": "premium_connectivity_copy_sr", "content": "Premium Connectivity, 30 dager gratis"}], "extra_content": [], "price": 0, "pricing": [{"type": "1_month", "value": 0, "context": "NOK"}, {"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$DV4W": {"code": "$DV4W", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$DV4W"}], "name": "Dual Motor firehjulsdrift", "description": "Dual Motor firehjulsdrift", "long_name": "Dual Motor firehjulsdrift", "extra_copy": [{"type": "disclaimer[0]", "content": "Varsle meg", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}, {"type": "ACTION", "content": {"type": "NOTIFY_ME"}}]}, {"type": "disclaimer[1]", "content": " n\u00e5r alternativene med firehjulsdrift og standardbatteri blir tilgjengelige.", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}]}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Motorene v\u00e5re er effektive og friksjonsfrie, og med bare en del i bevegelse, sikrer dette minimalt vedlikehold og maksimal holdbarhet. Modell Y har to av disse uavhengige motorene for forbedret redundans, og i motsetning til tradisjonell firehjulsdrift, styrer de dreiemomentet digitalt til forhjulene og bakhjulene for \u00e5 sikre langt bedre h\u00e5ndtering og trekkraftkontroll."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "Included", "configuration": ["$MTY03"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$MDLY": {"code": "$MDLY", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MDLY"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MDLY"}, {"action": "set", "target": "$MDLY"}], "name": "Model Y", "description": "Leveringene begynner i USA baset p\u00e5 bestillingsdatoen og de valgte alternativene.", "long_name": "Model Y", "extra_copy": [{"type": "learn_more", "content": "L\u00e6r mer om leveringer av Model Y"}, {"type": "faq", "content": "Ofte stilte sp\u00f8rsm\u00e5l om Model Y", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "a", "props": {"href": "https://www.tesla.com/support/model-3-reservations-faq", "target": "_blank"}}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/blurcar_trans.png", "type": "image"}]}], "price": 367800, "pricing": [{"type": "reservation_deposit", "value": 1000, "context": "NOK"}, {"type": "order_payment", "value": 0, "context": "NOK"}, {"type": "non_refundable_order_payment_used", "value": 0, "context": "NOK"}, {"type": "base", "value": 367800, "context": "NOK"}, {"type": "order_fee", "value": 0, "context": "NOK"}, {"type": "non_refundable_order_payment", "value": 1000, "context": "NOK"}]}, "$PBSB": {"code": "$PBSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"]}], "name": "Solid Black", "description": "Solid Black", "long_name": "Solid Black lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Black.png", "type": "image"}]}], "price": 10000, "pricing": [{"type": "base", "value": 10000, "context": "NOK"}]}, "$PL31": {"code": "$PL31", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31"}, {"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "name": "Performance-pedaler", "description": "Performance-pedaler", "long_name": "Performance-pedaler", "long_description": "Performance-pedaler", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Designet med lett aluminiumslegering for forbedret interi\u00f8rstyling"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$PMNG": {"code": "$PMNG", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPMR"]}], "name": "Midnight Silver Metallic", "description": "Midnight Silver Metallic", "long_name": "Midnight Silver Metallic lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_MidnightSilver.png", "type": "image"}]}], "price": 10000, "pricing": [{"type": "base", "value": 10000, "context": "NOK"}]}, "$PPMR": {"code": "$PPMR", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB"]}], "name": "Red Multi-Coat", "description": "Red Multi-Coat", "long_name": "R\u00f8d multibelegg lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Red.png", "type": "image"}]}], "price": 18500, "pricing": [{"type": "base", "value": 18500, "context": "NOK"}]}, "$PPSB": {"code": "$PPSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSW", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPMR"]}], "name": "Deep Blue Metallic", "description": "Deep Blue Metallic", "long_name": "Deep Blue Metallic lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Blue.png", "type": "image"}]}], "price": 10000, "pricing": [{"type": "base", "value": 10000, "context": "NOK"}]}, "$PPSW": {"code": "$PPSW", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"]}], "name": "Pearl White Multi-Coat", "description": "Pearl White", "long_name": "Pearl White lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_White.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$SC04": {"code": "$SC04", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC05", "$SC06"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC04"}], "name": "Tilgang til Supercharger-nettverket + Betaling p\u00e5 stedet", "description": "Tilgang til Supercharger-nettverket + Betaling p\u00e5 stedet", "long_name": "Tilgang til Supercharger-nettverket + Betaling p\u00e5 stedet", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "valgfritt"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$SC05": {"code": "$SC05", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC05"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC04", "$SC06"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC05"}], "name": "Gratis Supercharging", "description": "Gratis Supercharging", "long_name": "Gratis Supercharging", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "valgfritt"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$SC06": {"code": "$SC06", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC06"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC04", "$SC05"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC06"}], "name": "Tidsavhengig Supercharging", "description": "Tidsavhengig Supercharging", "long_name": "Tidsavhengig Supercharging", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "valgfritt"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$SLR1": {"code": "$SLR1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY04", "$MTY05"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1"}, {"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1"}, {"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "name": "Karbonfiberspoiler", "description": "Karbonfiberspoiler", "long_name": "Karbonfiberspoiler", "long_description": "Karbonfiberspoiler", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "disclaimer", "content": "Karbonfiberspoiler og Dual Motor-skilt vil v\u00e6re tilgjengelig for installasjon etter levering"}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}, {"type": "description", "content": "For forbedret aerodynamikk og \u00f8kt stabilitet ved h\u00f8ye hastigheter"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"type": "image-compositor", "view": "REAR34"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$TW01": {"code": "$TW01", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$TW01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$TW01"}], "name": "Tilhengerfeste", "description": "Tilhengerfeste", "long_name": "Tilhengerfeste", "long_description": "Tilhengerfeste", "extra_copy": [{"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}, {"type": "description", "content": "Kraftig tilhengerfeste i klasse II st\u00e5l, kan trekke opptil 1600 kg."}, {"type": "after_purchase", "content": "Tilgjengelig for kj\u00f8p etter levering."}, {"type": "add_tow_hitch", "content": "Legg til", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$TW01"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "remove_tow_hitch", "content": "Fjern", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$TW01"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--medium"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "description", "classes": "tds--vertical_padding tds-text--center"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "after_purchase", "classes": "tds--vertical_padding tds-text--center tds-text--500"}}]}], "price": 10000, "pricing": [{"type": "base", "value": 10000, "context": "NOK"}]}, "$INPB0": {"code": "$INPB0", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INPB0"}, {"action": "unset", "targets": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INPB0"}, {"action": "set", "target": "$INPB0", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1"]}], "name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "description": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Helsvart"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "spec_description", "content": "Svart skinninteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$INPB1": {"code": "$INPB1", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INPB1"}, {"action": "unset", "targets": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPB0", "$INPW0", "$INPW1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INPB1"}, {"action": "set", "target": "$INPB0", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPW0", "$INPW1"]}], "name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "description": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Helsvart"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "spec_description", "content": "Svart skinninteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}]}, "$INPW0": {"code": "$INPW0", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INPW0"}, {"action": "unset", "targets": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPB0", "$INPB1", "$INPW1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INPW0"}, {"action": "set", "target": "$INPB0", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPB1", "$INPW1"]}], "name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "description": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Svart og hvitt"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "recommended_NA_NA", "content": "Anbefalt", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_INTERIOR_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.options.$INYPW.recommended_NA_content"}, "classNames": ["tsla-recommended_NA"]}}]}, {"type": "recommended_NA_content", "content": "Svart og hvitt interi\u00f8r inkluderer Premium-materialene v\u00e5re, noe som maksimerer komforten og estetikken, mens de til samme tid opprettholder de strenge standardene v\u00e5re for slitestyrke og flekkdannelsesmotstand."}, {"type": "spec_description", "content": "Hvitt skinninteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 10000, "pricing": [{"type": "base", "value": 10000, "context": "NOK"}]}, "$INPW1": {"code": "$INPW1", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INPW1"}, {"action": "unset", "targets": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPB0", "$INPW0", "$INPB1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INPW1"}, {"action": "set", "target": "$INPB0", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$INYPB", "$INYPW", "$INPW0", "$INPB1"]}], "name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "description": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Svart og hvitt"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "recommended_NA_NA", "content": "Anbefalt", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_INTERIOR_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.options.$INYPW.recommended_NA_content"}, "classNames": ["tsla-recommended_NA"]}}]}, {"type": "recommended_NA_content", "content": "Svart og hvitt interi\u00f8r inkluderer Premium-materialene v\u00e5re, noe som maksimerer komforten og estetikken, mens de til samme tid opprettholder de strenge standardene v\u00e5re for slitestyrke og flekkdannelsesmotstand."}, {"type": "spec_description", "content": "Hvitt skinninteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}]}, "$INYPB": {"code": "$INYPB", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INYPB"}, {"action": "unset", "targets": ["$INYPW", "$INPB0", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INYPB"}, {"action": "set", "target": "$INPB0", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$INYPW", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1"]}], "name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "description": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Helsvart"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "spec_description", "content": "Svart skinninteri\u00f8r"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Inkluderer:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "12-veis elektrisk justerbare forseter og setevarmer i for- og bakseter"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Setene p\u00e5 andre rad kan legges ned individuelt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-lyd \u2013 14 h\u00f8yttalere, 1 subwoofer, 2 forsterkere og altoppslukende lyd"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].main_title", "content": "Premium-tilkobling (1 \u00e5r inkludert):"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[0]", "content": "Satellittkart med sanntids trafikkvisualisering"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[1]", "content": "Direkteavspilt nettmusikk og -media i bilen"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[2]", "content": "Video-str\u00f8mming"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[4]", "content": "Nettleser"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "Musikk og media over Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "LED-t\u00e5kelys"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "Farget glasstak med ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse"}, {"type": "feature_list.default[2].items[3]", "content": "Selvdimmende, innfellbare, oppvarmede sidespeil"}, {"type": "feature_list.default[2].items[4]", "content": "Egendefinerte f\u00f8rerprofiler"}, {"type": "feature_list.default[2].items[5]", "content": "Midtkonsoll med lagringsplass, 4 USB-porter og dokking for 2 smarttelefoner"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Vis detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$INYPB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Skjul detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$INYPB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_Black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$INYPW": {"code": "$INYPW", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INYPW"}, {"action": "unset", "targets": ["$INYPB", "$INPB0", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INYPW"}, {"action": "set", "target": "$INPB0", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$INYPB", "$INPW0", "$INPB1", "$INPW1"]}], "name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "description": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Svart og hvitt"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "recommended_NA_NA", "content": "Anbefalt", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_INTERIOR_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.options.$INYPW.recommended_NA_content"}, "classNames": ["tsla-recommended_NA"]}}]}, {"type": "recommended_NA_content", "content": "Svart og hvitt interi\u00f8r inkluderer Premium-materialene v\u00e5re, noe som maksimerer komforten og estetikken, mens de til samme tid opprettholder de strenge standardene v\u00e5re for slitestyrke og flekkdannelsesmotstand."}, {"type": "spec_description", "content": "Hvitt skinninteri\u00f8r"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Inkluderer:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "12-veis elektrisk justerbare forseter og setevarmer i for- og bakseter"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Setene p\u00e5 andre rad kan legges ned individuelt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-lyd \u2013 14 h\u00f8yttalere, 1 subwoofer, 2 forsterkere og altoppslukende lyd"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].main_title", "content": "Premium-tilkobling (1 \u00e5r inkludert):"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[0]", "content": "Satellittkart med sanntids trafikkvisualisering"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[1]", "content": "Direkteavspilt nettmusikk og -media i bilen"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[2]", "content": "Video-str\u00f8mming"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[4]", "content": "Nettleser"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "Musikk og media over Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "LED-t\u00e5kelys"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "Farget glasstak med ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse"}, {"type": "feature_list.default[2].items[3]", "content": "Selvdimmende, innfellbare, oppvarmede sidespeil"}, {"type": "feature_list.default[2].items[4]", "content": "Egendefinerte f\u00f8rerprofiler"}, {"type": "feature_list.default[2].items[5]", "content": "Midtkonsoll med lagringsplass, 4 USB-porter og dokking for 2 smarttelefoner"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Vis detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$INYPW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Skjul detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$INYPW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_White.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 10000, "pricing": [{"type": "base", "value": 10000, "context": "NOK"}]}, "$MTY03": {"code": "$MTY03", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY03"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTY04", "$MTY05", "$MTY07"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTY03"}, {"action": "set", "target": "$MTY07", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "name": "Long Range firehjulsdrift", "description": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift", "long_name": "Long Range firehjulsdrift", "long_description": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Long Range"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Teslas firehjulsdrift har to uavhengige motorer for forbedret redundans, hver med kun \u00e9n bevegelig del for minimalt vedlikehold og maksimal holdbarhet. Til forskjell fra tradisjonelle firehjulsdriftsystemer, kontrollerer de dreiemomentet digitalt til for- og bakhjulene for langt bedre veigrep og trekkraftkontroll."}, {"type": "long_name", "content": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift"}, {"type": "drive_mode", "content": "Dual Motor firehjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 49990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 49990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"configuration": ["$MDLY"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 167100, "pricing": [{"type": "base", "value": 167100, "context": "NOK"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 534900, "context": "NOK"}]}, "$MTY04": {"code": "$MTY04", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY04"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTY03", "$MTY05", "$MTY07"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTY04"}, {"action": "set", "target": "$MTY07", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY03", "$MTY05"]}, {"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}], "name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "description": "Model Y Performance firehjulsdrift", "long_name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "long_description": "Model Y Performance firehjulsdrift", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "price_indicator", "content": "Valgfritt"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Akselerasjon"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "0-100 km/t p\u00e5 3,5 sek"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Hjuldrift"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor-firehjulsdrift"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Teslas firehjulsdrift har to uavhengige motorer for forbedret redundans, hver med kun \u00e9n bevegelig del for minimalt vedlikehold og maksimal holdbarhet. Til forskjell fra tradisjonelle firehjulsdriftsystemer, kontrollerer de dreiemomentet digitalt til for- og bakhjulene for langt bedre veigrep og trekkraftkontroll."}, {"type": "long_name", "content": "Model Y Performance \u2013 Dual Motor med firehjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 59990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 59990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}], "price": 222100, "pricing": [{"type": "base", "value": 222100, "context": "NOK"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 589900, "context": "NOK"}]}, "$MTY05": {"code": "$MTY05", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "unset", "targets": ["$WWY01", "$WWY02"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY05"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTY03", "$MTY04", "$MTY07"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "unset", "targets": ["$WWY01", "$WWY02"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTY05"}, {"action": "set", "target": "$MTY07", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY03", "$MTY04"]}, {"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}], "name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "description": "Model Y Performance firehjulsdrift", "long_name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "long_description": "Model Y Performance firehjulsdrift", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "price_indicator", "content": "Valgfritt"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Akselerasjon"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "0-100 km/t p\u00e5 3,5 sek"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Hjuldrift"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor-firehjulsdrift"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Teslas firehjulsdrift har to uavhengige motorer for forbedret redundans, hver med kun \u00e9n bevegelig del for minimalt vedlikehold og maksimal holdbarhet. Til forskjell fra tradisjonelle firehjulsdriftsystemer, kontrollerer de dreiemomentet digitalt til for- og bakhjulene for langt bedre veigrep og trekkraftkontroll."}, {"type": "long_name", "content": "Model Y Performance \u2013 Dual Motor med firehjulsdrift"}, {"type": "drive_mode", "content": "Dual Motor firehjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 59990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 59990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"options": ["$SPTY1"], "configuration": ["$MDLY"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 222100, "pricing": [{"type": "base", "value": 222100, "context": "NOK"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 589900, "context": "NOK"}]}, "$MTY07": {"code": "$MTY07", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY07"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTY03", "$MTY04", "$MTY05"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTY07"}, {"action": "set", "target": "$MTY07", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY03", "$MTY04", "$MTY05"]}], "name": "Long Range firehjulsdrift", "description": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift", "long_name": "Long Range firehjulsdrift", "long_description": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Long Range"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Teslas firehjulsdrift har to uavhengige motorer for forbedret redundans, hver med kun \u00e9n bevegelig del for minimalt vedlikehold og maksimal holdbarhet. Til forskjell fra tradisjonelle firehjulsdriftsystemer, kontrollerer de dreiemomentet digitalt til for- og bakhjulene for langt bedre veigrep og trekkraftkontroll."}, {"type": "long_name", "content": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift"}, {"type": "drive_mode", "content": "Dual Motor firehjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 49990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 49990, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"configuration": ["$MDLY"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 167100, "pricing": [{"type": "base", "value": 167100, "context": "NOK"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 534900, "context": "NOK"}]}, "$PRMY1": {"code": "$PRMY1", "user_defined_rules": {"set_rules": [], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRMY1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PRMY1"}, {"action": "set", "target": "$PRMY1"}], "name": "Premium interi\u00f8r", "description": "<p>Oppgradere interi\u00f8ret med flere funksjoner og f\u00f8rsteklasses materialer.</p><ul><li><span>Premium oppvarmede seter og kabinmaterialer i hele interi\u00f8ret, inkludert tredekor, glasstak og fire USB-porter</span></li><li><span>12-veis elektrisk regulerbare forseter, ratt og sidespeil, med tilpassede f\u00f8rerprofiler</span></li><li><span>Kraftigere premium lydsystem, diskanth\u00f8yttalere, surround-h\u00f8yttalere og subwoofer</span></li></ul>", "long_name": "Premium interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Premium"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "short_description", "content": "Premium-pakken legger til oppgraderte funksjoner i Model Y"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$SPTY1": {"code": "$SPTY1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "unset", "target": "$SPTY1", "operator": "and", "condition_code": "$MTY04", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MTY05", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$MTY07"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SPTY1"}, {"action": "set", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "unset", "target": "$SPTY1", "operator": "and", "condition_code": "$MTY04", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MTY05", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SPTY1"}, {"action": "unset", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$MTY07"}], "name": "Performance-oppgradering", "description": "Performance-oppgradering", "long_name": "Performance-oppgradering", "long_description": "Performance-oppgradering", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "selectLabel", "content": "Legg til Performance-oppgradering"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Performance-oppgradering"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Topphastighet: opptil 241 km/t"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine-felger"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Performance-bremser"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Senket fj\u00e6ring"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Aluminiumslegerte pedaler"}, {"type": "performance_upgrade_features", "content": "L\u00e6r mer", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "FRONT34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$STY5S": {"code": "$STY5S", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$STY5S"}, {"action": "unset", "target": "$STY7S"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$STY5S"}, {"action": "set", "target": "$STY5S", "condition_code": "$STY7S", "condition_state": "unset"}], "name": "Interi\u00f8r med fem seter", "description": "Interi\u00f8r med fem seter", "long_name": "Interi\u00f8r med fem seter", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "short_name", "content": "5"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Andre rad med justerbare seterygger"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Legg ned andre rad for maksimal lagringsplass"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Elektronisk utl\u00f8ser for nedlegging av seter i bagasjerommet"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circle"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$STY7S": {"code": "$STY7S", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$STY7S"}, {"action": "unset", "target": "$STY5S"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$STY7S"}, {"action": "set", "target": "$STY5S"}], "name": "Interi\u00f8r med syv seter", "description": "Interi\u00f8r med syv seter", "long_name": "Interi\u00f8r med syv seter", "extra_copy": [{"type": "short_name", "content": "7"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "To seter p\u00e5 tredje rad"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Enkel tilgang til tredje rad"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Tredje rad har n\u00e5 USB-C-lading"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Andre rad med justerbare seterygger"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Legg ned andre og tredje rad for maksimal lagringsplass"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Elektronisk utl\u00f8ser for nedlegging av seter i bagasjerommet"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circle"}]}, {"type": "disable_override", "content": [{"configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}], "price": 25100, "pricing": [{"type": "base", "value": 25100, "context": "NOK"}]}, "$WWY01": {"code": "$WWY01", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$WWY01", "condition_code": "$MTY05", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WWY02"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WWY01"}, {"action": "unset", "target": "$WWY01", "condition_code": "$MTY05", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WWY02"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WWY01"}], "name": "19\" Nokian-vinterdekksett (piggfri)", "description": "Nokian Hakkapeliitta R3-vinterdekk (piggfri), spesialdesignet for nordiske vinterforhold, har sm\u00e5, milj\u00f8vennlige krystaller i gummien for forbedret grep p\u00e5 sn\u00f8dekte veier.\u00a0Dette settet inkluderer 19\" Sport-felger med p\u00e5monterte dekk.", "long_name": "19\" Nokian-vinterdekksett (piggfri) med Sport-felger", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Nokian Hakkapeliitta R3-vinterdekk (piggfri), spesialdesignet for nordiske vinterforhold, har sm\u00e5, milj\u00f8vennlige krystaller i gummien for forbedret grep p\u00e5 sn\u00f8dekte veier.\u00a0Dette settet inkluderer 19\" Sport-felger med p\u00e5monterte dekk."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$WWY01"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/Nokian-Selector@3x.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MTY05"]}}]}], "price": 24900, "pricing": [{"type": "base", "value": 24900, "context": "NOK"}]}, "$WWY02": {"code": "$WWY02", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$WWY02", "condition_code": "$MTY05", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WWY01"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WWY02"}, {"action": "unset", "target": "$WWY02", "condition_code": "$MTY05", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WWY01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WWY02"}], "name": "19'' Nokian-vinterdekksett (pigg)", "description": "Nokian Hakkapeliitta 9-dekk (pigg), spesialdesignet for nordiske vinterforhold, med innebygde st\u00f8tdempere som minimerer motstanden til piggene p\u00e5 veioverflaten. Dette reduserer b\u00e5de kabinst\u00f8yen og slitasjen.\u00a0Dette settet inkluderer 19\" Sport-felger med p\u00e5monterte dekk.", "long_name": "19\" Nokian-vinterdekksett (pigg) med Sport-felger", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Nokian Hakkapeliitta 9-dekk (pigg), spesialdesignet for nordiske vinterforhold, med innebygde st\u00f8tdempere som minimerer motstanden til piggene p\u00e5 veioverflaten. Dette reduserer b\u00e5de kabinst\u00f8yen og slitasjen.\u00a0Dette settet inkluderer 19\" Sport-felger med p\u00e5monterte dekk."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$WWY02"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/ui-option-selector-studded-wheels.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MTY05"]}}]}], "price": 24900, "pricing": [{"type": "base", "value": 24900, "context": "NOK"}]}, "$WY19B": {"code": "$WY19B", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY19B"}, {"action": "unset", "targets": ["$WY20P", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY19B"}, {"action": "set", "target": "$WY19B", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WY20P", "$WY21P"]}], "name": "19\u2019\u2019 Gemini-felger", "description": "19\u2019\u2019 Gemini-felger", "long_name": "19\u2019\u2019 Gemini-felger", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/gemini_wheels.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}, "$WY20P": {"code": "$WY20P", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY20P"}, {"action": "unset", "targets": ["$WY19B", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY20P"}, {"action": "set", "target": "$WY19B", "condition_code": "$WY21P", "condition_state": "unset"}], "name": "20\u2019\u2019 Induction-felger", "description": "20\u2019\u2019 Induction-felger", "long_name": "20\u2019\u2019 Induction-felger", "long_description": "20\u2019\u2019 Induction-felger", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/induction_wheels.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "and"}]}], "price": 18500, "pricing": [{"type": "base", "value": 18500, "context": "NOK", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY20P", "target_value": 0, "condition_code": "$MTY04", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}]}, "$WY21P": {"code": "$WY21P", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY21P"}, {"action": "unset", "targets": ["$WY19B", "$WY20P"]}, {"action": "unset", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY21P"}, {"action": "set", "target": "$WY19B", "condition_code": "$WY20P", "condition_state": "unset"}], "name": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine-felger", "description": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine-felger", "long_name": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine-felger", "long_description": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine-felger", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/uberturbine_wheels.png", "type": "image"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "NOK"}]}}, "metadata": {"vat": true, "migrations": [{"options": {"$MDLY": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS", "condition_code": "$APBS", "condition_state": "unset"}]}}, "comments": "Set $APBS", "effective_date": "2019-08-16"}, {"options": {"$WY18B": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY19B"}]}}, "comments": "Older orders with 18s must be changed to 19s", "effective_date": "2020-01-25"}, {"options": {"$MTY02": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY03"}]}}, "comments": "RWD needs to be changed to AWD", "effective_date": "2020-01-25"}, {"options": {"$MTY03": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY07"}]}}, "comments": "New LR AWD Trim Launch 7/8/2021"}, {"options": {"$MTY04": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY05"}]}}, "comments": "New Performance Trim w/ New Battery"}, {"options": {"$MDLY": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}]}}}, {"options": {"$INYPB": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$INPB0"}]}}, "comments": "New Bundle with FC02"}, {"options": {"$INYPW": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$INPW0"}]}}, "comments": "New Bundle with FC02"}], "warranty_rules": [{"action": "set", "target": "$NW03", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY01", "$MTY08"]}, {"action": "set", "target": "$NW02", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY02", "$MTY03", "$MTY04", "$MTY05", "$MTY06", "$MTY07", "$MTY09", "$MTY10"]}, {"action": "set", "target": "$UW02", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY02", "$MTY03", "$MTY04", "$MTY05", "$MTY01", "$MTY06", "$MTY07", "$MTY08", "$MTY09", "$MTY10"]}], "post_mfg_mutations": {"$APBS": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}, "$APF2": {"type": "remote", "mutation": ["$APBS"], "requirement_relationship": "and"}, "$APPB": {"type": "remote", "mutation": ["$APPB"], "requirement_relationship": "and"}}, "client_context_settings": [{"client_id": "default", "transform_ignored_groups": ["WINTER_WHEELS"], "transform_ignored_options": ["$SC04"]}], "specs": {"data": [{"meta": {"specs": {"range": {"units": "kilometers", "source": "EPA est."}, "topspeed": {"units": "kilometers-per-hour"}, "ludicrous": {"units": "seconds", "measurement": {"units": "kilometers-per-hour", "value": "0-100"}}, "acceleration": {"units": "seconds", "measurement": {"units": "kilometers-per-hour", "value": "0-100"}}}, "unit_definitions": {"seconds": {"label": "s", "short_label": "s"}, "kilometers": {"label": "kilometer", "short_label": "km"}, "range_units": {"label": "Rekkevidde"}, "range_units_epa": {"label": "Rekkevidde (WLTP-est.)"}, "range_units_est": {"label": "Rekkevidde (est.)"}, "top_speed_units": {"label": "Topphastighet", "short_label": "km/h"}, "zero_to_road_limit": {"label": "0-100 km/t", "short_label": "0-100 km/h"}, "kilometers-per-hour": {"label": "km/t", "short_label": "km/t"}, "range_units_epa_link": {"label": "Rekkevidde", "content": "(WLTP)", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_RANGE_MODAL"}}]}}}, "options": {"$MTY01": {"name": "Standard Range Rear-Wheel Drive", "range": 393, "topspeed": 217, "acceleration": 5.3, "range_units_override": "range_units_est"}, "$MTY03": {"name": "Long Range All-Wheel Drive", "range": 505, "topspeed": 217, "acceleration": 5, "range_units_override": "range_units_est"}, "$MTY04": {"name": "Long Range All-Wheel Drive Performance", "range": 480, "topspeed": 241, "overrides": [{"content": {"range": 468, "topspeed": 250, "acceleration": 3.7}, "selected_by": {"and": ["$SPTY1"]}}], "acceleration": 3.7, "range_units_override": "range_units_est"}, "$MTY05": {"name": "Long Range All-Wheel Drive Performance", "range": 480, "postfix": "*", "topspeed": 241, "overrides": [{"content": {"range": 480, "topspeed": 241, "acceleration": 3.7}, "selected_by": {"and": ["$SPTY1"]}}], "acceleration": 3.7, "range_units_override": "range_units_est"}, "$MTY07": {"name": "Long Range All-Wheel Drive", "range": 507, "topspeed": 217, "acceleration": 5, "range_units_override": "range_units_epa_link"}}, "curb_weight": {"$MTY03": 4416, "$MTY04": 4416, "$MTY05": 4416}}], "refs": {"time": {"label": "seconds", "short_label": "sec"}, "distance": {"label": "miles", "short_label": "mi"}, "velocity": {"label": "miles per hour", "short_label": "mph"}}}, "currency_code": "NOK", "currency_symbol": "kr.", "pricing": {"context_mapping": {"default": "NOK"}}}, "agent_version": 101, "extra_factories": ["GF03"], "warranty_groups": [{"code": "NEW_MFG_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$NW00", "$NW01", "$NW02", "$NW03"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$NW00"]}, {"code": "USED_MFG_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$UW00", "$UW01", "$UW02", "$UW03"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$UW00"]}], "warranty_options": {"$NW00": {"code": "$NW00"}, "$NW01": {"code": "$NW01"}, "$NW02": {"code": "$NW02", "name": "Ny MFG-garanti", "description": "Ny MFG-garanti", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Omfatter 5 \u00e5r fra levering eller 100\u00a0000 kilometer (totalt 60\u00a0000 miles). Begrenset garanti for batteri og drivenhet er gyldig i 8 \u00e5r eller 192\u00a0000 kilometer totalt (120\u00a0000 totalt miles)"}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT13", "content": "", "plan_name": "Long Range Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU06", "content": "", "plan_name": "Long Range Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW03": {"code": "$NW03", "name": "Ny MFG-garanti", "description": "Ny MFG-garanti", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Omfatter 5 \u00e5r fra levering eller 100\u00a0000 kilometer (totalt 60\u00a0000 miles). Begrenset garanti for batteri og drivenhet er gyldig i 8 \u00e5r eller 192\u00a0000 kilometer totalt (120\u00a0000 totalt miles)"}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT08", "content": "", "plan_name": "Standard and SR+ Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU05", "content": "", "plan_name": "SR/SR+ Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$UW00": {"code": "$UW00", "name": "Brukt MFG-garanti", "description": "Brukt MFG-garanti", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU00", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD03", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$UW01": {"code": "$UW01", "name": "Brukt MFG-garanti", "description": "Brukt MFG-garanti", "extra_copy": [{"type": "decription", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU01", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD04", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended Roadside Assistance", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}]}, "$UW02": {"code": "$UW02", "name": "Brukt MFG-garanti", "description": "Brukt MFG-garanti", "extra_copy": [{"type": "decription", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "eligibility", "content": {"vehicle_type": ["inventory", "marketing", "customer"], "odometer_unit": "kilometers", "vehicle_damage_history": ["clean", "previous accident(s)"], "vehicle_subtype_not_in": ["wholesale"]}}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU02", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD06", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}]}, "$UW03": {"code": "$UW03"}}, "base_configuration": ["$INPB0", "$PPSW", "$WY19B", "$DV4W", "$MDLY", "$STY5S", "$PRMY1", "$MTY07", "$APBS", "$CPF0", "$SC04"], "options_id": 1588, "extra_content": [{"type": "#$GN00", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GN01", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "#$GU00", "content": {"code": "$GU00", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GU01", "content": {"code": "$GU01", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$GU02", "content": {"code": "$GU02", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$GU03", "content": {"code": "$GU03", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$BAT06", "content": {"code": "$BAT06", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT07", "content": {"code": "$BAT07", "content": "", "plan_name": "Long Range, Performance Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "#$BAT08", "content": {"code": "$BAT08", "content": "", "plan_name": "Standard and SR+ Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$BAT09", "content": {"code": "$BAT09", "content": "", "plan_name": "Mid Range Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$BAT13", "content": {"code": "$BAT13", "content": "", "plan_name": "Long Range Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "#$DU00", "content": {"code": "$DU00", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Single Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU01", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU02", "content": {"code": "$DU02", "content": "", "plan_name": "Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU03", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU05", "content": {"code": "$DU05", "content": "", "plan_name": "SR/SR+ Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$DU06", "content": {"code": "$DU06", "content": "", "plan_name": "Long Range Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "#$RD00", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$RD01", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "#$RD03", "content": {"code": "$RD03", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$RD04", "content": {"code": "$RD04", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended Roadside Assistance", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$RD05", "content": {"code": "$RD05", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$RD06", "content": {"code": "$RD06", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}], "copy_id": 2632, "language": "no", "warnings": [], "pricing_id": 1408, "reference_id": 1588}}, "DeliveryDate": {}, "Order": {}, "Survey": {}, "ap_enabled": false, "ap_merchant_id": "merchant.com.adyen.tesla", "cr_enabled": false, "cr_ip_check_enabled": false, "env": {"debug": false, "analytics": true, "designStudio": {"staticAssetsUrl": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://static-assets.tesla.com", "compositorUrl": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://static-assets.tesla.com/configurator/compositor", "assetUrl": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://static-assets.tesla.com/share/tesla_design_studio_assets/", "deliveryDate": "/deliveryDate", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "", "referral": "/get_referral_data", "orderFlow": "/order", "deliveryDate": "/get_expected_delivery_date", "atomicSave": "/configuration/atomic/schema_transform", "tinyUrl": "/get_tinyurl", "printPdf": "/configurator/pdf/print-pdf", "inventoryMatch": "/configurator/api/get/inventory_data", "saveDesign": "/configurator/save", "existingOrder": "teslaaccount/profile", "inventoryUpsell": "/configurator/api/get/inventory_count", "newInventory": "new"}}, "findMyTesla": {"order": "/order", "shortUrl": "/configurator/api/get_short_url", "saveDesignLite": "/configurator/api/save_design_lite", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://www.tesla.com", "tradeInModelMarkTrim": "/configurator/api/get/make_model_trim_by_year", "tradeInValuationByVIN": "/configurator/api/get/standard_valuation_details_by_vin", "tradeInValuationByTrimIdAndVehicleId": "/configurator/api/get/standard_valudation_details_by_trim_and_vehicle", "getPickupLocation": "/configurator/api/get_pickup_location", "dashboard": "teslaaccount/profile", "surveyGet": "/configurator/api/survey_get", "surveySave": "/configurator/api/survey_save", "saveLeasingIntent": "/configurator/api/v1/save_leasing_intent", "getOrderType": "/configurator/api/v1/get_order_type", "addressValidation": "/configurator/api/usps_address_validation", "m3_details": "model3", "m3_faq": "support/model-3-reservations-faq", "configSave": "/configurator/api/config_save", "configSaveWithPayment": "/configurator/api/config_save_with_payment", "emailAvailability": "/configurator/api/email-availability", "publicOrder": "/configurator/api/order", "inventoryOrder": "/configurator/api/v2/order", "reservationOrder": "/configurator/api/v1/reservation", "getGeocodingData": "/configurator/api/google_geocoding_address"}}, "teslaOMSMiddleware": {"workarounds": []}, "teslaGeoip": {"url": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://location.teslamotors.com/geoip/v1.0.3/city/"}}, "i18n": {"find_my_tesla": {"language": "no", "source": "TTP", "locale": "no_NO", "market": "NO", "message": "find_my_tesla.no_NO", "warnings": [], "requestedLocale": "no_NO", "version": 20210815, "strings": {"App": {"title": "Finn min Tesla"}, "CustomerIntentSurvey": {"paymentType__description": "Finansiering bekreftes i de f\u00f8lgende trinnene.", "paymentType__title": "Hvordan har du tenkt \u00e5 betale for din Model 3?", "registrationAddress__description": "Dette brukes for tittelen p\u00e5 bilen din, finansiering og skatter.", "registrationAddress__title": "Registreringsadresse", "title": "Registrer for levering", "title__info": "Dette trinnet er n\u00f8dvendig for \u00e5 kunne starte leveringsprosessen.", "tradeIn__description": "Et prisestimat p\u00e5 innbyttet gis i de f\u00f8lgende trinnene.", "tradeIn__title": "Planlegger du \u00e5 bytte inn bilen din`?"}, "DeliveryDate": {"deliveryClose": "LUKK", "deliveryDisclaimer": "Basert p\u00e5 begrenset tilgjengelighet", "deliveryModalTitle": "Leveringstidsramme", "deliveryTiming": {"CA": {"disclaimer": "", "message": "Levering den {DELIVERY_DATE}"}, "NOW": "Levering innen \u00e5tte uker", "NOW__extra": "Levering om 12\u201316 uker", "NO_RESULTS": {"disclaimer": "", "message": "Ingen resultater ble funnet for"}, "OTHER": {"disclaimer": "starter i {YEAR}.", "message": "Leveringene starter i USA. Leveringer til"}, "US": {"disclaimer": ". Du varsles n\u00e5r en leveringsato blir tilgjengelig.", "message": "Leveranser kommer snart til"}}, "estimatedDelivery": "Estimert levering: {DELIVERY_DATE}", "estimatedDeliveryDisclaimer": "Levering i {MONTH_RANGE}", "postalCodePlaceHolder": "Postnummer", "deliveryDescription": "De estimerte leveringsperiodene for tilpassede bestillinger av {TRIM} varierer etter region. Butikkene har begrenset lager av Tesla for umiddelbar levering."}, "DeliveryLocation": {"delivery_zipcode": "Postnummer for levering", "description": "V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 at hvis du f\u00e5r kj\u00f8ret\u00f8yet levert utenfor registreringsfylket ditt, kan det p\u00e5l\u00f8pe ekstra skatter og avgifter.", "enter_delivery_address": "Teslaen din leveres direkte til deg basert p\u00e5 postnummeret for levering. Angi leveringsadressen din.", "errors__deliverylocation_required": "Leveringssted er et obligatorisk felt", "out_of_range": "Utenfor rekkevidde. Vi kommer til deg.", "select_deliverycenter": "Velg et leveringssenter", "title": "Leveringssted", "use_registration_address": "Bruk registreringsadressen min"}, "Energy": {"home_charging": {"description": "Den mest praktiske m\u00e5ten \u00e5 lade hjemme p\u00e5, med raskeste ladehastigheter.", "mobile_description": "Den mest praktiske m\u00e5ten \u00e5 lade hjemme p\u00e5, med raskeste ladehastigheter.", "request_a_quote": "Be om en prisantydning", "title": "Hjemmelading"}, "home_energy": {"description": "Produser og lagre din egen energi for \u00e5 str\u00f8mf\u00f8re hjemmet ditt og lade bilen, b\u00e5de dag og natt.", "mobile_description": "Produser og lagre din egen energi for \u00e5 str\u00f8mf\u00f8re hjemmet ditt og lade bilen, b\u00e5de dag og natt.", "request_a_quote": "Be om en prisantydning", "title": "Solenergi + Powerwall"}, "home_energy_upgrades": "Skaff str\u00f8m til alt med solenergi.", "home_energy_upgrades_description": "Tesla vil gi et tilpasset pristilbud basert p\u00e5 hjemmeenergibehovene dine.", "optional": "Valgfritt"}, "Enterprise": {"confirm_remove_message": "Er du sikker p\u00e5 at du vil fjerne den valgte bilen fra bestillingen din?", "edit_design": "Endre design", "order_placed": "N\u00e5r ordren er bekreftet", "order_placed_cta": "Fullf\u00f8r oppgaver f\u00f8r levering.", "order_placed_message": "Bestillingen din p\u00e5 {PRODUCT} er lagt inn. Som neste trinn m\u00e5 du fullf\u00f8re informasjonen f\u00f8r levering f\u00f8r du mottar levering av bilen din", "order_summary": "Bestillingssammendrag", "place_order": "Legg inn bestilling", "product_price": "Pris p\u00e5 bilen", "purchase_price": "Kj\u00f8pspris", "remove_product": "Fjern bil", "review_your_order": "Se gjennom bestillingen din", "savings": "besparelser", "subtotal_excluding_vat": "Totalsum eksklusiv merverdiavgift", "subtotal_including_vat": "Totalsum inkludert mva ", "yes_remove": "Ja, fjern"}, "Financing": {"title": "Finansiering"}, "FinancingOptions": {"apr": "{APR} %", "aprLabel": "APR %", "cash__disclaimer": "", "credit": {"average": "{APR} - Gjennomsnittlig kreditthistorikk", "good": "{APR} - God kreditthistorikk", "great": "{APR} - Kjempegod kreditthistorikk"}, "customizePayment": "Tilpass betaling", "detailsCollapse": {"collapsed": "Vis detaljer", "expanded": "Skjul detaljer"}, "downpaymentLabel": "Egenkapital", "downpaymentPlaceholder": "angi forskuddsbetaling", "error__aprOutOfRange": "APR skal v\u00e6re mellom 1\u201310 %", "error__minDownPayment": "Forskuddsbetalingen m\u00e5 v\u00e6re p\u00e5 minst {MINIMUM_DOWNPAYMENT}", "extraDescriptions": {"benefitInKind": "{BIK_PERCENTAGE}% naturalytelse p\u00e5lydende {BIK_AMOUNT} /mnd.", "includeServiceFee__operational_lease": "<ul><li>Forsikring</li><li>Vinterdekk</li></ul>"}, "otherLoanTerms": {"loanTerms": "Debet-rentesats {RATE} %, ca. {EFFECTIVE_RATE} %, sluttsats p\u00e5lydende {RESIDUAL_AMOUNT}"}, "selectedTab": "{LABEL} vises for \u00f8yeblikket \u2013 Se andre finanssparingskategorier.", "tabLabels": {"finance_options": "Finansalternativer", "gas_savings": "Bensinbesparelser", "incentives": "Insentiver", "tradein": "Innbytte", "delivery_timing": "Leveringstid"}, "termOptionLabel": "{TERM} m\u00e5ned(er)", "title": "Finansieringsalternativer", "effectiveRate": "Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}", "error__leaseMaxDownpaymentExceeded": "Forskuddsbel\u00f8pet kan ikke overskride {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "error__loanMaxDownPaymentExceeded": "Forskuddsbel\u00f8pet kan ikke overskride {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "interestRate": "Rentesats p\u00e5lydende {INTEREST_RATE}", "lease__amountDueAtSigningLabel": "Til forfall ved signering", "lease__annualDistanceLabel": "\u00c5rlig kilometerstand", "lease__description": "Betal kun en del av totalprisen med en liten forskuddsbetaling og lave m\u00e5nedlige betalinger i l\u00f8pet av leasingperioden. Returner eller kj\u00f8p ved periodens slutt.", "lease__description__operational_lease": "M\u00e5nedsbel\u00f8p ved firmaleasing", "lease__disclaimer": "", "lease__disclaimer__operational_lease": "<p>Leasing er et langtidsleieprodukt (24 til 48 m\u00e5neder, opp til 120.000km) som tilbys kunder uten kj\u00f8psopsjon, tilbudt av NF Fleet AS (org. nr. 988 906 808). Tilbudet gjelder for norske statsborgere med registrert adresse i Norge. Det tas forbehold om innvilget kreditt og \u00f8vrige n\u00f8dvendige godkjenninger, som innhentes etter at tilbudet er signert. Leien vil variere basert p\u00e5 endringer i rentemarkedet, og eventuelle endringer tilknyttet beskatning av leieforholdet og/eller kj\u00f8ret\u00f8yet. Hvis valgt som separate tilleggsprodukter, vil leieavtalen inkludere service og vedlikehold, forsikring og \u00e5rsavgift samt h\u00e5ndtering av bompasseringer og ladekort. Alle tilvalg f\u00f8lger betingelsene som fremkommer av selve leieavtalen. Det er beregnet inn forskuddsleie p\u00e5 kr 50.000,- for Model 3 og kr 100.000 for Model S og Model X. Forskuddsleien m\u00e5 betales til NF Fleet f\u00f8r utlevering av leasingobjektet finner sted. NF Fleet utsteder en egen faktura p\u00e5 forskuddsleien i forkant av utleveringen. Vi gj\u00f8r oppmerksom om at langtidsleie av bil ikke dekkes av bestemmelsene om angrerett etter norsk lov.</p>", "lease__distanceOptionLabel": "{DISTANCE} kilometer", "lease__leasePaymentDescription": "Juster den m\u00e5nedlige betalingen din for \u00e5 oppdatere vilk\u00e5rene nedenfor.", "lease__leasePaymentLabel": "Leasingbetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">/mnd</span></span>", "lease__leasePaymentLabelExVAT": "Leasingbetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">/mnd</span></span>", "lease__totalLeaseAmountLabel": "Totalbel\u00f8p for kj\u00f8p ved kontraktslutt", "lease__undefined": "Den valgte konfigurasjonen er ikke tilgjengelig for leasing for \u00f8yeblikket. For mer informasjon kontakt din n\u00e6rmeste Tesla Advisor.", "loan__customizePayment": "Tilpass l\u00e5nebetaling", "loan__description": "", "loan__disclaimer": "{EXTRA_DISCLAIMER}<p>Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- Flytende nominell rente {RATE}%. Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-</p>", "loan__disclaimer__m3": "{EXTRA_DISCLAIMER}<p>Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- Flytende nominell rente {RATE}% i 36 mnd, deretter markedsrente i {FINAL_TERM} mnd. Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-</p>", "loan__financedAmountLabel": "Finansiert bel\u00f8p", "loan__financedAmountPlaceholder": "angi finansiert bel\u00f8p", "loan__loanDistanceLabel": "L\u00e5neperiode", "loan__loanDistancePlaceholder": "Velg l\u00e5neperiode", "loan__monthlyPaymentDescription": "Juster den m\u00e5nedlige betalingen din for \u00e5 oppdatere vilk\u00e5rene nedenfor.", "loan_loanPaymentLabel": "Bill\u00e5n", "loan_loanPaymentLabelFooter": "L\u00e5nebetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">/mnd</span></span>", "mileageLabel": "kilometer per \u00e5r", "residualAmount": "{RESIDUAL_AMOUNT} for sluttperiode"}, "GasSavings": {"distanceLabel": "Kilometer", "distanceUnits": "km/\u00e5r", "estimatedSavings": "Estimerte bensinbesparelser i l\u00f8pet av {FUEL_CALC_DURATION} <span class=\"value\">{GAS_SAVINGS}</span>", "fuelPriceLabel": "Drivstoff", "fuelPriceUnits": "/ liter", "subtitle": "Elektriske kj\u00f8ret\u00f8y er rimeligere enn bensindrevne kj\u00f8ret\u00f8y", "title": "Bensinbesparelser", "description": {"m3": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model 3 for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>", "ms": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model S for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>", "mx": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model X for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>", "my": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model Y for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>"}}, "Incentives": {"changeRegion": "Endre fylke", "extraIncentives": {"carTax": "Inkluderer bilskatt p\u00e5lydende {CAR_TAX}", "ecologicalBonus": "Inkluderer \u20ac 6.000 \u00f8kologisk bonus", "generic": "Prisene er eksklusive insentiver.<br />Informasjon om kvalifisering for insentiver (hvis aktuelt) blir tilgjengelig n\u00e6rmere leveringsdatoen.", "recyclingFeeIncluded": "Inkluderer vrakpant p\u00e5lydende {RECYCLING_FEE}", "regionalTax": "Inkluderer regional skatt p\u00e5lydende {REGIONAL_TAX}", "registrationTax": "Inkluderer registreringsskatt p\u00e5lydende {REGISTRATION_TAX}", "umweltBonus": "Inkluderer \u20ac 2.000 Umweltbonus", "pluginGrant": "Inkluderer et britisk insentiv p\u00e5lydende {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} for elektrisk bil", "specialTax": "Inkluderer spesialskatt p\u00e5lydende {SPECIAL_TAX}"}, "federalTaxCredit": "F\u00f8deralt skattefradrag <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "incentivesTotal": "Totalt antall insentiver", "otherRegionOptionLabel": "Annet fylke", "regionalIncentive": "{REGION}-insentiv p\u00e5lydende <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "regional__availableIncentives": "Insentiver er tilgjengelig i disse fylkene:", "title": "Insentiver for elektrisk kj\u00f8ret\u00f8y", "zipCodeLabel": "Postnummer", "description": {"m3": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>", "ms": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>", "mx": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>", "my": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>"}}, "Inspection": {"cosmetic": {"description": "Kosmetisk slitasje er typisk for en {TYPE}-bil og p\u00e5virker ikke bilens funksjonalitet. Bilen din vil ha kosmetisk slitasje som inkluderer, men er ikke begrenset til, f\u00f8lgende:", "glass": "Glass", "glassList": {"glassChips": "Steinsprut opp til 1 \"", "glassChips_metric": "Steinsprut (i henhold til bilens kilometerstand og alder)", "glassScratches": "Riper"}, "interior": "Interi\u00f8r", "interiorList": {"entryPoints": "Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 inn- og utgangspunkter", "interiorUsage": "Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 polstring og innvendige paneler som markeringer, misfarging, sm\u00e5 rift eller flekker opp til 1\"", "interiorUsage_metric": "Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 setetrekk og innvendige paneler som merker, misfarging, sm\u00e5 rift eller flekker opp til 2,5 cm"}, "paint": "Malte paneler", "paintList": {"dents": "Bulker opp til 0,5 \"", "dents_metric": "Bulker opptil 1,5 cm", "paintChips": "Steinsprut", "paintScratches": "Skraper opp til 1\"", "paintScratches_metric": "Skraper p\u00e5 opptil 2,5 cm"}, "panelOrTrim": "Ulakkerte paneler eller utvendig trim", "panelOrTrimList": {"panelOrTrimScratches": "Riper opp til 3\"", "panelOrTrimScratches_metric": "Riper inntil 7,5 cm"}, "sealsAndTrim": "Gummitetninger og listverk", "sealsAndTrimList": {"sealsAndTrimDamage": "Skade p\u00e5 gummi som ikke p\u00e5virker funksjoner"}, "title": "Kosmetisk tilstand", "wheel": "Hjul", "wheelList": {"wheelRash": "Utslett opp til 0,5 \"", "wheelRash_metric": "Steinsprut opp til 1,5 cm"}}, "demo": {"description": "Alle demontrasjonskj\u00f8ret\u00f8y m\u00f8ter eller overg\u00e5r Teslas mekaniske standarder som skissert nedenfor:"}, "description": "Denne bilen kan ha mindre synlige mangler som ikke p\u00e5virker kj\u00f8rbarheten eller den mekaniske tilstanden. \u00a0<span class=\"tds-link idp-inspection-modal-btn\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">L\u00e6r mer</span>", "disclaimer": "Jeg erkjenner at det vil v\u00e6re <a class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">slitasje</a> p\u00e5 bilen.", "disclaimerRedesign": "Jeg erkjenner at det vil v\u00e6re {BUTTON_START}slitasje{BUTTON_END} p\u00e5 bilen.  Hvis jeg kansellerer bestillingen min, vil eventuelle betalte bestillingsdepositum ikke bli refundert.", "mechanical": {"description": "Hver {TYPE} m\u00f8ter eller overg\u00e5r Teslas mekaniske standarder som skissert nedenfor:", "functional": "Komponenter inspisert for funksjonalitet:", "functionalList": {"autopilot": "Autopilot (hvis utstyrt)", "braking": "Kj\u00f8ret\u00f8yets bremsesystem", "charging": "Ladesystem og utstyrsfunksjon", "controls": "F\u00f8rerkontroller", "display": "Skjermer", "lighting": "Utvendige belysningssystemer", "powerOperated": "Elektrisk betjente komponenter", "powertrain": "Drivverksystem", "restraint": "Sikkerhetsbeltesystemer", "steering": "Styre-og fj\u00e6ringskomponenter"}, "standards": "", "standardsList": {"brakes": "Bremseklosser (6 mm minimum)", "structural": "Ingen tegn p\u00e5 strukturelle reperasjoner", "tires": "Dekk (minimum 5/32 \")", "tires_metric": "Dekk (minimum 4 mm)"}, "title": "Mekanisk tilstand"}, "modalDescription": "Hver brukt Tesla har best\u00e5tt en intern inspeksjon og kan gjennomg\u00e5 enkle reparasjoner som skal utf\u00f8res for salg. Normal slitasje som indikerer alder og kilometerstand av bilen, kan forventes.", "modalTitle": "Mekaniske og kosmetiske standarder", "title": "Mekaniske og kosmetiske standarder"}, "Inventory": {"common": {"additionalDetails": "Ytterligere informasjon", "demo": "Demo/tidligere-demo", "demoVehicle": "Demo-bil", "demo_vehicle": "Demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y", "featureDetails": "Funksjonsdetaljer", "features": "Hovedfunksjoner", "file_noun": "Fil", "fullDetails": "Alle detaljer", "go_back_label": "G\u00e5 tilbake", "inTransit": "I transitt til {LOCATION}", "learnMore": "L\u00e6r mer", "locatedIn": "Lokalisert i", "mileageUnit": "kilometer", "mileageUnits": "kilometer", "mileageUnits__short": "km", "more_details": "for mer informasjon", "newVehicle": "Nytt kj\u00f8ret\u00f8y", "newVehicleNoLocationPickUpDisclaimer": "M\u00e5 hentes ved et lokalt leveringssenter", "newVehiclePickUpDisclaimer": "Befinner seg i {LOCATION} og m\u00e5 hentes ved et lokalt leveringssenter", "new_vehicle": "nytt kj\u00f8ret\u00f8y", "odometerMileage": "{DISTANCE} {UNITS} kilometerstand", "odometerThreshold": "Mindre enn {DISTANCE} {UNITS} kilometerstand", "orderDepositNoTransportFee": "Ingen est. transportavgift til n\u00e6rmeste <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>leveringssted</span>", "orderDepositNoTransportFeeRedesign": "Ingen est. transportavgift til n\u00e6rmeste {BUTTON_START}leveringssted{BUTTON_END}", "orderDepositTransportFee": "{TRANSPORT_FEE} est. transportavgift til n\u00e6rmeste <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>leveringssted</span>", "orderDepositTransportFeeRedesign": "{TRANSPORT_FEE} est. transportavgift til n\u00e6rmeste {BUTTON_START}leveringssted{BUTTON_END}", "rangeDisclaimer": "Rekkevidden er basert p\u00e5 testing av nye kj\u00f8ret\u00f8y iht. {RANGE_STANDARD}-standardene. Kj\u00f8ret\u00f8yets rekkevidde kan variere avhengig av batteriets alder og tilstand, kj\u00f8ret\u00f8ykonfigurasjon, kj\u00f8restil, milj\u00f8- og klimaforhold.", "rangeEstLabel": "Rekkevidde<br />(est.)", "rangeLabel": "Rekkevidde ({RANGE_STANDARD} est.)", "requestCallback": "For mer informasjon om denne {MODEL_NAME}, <a href='{LINK}' target='_blank'>be om oppringing.</a>", "standard": {"EPA": "EPA", "NEDC": "NEDC", "WLTP": "WLTP"}, "used": "Brukt", "usedVehicle": "Brukt kj\u00f8ret\u00f8y", "used_vehicle": "Brukt Tesla", "vehicleLocationDisclaimer": "Tilgjengelig for henting i {CITY}", "view": "Vis"}, "premiumConnectivity": {"caraoke": "Caraoke", "description": "Denne {MODEL} leveres med en {TRIAL}, med muligheten til \u00e5 abonnere for {PRICE} per m\u00e5ned etter at pr\u00f8veperioden er avsluttet. Tilgjengelig fra midtdisplayet, inkluderer Premium Connectivity-funksjoner:", "disclaimer": "<i>*Nye funksjoner som blir tilgjengelige etter levering kan medf\u00f8re pristillegg.</i>", "internetBrowser": "Nettleser", "musicStreaming": "Direkteavspilt nettmusikk og -media i bilen", "satelliteMaps": "Satellittkart med sanntids trafikkvisualisering", "subscription": "9,99", "videoStreaming": "Video-str\u00f8mming"}, "recall": {"description": "Dette kj\u00f8ret\u00f8yet kan omfatte en \u00e5pen tilbakekalling.  <a href='{LINK}' className='tds-link' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>S\u00f8k etter tilbakekallinger</a>", "title": "Tilbakekallingsinformasjon"}, "registration": {"previouslyRegistered": "Tidligere registrert"}, "vehicleHistory": {"clean": {"content": "Dette kj\u00f8ret\u00f8yet har ikke tidligere v\u00e6rt skadet; dette er verifisert av en tredjepart.", "label": "Foruten tidligere skader"}, "damage": {"content": "Dette kj\u00f8ret\u00f8yet har en tidligere rapport ulykke og ble reparert iht. Teslas standarder.", "content_alt": "Dette kj\u00f8ret\u00f8yet har i henhold til rapport v\u00e6rt utsatt for skade og blitt reparert iht. Teslas standarder.", "description": "Denne bilen ble skadet etter at den forlot fabrikken, og har blitt reparert profesjonelt i henhold til fabrikkstandardene.", "label": "Tidligere reparert", "title": "Reparert iht. fabrikkstandarder"}, "demo": {"content": "Alle Tesla-demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y vil ha normal slitasje som indikerer kj\u00f8ret\u00f8yets alder og kj\u00f8relengde. Demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y kan inkludere pr\u00f8vekj\u00f8ring, statisk skjerm, service-utl\u00e5nsbil eller kj\u00f8ret\u00f8y brukt til andre interne form\u00e5l.", "label": "Demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y", "title": "Demonstrasjon av kj\u00f8ret\u00f8yets kosmetiske standarder"}, "disclaimer": "Omfattende inspeksjon og reparasjoner utf\u00f8rt i henhold til Tesla-standarder"}, "warranties": {"additionalDetails__new": "Gjennomg\u00e5 <b><a href='{LINK}' target='_blank'>Begrenset nybilgaranti</a><b/> for ytterligere informasjon.", "additionalDetails__used": "Gjennomg\u00e5 <b><a href='{LINK}' target='_blank'>Begrenset bruktbilgaranti</a><b/> for ytterligere informasjon.", "basicLimitedWarranty__new": "Den grunnleggende begrensede bilgarantien gir dekning opp til {WARRANTY_YEAR} \u00e5r eller {WARRANTY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst.", "basicLimitedWarranty__used": "Kj\u00f8ret\u00f8y som fremdeles er dekket av den opprinnelige begrensede bilgarantien vil dekkes med {LIMITED_WARRANTY_YEAR} \u00e5r eller {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst ved utl\u00f8pet av den opprinnelige garantien.", "batteryAndDriveWarranty__new": "Den begrensede garantien for batteri og drivenhet gir dekning opp til {WARRANTY_BATTERY_YEAR} \u00e5r eller {WARRANTY_BATTERY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst.", "batteryAndDriveWarranty__used": "Resten av den opprinnelige batteri- og drivenheten og supplerende begrensede garantier gjelder for bruktbiler.", "batteryDriveWarranty": "Begrenset batteri- og drivenhetsgaranti", "description__new": "<p>Bilen din er dekket av en begrenset nybilgaranti , som omfatter den grunnleggende, bilgarantien, den begrensede garantien for supplerende sikringsutstyr (&quot;SRS&quot;) og den begrensede garantien for batteri og drivenhet.</p>", "description__used": "<p>Den begrensede bruktbilgarantien gir ekstra ro i sinnet til eiere av bruktbiler kj\u00f8pt direkte fra Tesla.</p><p>Alle bruktbiler kj\u00f8pt direkte fra Tesla dekkes av den begrensede bruktbilgarantien.</p>", "expirationBatteryUnlimited": "{DATE} / ubegrenset kj\u00f8relengde", "expiration__demo": "{DATE} / {MILEAGE} totalt {UNITS}", "expiration__new": "{YEARS} \u00c5r / {MILEAGE} totalt {UNITS}", "expiration__used": "{DATE} / {MILEAGE} totalt {UNITS}", "label": "Garanti", "label__new": "Begrenset garanti", "label__used": "Begrenset bilgaranti", "modalTitle__new": "Begrenset garanti", "modalTitle__used": "Begrenset bruktbilgaranti", "supplementalWarranty__new": "Garantien for supplerende sikringsutstyr gir dekning opp til fem \u00e5r eller 60 000 {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst.", "supplementalWarranty__used": "Kj\u00f8ret\u00f8y som ikke lenger dekkes av den opprinnelige begrensede bilgarantien, vil f\u00e5 dekning opp til {LIMITED_WARRANTY_YEAR} \u00e5r eller {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst fra leveringsdatoen.", "usedExpiration": "{YEARS} \u00e5r / {MILEAGE} {UNITS}", "usedExpiration__limited": "Ytterligere {YEARS} \u00e5r / {MILEAGE} {UNITS}", "usedLabel": "Begrenset bruktbilgaranti", "usedStartDate": "Begynner fra leveringsdato", "usedStartDate__limited": "Begynner etter at den begrensede bilgarantien er utl\u00f8pt", "warrantyPeriod__demo": "Garantiperioden for demo-kj\u00f8ret\u00f8y begynner den dagen bilen ble tatt i bruk av Tesla for f\u00f8rste gang og er aktiv opptil {WARRANTY_YEAR} \u00e5r etter denne datoen eller {WARRANTY_MILE} totalt {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst."}, "delivered_at_location": "Utleveres i {LOCATION}"}, "Lease": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene. Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering. Det kreves ingen depositum. Den viste \"Finansieringsprisen\" estimerer kanskje ikke totalkostnaden p\u00e5 finansieringen av denne leasingen. Den estimerte m\u00e5nedsbetalingen vises basert p\u00e5 leaseprogrammet som gjelder for kj\u00f8ret\u00f8y levert f\u00f8r 31.03.2019."}, "mx": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene. Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering. Det kreves ingen depositum. Den viste \"Finansieringsprisen\" estimerer kanskje ikke totalkostnaden p\u00e5 finansieringen av denne leasingen. Den estimerte m\u00e5nedsbetalingen vises basert p\u00e5 leaseprogrammet som gjelder for kj\u00f8ret\u00f8y levert f\u00f8r 31.03.2019."}, "title": "Leasing fra Tesla"}, "LeftNavigation": {"package_matrix_compare": "Sammenlign", "title__package": "F\u00f8rste produksjon", "title__paint": "Velg deretter farge", "title__seat": "Velg sete", "title__upgrade": "Velg oppgraderinger", "title__wheels": "Velg felger"}, "Lend": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene.  Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering."}, "mx": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene.  Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering."}, "title": "Tesla l\u00e5neprogram"}, "Models": {"m3": {"short_name": "Model 3"}, "ms": {"short_name": "Model S"}, "mx": {"short_name": "Model X"}, "my": {"short_name": "Model Y"}, "name": "velg modell"}, "Navigation": {"custom_build__models": "<span class=\"custom-build--label\">BK</span><br /> Tilpasset Model S", "custom_build__modelx": "<span class=\"custom-build--label\">BK</span><br /> Tilpasset Model X", "custom_build_action_description": "Kan forlenge leveringstiden", "customize__choose_paint_and_interior": "Endre interi\u00f8r-paring<span> \u2013 Kan forlenge leveringstiden</span>", "nextChoose": "Deretter,"}, "OrderProgressBar": {"step__delivery_intent": "Leveringshensikt", "step__delivery_profile": "Leveringsprofil", "step__place_order": "Legg inn bestilling"}, "Performance": {"m3": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "ms": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "mx": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "my": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "title": "Performance"}, "Range": {"m3": {"description": "<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.</p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">h\u00e5ndboken</a> for ytterligere informasjon. H\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens h\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.</p>"}, "ms": {"description": "<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.</p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">h\u00e5ndboken</a> for ytterligere informasjon. H\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens h\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.</p>"}, "mx": {"description": "<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.</p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">h\u00e5ndboken</a> for ytterligere informasjon. H\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens h\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.</p>"}, "title": "Rekkevidde"}, "Referral": {"discount": "Gratis, ubegrenset Supercharging", "modal_button": "DESIGN N\u00c5", "modal_link": "Jeg har en reservasjon av Model 3", "referral_desc": "{NAME}s henvisningskode gir deg {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} gratis Supercharger-kilometer.", "referral_title": "Gratis Supercharger-kilometer", "review_desc": "{NAME}s henvisningskode gir deg {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} gratis Supercharger-kilometer.", "review_title": "Gratis Supercharger-kilometer", "modal_desc": "{NAME}s henvisningskode gir deg gratis, ubegrenset Supercharging for din nye Model 3 Performance.", "modal_title": "Ubegrenset superlading"}, "RegistrationAddress": {"errors__address_INVALID": "Adressen kunne ikke bekreftes. <br/> Sikre at adressen er korrekt og pr\u00f8v igjen.", "errors__address_RECOMMENDED": "Vi gjenkjenner ikke adressen din. <br />Dobbeltsjekk dens n\u00f8yaktighet for \u00e5 sikre levering uten problemer.", "label__enteredAddress": "Bruk angitt adresse", "label__useAddressAsIs": "Bruk bekreftet adresse", "label__uspsVerifiedAddress": "Bruk bekreftet adresse"}, "Reservation": {"Quantity": "kvantitet", "error__maxQty": "Angi en numerisk verdi opptil {MAX_QTY}", "mt": {"FOUNDERS": "{QTY} Roadster-reservasjon for grunnleggerserien", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Roadster-reservasjon", "description": "Roadster-reservasjoner krever en f\u00f8rste {INITIAL_AMT} kredittkortbetaling, pluss en {WIRE_TRANSFER_AMT} overf\u00f8ring med tr\u00e5dl\u00f8s betaling innen 10 dager. Reservasjoner er ikke endelige f\u00f8r bankoverf\u00f8ringsbetalingen er mottatt.", "founder_label": "Founder-series Roadster", "label": "Roadster", "model_label": "Din Roadster", "title": "Velg din Roadster"}, "payment_due": "Forfaller om 10 dager", "reservation_confirmation": {"reservation_body": "Den elektroniske overf\u00f8ringen din p\u00e5lydende ##pending_payment## forfaller den ##wire_date##. Du vil motta instruksjoner om den elektroniske overf\u00f8ringen p\u00e5 e-postadressen du har angitt", "reservation_header": "Ditt reservasjonsnummer er ##rn##", "reservation_title": "Takk for din reservasjon"}, "ts": {"FOUNDERS": "{QTY} Founder Series Tesla Semi Reservasjon", "FOUNDERS_PLURAL": "{QTY} Founder Series Tesla Semi Reservasjon", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Tesla Semi Reservasjon", "GENERAL_PRODUCTION_PLURAL": "{QTY} Tesla Semi Reservasjon", "description": "Tesla Semi-reservasjoner krever en f\u00f8rste {INITIAL_AMT} kredittkortbetaling. En {WIRE_TRANSFER_AMT} bankoverf\u00f8ring er n\u00f8dvendig for det f\u00f8rste Tesla Semi, pluss en {ADDITIONAL_AMT} bankoverf\u00f8ring for hvert ekstra Tesla Semi. Bankoverf\u00f8ring forfaller innen 10 dager. Reservasjoner er ikke endelige f\u00f8r vi har mottatt betalingen via elektronisk overf\u00f8ring.", "founder_label": "Founder Series Tesla Semi", "label": "Tesla Semi", "model_label": "Din Tesla Semi", "title": "Velg din Tesla Semi"}}, "Review": {"BillingInfo": {"Form": {"address_line_1": "Faktureringsadresse 1", "address_line_2": "Faktureringsadresse 2", "city": "By", "company_name": "Bedriftens navn", "country_code": "Faktureringsland", "private_vat_id": "Finanskode", "state": "Fylke/region", "vat_id": "Mva.-nummer", "zip_code": "Postnummer"}, "business_description": "Angi selskapsinformasjonen kun n\u00e5r du planlegger \u00e5 registrere denne bilen p\u00e5 et selskap.", "business_header": "Selskapsregistrering (valgfritt)", "instructions": "Du finner anvisningene for bankoverf\u00f8ring i det neste trinnet. Bankoverf\u00f8ringen m\u00e5 betales innen sju dager.", "private_header": "Personlig registrering", "registration_body": "Slik kan vi planlegge leveransen din p\u00e5 en bedre m\u00e5te. Du kan til enhver tid legge til en annen eier eller registrere bilen p\u00e5 et selskap.", "registration_header": "Hvor \u00f8nsker du \u00e5 registrere bilen din?"}, "Gas_Savings": "Bensinbesparelser", "INITIAL_DEPOSIT": "Din reservasjonsbetaling", "account_company_name_label": "Bedriftens navn", "account_email_label": "E-postadresse", "account_emailconfirm_label": "Bekreft e-post", "account_firstname_label": "Fornavn", "account_label": "Angi kontodetaljer", "account_lastname_label": "Etternavn", "account_password_label": "Passord", "account_passwordconfirm_label": "Bekreft passord", "account_phonenumber_label": "Telefonnummer", "applepay_payment_label": "Apple Pay", "billing_country_label": "Faktureringsland", "billing_zip_label": "Postnummer for fakturering", "billing_zip_placeholder": "", "btn_label__buy_with_cc": "KJ\u00d8P MED KREDITTKORT", "btn_label__place_order": "Legg inn bestilling", "cancel_update_order": "Behold det n\u00e5v\u00e6rende designet mitt", "cc_ending": "som slutter p\u00e5", "cc_exp_label": "utl\u00f8psdato", "cc_exp_placeholder": "MM / \u00c5\u00c5", "cc_name_label": "Navn p\u00e5 kortet", "cc_number_label": "Kredittkortnummer", "cc_save": "Tilbake til lagret kort", "cvv_label": "CVV", "delivery_postal_code_disclaimer": "Bekreft hvor denne bilen vil bli registrert", "disclaimer_label": {"m3": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "mp": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "ms": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "mt": "N\u00e5r du legger inn denne bestillingen samtykker du til at Tesla kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsbetingelser</a>.", "mx": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "my": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "ts": "N\u00e5r du legger inn denne bestillingen samtykker du til at Tesla kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsbetingelser</a>."}, "edit": "Endre", "edit_design_label": "Endre design", "errors__PAYMENT_FAILED": "Det oppstod et problem med behandlingen av betalingen din. Sjekk og pr\u00f8v en annen betalingsmetode eller kontakt din kortutstedende bank.", "errors__ccFieldsInvalid": "Du m\u00e5 korrigere ett eller flere av kredittkortfeltene dine", "est_savings_disclaimer": "Besparelser er etter kj\u00f8p", "est_savings_label": "Estimerte besparelser", "est_savings_total": "Pris etter est. besparelser", "expected_base_price_semi": "Forventet grunnpris per Semi", "expire": "Utl\u00f8per", "fuel": "Est. {NUM_FUEL_YEAR} \u00e5rs bensinbesparelser", "lease_savings_label": "Leieavtale etter est. besparelser", "loan_savings_label": "L\u00e5n etter est. besparelser", "model_label": "Din {MODEL}", "options_label": "Alternativer", "payment_cc_billing_header": "Fakturadata", "payment_cc_header": "Betal med kredittkort", "payment_label": "Betaling", "payment_type_CC": "Kredittkort", "payment_type_WT": "Elektronisk overf\u00f8ring", "pricing_details": "Prissettingsdetaljer", "purchase_price": "Kj\u00f8pspris", "regional": "{LABEL}-rabatt for elektrisk bil", "savings_link_label": "Se hvordan besparelsene v\u00e5re beregnes", "session_time_out_button": "G\u00c5 TIL MIN KONTO", "session_time_out_desc": "\u00d8kten er utl\u00f8pt p\u00e5 tid p\u00e5 grunn av inaktivitet. Oppdateringene dine er ikke lagret. For \u00e5 fortsette \u00e5 endre bestillingen din, g\u00e5 til kontoen din og start igjen.", "session_time_out_title": "Din \u00f8kt er utl\u00f8pt p\u00e5 tid", "summary_label": "Sammendrag", "taxCredit": "F\u00f8deralt skattefradrag", "update_order": "Oppdater design", "account_chamber_of_commerce_label": "Hanselskammerets nummer", "account_in_business": "Virksomhet", "account_in_private": "Personlig", "btn_label__place_reservation": "RESERV\u00c9R"}, "SummaryPanel": {"addMyCar": "Legg til min bil", "addTaxesAndFees": "Legg til skatter og avgifter", "applePay": {"disclaimer": "eller opprett en konto og betal med kredittkort nedenfor"}, "destination_fee": "Destinasjons- og dokumentavgift", "disclaimers": {"excludingTax": "Ekskludert mva.", "excludingTaxAndFee": "Ekskludert skatter og avgifter", "incentivesAndGasSavingsDisclaimer": "Insentiver og bensinbesparelser", "incentivesOffset": "Insentiver forskyver din m\u00e5nedlige betaling", "includingReservation": "Inkludert reservasjonsbetaling", "inventoryorderRefundPolicy": "", "nonTransferrable": "Ikke-overf\u00f8rbart.", "orderMVPA": "Bestillingsavtale", "orderModifyAgreement": "Ved \u00e5 endre bestillingen din samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Superchargere</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>.", "orderNotRefundDeposit": "Ikke-refunderbart bestillingsdepositum.", "orderNotRefundShort": {"m3": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "mp": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "ms": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "mt": "Ikke-refunderbart reservasjonsgebyr", "mx": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "my": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "ts": "Ikke-refunderbart reservasjonsgebyr"}, "orderPayment": "Det kreves en betaling p\u00e5lydende {PAYMENT} for \u00e5 legge inn bestillingen din.", "orderPaymentNotRefundable": {"m3": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mp": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "ms": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mt": "Engangs-reservasjonsgebyr p\u00e5 {PAYMENT} for \u00e5 fullf\u00f8re reservasjonen din.", "mx": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "my": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "ts": "Engangs-reservasjonsgebyr p\u00e5 {PAYMENT} for \u00e5 fullf\u00f8re reservasjonen din."}, "orderPaymentRefundable": {"m3": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mp": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "ms": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mt": "Frist i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mx": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "my": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "ts": "Frist i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}."}, "orderPaymentShort": "Til forfall i dag", "orderRefundPolicy": {"m3": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.", "ms": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.", "mx": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.", "my": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen."}, "orderRefundShort": "Helt refunderbart", "pickUpOnlyDisclaimer": "Denne {MODEL} befinner seg i {LOCATION} og kan hentes ved et lokalt leveringssenter", "reserveMVPA": "Intensjonsavtale", "savingsAfterPurchase": "Alle besparelser oppleves etter kj\u00f8pet. ", "taxesAndFees": "Inkluderer skatter og avgifter", "taxesAndFeesExcluded": "Ekskludert skatter og avgifter", "updatedPricingDisclaimer": "Alternativer og priser p\u00e5 {MODEL} kan ha endret seg etter at du la inn den f\u00f8rste bestillingen. Hvis du endrer designet ditt, oppdateres bestillingen din slik at den gjenspeiler de tilgjengelige alternativene. Dette kan medf\u00f8re at prisen endres i henhold til den forrige konfigurasjonen din.", "updatedPricingTitle": "Oppdatert prising", "vatAmount": "Inkludert mva. p\u00e5 ca. {VAT_AMOUNT}", "vehicleLocationDisclaimer": {"EMEA": "Denne {MODEL} befinner seg i {CITY} og m\u00e5 hentes ved lokalt leveringssenter."}, "viewDisclaimer": "Vis ytterligere informasjon", "applyForFinancing": "Du kan s\u00f8ke om finansiering gjennom en av v\u00e5re foretrukne finansieringspartnere etter du har lagt inn din bestilling:<ul class=\"tds-list--unordered\"><li>Online finansiering \u2013 fra s\u00f8knad til kontrakt</li><li>Helt transparent \u2013 ingen skjulte vilk\u00e5r</li></ul><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href=\"{FAQ_DELIVERY_QUESTIONS}\">L\u00e6r mer</a>", "calculator": "Kalkulator", "loan": "Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- {RATE_VARIATION} Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-", "orderNotRefundShortDisclaimer": "*Kan ikke refunderes for avbestillinger, bortsett fra n\u00e5r lovbestemte avbestillingsrettigheter gjelder. Hvis du skal lease kj\u00f8ret\u00f8yet, og det vil fullfinansieres av en tredjepart, vil bestillingsavgiften refunderes etter levering.", "orderPlacementAgreement": {"m3": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "mp": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "ms": "Ved \u00e5 klikke p\u00e5 &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker jeg til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} {MVPA_TYPE}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Jeg samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "mt": "Ved \u00e5 fullf\u00f8re denne bestillingen godtar du <a data-cfg-type=\"roadster-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ROADSTER_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Reservasjonsavtale for Roadster</a> og <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>", "mx": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "my": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "ts": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen godtar du <a data-cfg-type=\"semi-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SEMI_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Semi-reservasjonsavtalen</a> og <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>."}, "orderRefundLong": "Bestillingen din er fullstendig refunderbar til produksjonen starter i 2021.", "otherFees": "Kontantprisen inneholder {DOC_FEE} i dokumentavgift.", "pluginGrant": "Insentiv for elektrisk bil", "preOrderPlacementAgreement": "Ved \u00e5 klikke &quot;Bestill&quot; gir jeg mitt samtykke til Forbestillingsavtale for <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Superchargere</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>.", "recyclingFee": "Vrakpant", "specialTax": "Spesialskatt"}, "down": "{DOWN} egenkapital", "error__leaseDepositExceeded": "Ved leasing, kan innbetalingen (inkludert innbytte) ikke overskride 25 % av Tesla-prisen", "est_lease_payment_label": "Est. leasingbetaling", "est_payment_label": "Est. l\u00e5nebetaling", "estimatePayment": "Vis detaljer", "footerLink": "Finansiering", "gasolineSavings": "Bensinbesparelser", "incentives": "Insentiver", "linkToFinance": "Beregn finansiering", "loanAfterSavings": "L\u00e5n etter besparelser", "months": "{MONTHS} m\u00e5ned(er)", "netPrice__after_savings": "{INDICATOR} etter besparelser", "netPrice__before_savings": "{INDICATOR} f\u00f8r besparelser", "netPrice__cash": "{INDICATOR} f\u00f8r besparelser", "netPrice__lease": "", "netPrice__loan": "", "netPrice__savings": "{INDICATOR} etter insentiver og bensinbesparelser", "payment__cash": "Kontant", "payment__lease": "Leasingbetaling", "payment__loan": "Bill\u00e5n", "price": "Pris", "priceAfterSavings": "Pris etter besparelser", "priceDetailsToggle": "Se prisdetaljer", "priceExcludingTax": "Pris eksklusive mva.", "priceIncludingSavings": "Pris inkluderer besparelser", "rate": "Flytende nominell rente er {RATE}%", "referral": "Henvisning", "summary": {"costOfCredit": "Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT}", "downPaymentMinusBonus": "{DOWNPAYMENT_MINUS_BONUS} til betaling ved f\u00f8rste m\u00e5nedsavdrag etter fradrag av den \u00f8kologiske bonusen p\u00e5lydende {BONUS}", "financedAmount": "ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT}", "financedAmountInclFees": "Det finansierte bel\u00f8pet (inkludert avgifter) er {FINANCED_AMOUNT_INCL_FEES}", "residualAmountAfterYears": "Etter {YEARS} \u00e5r, estimert restverdi {RESIDUAL_AMOUNT}", "vatExcluded": "Alle bel\u00f8pene ekskluderer mva", "vatIncluded": "Alle bel\u00f8pene inkluderer mva", "rateVariation": "Flytende nominell rente {RATE}%.", "rateVariation__m3": "Flytende nominell rente {RATE}% i 36 mnd, deretter markedsrente i {FINAL_TERM} mnd."}, "taxAndFees": "Skatter og avgifter for ", "title": "Finansoversikt", "total": "Totalt", "tradeInCredit": "Handel i kreditt", "exVATpostfix": "eks. mva", "lease__undefined": "Mer informasjon om operasjonell leasing", "netPrice__after_savings_lease_summary_modal": "", "netPrice__after_savings_loan_summary_modal": ""}, "Survey": {"button_charging": "Lading", "button_details": "{MODEL}-detaljer", "button_faq": "Vis Ofte stilte sp\u00f8rsm\u00e5l", "button_submit": "Send", "description__invited_completed": "Sikre at adressen nedenfor er registreringsadressen for din {MODEL}. Kj\u00f8ret\u00f8yets registreringsadresse m\u00e5 ogs\u00e5 brukes for finansieringss\u00f8knaden din, merverdiavgiften og avhentingsstedet.", "description__invited_pending": "Start profilen din for \u00e5 klargj\u00f8re for levering", "description__invited_waiting": "Vi varsler deg n\u00e5r valgene dine er tilgjengelige for bestilling.", "description__notinvited_interested": "Vi varsler deg n\u00e5r du kan designe din {MODEL}.<br /> Fortell oss mer om den kommende bestillingen din av {MODEL} nedenfor.", "description__notinvited_waiting": "Vi varsler deg n\u00e5r disse alternativene blir tilgjengelige.<br /> Fortell oss mer om den kommende bestillingen din av {MODEL} nedenfor.", "errors__cannotCompleteTransaction": "Beklager, vi kunne ikke fullf\u00f8re transaksjonen din p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.", "errors__configurationCouldNotBeSaved": "Beklager, kj\u00f8ret\u00f8ykonfigurasjonen kunne ikke lagres p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.", "errors__registrationAddressIncomplete": "Ett eller flere registreringsadressefelt(er) er ufullstendige", "errors__required": "p\u00e5krevd", "errors__surveySaveErrorMessage": "Beklager, vi kunne ikke lagre unders\u00f8kelsesdataene dine. Pr\u00f8v igjen senere.", "errors__surveySaveErrorTitle": "Beklager! Noe gikk galt", "errors__validFieldRequired": "gyldig {FIELD_NAME} kreves", "errors__waitingfor": "Du m\u00e5 velge minst \u00e9n grunn til at du venter", "field__address": "adresse", "field__address2_placeholder": "Leil, rom, enhet", "field__city": "sted/by", "field__waitingfordeliveryin_label": "\u00d8nsker levering i", "field__zipcode": "postnummer", "headline__charging": "Ditt prim\u00e6re ladested", "headline__charging_assistance": "Trenger du assistanse med installasjon av lader?", "headline__financing": "Foretrukket betalingsmetode", "headline__waiting": "Jeg venter p\u00e5", "pickup_location__nodata": "Bestemmes senere basert p\u00e5 registrering", "pickup_location__title": "Avhentingssted og -dato", "registration__city_label": "By", "registration__info": "Sikre at adressen nedenfor er registreringsadressen for din {MODEL}. Kj\u00f8ret\u00f8yets registreringsadresse m\u00e5 ogs\u00e5 brukes for finansieringss\u00f8knaden din, merverdiavgiften og avhentingsstedet.", "registration__no_po_box": "Postbokser er ikke tillatt", "registration__postalcode_label": "Postnummer", "registration__state_label": "Fylke", "registration__state_province_label": "Fylke/tettsted/region", "registration__street1_label": "Gateadresse", "registration__street2_label": "Leil, rom, enhet", "registration__title": "Registreringsadresse", "subtitle__confirm_registration": "Du m\u00e5 fullf\u00f8re leveringsadressen slik at vi kan forberede leveringen din.", "success__description_invited_notify": "Du mottar en e-post n\u00e5r de ekstra konfigurasjonsalternativene blir tilgjengelige.", "success__description_not_invited": "Leveringene begynner i USA basert p\u00e5 reservasjonsdatoen og de valgte alternativene", "success__title_invited_notify": "Vi varsler deg n\u00e5r de nye alternativene blir tilgjengelige", "success__title_not_invited": "Takk! Du mottar invitasjonen din snart", "survey__dont_know": "Jeg vet ikke", "survey__home_multi_unit": "Hjem, selveierleilighet eller borettslagsleilighet", "survey__home_single_unit": "Hjem, hus for enkeltfamilie", "survey__work": "Arbeid", "title__invited_completed": "Bekreft registeringsadressen for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen din.", "title__invited_waiting": "Fortell oss hvorfor du venter", "title__thanks_invited": "Takk! Vi varsler deg", "title__thanks_not_invited": "Takk! Du mottar invitasjonen din snart", "title__thankyou": "Takk", "title__thankyou_for_your_order": "Takk for bestillingen din!", "trade_in_label": "Jeg har en innbyttebil", "wantsAllWheelDrive_label": "Firehjulstrekk", "wantsBaseModel_label": "Grunn-{PRICE} for {MODEL}", "wantsStandardBattery_label": "Standard batteri", "wantsWhiteInterior_label": "Hvitt interi\u00f8r"}, "TaxAndFees": {"description": "Registreringsadressen din bestemmer din mva, samt dine registrerings- og leveringsavgifter.", "registrationAddressLabel": "Registreringsadresse"}, "TradeIn": {"apiService__error": "Innbytteverdien kan ikke bestemmes p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.", "apiService__noValue": "Kj\u00f8ret\u00f8yet ditt krever at en Tesla-r\u00e5dgiver bist\u00e5r deg i \u00e5 fastsette innbytteverdien under leveringsprosessen.", "description_1": "Innbytte av bilen din kan redusere det totale betalingsbel\u00f8pet ditt og merverdiavgiften.", "description_teslaVin": "Ansvarsfraskrivelse for Tesla-understellsnummeret", "drivetrain": "Drivverk", "editOptions": "Rediger alternativer", "engine": "Motor", "error__mileage": "Ugyldig angivelse av kilometerstand", "error__mileage_length": "Kilometerstanden skal begrenses til 6 tegn", "error__postalCode": "Ugyldig postnummer", "error__required_field": "Feltet er p\u00e5krevd", "error__vin": "Ugyldig understellsnummer", "error__vin_tesla": "Tesla-innbyttet fullf\u00f8res under leveringen", "estimatedCredit": "Kelley Blue Book-innbytteverdi p\u00e5lydende <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "exotic__value": "Innbytteverdiene og kredittene er h\u00f8yere enn kostnaden av Teslaen. Betingelsene for sluttbetalingen bestemmes ved leveringen.", "getEstimatedCredit": "F\u00e5 estimat", "kbb_disclaimer": "\u00a9 {YEAR} av Kelley Blue Book Co., Inc. {START_DATE} - {END_DATE}-utgaven for {POSTAL_CODE} i god tilstand. Med enerett. Den spesifikke informasjonen som kreves for \u00e5 fastsl\u00e5 verdien for denne bestemte bilen, ble levert av personen som genererer denne rapporten. Bilverdsettelser er meninger og kan variere fra bil til bil. Faktisk verdsettelse vil variere basert p\u00e5 markedstilstander, spesifikasjoner, bilens tilstand eller andre spesielle omstendigheter relevant for denne bilen, transaksjonen eller partene av transaksjonen. Denne rapporten er kun beregnet for den enkelte personen som genererer denne rapporten, og skal ikke selges eller overf\u00f8res til en annen part. Kelley Blue Book p\u00e5tar seg intet ansvar for feil eller fors\u00f8mmelser", "makeLabel": "Merke", "mileageLabel": "Kilometerstand", "mileagePlaceholder": "Angi kilometerstand", "modelLabel": "Modell", "payoffAmountLabel": "Innbyttebel\u00f8p (valgfritt)", "teslaVinDisclaimer": "Eksisterenede eier? Bytt inn Teslaen din under leveringsprosessen.", "title": "Innbytte", "transmission": "Girtype", "trimLabel": "Dekorlister", "valuation_disclaimer_1": "Innbytterverdien tar i betraktning:", "valuation_disclaimer_2": "Detaljene bekreftes ved levering", "vinDescription": "Det \u00e5 angi bilens understellsnummer gir deg et mer n\u00f8yaktig prisestimat.", "vinLabel": "Understellsnummer (Valgfritt)", "vinPlaceholder": "Skriv inn understellsnummer", "yearLabel": "Bygge\u00e5r", "zipCodeLabel": "Postnummer", "zipPlaceholder": "Angi postnummer"}, "TyreRegulation": {"description": "<p>Som Tesla-sj\u00e5f\u00f8r i EU/E\u00d8S, kan du se dekkmerket som en indikator for dekkets energieffektivitet, sikkerhet p\u00e5 v\u00e5te underlag og st\u00f8yniv\u00e5 (Forskrift (EU) 2020/740). Med den nye forskriften klassifiseres ogs\u00e5 egnethet for ekstreme v\u00e6rforhold. <a href='{LINK}' target='_blank'>Les mer</a>.</p>", "title": "EUs dekkmerking"}, "Wheels": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "21-tommers og 19-tommers hjul har ulike fordeler. Hjulene p\u00e5 21 tommer gir for eksempel generelt \u00f8kt h\u00e5ndtering, mens 19-tommers slites mindre raskt og gir mer beskyttelse mot hindringer og d\u00e5rlige veiforhold."}, "mx": {"description": "Hjulene p\u00e5 henholdsvis 22'' og 20'' har forskjellige fordeler. For eksempel, hjulene p\u00e5 22'' gir generelt \u00f8kt h\u00e5ndtering mens hjulene p\u00e5 20'' slites saktere og gir mer beskyttelse mot hindringer og d\u00e5rlige veiforhold."}, "my": {"description": ""}, "title": "Hjul"}, "common": {"Select_Finance_Solutions": "Velg finansieringsl\u00f8sninger", "add": "Legg til", "add_to_order": "Legg til i bestilling", "afterSavings": "Etter est. besparelser", "apply": "S\u00f8k", "assistanceLink": "For umiddelbar assistanse, <a href='{LINK}' target='_blank'>kontakt oss.</a>", "back": "Tilbake", "back_to_orders": "Tilbake til bestillinger", "base": "Base", "buildYourModel": "Bygg din {MODEL}", "buy_now": "Kj\u00f8p n\u00e5", "changeCar": "Bytt bil", "chat": "Chat", "confirm": "Bekreft", "continue_to_payment": "Fortsett til betaling", "createOrder": "Opprett bestilling", "customize": "Tilpass", "discard_changes": "Forkast endringer", "done": "Ferdig", "early": "Tidlig i", "edit": "Endre", "errors__ccNotValid": "kredittkortnummeret er ikke gyldig", "errors__ccTypeNotSupported": "Tesla aksepterer kun Visa, Mastercard og Amex", "errors__checkYourAccount": "Vi oppdaget en feil under behandling av bestillingen din. Sjekk <a href='/teslaaccount' target='_blank'>kontoen din</a> f\u00f8r du pr\u00f8ver p\u00e5 nytt.", "errors__configExpired": "Det oppsto en feil under behandlingen av bestillingen din p\u00e5 grunn av nylige produktendringer. <span class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">Klikk her for</span> \u00e5 oppdatere nettleseren din", "errors__emailMatch": "E-postadressen samsvarer ikke", "errors__emailNotValid": "E-postadressen er ikke gyldig", "errors__expiredCard": "utl\u00f8psdatoen er utl\u00f8pt", "errors__firstLastNameNotValid": "Ugyldig navn", "errors__genericOrderProcessing": "Det oppsto en feil ved behandlingen av bestillingen din. <b>Pr\u00f8v igjen</b>", "errors__invalidCVV": "cvv er ikke gyldig for kortet", "errors__invalidExpDate": "ugyldig utl\u00f8psdato", "errors__invalidZipCode": "det kreves et gyldig postnummer", "errors__maxlength": "m\u00e5 ha en maks lengde p\u00e5 {MAXLENGTH}", "errors__minlength": "m\u00e5 ha en lengde p\u00e5 minimum {MINLENGTH}", "errors__passwordMatch": "Passordene samsvarer ikke", "errors__passwordReqs": "Passordet m\u00e5 best\u00e5 av minst \u00e5tte tegn, \u00e9n bokstav og ett tall", "errors__phonenumberNotValid": "Telefonnummeret er ikke gyldig", "errors__required": "p\u00e5krevd", "for": "for", "get_started": "Kom i gang", "hideDetails": "Skjul detaljer", "hold": "Hold av plassen min", "included": "Inkludert", "late": "Sent i", "loaded": "Fullastet", "mid": "Midten av", "monthlySymbol": "/mnd.", "next": "Neste", "no": "Nei", "numMonths": "{NUM} m\u00e5ned(er)", "numYears": "{NUM} \u00e5r", "orderWithCard": "Bestill med kort", "orderYourModel": "Bestill din {MODEL}", "performance": "Performance", "potentialSavings": "Est. 5 \u00e5rs drivstoffbesparelse", "price": "Pris", "purchasePrice": "Kj\u00f8pspris", "remove": "Fjern", "reservationNumber": "Reservasjonsnummer", "reservation_label": "Din reservasjonsbetaling", "review_changes": "Se gjennom endringer", "save_and_continue": "Lagre og fortsett", "savingsAmount": "Estimerte besparelser", "select": "Velg", "selectCountry": "Velg land", "showDetails": "Vis detaljer", "standard": "Standard", "submit": "Send", "success": "Vellykket", "term": "Periode", "viewAndCompare": "Vis og sammenlign", "viewAvailableInventory": "Leveringstiden kan variere avhengig av konfigurasjon og sted. <a href='{LINK}' target='{LINK_TARGET}' data-cfg-type='view-available-inventory' class='tds-link'>Se raskere alternativer</a>", "want_it": "Jeg \u00f8nsker den", "weeks": "uker", "yes": "Ja", "yourModel": "Din {MODEL}", "errors__accountTypeNotValid": "Velg ett alternativ", "errors__pattern_chamber_of_commerce": "Handelskammerets tallformat: 12345678", "errors__vatNumberNotValid": "MVA-nummeret er ugyldig, format: {VAT_NUMBER_FORMAT}"}, "pdf": {"disclaimer": "Dette er et uforpliktende tilbud. Dette uforpliktende tilbudet utl\u00f8per automatisk innen {DATE}, eller etter v\u00e5rt eget skj\u00f8nn, ved en eventuell prisendring av Teslaen og/eller endring av dens spesifikasjoner, hva som enn inntreffer f\u00f8rst.", "labels": {"design": "Design", "features": "Se Spesifikasjoner", "pricesAndIncentives": "Priser og insentiver", "summary": "Sammendrag"}}, "share": {"copyLink": "Kopier Lenke", "disclaimer": "Du kan n\u00e5r som helst melde deg fra kommersielle meldinger ved \u00e5 velge 'Avslutt abonnement' nederst p\u00e5 e-postmeldinger eller meldinger i appen, eller ved \u00e5 informere en Tesla-representant om avgj\u00f8relsen din. Du kan ikke melde deg av noen meldinger som er direkte relatert til kj\u00f8pet ditt.", "downloadPDF": "Last ned PDF", "email__label": "Del via e-post", "email__placeholder": "Angi e-postadresse", "failMessage": "Det oppstod en feil ved behandlingen av foresp\u00f8rselen din. Pr\u00f8v igjen.", "getUpdates": "F\u00e5 Tesla-oppdateringer", "linkCopied": "Lenke kopiert", "shareDesign": "Lagre designet ditt", "successMessage": "Vi har sent designet ditt til {email}"}, "DeliveryTiming": {"change_delivery_location": "Endre leveringssted", "enter_delivery_zipcode": "Angi postnummer for levering", "footer": "For alternativer med raskere levering, se v\u00e5re <a href='/{LOCALE}/inventory/new/{MODEL}?redirect=no' target='_blank'>ferdigbygde biler</a>", "title": "Leveringstidsramme"}}}, "common.ui": {"language": "no", "source": "TTP", "locale": "no_NO", "market": "NO", "message": "common.ui.no_NO", "warnings": [], "requestedLocale": "no_NO", "version": 20210815, "strings": {"arrowCollapse": "Pil minimer", "arrowExpand": "Pil utvidelse", "cash": "Kontantkj\u00f8p", "close": "LUKK", "closeModal": "Lukk Modal", "configurator__headLabel": "Design din Tesla", "copyLink": "Kopier Lenke", "done": "Ferdig", "exampleEmail": "eksempel@e-post.com", "fields": {"zipCode": "Postnummer"}, "finance": "L\u00e5n", "galleryControlNext": "Gallerikontroll neste", "galleryControlPrevious": "Gallerikontroll forrige", "hideDetails": "Skjul detaljer", "hideDisclaimer": "Skjul merknader", "lease": "Leasing", "lease__operational_lease": "Operasjonell leasing", "loan": "L\u00e5n", "next": "Neste", "order": "Bestill", "price": "Pris", "readMore": "L\u00e6r mer", "remove": "Fjern", "review_and_order": "Gjennomg\u00e5 og bestill", "saveDesign": "Lagre designet", "saveDesignMessages": {"error": "Det oppstod en feil ved lagring av designet", "form": {"empty": "p\u00e5krevd", "invalidEmail": "ikke en gyldig e-postadresse", "mailBody": "Sjekk ut Tesla-designet mitt:", "mailSubject": "Mitt Tesla-design", "shareLink": "Angi e-postadressen din for \u00e5 lagre dette designet og motta den delbare lenken din.", "successDescription": "Designet ditt er lagret. Vi sender deg den delbare lenken din nedenfor via e-post."}, "success": "Designet ditt ble lagret. Omdirigerer ..."}, "saveSpecSheet": "Lagre spesifikasjonsark", "select": "Velg", "selectOptions": {"false": "Velg alternativ", "true": "Valgt alternativ"}, "selected": "Valgt", "showDisclaimer": "Vis merknader", "submit": "Send", "term": "Periode", "viewDetails": "Vis detaljer", "includeServiceFee": "Service inkludert:"}}, "common.geo": {"language": "no", "source": "TTP", "locale": "no_NO", "market": "NO", "message": "common.geo.no_NO", "warnings": [], "requestedLocale": "no_NO", "version": 20210815, "strings": {}}}, "inventory_match_enabled": false, "isChatEnabled": true, "omsParams": {"model": "my", "variant": "my", "market": "NO", "language": "no", "context": "MYTESLA", "app": "find-my-tesla", "asset_context": "find_my_tesla"}, "payments": {"Adyen": {"key": "10001|CE6C2A5CAF80E04CA3CCC5C28E9E39A6381C9D9A3CF3C4DE21C216790DA39540D9D4DD83322913891C646165771BCEECA258F62A05AAEEA026308D4A2675FA9FD2895CFA5F75977AE2809D2C7899AF6E0869E64832A5F6338163DB2DEBD920C2E1CF0DF71F58DCEB4CE98A9D82A0266CEE82CF81D69481D755922B184E70083BBE7376D3D406990AFC2297E17E7D1998251B18300DFF4A0B7E9F5601CAD5AA4C96927B2CA10FC31DB157AA4AC7B5D9DDE2690186C2CE939B1810CBDD553DC2AA5590A0F90067A69EF3348B540A00D3D23A275403030AC4C95F8763FC96B2F6E3DB6AA4AE305E53E4CC76A237376F9EBE478F39FE9485E2CA344AB578D8FB6ECB"}, "Stripe": {"key": "pk_live_6V6FRhovNrsqhROg3DCQlCxF", "key_other": "pk_live_JMueuwmRol1tnwhBWm1pJdQJ", "url": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://js.stripe.com/v2/"}, "ccTypes": ["VISA", "MASTERCARD", "AMERICANEXPRESS"]}, "rn": "", "savedConfiguration": null, "sibling": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://www.tesla.com", "time": "2021-08-16T11:22:48-07:00", "userType": {}, "user": null, "referral": {}, "base_url": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://www.tesla.com", "sibling_base_url": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://3.tesla.cn", "configurator_url": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://www.tesla.com/no_NO/modely/design", "energy_upgrade_features": {"energy": false, "charging": false}, "accessories_enabled": {"wall_connector": false}, "save_design_feature_enabled": true, "save_design_heavy_feature_enabled": false, "download_pdf_feature_enabled": true, "show_tax_credit_banner": false, "show_delivery_disclaimer": {"other": false}, "exclude_local_storage_options": ["$WIN31"], "isWallConnectorEnable": false, "payx_ui_enabled": true, "accessoriesPrice": {"WALL_CONNECTOR": 0}, "psd2_enabled": true, "environment": "production", "analytics_variant_map": [{"variant": "Model Y Long Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MTY02"]}, {"variant": "Model Y Long Range All-Wheel Drive", "options": ["$MTY03"]}, {"variant": "Model Y Performance All-Wheel Drive", "options": ["$MTY04"]}], "version": "v0028d202108120417", "adyenDf": {"enabled": true, "name": "df", "value": "adf"}, "eddData": [{"countryCode": "NO", "region": null, "model": "my", "options": ["$MTY07"], "atDate": "2021-09-29T00:00:00", "inStart": null, "inEnd": null, "inType": null, "effectiveStartDate": "2021-07-09T00:00:01"}], "reviewDetails": null, "pFeature": "dfrvhtkxuz", "pFeatureValue": "", "extraFinanceProducts": [], "wechat_appid": null, "wechat_pay_enabled": true, "payx_redirect_uri": null, "resourceBaseUrl": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latest/", "location_svc_url": "https://web.archive.org/web/20210816182316/https://location-services-prd.tesla.com/geoip/city", "use_location_svc": true, "showLinkToInventory": {"other": false}, "isAdvancedPhoneInputEnabled": true, "csrf_key": "csrf_token", "csrf_token": "4ac89e199de687ba4a8a4d1d66398268b03fd2c8"}]