[{"App": {"uiTheme": "normal", "uiLocale": "no_NO", "uiCountry": "NO", "uiLanguage": "no", "uiLanguageDirection": "ltr", "availableLocales": {"USA": "en_US", "Canada": ["en_CA", "fr_CA"], "Belgium": ["nl_BE", "fr_BE"], "Germany": "de_DE", "Spain": "es_ES", "France": "fr_FR", "Italy": "it_IT", "Luxembourg": ["de_LU", "fr_LU"], "Netherlands": "nl_NL", "Norway": "no_NO", "Austria": "de_AT", "Portual": "pt_PT", "Switzerland": ["de_CH", "fr_CH", "it_CH"], "Finland": "fi_FI", "Sweden": "sv_SE", "China": "zh_CN", "Mexico": "es_MX"}, "forceZipCodeOnEditRegistrationAddress": true, "locale": "no_NO", "reduxLogger": false, "debug": null, "wol_key": "3a1d1c6cdccb462405eee5db90fcbd39", "isBurstMode": false, "showNewIncentives": true}, "CreditCardDetail": {}, "DSServices": {"date": 1605881515085, "KeyManager": {"keys": {"Lexicon": [{"key": "Lexicon.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "my", "variant": "my"}}], "Incentives": [{"key": "Incentives.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "my", "variant": "my"}}], "Fees": [{"key": "Fees.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "my", "variant": "my"}}], "Lease": [{"key": "Lease.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "my", "variant": "my"}}], "Loan": [{"key": "Loan.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "my", "variant": "my"}}], "TCC": [{"key": "TCC.my.my", "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": "", "model": "my", "variant": "my"}}]}, "query": {"available_configurations": "my:my", "language": "no", "market": "NO", "app": "find-my-tesla", "date": ""}}, "Incentives.my.my": {"incentives": [{"incentiveType": "fuel", "description": "Fuel economy inputs for NO my", "amount": 118200, "period": "fuel", "variables": {"months": 60, "distance": 100000, "fuel_efficiency_metric": 8.4, "kwh_consumption": 0.159, "supercharger_kwh_price": 1.7, "fuel_price": 16.94, "kwh_price": 1.52}, "variant": "my", "market": "NO"}, {"incentiveType": "beforeDelivery", "key": "clean_fuel_reward", "description": "California Clean Fuel Reward", "regionCode": "CA", "exclusive": true, "financeType": ["cash", "loan", "lease"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.fuel_reward.toggle_amount", "period": "fees.fuel_reward.period", "amount": "fees.fuel_reward.amount", "uiSettings": "fees.fuel_reward.uiSettings"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_sce_rebate", "description": "California Utility - SCE Los Angeles", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.sce_reward.toggle_amount", "period": "fees.sce_reward.period", "amount": "fees.sce_reward.amount", "uiSettings": "fees.sce_reward.uiSettings", "unset": "fees.sce_reward.unset"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_pge_rebate", "description": "California Utility - PG&E", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.pge_reward.toggle_amount", "period": "fees.pge_reward.period", "amount": "fees.pge_reward.amount", "uiSettings": "fees.pge_reward.uiSettings", "unset": "fees.pge_reward.unset"}, "market": "US"}]}, "Fees.my.my": {"fees": [{"financeType": "loan", "feeType": "dnb_admin_fee", "description": "Norway DNBAdminFee", "amount": 95, "period": "included"}, {"financeType": "loan", "feeType": "norway_extra_fee", "description": "Norway extra fee a.k.a anotherFee from getLoanValues", "amount": 1516, "period": "included"}, {"feeType": "recycling_fee", "financeType": "any", "description": "Recycling Fee", "period": "once", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "amount": 2400, "market": "NO"}, {"feeType": "reg_and_doc_fee", "financeType": "any", "description": "Registration and doc fee", "period": "once", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "amount": 11842, "market": "NO"}, {"feeType": "inspect_prep", "financeType": "any", "description": "Inspect Prep Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.inspect_prep_fee"}}, {"feeType": "personal_delivery", "financeType": "any", "description": "Personal Delivery Price", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.personal_delivery_price"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "pricebook_data": {"percent": "meta_data.vat_percent"}}, {"feeType": "incentives_amount", "financeType": "any", "period": "included", "description": "Incentives Amount", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.incentives_amount"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "once", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.once"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "monthly", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.monthly"}}, {"feeType": "recycling_fee", "financeType": "any", "description": "Recycling Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.recycling_fee"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "percent": 19, "market": "DE", "pricebook_data": {"percent": "fees.vat_percent.percent"}}]}, "Lease.my.my": {"lease": []}, "Loan.my.my": {"loan": []}, "TCC.my.my": {"tcc": []}, "Lexicon.my": {"id": 441, "effective_date": "2020-10-16T04:30:00.000Z", "market": "NO", "product": "my", "factory": "GF00", "fees": {}, "name": "Marketing NO 2020.Oct.16 441.554.456", "groups": [{"code": "MODEL", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MDLY"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MDLY"], "name": "MODELL"}, {"code": "TRIM", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MTY03", "$MTY04", "$MTY05"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MTY03"], "name": "TRIM"}, {"code": "DRIVE_MODE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$DV4W"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$DV4W"], "name": "Drivverk", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg din bilmodell"}]}, {"code": "INTERIOR", "groups": [], "context": "default", "options": ["$INYPB", "$INYPW"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$INYPB"], "name": "Interi\u00f8r", "extra_copy": []}, {"code": "REAR_SEATS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$STY5S", "$STY7S"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$STY5S"], "name": "REAR_SEATS", "extra_copy": []}, {"code": "PAINT", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PPSW"], "name": "Farge", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg farge"}, {"type": "section_title", "content": "Eksteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}]}, {"code": "WHEELS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$WY19B", "$WY20P", "$WY21P"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$WY19B"], "name": "Hjul", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg felger"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_SEAT"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_WHEEL"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT", "groups": [], "context": "default", "options": ["$APBS", "$APF2", "$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PRMY1"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PRMY1"], "name": "Interi\u00f8r"}, {"code": "SPOILER", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spoiler"}, {"code": "PEDALS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "PEDALER"}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SPTY1"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": ["$SPTY1"], "name": "SPORT_PACKAGE"}, {"code": "BRAKES", "groups": [], "context": "default", "options": ["$BCYR"], "required": false, "exclusive": false, "name": "BREMSER"}, {"code": "SUPER_CHARGER", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SC04", "$SC05", "$SC06"], "required": false, "exclusive": true, "name": "SUPER_CHARGER"}, {"code": "CONNECTIVITY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$CPF0", "$CPF1"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$CPF1"], "name": "CONNECTIVITY"}, {"code": "TOWING", "groups": [], "context": "default", "options": ["$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Tilhengerfeste"}, {"code": "CORE", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$MDLY", "$MTY03", "$MTY04", "$MTY05"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Betaling"}, {"code": "OPTIONS", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$INYPB", "$INYPW", "$PBSB", "$PMNG", "$PMBL", "$PMSS", "$PPSB", "$STY5S", "$PPSW", "$STY7S", "$WY19B", "$WY21P", "$WY20P", "$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Alternativer"}, {"code": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "SPORT_PACKAGE", "WHEELS", "INTERIOR", "REAR_SEATS", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "AUTOPILOT_PACKAGE", "TOWING"], "context": "order_summary", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REVIEW_ORDER", "extra_copy": []}, {"code": "TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTY03", "$MTY05"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MTY03"], "name": "TRIM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg din bilmodell"}, {"type": "compare_title", "content": "Sammenlign"}]}, {"code": "REAR_SEATS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$STY5S", "$STY7S"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$STY5S"], "name": "REAR_SEATS", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg interi\u00f8rutseende"}]}, {"code": "PAINT", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$PPSW", "$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PPSW"], "name": "Farge", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg farge"}, {"type": "section_title", "content": "Eksteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}]}, {"code": "WHEELS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WY19B", "$WY20P", "$WY21P"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$WY19B"], "name": "Hjul", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg felger"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_SEAT"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_WHEEL"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "AUTOPILOT", "groups": ["AUTOPILOT_PACKAGE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Autopilot-pakke", "description": "Beskrivelse av Autopilot-pakke", "extra_copy": [{"type": "feature_list.default[0].title", "content": "Autopilot"}, {"type": "feature_list.default[0].description", "content": "Autopilotens avanserte sikkerhets- og bekvemmelighetsfunksjoner er utformet for \u00e5 assistere deg med de mest tyngste delene av kj\u00f8ringen. Alle de nye Teslaene leveres med f\u00f8rerassistansefunksjoner som n\u00f8dbremsing, kollisjonsvarsling og advarsel om blindsone."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/autopilot3.jpg", "type": "image", "selected_by": {"or": [{"on": ["mobile"]}]}}, {"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/models/autonomy/hero-mobile.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/models/autonomy/hero.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 2, "muted": true, "autoPlay": true, "stopTime": 2, "fullWidth": true}}]}, {"type": "detail_size", "content": "big"}, {"type": "direction_type", "content": "column"}]}, {"code": "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "EXTERIOR_GROUP", "groups": ["PAINT", "WHEELS", "TOWING"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Farge og felger", "description": "Farge og felger", "long_name": "Farge og felger", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Eksteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}]}, {"code": "COLOR_AND_WHEELS", "groups": ["PAINT", "WHEELS"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Farge og felger", "description": "Farge og felger", "long_name": "Farge og felger", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Eksteri\u00f8r"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}]}, {"code": "PACKAGES", "groups": ["PREMIUM_PACKAGE", "REAR_SEATS"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Pakker", "description": "Pakker", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg interi\u00f8r"}, {"type": "group_disclaimer[0]", "content": "Interi\u00f8r med syv seter tilgjengelig i 2021"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SEAT", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SEAT", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "groups": ["INTERIOR"], "context": "configurator", "options": ["$INYPB", "$INYPW"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Interi\u00f8r", "long_name": "Premium oppgraderinger", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg interi\u00f8r"}], "extra_content": []}, {"code": "SPOILER", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spoiler", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Velg spoiler"}]}, {"code": "PEDALS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "PEDALER"}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPTY1", "$WY21P", "$BCYR", "$SLR1", "$PL31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-oppgradering", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance-oppgradering"}]}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "groups": ["TRIM"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Leveringstider", "description": "Leveringstider", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "delivery_time", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MTY03"]}, "delivery_date": "Produksjonen forventes \u00e5 begynne tidlig i 2021"}, {"selected_by": {"and": ["$MTY04"]}, "delivery_date": "Produksjonen forventes \u00e5 begynne tidlig i 2021"}, {"selected_by": {"and": ["$MTY02"]}, "delivery_date": "Produksjonen forventes \u00e5 begynne tidlig i 2021"}]}]}, {"code": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTY03", "$MTY05"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": ["$MTY03"], "name": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Dual Motor firehjulsdrift"}]}, {"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "groups": ["DUAL_MOTOR_PREMIUM"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Batteri og drivverk", "description": "Batteri og drivverk", "extra_copy": [{"type": "group_disclaimer", "content": "Alle biler har Premium-interi\u00f8r og -lyd."}, {"type": "zero_to_road_limit_units", "content": "0\u2013100 km/t"}, {"type": "range_units", "content": "Rekkevidde"}, {"type": "epa", "content": " "}, {"type": "speed_units_short", "content": "s"}, {"type": "range_units_short", "content": "km"}, {"type": "top_speed_units_short", "content": "km/t"}, {"type": "range_units_epa", "content": "Rekkevidde"}, {"type": "top_speed_units", "content": "Topphastighet"}, {"type": "name", "content": "Velg din bilmodell"}, {"type": "section_title", "content": "Bil"}, {"type": "disclaimer_copy[0]", "content": " ", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "p", "props": {"style": {"display": "block"}}}}]}, {"type": "range_units_est_link", "content": "(WLTP-est.)", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_RANGE_MODAL"}}]}, {"type": "range_info_title", "content": "Rekkevidde"}, {"type": "range_info_disclaimer", "content": "Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "performance_specs", "content": [{"range": 540, "units": "imperial", "top_speed": 209, "selected_by": {"and": ["$MTY02"]}, "zero_to_road_limit": 5.8}, {"range": 505, "units": "imperial", "top_speed": 217, "selected_by": {"and": ["$MTY03"]}, "zero_to_road_limit": 5.1}, {"range": 480, "units": "imperial", "top_speed": 241, "selected_by": {"and": ["$MTY04"]}, "zero_to_road_limit": 3.7}, {"range": 480, "units": "imperial", "top_speed": 241, "selected_by": {"and": ["$MTY05"]}, "zero_to_road_limit": 3.7}]}]}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTY03", "$MTY04", "$MTY05"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Betaling"}], "options": {"$APBS": {"code": "$APBS", "user_defined_rules": {"set_rules": [], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APBS"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}], "name": "Autopilot", "description": "Autopilot", "long_name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "description", "content": " "}, {"type": "feature_list.default.items[0]", "content": "Gj\u00f8r det mulig for Teslaen \u00e5 styre, akselerere og bremse automatisk for andre kj\u00f8ret\u00f8y og fotgjengere i kj\u00f8rebanen."}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 31400, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 31400, "context": "default"}]}, "$APF2": {"code": "$APF2", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}], "name": "Fullverdige selvkj\u00f8rende egenskaper", "description": "Fullverdige selvkj\u00f8rende egenskaper", "long_name": "Fullverdige selvkj\u00f8rende egenskaper", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "valgfritt"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Funksjonene vi tilbyr i dag krever at sj\u00e5f\u00f8ren til enhver tid har kontroll over kj\u00f8ret\u00f8yet, og gj\u00f8r ikke bilen selvkj\u00f8rende. P\u00e5 grunn av dagens regelverk vil du m\u00e5tte bruke for eksempel blinklyshendelen for \u00e5 aktivere visse funksjoner. Av samme grunn er rekkevidden og man\u00f8vrerbarheten ved bruk av Summon begrenset.<br/><br/>For \u00e5 kunne aktivere nye funksjoner m\u00e5 de oppn\u00e5 langt st\u00f8rre p\u00e5litelighet enn menneskelige sj\u00e5f\u00f8rer, og dette m\u00e5 dokumenteres gjennom milliarder av kj\u00f8rte kilometer. I tillegg m\u00e5 funksjonene bli lovlige \u00e5 bruke, hvilket kan ta lengre tid i noen omr\u00e5der enn andre.<br/><br/>Mens vi utvikler nye funksjoner vil Teslaen din forbedres kontinuerlig gjennom tr\u00e5dl\u00f8se programvareoppdateringer."}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Navigere p\u00e5 Autopilot: automatisk kj\u00f8ring fra av- og p\u00e5kj\u00f8ring til motorvei, inkludert trafikkmaskiner og forbikj\u00f8ring av biler."}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Automatisk filbytte: fil endres automatisk n\u00e5r du kj\u00f8rer p\u00e5 motorveien."}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Autopark: b\u00e5de parallelle og perpendikul\u00e6re steder."}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Summon: parker og hent kj\u00f8ret\u00f8yet automatisk."}, {"type": "feature_list.default[1].main_title", "content": "Kommer senere i \u00e5r:"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Gjenkjenn og responder p\u00e5 trafikklys og stoppskilt."}, {"type": "feature_list.default[1].items[1]", "content": "Automatisk kj\u00f8ring i bygater."}, {"type": "feature_list.default[1].items[2]", "content": "Forbedret Summon \u2014 den parkerte bilen vil finne deg p\u00e5 en parkeringsplass."}, {"type": "disclaimer[0]", "content": "Fullverdige selvkj\u00f8rende egenskaper er tilgjengelige for kj\u00f8p etter levering; prisene vil sannsynligvis \u00f8ke over tid med nye utgivelser i fremtiden."}, {"type": "description", "content": " "}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}], "price": 59600, "pricing": [{"type": "base", "value": 59600, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 74500, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 74500, "context": "default"}]}, "$APPB": {"code": "$APPB", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APPB"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APPB"}], "price": 4000, "pricing": [{"type": "base", "value": 4000, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 4000, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 4000, "context": "default"}]}, "$BCYR": {"code": "$BCYR", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$BCYR"}, {"action": "unset", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$BCYR"}, {"action": "set", "target": "$BCYR", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "name": "Performance-bremser", "description": "Performance-bremser", "long_name": "Performance-bremser", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "St\u00f8rre og stivere kalipere, og lettvektige todels skiver for forbedret ytelse og termisk kapasitet"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/model3_performance_brake.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$CPF0": {"code": "$CPF0", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF0"}, {"action": "unset", "target": "$CPF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF0"}, {"action": "set", "target": "$CPF1"}], "name": "$CPF0", "description": "$CPF0", "long_name": "$CPF0", "extra_copy": [], "price": 0, "pricing": [{"type": "1_month", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$CPF1": {"code": "$CPF1", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF1"}, {"action": "unset", "target": "$CPF0"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF1"}, {"action": "set", "target": "$CPF0"}], "name": "Premium Connectivity", "description": "Premium Connectivity", "long_name": "Premium Connectivity", "extra_copy": [], "price": 0, "pricing": [{"type": "1_month", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$DV4W": {"code": "$DV4W", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$DV4W"}], "name": "Dual Motor firehjulsdrift", "description": "Dual Motor firehjulsdrift", "long_name": "Dual Motor firehjulsdrift", "extra_copy": [{"type": "disclaimer[0]", "content": "Varsle meg", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}, {"type": "ACTION", "content": {"type": "NOTIFY_ME"}}]}, {"type": "disclaimer[1]", "content": " n\u00e5r alternativene med firehjulsdrift og standardbatteri blir tilgjengelige.", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}]}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Elektriske, redundante Dual Motors kontrollerer uavhengig dreiemomentet til b\u00e5de for- og bakhjulene for mer kraft og sikkerhet. I det usannsynlige tilfellet at en motor slutter \u00e5 fungere, kan du stole p\u00e5 den andre. Resultatet er umiddelbar respons og presis antispinn, under alle v\u00e6rforhold."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "Included", "configuration": ["$MTY03"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$MDLY": {"code": "$MDLY", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MDLY"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MDLY"}, {"action": "set", "target": "$MDLY"}], "name": "Model Y", "description": "Leveringene begynner i USA baset p\u00e5 bestillingsdatoen og de valgte alternativene.", "long_name": "Model Y", "extra_copy": [{"type": "learn_more", "content": "L\u00e6r mer om leveringer av Model Y"}, {"type": "faq", "content": "Ofte stilte sp\u00f8rsm\u00e5l om Model Y", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "a", "props": {"href": "https://www.tesla.com/support/model-3-reservations-faq", "target": "_blank"}}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/blurcar_trans.png", "type": "image"}]}], "price": 367800, "pricing": [{"type": "base", "value": 367800, "context": "default"}, {"type": "reservation_deposit", "value": 1000, "context": "default"}, {"type": "order_payment", "value": 15000, "context": "default"}, {"type": "order_fee", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "non_refundable_order_payment_used", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "non_refundable_order_payment", "value": 0, "context": "default"}]}, "$PBSB": {"code": "$PBSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"]}], "name": "Solid Black", "description": "Solid Black", "long_name": "Solid Black lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_pbsb.png", "type": "image"}]}], "price": 8800, "pricing": [{"type": "base", "value": 8800, "context": "default"}]}, "$PL31": {"code": "$PL31", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31"}, {"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "name": "Performance-pedaler", "description": "Performance-pedaler", "long_name": "Performance-pedaler", "long_description": "Performance Pedals", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Designet med lett aluminiumslegering for forbedret interi\u00f8rstyling"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$PMNG": {"code": "$PMNG", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPMR"]}], "name": "Midnight Silver Metallic", "description": "Midnight Silver Metallic", "long_name": "Midnight Silver Metallic lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_pmng.png", "type": "image"}]}], "price": 8800, "pricing": [{"type": "base", "value": 8800, "context": "default"}]}, "$PPMR": {"code": "$PPMR", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB"]}], "name": "Red Multi-Coat", "description": "Red Multi-Coat", "long_name": "Red Multi-Coat lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_ppmr.png", "type": "image"}]}], "price": 17500, "pricing": [{"type": "base", "value": 17500, "context": "default"}]}, "$PPSB": {"code": "$PPSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSW", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPMR"]}], "name": "Deep Blue Metallic", "description": "Deep Blue Metallic", "long_name": "Deep Blue Metallic lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_ppsb.png", "type": "image"}]}], "price": 8800, "pricing": [{"type": "base", "value": 8800, "context": "default"}]}, "$PPSW": {"code": "$PPSW", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"]}], "name": "Pearl White Multi-Coat", "description": "Pearl White", "long_name": "Pearl White lakk", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_col_ppsw.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SC04": {"code": "$SC04", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC05", "$SC06"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC04"}], "name": "Tilgang til Supercharger-nettverket + Betaling p\u00e5 stedet", "description": "Tilgang til Supercharger-nettverket + Betaling p\u00e5 stedet", "long_name": "Tilgang til Supercharger-nettverket + Betaling p\u00e5 stedet", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "valgfritt"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SC05": {"code": "$SC05", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC05"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC04", "$SC06"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC05"}], "name": "Free Supercharging", "description": "Free Supercharging", "long_name": "Free Supercharging", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SC06": {"code": "$SC06", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC06"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC04", "$SC05"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC06"}], "name": "Time-bound Supercharging", "description": "Time-bound Supercharging", "long_name": "Time-bound Supercharging", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SLR1": {"code": "$SLR1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY04", "$MTY05"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1"}, {"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1"}, {"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "name": "Karbonfiberspoiler", "description": "Karbonfiberspoiler", "long_name": "Karbonfiberspoiler", "long_description": "Carbon Fiber Spoiler", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "disclaimer", "content": "Karbonfiberspoiler og Dual Motor-skilt vil v\u00e6re tilgjengelig for installasjon etter levering"}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}, {"type": "description", "content": "For forbedret aerodynamikk og \u00f8kt stabilitet ved h\u00f8ye hastigheter"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$TW01": {"code": "$TW01", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$TW01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$TW01"}], "name": "Tilhengerfeste", "description": "Tilhengerfeste", "long_name": "Tilhengerfeste", "long_description": "Tilhengerfeste", "extra_copy": [{"type": "description_above", "content": "Tilhengerfeste med kapasitet til \u00e5 taue opp til 1600 kg"}, {"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "checkbox"}]}], "price": 8800, "pricing": [{"type": "base", "value": 8800, "context": "default"}]}, "$INYPB": {"code": "$INYPB", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRMY1"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INYPB"}, {"action": "unset", "target": "$INYPW"}, {"action": "set", "target": "$PRMY1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INYPB"}, {"action": "set", "target": "$INYPW"}], "name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "description": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Alt svart Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Helsvart"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "spec_description", "content": "Svart skinninteri\u00f8r"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Inkluderer:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "12-veis elektrisk justerbare, oppvarmede for- og bakseter"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Tre seter i andre seterad som kan legges sammen uavhengig"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-lyd \u2013 14 h\u00f8yttalere, 1 subwoofer, 2 forsterkere og altoppslukende lyd"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].main_title", "content": "Premium-tilkobling (1 \u00e5r inkludert):"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[0]", "content": "Satellittkart med sanntids trafikkvisualisering"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[1]", "content": "Direkteavspilt nettmusikk og -media i bilen"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[2]", "content": "Video-str\u00f8mming"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[3]", "content": "Karaoke"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[4]", "content": "Nettleser"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "Musikk og media over Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "Stedsoppmerksom automatisk garasjed\u00f8r\u00e5pner"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "LED-t\u00e5kelys"}, {"type": "feature_list.default[2].items[3]", "content": "Farget glasstak med ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse"}, {"type": "feature_list.default[2].items[4]", "content": "Elektriske, oppvarmede foldesidespeil"}, {"type": "feature_list.default[2].items[5]", "content": "Egendefinerte f\u00f8rerprofiler"}, {"type": "feature_list.default[2].items[6]", "content": "Midtkonsoll med lagringsplass, 4 USB-porter og dokking for 2 smarttelefoner"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Vis detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$INYPB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Skjul detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$INYPB"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INYPW": {"code": "$INYPW", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRMY1"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INYPW"}, {"action": "unset", "target": "$INYPB"}, {"action": "set", "target": "$PRMY1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INYPW"}, {"action": "set", "target": "$INYPB"}], "name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "description": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "long_name": "Svart og hvitt Premium-interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Svart og hvitt"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "recommended_NA", "content": "Anbefalt", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_INTERIOR_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.options.$INYPW.recommended_NA_content"}, "classNames": ["tsla-recommended_NA"]}}]}, {"type": "recommended_NA_content", "content": "Svart og hvitt interi\u00f8r inkluderer Premium-materialene v\u00e5re, noe som maksimerer komforten og estetikken, mens de til samme tid opprettholder de strenge standardene v\u00e5re for slitestyrke og motstand for flekkdannelse."}, {"type": "spec_description", "content": "Hvitt skinninteri\u00f8r"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Inkluderer:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "12-veis elektrisk justerbare, oppvarmede for- og bakseter"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Tre seter i andre seterad som kan legges sammen uavhengig"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-lyd \u2013 14 h\u00f8yttalere, 1 subwoofer, 2 forsterkere og altoppslukende lyd"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].main_title", "content": "Premium-tilkobling (1 \u00e5r inkludert):"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[0]", "content": "Satellittkart med sanntids trafikkvisualisering"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[1]", "content": "Direkteavspilt nettmusikk og -media i bilen"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[2]", "content": "Video-str\u00f8mming"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[3]", "content": "Karaoke"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0].sub_items[4]", "content": "Nettleser"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "Musikk og media over Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "Stedsoppmerksom automatisk garasjed\u00f8r\u00e5pner"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "LED-t\u00e5kelys"}, {"type": "feature_list.default[2].items[3]", "content": "Farget glasstak med ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse"}, {"type": "feature_list.default[2].items[4]", "content": "Elektriske, oppvarmede foldesidespeil"}, {"type": "feature_list.default[2].items[5]", "content": "Egendefinerte f\u00f8rerprofiler"}, {"type": "feature_list.default[2].items[6]", "content": "Midtkonsoll med lagringsplass, 4 USB-porter og dokking for 2 smarttelefoner"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Vis detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$INYPW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Skjul detaljer", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$INYPW"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRMY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 8800, "pricing": [{"type": "base", "value": 8800, "context": "default"}]}, "$MTY03": {"code": "$MTY03", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY03"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTY04", "$MTY05"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTY03"}, {"action": "set", "target": "$MTY03", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTY04", "$MTY05"]}], "name": "Long Range firehjulsdrift", "description": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift", "long_name": "Long Range firehjulsdrift", "long_description": "Model Y Long Range AWD", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Long Range"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Tesla firehjulsdrift har to uavhengige motorer som digitalt kontrollerer dreiemomentet til for- og bakhjulene for \u00e5 sikre bedre veigrep, fremkommelighet og antispinn. Bilen kan kj\u00f8res med hvilken som helst av motorene, slik at du aldri trenger \u00e5 bekymre deg for \u00e5 bli sittende fast p\u00e5 veien."}, {"type": "long_name", "content": "Model Y \u2013 Long Range-firehjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 534900, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}], "price": 167100, "pricing": [{"type": "base", "value": 167100, "context": "default"}]}, "$MTY04": {"code": "$MTY04", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY04"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTY03", "$MTY05"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTY04"}, {"action": "set", "target": "$MTY03", "condition_code": "$MTY05", "condition_state": "unset"}, {"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}], "name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "description": "Model Y Performance firehjulsdrift", "long_name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "long_description": "Model Y Performance AWD", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "price_indicator", "content": "Valgfritt"}, {"type": "description.main_title[0]", "content": "Model Y Performance inkluderer:"}, {"type": "description.items[0]", "content": "Raskere akselerasjon: 0\u2013100 km/t p\u00e5 3,7 s."}, {"type": "description.items[1]", "content": "Topphastighet: opptil 241 km/t"}, {"type": "description.items[2]", "content": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels"}, {"type": "description.items[3]", "content": "Performance-bremser"}, {"type": "description.items[4]", "content": "Spoiler i karbonfiber"}, {"type": "description.items[5]", "content": "Senket fj\u00e6ring"}, {"type": "description.items[6]", "content": "Aluminiumslegert pedal"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Akselerasjon"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.5s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Kj\u00f8r"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor-firehjulsdrift"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Tesla firehjulsdrift har to uavhengige motorer som digitalt kontrollerer dreiemomentet til for- og bakhjulene for \u00e5 sikre bedre veigrep, fremkommelighet og antispinn. Bilen kan kj\u00f8res med hvilken som helst av motorene, slik at du aldri trenger \u00e5 bekymre deg for \u00e5 bli sittende fast p\u00e5 veien."}, {"type": "long_name", "content": "Model Y Performance \u2013 Dual Motor med firehjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 589900, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}], "price": 222100, "pricing": [{"type": "base", "value": 222100, "context": "default"}]}, "$MTY05": {"code": "$MTY05", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY05"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTY03", "$MTY04"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRMY1"]}, {"action": "set", "targets": ["$SPTY1", "$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTY05"}, {"action": "set", "target": "$MTY03", "condition_code": "$MTY04", "condition_state": "unset"}, {"action": "unset", "targets": ["$SLR1", "$SPTY1"]}], "name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "description": "Model Y Performance firehjulsdrift", "long_name": "Performance \u2013 Long Range firehjulsdrift", "long_description": "Model Y Performance AWD", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "price_indicator", "content": "Valgfritt"}, {"type": "description.main_title[0]", "content": "Model Y Performance inkluderer:"}, {"type": "description.items[0]", "content": "Raskere akselerasjon: 0\u2013100 km/t p\u00e5 3,7 s."}, {"type": "description.items[1]", "content": "Topphastighet: opptil 241 km/t"}, {"type": "description.items[2]", "content": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels"}, {"type": "description.items[3]", "content": "Performance-bremser"}, {"type": "description.items[4]", "content": "Spoiler i karbonfiber"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3.5s 0-60mph"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "DriveKj\u00f8r"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dual Motor All-wheel DriveDual Motor-firehjulsdrift"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Tesla firehjulsdrift har to uavhengige motorer som digitalt kontrollerer dreiemomentet til for- og bakhjulene for \u00e5 sikre bedre veigrep, fremkommelighet og antispinn. Bilen kan kj\u00f8res med hvilken som helst av motorene, slik at du aldri trenger \u00e5 bekymre deg for \u00e5 bli sittende fast p\u00e5 veien."}, {"type": "description.items[5]", "content": "Senket fj\u00e6ring"}, {"type": "description.items[6]", "content": "Aluminiumslegert pedal"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Akselerasjon"}, {"type": "long_name", "content": "Model Y Performance Dual Motor All-Wheel DriveModel Y Performance \u2013 Dual Motor med firehjulsdrift"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 589900, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 589900, "configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}], "price": 222100, "pricing": [{"type": "base", "value": 222100, "context": "default"}]}, "$PRMY1": {"code": "$PRMY1", "user_defined_rules": {"set_rules": [], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRMY1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PRMY1"}, {"action": "set", "target": "$PRMY1"}], "name": "Premium interi\u00f8r", "description": "<p>Oppgradere interi\u00f8ret med flere funksjoner og f\u00f8rsteklasses materialer.</p><ul><li><span>Premium oppvarmede seter og kabinmaterialer i hele interi\u00f8ret, inkludert tredekor, glasstak og fire USB-porter</span></li><li><span>12-veis elektrisk regulerbare forseter, ratt og sidespeil, med tilpassede f\u00f8rerprofiler</span></li><li><span>Kraftigere premium lydsystem, diskanth\u00f8yttalere, surround-h\u00f8yttalere og subwoofer</span></li></ul>", "long_name": "Premium interi\u00f8r", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Premium"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "short_description", "content": "Premium-pakken legger til oppgraderte funksjoner i Model Y"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SPTY1": {"code": "$SPTY1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "unset", "target": "$SPTY1", "operator": "and", "condition_code": "$MTY04", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MTY05", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$MTY03"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SPTY1"}, {"action": "set", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "unset", "target": "$SPTY1", "operator": "and", "condition_code": "$MTY04", "condition_state": "unset"}, {"condition_code": "$MTY05", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SPTY1"}, {"action": "unset", "targets": ["$BCYR", "$PL31", "$SLR1", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$MTY03"}], "name": "Performance-oppgradering", "description": "Performance-oppgradering", "long_name": "Performance-oppgradering", "long_description": "Performance Upgrade", "extra_copy": [{"type": "selectLabel", "content": "Velg alternativ"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Valgt alternativ"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "20-tommers Performance-felger"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Performance-bremser"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Spoiler i karbonfiber"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Senket fj\u00e6ring"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Aluminiumslegerte pedaler"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "\u00d8kt topphastighet fra 145 mph til 155 mph"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Track Mode"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "checkbox"}]}, {"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_3QTR"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$STY5S": {"code": "$STY5S", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$STY5S"}, {"action": "unset", "target": "$STY7S"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$STY5S"}, {"action": "set", "target": "$STY7S"}], "name": "Interi\u00f8r med fem seter", "description": "Interi\u00f8r med fem seter", "long_name": "Interi\u00f8r med fem seter", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$STY7S": {"code": "$STY7S", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$STY7S"}, {"action": "unset", "target": "$STY5S"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$STY7S"}, {"action": "set", "target": "$STY5S"}], "name": "Interi\u00f8r med syv seter", "description": "Interi\u00f8r med syv seter", "long_name": "Interi\u00f8r med syv seter", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "disable_override", "content": [{"configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "disable_override", "content": [{"configuration": ["$MDLY"], "condition_state": "and"}]}], "price": 25100, "pricing": [{"type": "base", "value": 25100, "context": "default"}]}, "$WY19B": {"code": "$WY19B", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY19B"}, {"action": "unset", "targets": ["$WY20P", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY19B"}, {"action": "set", "target": "$WY19B", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WY20P", "$WY21P"]}], "name": "19\u2019\u2019 Gemini Wheels", "description": "19\u2019\u2019 Gemini Wheels", "long_name": "19\u2019\u2019 Gemini Wheels", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/gemini_wheels.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$WY20P": {"code": "$WY20P", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY20P"}, {"action": "unset", "targets": ["$WY19B", "$WY21P"]}, {"action": "set", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY20P"}, {"action": "set", "target": "$WY19B", "condition_code": "$WY21P", "condition_state": "unset"}], "name": "20\u2019\u2019 Induction Wheels", "description": "20\u2019\u2019 Induction Wheels", "long_name": "20\u2019\u2019 Induction Wheels", "long_description": "20\u2019\u2019 Induction Wheels", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/induction_wheels.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "and"}]}], "price": 17500, "pricing": [{"type": "base", "value": 17500, "context": "default", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY20P", "target_value": 0, "condition_code": "$MTY04", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}]}, "$WY21P": {"code": "$WY21P", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY21P"}, {"action": "unset", "targets": ["$WY19B", "$WY20P"]}, {"action": "unset", "target": "$WY21P", "condition_code": "$SPTY1", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WY21P"}, {"action": "set", "target": "$WY19B", "condition_code": "$WY20P", "condition_state": "unset"}], "name": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels", "description": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels", "long_name": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels", "long_description": "21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inkludert"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELY/UI/uberturbine_wheels.png", "type": "image"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$SPTY1"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}}, "metadata": {"vat": true, "migrations": [{"options": {"$MDLY": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS", "condition_code": "$APBS", "condition_state": "unset"}]}}, "comments": "Set $APBS", "effective_date": "2019-08-16"}, {"options": {"$WY18B": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WY19B"}]}}, "comments": "Older orders with 18s must be changed to 19s", "effective_date": "2020-01-25"}, {"options": {"$MTY02": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY03"}]}}, "comments": "RWD needs to be changed to AWD", "effective_date": "2020-01-25"}, {"options": {"$MTY04": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTY05"}]}}, "comments": "New Performance Trim w/ New Battery"}, {"options": {"$MDLY": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}]}}}], "warranty_rules": [{"action": "set", "target": "$NW02", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY02", "$MTY03", "$MTY04"]}, {"action": "set", "target": "$UW02", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTY02", "$MTY03", "$MTY04", "$MTY05"]}], "post_mfg_mutations": {"$APBS": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}, "$APF2": {"type": "remote", "mutation": ["$APBS"], "requirement_relationship": "and"}, "$APPB": {"type": "remote", "mutation": ["$APPB"], "requirement_relationship": "and"}}, "client_context_settings": [{"client_id": "default", "transform_ignored_options": ["$SC04"]}], "specs": {"data": [], "refs": {"time": {"label": "seconds", "short_label": "sec"}, "distance": {"label": "kilometer", "short_label": "km"}, "velocity": {"label": "kilometer per hour", "short_label": "km/h"}}}, "currency_code": "NOK", "currency_symbol": "kr."}, "agent_version": 101, "warranty_groups": [{"code": "NEW_MFG_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$NW00", "$NW01", "$NW02"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$NW00"]}, {"code": "USED_MFG_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$UW00", "$UW01", "$UW02", "$UW03"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$UW00"]}], "warranty_options": {"$NW00": {"code": "$NW00", "name": "New MFG Warranty", "description": "New MFG Warranty", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT07", "content": "", "plan_name": "Long Range, Performance Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW01": {"code": "$NW01", "name": "New MFG Warranty", "description": "New MFG Warranty", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT13", "content": "", "plan_name": "Long Range Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU06", "content": "", "plan_name": "Long Range Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW02": {"code": "$NW02", "name": "New MFG Warranty", "description": "New MFG Warranty", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Covers 5 years from when you take delivery or 100,000 Kilometers(60,000 total miles). Battery & drive unit limited warranty valid for 8 years or 192,000 total kilometers (120,000 total miles)"}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT13", "content": "", "plan_name": "Long Range Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU06", "content": "", "plan_name": "Long Range Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$UW00": {"code": "$UW00", "name": "Used MFG Warranty", "description": "Used MFG Warranty", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU00", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD03", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$UW01": {"code": "$UW01", "name": "Used MFG Warranty", "description": "Used MFG Warranty", "extra_copy": [{"type": "decription", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU01", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD04", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended Roadside Assistance", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}]}, "$UW02": {"code": "$UW02", "name": "Used MFG Warranty", "description": "Used MFG Warranty", "extra_copy": [{"type": "decription", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "eligibility", "content": {"vehicle_type": ["inventory", "marketing", "customer"], "odometer_unit": "kilometers", "vehicle_damage_history": ["clean", "previous accident(s)"], "vehicle_subtype_not_in": ["wholesale"]}}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU02", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD06", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}]}, "$UW03": {"code": "$UW03"}}, "base_configuration": ["$INYPB", "$PPSW", "$WY19B", "$DV4W", "$MDLY", "$STY5S", "$PRMY1", "$MTY03", "$APBS", "$CPF0", "$SC04"], "options_id": 441, "extra_content": [{"type": "#$GN00", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$GN01", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$GU00", "content": {"code": "$GU00", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$GU01", "content": {"code": "$GU01", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$GU02", "content": {"code": "$GU02", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$GU03", "content": {"code": "$GU03", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$BAT06", "content": {"code": "$BAT06", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$BAT07", "content": {"code": "$BAT07", "content": "", "plan_name": "Long Range, Performance Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$BAT08", "content": {"code": "$BAT08", "content": "", "plan_name": "Standard and SR+ Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$BAT09", "content": {"code": "$BAT09", "content": "", "plan_name": "Mid Range Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$BAT13", "content": {"code": "$BAT13", "content": "", "plan_name": "Long Range Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$DU00", "content": {"code": "$DU00", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Single Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$DU01", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$DU02", "content": {"code": "$DU02", "content": "", "plan_name": "Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$DU03", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$DU05", "content": {"code": "$DU05", "content": "", "plan_name": "SR/SR+ Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$DU06", "content": {"code": "$DU06", "content": "", "plan_name": "Long Range Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$RD00", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$RD01", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$RD03", "content": {"code": "$RD03", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$RD04", "content": {"code": "$RD04", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended Roadside Assistance", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$RD05", "content": {"code": "$RD05", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}, "content_localized": {}}, {"type": "#$RD06", "content": {"code": "$RD06", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}, "content_localized": {}}], "copy_id": 554, "language": "no", "pricing_id": 456}}, "DeliveryDate": {}, "Order": {}, "Survey": {}, "ap_enabled": 0, "ap_merchant_id": "merchant.com.adyen.tesla", "env": {"debug": false, "analytics": true, "designStudio": {"staticAssetsUrl": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://static-assets.tesla.com", "compositorUrl": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://static-assets.tesla.com/configurator/compositor", "assetUrl": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://static-assets.tesla.com/share/tesla_design_studio_assets/", "deliveryDate": "/deliveryDate", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "", "referral": "/get_referral_data", "orderFlow": "/order", "deliveryDate": "/get_expected_delivery_date", "atomicSave": "/configuration/atomic/schema_transform", "tinyUrl": "/get_tinyurl", "printPdf": "/configurator/pdf/print-pdf", "inventoryMatch": "/configurator/api/get/inventory_data", "saveDesign": "/configurator/save", "existingOrder": "teslaaccount/profile", "inventoryUpsell": "/configurator/api/get/inventory_count", "newInventory": "new"}}, "findMyTesla": {"order": "/order", "shortUrl": "/configurator/api/get_short_url", "saveDesignLite": "/configurator/api/save_design_lite", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://www.tesla.com", "tradeInModelMarkTrim": "/configurator/api/get/make_model_trim_by_year", "tradeInValuationByVIN": "/configurator/api/get/standard_valuation_details_by_vin", "tradeInValuationByTrimIdAndVehicleId": "/configurator/api/get/standard_valudation_details_by_trim_and_vehicle", "getPickupLocation": "/configurator/api/get_pickup_location", "dashboard": "teslaaccount/profile", "surveyGet": "/configurator/api/survey_get", "surveySave": "/configurator/api/survey_save", "saveLeasingIntent": "/configurator/api/v1/save_leasing_intent", "getOrderType": "/configurator/api/v1/get_order_type", "addressValidation": "/configurator/api/usps_address_validation", "m3_details": "model3", "m3_faq": "support/model-3-reservations-faq", "configSave": "/configurator/api/config_save", "configSaveWithPayment": "/configurator/api/config_save_with_payment", "emailAvailability": "/configurator/api/email-availability", "publicOrder": "/configurator/api/order", "inventoryOrder": "/configurator/api/v2/order", "reservationOrder": "/configurator/api/v1/reservation", "getGeocodingData": "/configurator/api/google_geocoding_address"}}, "teslaOMSMiddleware": {"workarounds": []}, "teslaGeoip": {"url": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://location.teslamotors.com/geoip/v1.0.3/city/"}}, "i18n": {"find_my_tesla": {"language": "no", "source": "TTP", "locale": "no_NO", "market": "NO", "message": "find_my_tesla.no_NO", "warnings": [], "requestedLocale": "no_NO", "version": 20201120, "strings": {"App": {"title": "Finn min Tesla"}, "CustomerIntentSurvey": {"paymentType__description": "Finansiering bekreftes i de f\u00f8lgende trinnene.", "paymentType__title": "Hvordan har du tenkt \u00e5 betale for din Model 3?", "registrationAddress__description": "Dette brukes for tittelen p\u00e5 bilen din, finansiering og skatter.", "registrationAddress__title": "Registreringsadresse", "title": "Registrer for levering", "title__info": "Dette trinnet er n\u00f8dvendig for \u00e5 kunne starte leveringsprosessen.", "tradeIn__description": "Et prisestimat p\u00e5 innbyttet gis i de f\u00f8lgende trinnene.", "tradeIn__title": "Planlegger du \u00e5 bytte inn bilen din`?"}, "DeliveryDate": {"deliveryClose": "LUKK", "deliveryDisclaimer": "Basert p\u00e5 begrenset tilgjengelighet", "deliveryModalTitle": "Leveringstidsramme", "deliveryTiming": {"CA": {"disclaimer": "", "message": "Levering den {DELIVERY_DATE}"}, "NOW": "Levering innen \u00e5tte uker", "NOW__extra": "Levering om 12\u201316 uker", "NO_RESULTS": {"disclaimer": "", "message": "Ingen resultater ble funnet for"}, "OTHER": {"disclaimer": "starter i {YEAR}.", "message": "Leveringene starter i USA. Leveringer til"}, "US": {"disclaimer": ". Du varsles n\u00e5r en leveringsato blir tilgjengelig.", "message": "Leveranser kommer snart til"}}, "estimatedDelivery": "Beregnet levering: {DELIVERY_DATE}", "estimatedDeliveryDisclaimer": "Levering i {MONTH_RANGE}", "postalCodePlaceHolder": "Postnummer", "deliveryDescription": "De estimerte leveringsperiodene for tilpassede bestillinger av {TRIM} varierer etter region. Butikkene har begrenset lager av Tesla for umiddelbar levering."}, "DeliveryLocation": {"delivery_zipcode": "Postnummer for levering", "description": "V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 at hvis du f\u00e5r kj\u00f8ret\u00f8yet levert utenfor registreringsfylket ditt, kan det p\u00e5l\u00f8pe ekstra skatter og avgifter.", "enter_delivery_address": "Teslaen din leveres direkte til deg basert p\u00e5 postnummeret for levering. Angi leveringsadressen din.", "errors__deliverylocation_required": "Leveringssted er et obligatorisk felt", "out_of_range": "Utenfor rekkevidde. Vi kommer til deg.", "select_deliverycenter": "Velg et leveringssenter", "title": "Leveringssted", "use_registration_address": "Bruk registreringsadressen min"}, "Energy": {"home_charging": {"description": "Den mest praktiske m\u00e5ten \u00e5 lade hjemme p\u00e5, med raskeste ladehastigheter.", "mobile_description": "Den mest praktiske m\u00e5ten \u00e5 lade hjemme p\u00e5, med raskeste ladehastigheter.", "request_a_quote": "Be om en prisantydning", "title": "Hjemmelading"}, "home_energy": {"description": "Produser og lagre din egen energi for \u00e5 str\u00f8mf\u00f8re hjemmet ditt og lade bilen, b\u00e5de dag og natt.", "mobile_description": "Produser og lagre din egen energi for \u00e5 str\u00f8mf\u00f8re hjemmet ditt og lade bilen, b\u00e5de dag og natt.", "request_a_quote": "Be om en prisantydning", "title": "Solenergi + Powerwall"}, "home_energy_upgrades": "Hjemmeenergioppgraderinger", "home_energy_upgrades_description": "Tesla vil gi et tilpasset pristilbud basert p\u00e5 hjemmeenergibehovene dine.", "optional": "Valgfritt"}, "Financing": {"title": "Finansiering"}, "FinancingOptions": {"apr": "{APR} %", "aprLabel": "APR %", "cash__disclaimer": "", "credit": {"average": "{APR} - Gjennomsnittlig kreditthistorikk", "good": "{APR} - God kreditthistorikk", "great": "{APR} - Kjempegod kreditthistorikk"}, "customizePayment": "Tilpass betaling", "detailsCollapse": {"collapsed": "Vis detaljer", "expanded": "Skjul detaljer"}, "downpaymentLabel": "Egenkapital", "downpaymentPlaceholder": "angi forskuddsbetaling", "error__aprOutOfRange": "APR skal v\u00e6re mellom 1\u201310 %", "error__minDownPayment": "Forskuddsbetalingen m\u00e5 v\u00e6re p\u00e5 minst {MINIMUM_DOWNPAYMENT}", "extraDescriptions": {"benefitInKind": "{BIK_PERCENTAGE}% naturalytelse p\u00e5lydende {BIK_AMOUNT} /mnd.", "includeServiceFee__operational_lease": "<ul><li>Forsikring</li><li>Vinterdekk</li></ul>"}, "otherLoanTerms": {"loanTerms": "Debet-rentesats {RATE} %, ca. {EFFECTIVE_RATE} %, sluttsats p\u00e5lydende {RESIDUAL_AMOUNT}"}, "tabLabels": {"finance_options": "Finansalternativer", "gas_savings": "Bensinbesparelser", "incentives": "Insentiver", "tradein": "Innbytte", "delivery_timing": "Leveringstid"}, "termOptionLabel": "{TERM} m\u00e5ned(er)", "title": "Finansieringsalternativer", "effectiveRate": "Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}%", "error__leaseMaxDownpaymentExceeded": "Forskuddsbel\u00f8pet kan ikke overskride {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "error__loanMaxDownPaymentExceeded": "Forskuddsbel\u00f8pet kan ikke overskride {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "interestRate": "Rentesats p\u00e5lydende {INTEREST_RATE}", "lease__amountDueAtSigningLabel": "Til forfall ved signering", "lease__annualDistanceLabel": "\u00c5rlig kilometerstand", "lease__description": "Betal kun en del av totalprisen med en liten forskuddsbetaling og lave m\u00e5nedlige betalinger i l\u00f8pet av leasingperioden. Returner eller kj\u00f8p ved periodens slutt.", "lease__description__operational_lease": "M\u00e5nedsbel\u00f8p ved firmaleasing", "lease__disclaimer": "", "lease__disclaimer__operational_lease": "<p>Leasing er et langtidsleieprodukt som tilbys kunder (24 til 48 m\u00e5neder, opp til 120.000km) uten kj\u00f8psopsjon, tilbudt av Tesla Leasingpartner NF Fleet AS ( org nr 988 906 808). Tilbudet gjelder for kunder med registrert adresse i Norge. Det tas forbehold om innvilget kreditt og \u00f8vrige n\u00f8dvendige godkjenninger etter at signering av tilbudet er gjennomf\u00f8rt. Leien vil variere med endringer i rentemarkedet, og eventuelle endringer tilknyttet beskatning av leieforholdet og / eller kj\u00f8ret\u00f8yet. Hvis valgt som separate tilleggsprodukter vil leieavtalen inkludere service og vedlikehold, forsikring og \u00e5rsavgift samt h\u00e5ndtering av bompasseringer og ladekort. Alle tilvalg er tilknyttet betingelsene som fremkommer av selve leieavtalen. Dersom det er kalkulert inn forskuddsleie, m\u00e5 denne innbetales til NF fleet f\u00f8r utlevering av leasingobjektet finner sted. NF fleet utsteder en egen faktura p\u00e5 forskuddsleien i forkant av utleveringen. Vi gj\u00f8r oppmerksom om at langtidsleie av bil ikke kommer under bestemmelsene om angrerett etter norsk lov.</p>", "lease__distanceOptionLabel": "{DISTANCE} kilometer", "lease__leasePaymentDescription": "Juster den m\u00e5nedlige betalingen din for \u00e5 oppdatere vilk\u00e5rene nedenfor.", "lease__leasePaymentLabel": "Leasingbetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">/mnd</span></span>", "lease__leasePaymentLabelExVAT": "Leasingbetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">/mnd</span></span>", "lease__totalLeaseAmountLabel": "Totalbel\u00f8p for kj\u00f8p ved kontraktslutt", "lease__undefined": "Den valgte konfigurasjonen er ikke tilgjengelig for leasing for \u00f8yeblikket. For mer informasjon kontakt din n\u00e6rmeste Tesla Advisor.", "loan__customizePayment": "Tilpass l\u00e5nebetaling", "loan__description": "", "loan__disclaimer": "{EXTRA_DISCLAIMER}<p>Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- Flytende nominell rente {RATE}%. Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-</p>", "loan__disclaimer__m3": "{EXTRA_DISCLAIMER}<p>Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- Flytende nominell rente {RATE}% i 36 mnd, deretter markedsrente i {FINAL_TERM} mnd. Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-</p>", "loan__financedAmountLabel": "Finansiert bel\u00f8p", "loan__financedAmountPlaceholder": "angi finansiert bel\u00f8p", "loan__loanDistanceLabel": "L\u00e5neperiode", "loan__loanDistancePlaceholder": "Velg l\u00e5neperiode", "loan__monthlyPaymentDescription": "Juster den m\u00e5nedlige betalingen din for \u00e5 oppdatere vilk\u00e5rene nedenfor.", "loan_loanPaymentLabel": "Bill\u00e5n", "loan_loanPaymentLabelFooter": "L\u00e5nebetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">/mnd</span></span>", "mileageLabel": "kilometer per \u00e5r", "residualAmount": "{RESIDUAL_AMOUNT} for sluttperiode"}, "GasSavings": {"distanceLabel": "Kilometer", "distanceUnits": "km/\u00e5r", "estimatedSavings": "Estimerte bensinbesparelser i l\u00f8pet av {FUEL_CALC_DURATION} <span class=\"value\">{GAS_SAVINGS}</span>", "fuelPriceLabel": "Drivstoff", "fuelPriceUnits": "/ liter", "subtitle": "Elektriske kj\u00f8ret\u00f8y er rimeligere enn bensindrevne kj\u00f8ret\u00f8y", "title": "Bensinbesparelser", "description": {"m3": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model 3 for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>", "ms": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model S for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>", "mx": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model X for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>", "my": "<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model Y for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.</p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.</p>"}}, "Incentives": {"changeRegion": "Endre fylke", "extraIncentives": {"carTax": "Inkluderer bilskatt p\u00e5lydende {CAR_TAX}", "ecologicalBonus": "Inkluderer \u20ac 6.000 \u00f8kologisk bonus", "generic": "Prisene er eksklusive insentiver.<br />Informasjon om kvalifisering for insentiver (hvis aktuelt) blir tilgjengelig n\u00e6rmere leveringsdatoen.", "recyclingFeeIncluded": "Inkluderer resirkuleringsavgift p\u00e5lydende {RECYCLING_FEE}", "regionalTax": "Inkluderer regional skatt p\u00e5lydende {REGIONAL_TAX}", "registrationTax": "Inkluderer registreringsskatt p\u00e5lydende {REGISTRATION_TAX}", "umweltBonus": "Inkluderer \u20ac 2.000 Umweltbonus", "pluginGrant": "Inkluderer et britisk insentiv p\u00e5lydende {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} for elektrisk bil", "specialTax": "Inkluderer spesialskatt p\u00e5lydende {SPECIAL_TAX}"}, "federalTaxCredit": "F\u00f8deralt skattefradrag <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "incentivesTotal": "Totalt antall insentiver", "otherRegionOptionLabel": "Annet fylke", "regionalIncentive": "{REGION}-insentiv p\u00e5lydende <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "regional__availableIncentives": "Insentiver er tilgjengelig i disse fylkene:", "title": "Insentiver for elektrisk kj\u00f8ret\u00f8y", "zipCodeLabel": "Postnummer", "description": {"m3": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>", "ms": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>", "mx": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>", "my": "<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/no_NO/support/incentives\">Les mer</a> om de norske elbilinsentivene.</p>"}}, "Inspection": {"cosmetic": {"description": "Kosmetisk slitasje er typisk for en bruktbil og p\u00e5virker ikke bilens funksjonalitet. Bilen din vil utstede kosmetisk slitasje som inkluderer, men er ikke begrenset til, f\u00f8lgende:", "glass": "Glass", "glassList": {"glassChips": "Steinsprut opp til 1 \"", "glassChips_metric": "Steinsprut (i henhold til bilens kilometerstand og alder)", "glassScratches": "Riper"}, "interior": "Interi\u00f8r", "interiorList": {"entryPoints": "Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 inn- og utgangspunkter", "interiorUsage": "Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 polstring og innvendige paneler som markeringer, misfarging, sm\u00e5 rift eller flekker opp til 1\"", "interiorUsage_metric": "Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 setetrekk og innvendige paneler som merker, misfarging, sm\u00e5 rift eller flekker opp til 2,5 cm"}, "paint": "Malte paneler", "paintList": {"dents": "Bulker opp til 0,5 \"", "dents_metric": "Bulker opptil 1,5 cm", "paintChips": "Steinsprut", "paintScratches": "Skraper opp til 1\"", "paintScratches_metric": "Skraper p\u00e5 opptil 2,5 cm"}, "panelOrTrim": "Ulakkerte paneler eller utvendig trim", "panelOrTrimList": {"panelOrTrimScratches": "Riper opp til 3\"", "panelOrTrimScratches_metric": "Riper inntil 7,5 cm"}, "sealsAndTrim": "Gummitetninger og listverk", "sealsAndTrimList": {"sealsAndTrimDamage": "Skade p\u00e5 gummi som ikke p\u00e5virker funksjoner"}, "title": "Kosmetisk tilstand", "wheel": "Hjul", "wheelList": {"wheelRash": "Utslett opp til 0,5 \"", "wheelRash_metric": "Steinsprut opp til 1,5 cm"}}, "description": "Denne bilen kan ha mindre synlige mangler som ikke p\u00e5virker kj\u00f8rbarheten eller den mekaniske tilstanden. \u00a0<span class=\"tds-link idp-inspection-modal-btn\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">L\u00e6r mer</span>", "disclaimer": "Jeg erkjenner at det vil v\u00e6re <a class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">slitasje</a> p\u00e5 bilen.", "mechanical": {"description": "Hver brukt Tesla m\u00f8ter eller overg\u00e5r Teslas mekaniske standarder som skissert nedenfor:", "functional": "Komponenter inspisert for funksjonalitet:", "functionalList": {"autopilot": "Autopilot (hvis utstyrt)", "braking": "Kj\u00f8ret\u00f8yets bremsesystem", "charging": "Ladesystem og utstyrsfunksjon", "controls": "F\u00f8rerkontroller", "display": "Skjermer", "lighting": "Utvendige belysningssystemer", "powerOperated": "Elektrisk betjente komponenter", "powertrain": "Drivverksystem", "restraint": "Sikkerhetsbeltesystemer", "steering": "Styre-og fj\u00e6ringskomponenter"}, "standards": "", "standardsList": {"brakes": "Bremseklosser (6 mm minimum)", "structural": "Ingen tegn p\u00e5 strukturelle reperasjoner", "tires": "Dekk (minimum 5/32 \")", "tires_metric": "Dekk (minimum 4 mm)"}, "title": "Mekanisk tilstand"}, "modalDescription": "Hver brukt Tesla har best\u00e5tt en intern inspeksjon og kan gjennomg\u00e5 lysreparasjoner som skal utf\u00f8res for salg. Normal slitasje som indikerer alder og kilometerstand av bilen, kan forventes.", "modalTitle": "Mekaniske og kosmetiske standarder", "title": "Mekaniske og kosmetiske standarder"}, "Lease": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene. Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering. Det kreves ingen depositum. Den viste \"Finansieringsprisen\" estimerer kanskje ikke totalkostnaden p\u00e5 finansieringen av denne leasingen. Den estimerte m\u00e5nedsbetalingen vises basert p\u00e5 leaseprogrammet som gjelder for kj\u00f8ret\u00f8y levert f\u00f8r 31.03.2019."}, "mx": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene. Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering. Det kreves ingen depositum. Den viste \"Finansieringsprisen\" estimerer kanskje ikke totalkostnaden p\u00e5 finansieringen av denne leasingen. Den estimerte m\u00e5nedsbetalingen vises basert p\u00e5 leaseprogrammet som gjelder for kj\u00f8ret\u00f8y levert f\u00f8r 31.03.2019."}, "title": "Leasing fra Tesla"}, "LeftNavigation": {"package_matrix_compare": "Sammenlign", "title__package": "F\u00f8rste produksjon", "title__paint": "Velg deretter farge", "title__seat": "Velg sete", "title__upgrade": "Velg oppgraderinger", "title__wheels": "Velg felger"}, "Lend": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene.  Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering."}, "mx": {"description": "Tilgjengelig i de fleste fylkene.  Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering."}, "title": "Tesla l\u00e5neprogram"}, "Models": {"m3": {"short_name": "Model 3"}, "ms": {"short_name": "Model S"}, "mx": {"short_name": "Model X"}, "my": {"short_name": "Model Y"}, "name": "velg modell"}, "Navigation": {"custom_build__models": "<span class=\"custom-build--label\">BK</span><br /> Tilpasset Model S", "custom_build__modelx": "<span class=\"custom-build--label\">BK</span><br /> Tilpasset Model X", "custom_build_action_description": "Kan forlenge leveringstiden", "customize__choose_paint_and_interior": "Endre interi\u00f8r-paring<span> \u2013 Kan forlenge leveringstiden</span>", "nextChoose": "Deretter,"}, "OrderProgressBar": {"step__delivery_intent": "Leveringshensikt", "step__delivery_profile": "Leveringsprofil", "step__place_order": "Legg inn bestilling"}, "Performance": {"m3": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "ms": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "mx": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "my": {"description": "Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre</a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."}, "title": "Performance"}, "Range": {"m3": {"description": "<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.</p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">brukerh\u00e5ndboken</a> for ytterligere informasjon. Brukerh\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens brukerh\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.</p>"}, "ms": {"description": "<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.</p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">brukerh\u00e5ndboken</a> for ytterligere informasjon. Brukerh\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens brukerh\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.</p>"}, "mx": {"description": "<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.</p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">brukerh\u00e5ndboken</a> for ytterligere informasjon. Brukerh\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens brukerh\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.</p>"}, "title": "Rekkevidde"}, "Referral": {"discount": "Gratis, ubegrenset Supercharging", "modal_button": "DESIGN N\u00c5", "modal_link": "Jeg har en reservasjon av Model 3", "referral_desc": "{NAME}s henvisningskode gir deg {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} gratis Supercharger-kilometer.", "referral_title": "Gratis Supercharger-kilometer", "review_desc": "{NAME}s henvisningskode gir deg {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} gratis Supercharger-kilometer.", "review_title": "Gratis Supercharger-kilometer", "modal_desc": "{NAME}s henvisningskode gir deg gratis, ubegrenset Supercharging for din nye Model 3 Performance.", "modal_title": "Ubegrenset superlading"}, "RegistrationAddress": {"errors__address_INVALID": "Adressen kunne ikke bekreftes. <br/> Sikre at adressen er korrekt og pr\u00f8v igjen.", "errors__address_RECOMMENDED": "Vi gjenkjenner ikke adressen din. <br />Dobbeltsjekk dens n\u00f8yaktighet for \u00e5 sikre levering uten problemer.", "label__enteredAddress": "Bruk angitt adresse", "label__useAddressAsIs": "Bruk bekreftet adresse", "label__uspsVerifiedAddress": "Bruk bekreftet adresse"}, "Reservation": {"Quantity": "kvantitet", "mt": {"FOUNDERS": "{QTY} Roadster-reservasjon for grunnleggerserien", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Roadster-reservasjon", "description": "Roadster-reservasjoner krever en f\u00f8rste {INITIAL_AMT} kredittkortbetaling, pluss en {WIRE_TRANSFER_AMT} overf\u00f8ring med tr\u00e5dl\u00f8s betaling innen 10 dager. Reservasjoner er ikke endelige f\u00f8r bankoverf\u00f8ringsbetalingen er mottatt.", "founder_label": "Founder-series Roadster", "label": "Roadster", "model_label": "Din Roadster", "title": "Velg din Roadster"}, "payment_due": "Forfaller om 10 dager", "reservation_confirmation": {"reservation_body": "Den elektroniske overf\u00f8ringen din p\u00e5lydende ##pending_payment## forfaller den ##wire_date##. Du vil motta instruksjoner om den elektroniske overf\u00f8ringen p\u00e5 e-postadressen du har angitt", "reservation_header": "Ditt reservasjonsnummer er ##rn##", "reservation_title": "Takk for din reservasjon"}, "ts": {"FOUNDERS": "{QTY} Founder Series Tesla Semi Reservasjon", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Tesla Semi Reservasjon", "description": "Tesla Semi-reservasjoner krever en f\u00f8rste {INITIAL_AMT} kredittkortbetaling. En {WIRE_TRANSFER_AMT} bankoverf\u00f8ring er n\u00f8dvendig for det f\u00f8rste Tesla Semi, pluss en {ADDITIONAL_AMT} bankoverf\u00f8ring for hvert ekstra Tesla Semi. Bankoverf\u00f8ring forfaller innen 10 dager. Reservasjoner er ikke endelige f\u00f8r vi har mottatt betalingen via elektronisk overf\u00f8ring.", "founder_label": "Founder Series Tesla Semi", "label": "Tesla Semi", "model_label": "Din Tesla Semi", "title": "Velg din Tesla Semi"}}, "Review": {"BillingInfo": {"Form": {"address_line_1": "Faktureringsadresse 1", "address_line_2": "Faktureringsadresse 2", "city": "By", "company_name": "Bedriftens navn", "country_code": "Faktureringsland", "private_vat_id": "Finanskode", "state": "Fylke/region", "vat_id": "Mva.-nummer", "zip_code": "Postnummer"}, "business_description": "Angi selskapsinformasjonen kun n\u00e5r du planlegger \u00e5 registrere denne bilen p\u00e5 et selskap.", "business_header": "Selskapsregistrering (valgfritt)", "instructions": "Du finner anvisningene for bankoverf\u00f8ring i det neste trinnet. Bankoverf\u00f8ringen m\u00e5 betales innen sju dager.", "private_header": "Personlig registrering", "registration_body": "Slik kan vi planlegge leveransen din p\u00e5 en bedre m\u00e5te. Du kan til enhver tid legge til en annen eier eller registrere bilen p\u00e5 et selskap.", "registration_header": "Hvor \u00f8nsker du \u00e5 registrere bilen din?"}, "Gas_Savings": "Bensinbesparelser", "INITIAL_DEPOSIT": "Din reservasjonsbetaling", "account_email_label": "E-postadresse", "account_emailconfirm_label": "Bekreft e-post", "account_firstname_label": "Fornavn", "account_label": "Angi kontodetaljer", "account_lastname_label": "Etternavn", "account_password_label": "Passord", "account_passwordconfirm_label": "Bekreft passord", "account_phonenumber_label": "Telefonnummer", "applepay_payment_label": "Apple Pay", "billing_country_label": "Faktureringsland", "billing_zip_label": "Postnummer for fakturering", "billing_zip_placeholder": "", "btn_label__buy_with_cc": "KJ\u00d8P MED KREDITTKORT", "btn_label__place_order": "Legg inn bestilling", "cancel_update_order": "Behold det n\u00e5v\u00e6rende designet mitt", "cc_ending": "som slutter p\u00e5", "cc_exp_label": "utl\u00f8psdato", "cc_exp_placeholder": "MM / \u00c5\u00c5", "cc_name_label": "Navn p\u00e5 kortet", "cc_number_label": "Kredittkortnummer", "cc_save": "Tilbake til lagret kort", "cvv_label": "CVV", "delivery_postal_code_disclaimer": "Bekreft hvor denne bilen vil bli registrert", "disclaimer_label": {"m3": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "mp": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "ms": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "mt": "N\u00e5r du legger inn denne bestillingen samtykker du til at Tesla kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsbetingelser</a>.", "mx": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>.", "my": "Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene</a>."}, "edit": "Endre", "edit_design_label": "Endre design", "errors__PAYMENT_FAILED": "Det oppstod et problem med behandlingen av betalingen din. Sjekk og pr\u00f8v en annen betalingsmetode eller kontakt din kortutstedende bank.", "errors__ccFieldsInvalid": "Du m\u00e5 korrigere ett eller flere av kredittkortfeltene dine", "est_savings_disclaimer": "Besparelser er etter kj\u00f8p", "est_savings_label": "Estimerte besparelser", "est_savings_total": "Pris etter est. besparelser", "expire": "Utl\u00f8per", "fuel": "Est. {NUM_FUEL_YEAR} \u00e5rs bensinbesparelser", "lease_savings_label": "Leasing etter est. besparelser", "loan_savings_label": "L\u00e5n etter est. besparelser", "model_label": "Din {MODEL}", "options_label": "Alternativer", "payment_cc_billing_header": "Fakturadata", "payment_cc_header": "Betal med kredittkort", "payment_label": "Betaling", "payment_type_CC": "Kredittkort", "payment_type_WT": "Elektronisk overf\u00f8ring", "pricing_details": "Prissettingsdetaljer", "purchase_price": "Kj\u00f8pspris", "regional": "{LABEL}-rabatt for elektrisk bil", "savings_link_label": "Se hvordan besparelsene v\u00e5re beregnes", "session_time_out_button": "G\u00c5 TIL MIN KONTO", "session_time_out_desc": "\u00d8kten er utl\u00f8pt p\u00e5 tid p\u00e5 grunn av inaktivitet. Oppdateringene dine er ikke lagret. For \u00e5 fortsette \u00e5 endre bestillingen din, g\u00e5 til kontoen din og start igjen.", "session_time_out_title": "Din \u00f8kt er utl\u00f8pt p\u00e5 tid", "summary_label": "Sammendrag", "taxCredit": "F\u00f8deralt skattefradrag", "update_order": "Oppdater design", "account_chamber_of_commerce_label": "Hanselskammerets nummer", "account_company_name_label": "Bedriftens navn", "account_in_business": "Virksomhet", "account_in_private": "Personlig", "btn_label__place_reservation": "RESERV\u00c9R"}, "SummaryPanel": {"addMyCar": "Legg til min bil", "addTaxesAndFees": "Legg til skatter og avgifter", "applePay": {"disclaimer": "eller opprett en konto og betal med kredittkort nedenfor"}, "destination_fee": "Destinasjons- og dokumentavgift", "disclaimers": {"excludingTax": "Ekskludert mva.", "excludingTaxAndFee": "Ekskludert skatter og avgifter", "incentivesAndGasSavingsDisclaimer": "Insentiver og bensinbesparelser", "incentivesOffset": "Insentiver forskyver din m\u00e5nedlige betaling", "includingReservation": "Inkludert reservasjonsbetaling", "inventoryorderRefundPolicy": "", "orderMVPA": "Bestillingsavtale", "orderModifyAgreement": "Ved \u00e5 endre bestillingen din samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Superchargere</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>.", "orderNotRefundShort": {"m3": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "mp": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "ms": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "mt": "Ikke-refunderbart reservasjonsgebyr", "mx": "Ikke-refunderbart ordregebyr*", "my": "Ikke-refunderbart ordregebyr*"}, "orderPayment": "Det kreves en betaling p\u00e5lydende {PAYMENT} for \u00e5 legge inn bestillingen din.", "orderPaymentNotRefundable": {"m3": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mp": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "ms": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mt": "Engangs-reservasjonsgebyr p\u00e5 {PAYMENT} for \u00e5 fullf\u00f8re reservasjonen din.", "mx": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "my": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}."}, "orderPaymentRefundable": {"m3": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mp": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "ms": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mt": "Frist i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "mx": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.", "my": "Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}."}, "orderPaymentShort": "Til forfall i dag", "orderRefundPolicy": {"m3": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.", "ms": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.", "mx": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.", "my": "Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen."}, "orderRefundShort": "Helt refunderbart", "reserveMVPA": "Intensjonsavtale", "savingsAfterPurchase": "Alle besparelser oppleves etter kj\u00f8pet. ", "taxesAndFees": "Inkluderer skatter og avgifter", "taxesAndFeesExcluded": "Ekskludert skatter og avgifter", "updatedPricingDisclaimer": "Alternativer og priser p\u00e5 {MODEL} kan ha endret seg etter at du la inn den f\u00f8rste bestillingen. Hvis du endrer designet ditt, oppdateres bestillingen din slik at den gjenspeiler de tilgjengelige alternativene. Dette kan medf\u00f8re at prisen endres i henhold til den forrige konfigurasjonen din.", "updatedPricingTitle": "Oppdatert prising", "vatAmount": "Inkludert mva. p\u00e5 ca. {VAT_AMOUNT}", "viewDisclaimer": "Vis ytterligere informasjon", "applyForFinancing": "Du kan s\u00f8ke om finansiering gjennom en av v\u00e5re foretrukne finansieringspartnere etter du har lagt inn din bestilling:<ul class=\"tds-list--unordered\"><li>Online finansiering \u2013 fra s\u00f8knad til kontrakt</li><li>Helt transparent \u2013 ingen skjulte vilk\u00e5r</li></ul><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href=\"{FAQ_DELIVERY_QUESTIONS}\">L\u00e6r mer</a>", "calculator": "Kalkulator", "loan": "Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- {RATE_VARIATION} Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-", "orderNotRefundShortDisclaimer": "*Kan ikke refunderes for avbestillinger, bortsett fra n\u00e5r lovbestemte avbestillingsrettigheter gjelder. Hvis du skal lease kj\u00f8ret\u00f8yet, og det vil fullfinansieres av en tredjepart, vil bestillingsavgiften refunderes etter levering.", "orderPlacementAgreement": {"m3": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "mp": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "ms": "Ved \u00e5 klikke p\u00e5 &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker jeg til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} {MVPA_TYPE}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Jeg samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "mt": "Ved \u00e5 fullf\u00f8re denne bestillingen godtar du <a data-cfg-type=\"roadster-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ROADSTER_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Reservasjonsavtale for Roadster</a> og <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>", "mx": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>", "my": "Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.</a>"}, "orderRefundLong": "Bestillingen din er fullstendig refunderbar til produksjonen starter i 2021.", "otherFees": "Kontantprisen inneholder {DOC_FEE} i dokumentavgift.", "pluginGrant": "Insentiv for elektrisk bil", "preOrderPlacementAgreement": "Ved \u00e5 klikke &quot;Bestill&quot; gir jeg mitt samtykke til Forbestillingsavtale for <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Superchargere</a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern</a>.", "recyclingFee": "Vrakpant", "specialTax": "Spesialskatt"}, "down": "{DOWN} egenkapital", "error__leaseDepositExceeded": "Ved leasing, kan innbetalingen (inkludert innbytte) ikke overskride 25 % av Tesla-prisen", "est_lease_payment_label": "Est. leasingbetaling", "est_payment_label": "Est. l\u00e5nebetaling", "estimatePayment": "Vis detaljer", "gasolineSavings": "Bensinbesparelser", "incentives": "Insentiver", "loanAfterSavings": "L\u00e5n etter besparelser", "months": "{MONTHS} m\u00e5ned(er)", "netPrice__after_savings": "{INDICATOR} etter besparelser", "netPrice__before_savings": "{INDICATOR} f\u00f8r besparelser", "netPrice__cash": "{INDICATOR} f\u00f8r besparelser", "netPrice__lease": "{INDICATOR} f\u00f8r besparelser", "netPrice__loan": "{INDICATOR} f\u00f8r besparelser", "netPrice__savings": "{INDICATOR} etter insentiver og bensinbesparelser", "payment__cash": "Kontant", "payment__lease": "Leasingbetaling", "payment__loan": "Bill\u00e5n", "price": "Pris", "priceAfterSavings": "Pris etter besparelser", "priceDetailsToggle": "Se prisdetaljer", "priceExcludingTax": "Pris eksklusive mva.", "priceIncludingSavings": "Pris inkluderer besparelser", "rate": "Flytende nominell rente er {RATE}%", "referral": "Henvisning", "summary": {"costOfCredit": "Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT}", "downPaymentMinusBonus": "{DOWNPAYMENT_MINUS_BONUS} til betaling ved f\u00f8rste m\u00e5nedsavdrag etter fradrag av den \u00f8kologiske bonusen p\u00e5lydende {BONUS}", "financedAmount": "ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT}", "financedAmountInclFees": "Det finansierte bel\u00f8pet (inkludert avgifter) er {FINANCED_AMOUNT_INCL_FEES}", "residualAmountAfterYears": "Etter {YEARS} \u00e5r, estimert restverdi {RESIDUAL_AMOUNT}", "vatExcluded": "Alle bel\u00f8pene ekskluderer mva", "vatIncluded": "Alle bel\u00f8pene inkluderer mva", "rateVariation": "Flytende nominell rente {RATE}%.", "rateVariation__m3": "Flytende nominell rente {RATE}% i 36 mnd, deretter markedsrente i {FINAL_TERM} mnd."}, "taxAndFees": "Skatter og avgifter for ", "title": "Finansoversikt", "total": "Totalt", "tradeInCredit": "Handel i kreditt", "exVATpostfix": "eks. mva", "lease__undefined": "Mer informasjon om operasjonell leasing", "netPrice__after_savings_lease_summary_modal": "", "netPrice__after_savings_loan_summary_modal": ""}, "Survey": {"button_charging": "Lading", "button_details": "{MODEL}-detaljer", "button_faq": "Vis Ofte stilte sp\u00f8rsm\u00e5l", "button_submit": "Send", "description__invited_completed": "Sikre at adressen nedenfor er registreringsadressen for din {MODEL}. Kj\u00f8ret\u00f8yets registreringsadresse m\u00e5 ogs\u00e5 brukes for finansieringss\u00f8knaden din, merverdiavgiften og avhentingsstedet.", "description__invited_pending": "Start profilen din for \u00e5 klargj\u00f8re for levering", "description__invited_waiting": "Vi varsler deg n\u00e5r valgene dine er tilgjengelige for bestilling.", "description__notinvited_interested": "Vi varsler deg n\u00e5r du kan designe din {MODEL}.<br /> Fortell oss mer om den kommende bestillingen din av {MODEL} nedenfor.", "description__notinvited_waiting": "Vi varsler deg n\u00e5r disse alternativene blir tilgjengelige.<br /> Fortell oss mer om den kommende bestillingen din av {MODEL} nedenfor.", "errors__cannotCompleteTransaction": "Beklager, vi kunne ikke fullf\u00f8re transaksjonen din p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.", "errors__configurationCouldNotBeSaved": "Beklager, kj\u00f8ret\u00f8ykonfigurasjonen kunne ikke lagres p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.", "errors__registrationAddressIncomplete": "Ett eller flere registreringsadressefelt(er) er ufullstendige", "errors__required": "p\u00e5krevd", "errors__surveySaveErrorMessage": "Beklager, vi kunne ikke lagre unders\u00f8kelsesdataene dine. Pr\u00f8v igjen senere.", "errors__surveySaveErrorTitle": "Beklager! Noe gikk galt", "errors__validFieldRequired": "gyldig {FIELD_NAME} kreves", "errors__waitingfor": "Du m\u00e5 velge minst \u00e9n grunn til at du venter", "field__address": "adresse", "field__address2_placeholder": "Leil, rom, enhet", "field__city": "sted/by", "field__waitingfordeliveryin_label": "\u00d8nsker levering i", "field__zipcode": "postnummer", "headline__charging": "Ditt prim\u00e6re ladested", "headline__charging_assistance": "Trenger du assistanse med installasjon av lader?", "headline__financing": "Foretrukket betalingsmetode", "headline__waiting": "Jeg venter p\u00e5", "pickup_location__nodata": "Bestemmes senere basert p\u00e5 registrering", "pickup_location__title": "Avhentingssted og -dato", "registration__city_label": "By", "registration__info": "Sikre at adressen nedenfor er registreringsadressen for din {MODEL}. Kj\u00f8ret\u00f8yets registreringsadresse m\u00e5 ogs\u00e5 brukes for finansieringss\u00f8knaden din, merverdiavgiften og avhentingsstedet.", "registration__no_po_box": "Postbokser er ikke tillatt", "registration__postalcode_label": "Postnummer", "registration__state_label": "Fylke", "registration__state_province_label": "Fylke/tettsted/region", "registration__street1_label": "Gateadresse", "registration__street2_label": "Leil, rom, enhet", "registration__title": "Registreringsadresse", "subtitle__confirm_registration": "Du m\u00e5 fullf\u00f8re leveringsadressen slik at vi kan forberede leveringen din.", "success__description_invited_notify": "Du mottar en e-post n\u00e5r de ekstra konfigurasjonsalternativene blir tilgjengelige.", "success__description_not_invited": "Leveringene begynner i USA basert p\u00e5 reservasjonsdatoen og de valgte alternativene", "success__title_invited_notify": "Vi varsler deg n\u00e5r de nye alternativene blir tilgjengelige", "success__title_not_invited": "Takk! Du mottar invitasjonen din snart", "survey__dont_know": "Jeg vet ikke", "survey__home_multi_unit": "Hjem, selveierleilighet eller borettslagsleilighet", "survey__home_single_unit": "Hjem, hus for enkeltfamilie", "survey__work": "Arbeid", "title__invited_completed": "Bekreft registeringsadressen for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen din.", "title__invited_waiting": "Fortell oss hvorfor du venter", "title__thanks_invited": "Takk! Vi varsler deg", "title__thanks_not_invited": "Takk! Du mottar invitasjonen din snart", "title__thankyou": "Takk", "title__thankyou_for_your_order": "Takk for bestillingen din!", "trade_in_label": "Jeg har en innbyttebil", "wantsAllWheelDrive_label": "Firehjulstrekk", "wantsBaseModel_label": "Grunn-{PRICE} for {MODEL}", "wantsStandardBattery_label": "Standard batteri", "wantsWhiteInterior_label": "Hvitt interi\u00f8r"}, "TaxAndFees": {"description": "Registreringsadressen din bestemmer din mva, samt dine registrerings- og leveringsavgifter.", "registrationAddressLabel": "Registreringsadresse"}, "TradeIn": {"apiService__error": "Innbytteverdien kan ikke bestemmes p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.", "apiService__noValue": "Kj\u00f8ret\u00f8yet ditt krever at en Tesla-r\u00e5dgiver bist\u00e5r deg i \u00e5 fastsette innbytteverdien under leveringsprosessen.", "description_1": "Innbytte av bilen din kan redusere det totale betalingsbel\u00f8pet ditt og merverdiavgiften.", "description_teslaVin": "Ansvarsfraskrivelse for Tesla-understellsnummeret", "drivetrain": "Drivverk", "editOptions": "Rediger alternativer", "engine": "Motor", "error__mileage": "Ugyldig angivelse av kilometerstand", "error__mileage_length": "Kilometerstanden skal begrenses til 6 tegn", "error__postalCode": "Ugyldig postnummer", "error__required_field": "Feltet er p\u00e5krevd", "error__vin": "Ugyldig understellsnummer", "error__vin_tesla": "Tesla-innbyttet fullf\u00f8res under leveringen", "estimatedCredit": "Kelley Blue Book-innbytteverdi p\u00e5lydende <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "exotic__value": "Innbytteverdiene og kredittene er h\u00f8yere enn kostnaden av Teslaen. Betingelsene for sluttbetalingen bestemmes ved leveringen.", "getEstimatedCredit": "F\u00e5 estimat", "kbb_disclaimer": "\u00a9 {YEAR} av Kelley Blue Book Co., Inc. {START_DATE} - {END_DATE}-utgaven for {POSTAL_CODE} i god tilstand. Med enerett. Den spesifikke informasjonen som kreves for \u00e5 fastsl\u00e5 verdien for denne bestemte bilen, ble levert av personen som genererer denne rapporten. Bilverdsettelser er meninger og kan variere fra bil til bil. Faktisk verdsettelse vil variere basert p\u00e5 markedstilstander, spesifikasjoner, bilens tilstand eller andre spesielle omstendigheter relevant for denne bilen, transaksjonen eller partene av transaksjonen. Denne rapporten er kun beregnet for den enkelte personen som genererer denne rapporten, og skal ikke selges eller overf\u00f8res til en annen part. Kelley Blue Book p\u00e5tar seg intet ansvar for feil eller fors\u00f8mmelser", "makeLabel": "Merke", "mileageLabel": "Kilometerstand", "mileagePlaceholder": "Angi kilometerstand", "modelLabel": "Modell", "payoffAmountLabel": "Innbyttebel\u00f8p (valgfritt)", "teslaVinDisclaimer": "Eksisterenede eier? Bytt inn Teslaen din under leveringsprosessen.", "title": "Innbytte", "transmission": "Girtype", "trimLabel": "Dekorlister", "valuation_disclaimer_1": "Innbytterverdien tar i betraktning:", "valuation_disclaimer_2": "Detaljene bekreftes ved levering", "vinDescription": "Det \u00e5 angi bilens understellsnummer gir deg et mer n\u00f8yaktig prisestimat.", "vinLabel": "Understellsnummer (Valgfritt)", "vinPlaceholder": "Skriv inn understellsnummer", "yearLabel": "Bygge\u00e5r", "zipCodeLabel": "Postnummer", "zipPlaceholder": "Angi postnummer"}, "Wheels": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "21-tommers og 19-tommers hjul har ulike fordeler. Hjulene p\u00e5 21 tommer gir for eksempel generelt \u00f8kt h\u00e5ndtering, mens 19-tommers slites mindre raskt og gir mer beskyttelse mot hindringer og d\u00e5rlige veiforhold."}, "mx": {"description": "Hjulene p\u00e5 henholdsvis 22'' og 20'' har forskjellige fordeler. For eksempel, hjulene p\u00e5 22'' gir generelt \u00f8kt h\u00e5ndtering mens hjulene p\u00e5 20'' slites saktere og gir mer beskyttelse mot hindringer og d\u00e5rlige veiforhold."}, "my": {"description": ""}, "title": "Hjul"}, "common": {"add": "Legg til", "afterSavings": "Etter est. besparelser", "apply": "S\u00f8k", "assistanceLink": "For umiddelbar assistanse, <a href='{LINK}' target='_blank'>kontakt oss.</a>", "base": "Base", "buy_now": "Kj\u00f8p n\u00e5", "chat": "Chat", "confirm": "Bekreft", "continue_to_payment": "Fortsett til betaling", "customize": "Tilpass", "done": "Ferdig", "early": "Tidlig i", "edit": "Endre", "errors__ccNotValid": "kredittkortnummeret er ikke gyldig", "errors__ccTypeNotSupported": "Tesla aksepterer kun Visa, Mastercard og Amex", "errors__checkYourAccount": "Vi oppdaget en feil under behandling av bestillingen din. Sjekk <a href='/teslaaccount' target='_blank'>kontoen din</a> f\u00f8r du pr\u00f8ver p\u00e5 nytt.", "errors__emailMatch": "E-postadressen samsvarer ikke", "errors__emailNotValid": "E-postadressen er ikke gyldig", "errors__expiredCard": "utl\u00f8psdatoen er utl\u00f8pt", "errors__firstLastNameNotValid": "Ugyldig navn", "errors__genericOrderProcessing": "Det oppsto en feil ved behandlingen av bestillingen din. <b>Pr\u00f8v igjen</b>", "errors__invalidCVV": "cvv er ikke gyldig for kortet", "errors__invalidExpDate": "ugyldig utl\u00f8psdato", "errors__invalidZipCode": "det kreves et gyldig postnummer", "errors__maxlength": "m\u00e5 ha en maks lengde p\u00e5 {MAXLENGTH}", "errors__minlength": "m\u00e5 ha en lengde p\u00e5 minimum {MINLENGTH}", "errors__passwordMatch": "Passordene samsvarer ikke", "errors__passwordReqs": "Passordet m\u00e5 best\u00e5 av minst \u00e5tte tegn, \u00e9n bokstav og ett tall", "errors__phonenumberNotValid": "Telefonnummeret er ikke gyldig", "errors__required": "p\u00e5krevd", "for": "for", "get_started": "Kom i gang", "hideDetails": "Skjul detaljer", "hold": "Hold av plassen min", "late": "Sent i", "loaded": "Fullastet", "mid": "Midten av", "monthlySymbol": "/mnd.", "next": "Neste", "no": "Nei", "numMonths": "{NUM} m\u00e5ned(er)", "numYears": "{NUM} \u00e5r", "performance": "Performance", "price": "Pris", "purchasePrice": "Kj\u00f8pspris", "remove": "Fjern", "reservationNumber": "Reservasjonsnummer", "reservation_label": "Din reservasjonsbetaling", "save_and_continue": "Lagre og fortsett", "savingsAmount": "Estimerte besparelser", "select": "Velg", "selectCountry": "Velg land", "showDetails": "Vis detaljer", "standard": "Standard", "submit": "Send", "success": "Vellykket", "term": "Periode", "viewAndCompare": "Vis og sammenlign", "want_it": "Jeg \u00f8nsker den", "weeks": "uker", "yes": "Ja", "yourModel": "Din {MODEL}", "errors__accountTypeNotValid": "Velg ett alternativ", "errors__pattern_chamber_of_commerce": "Handelskammerets tallformat: 12345678", "errors__vatNumberNotValid": "MVA-nummeret er ugyldig, format: {VAT_NUMBER_FORMAT}"}, "pdf": {"disclaimer": "Dette er et uforpliktende tilbud. Dette uforpliktende tilbudet utl\u00f8per automatisk innen {DATE}, eller etter v\u00e5rt eget skj\u00f8nn, ved en eventuell prisendring av Teslaen og/\u200beller endring av dens spesifikasjoner, hva som enn inntreffer f\u00f8rst.", "labels": {"design": "Design", "features": "Egenskaper", "pricesAndIncentives": "Priser og insentiver", "summary": "Sammendrag"}}, "share": {"copyLink": "Kopier Lenke", "disclaimer": "Du kan n\u00e5r som helst melde deg fra kommersielle meldinger ved \u00e5 velge 'Avslutt abonnement' nederst p\u00e5 e-postmeldinger eller meldinger i appen, eller ved \u00e5 informere en Tesla-representant om avgj\u00f8relsen din. Du kan ikke melde deg av noen meldinger som er direkte relatert til kj\u00f8pet ditt.", "downloadPDF": "Last ned PDF", "email__label": "Del via e-post", "email__placeholder": "Angi e-postadresse", "failMessage": "Det oppstod en feil ved behandlingen av foresp\u00f8rselen din. Pr\u00f8v igjen.", "getUpdates": "F\u00e5 Tesla-oppdateringer", "linkCopied": "Lenke kopiert", "shareDesign": "Lagre designet ditt", "successMessage": "Vi har sent designet ditt til {email}"}, "DeliveryTiming": {"change_delivery_location": "Endre leveringssted", "enter_delivery_zipcode": "Angi postnummer for levering", "footer": "For alternativer med raskere levering, se v\u00e5re <a href='/{LOCALE}/inventory/new/{MODEL}?redirect=no' target='_blank'>ferdigbygde biler</a>", "title": "Leveringstidsramme"}}}, "common.ui": {"language": "no", "source": "TTP", "locale": "no_NO", "market": "NO", "message": "common.ui.no_NO", "warnings": [], "requestedLocale": "no_NO", "version": 20201120, "strings": {"cash": "Kontantkj\u00f8p", "close": "LUKK", "configurator__headLabel": "Design din Tesla", "copyLink": "Kopier Lenke", "done": "Ferdig", "exampleEmail": "eksempel@e-post.com", "fields": {"zipCode": "Postnummer"}, "finance": "L\u00e5n", "hideDetails": "Skjul detaljer", "hideDisclaimer": "Skjul merknader", "lease": "Leasing", "lease__operational_lease": "Operasjonell leasing", "loan": "L\u00e5n", "next": "Neste", "order": "Bestill", "price": "Pris", "readMore": "L\u00e6r mer", "remove": "Fjern", "review_and_order": "Gjennomg\u00e5 og bestill", "saveDesign": "Lagre designet", "saveDesignMessages": {"error": "Det oppstod en feil ved lagring av designet", "form": {"empty": "p\u00e5krevd", "invalidEmail": "ikke en gyldig e-postadresse", "mailBody": "Sjekk ut Tesla-designet mitt:", "mailSubject": "Mitt Tesla-design", "shareLink": "Angi e-postadressen din for \u00e5 lagre dette designet og motta den delbare lenken din.", "successDescription": "Designet ditt er lagret. Vi sender deg den delbare lenken din nedenfor via e-post."}, "success": "Designet ditt ble lagret. Omdirigerer ..."}, "saveSpecSheet": "Lagre spesifikasjonsark", "select": "Velg", "selectOptions": {"false": "Velg alternativ", "true": "Valgt alternativ"}, "selected": "Valgt", "showDisclaimer": "Vis merknader", "submit": "Send", "term": "Periode", "viewDetails": "Vis detaljer", "includeServiceFee": "Service inkludert:"}}, "common.geo": {"language": "no", "source": "TTP", "locale": "no_NO", "market": "NO", "message": "common.geo.no_NO", "warnings": [], "requestedLocale": "no_NO", "version": 20201120, "strings": {}}}, "inventory_match_enabled": false, "isChatEnabled": false, "omsParams": {"model": "my", "variant": "my", "market": "NO", "language": "no", "context": "MYTESLA", "app": "find-my-tesla", "asset_context": "find_my_tesla"}, "payments": {"Adyen": {"key": "10001|CE6C2A5CAF80E04CA3CCC5C28E9E39A6381C9D9A3CF3C4DE21C216790DA39540D9D4DD83322913891C646165771BCEECA258F62A05AAEEA026308D4A2675FA9FD2895CFA5F75977AE2809D2C7899AF6E0869E64832A5F6338163DB2DEBD920C2E1CF0DF71F58DCEB4CE98A9D82A0266CEE82CF81D69481D755922B184E70083BBE7376D3D406990AFC2297E17E7D1998251B18300DFF4A0B7E9F5601CAD5AA4C96927B2CA10FC31DB157AA4AC7B5D9DDE2690186C2CE939B1810CBDD553DC2AA5590A0F90067A69EF3348B540A00D3D23A275403030AC4C95F8763FC96B2F6E3DB6AA4AE305E53E4CC76A237376F9EBE478F39FE9485E2CA344AB578D8FB6ECB"}, "Stripe": {"key": "pk_live_6V6FRhovNrsqhROg3DCQlCxF", "key_other": "pk_live_JMueuwmRol1tnwhBWm1pJdQJ", "url": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://js.stripe.com/v2/"}, "ccTypes": ["VISA", "MASTERCARD", "AMERICANEXPRESS"]}, "rn": "", "savedConfiguration": null, "sibling": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://www.tesla.com", "time": "2020-11-20T06:11:55-08:00", "userType": {}, "user": null, "referral": {}, "base_url": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://www.tesla.com", "sibling_base_url": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://3.tesla.cn", "configurator_url": "https://web.archive.org/web/20201120141154/https://www.tesla.com/no_NO/modely/design", "energy_upgrade_features": {"energy": false, "charging": false}, "accessories_enabled": {"wall_connector": false}, "save_design_feature_enabled": true, "save_design_heavy_feature_enabled": false, "download_pdf_feature_enabled": false, "show_tax_credit_banner": false, "show_delivery_disclaimer": {"other": false}, "exclude_local_storage_options": ["$WIN31"], "isWallConnectorEnable": false, "payx_ui_enabled": true, "accessoriesPrice": {"WALL_CONNECTOR": 0}, "psd2_enabled": true, "environment": "production", "analytics_variant_map": [{"variant": "Model Y Long Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MTY02"]}, {"variant": "Model Y Long Range All-Wheel Drive", "options": ["$MTY03"]}, {"variant": "Model Y Performance All-Wheel Drive", "options": ["$MTY04"]}], "version": "v0028d202011190440", "adyenDf": {"enabled": true, "name": "df", "value": "adf"}, "eddData": [], "reviewDetails": null, "pFeature": "dfrvhtkxuz", "pFeatureValue": "", "extraFinanceProducts": [], "wechat_appid": null, "location_360_enabled": true, "wechat_pay_enabled": true, "payx_redirect_uri": null, "csrf_key": "csrf_token", "csrf_token": "070e5f7e38af35c845dfa0d601492726cc2208e5"}]