[{"App": {"uiTheme": "normal", "uiLocale": "de_DE", "uiCountry": "DE", "uiLanguage": "de", "uiLanguageDirection": "ltr", "availableLocales": {"USA": "en_US", "Canada": ["en_CA", "fr_CA"], "Mexico": "es_MX", "Jordan": "en_JO", "United Arab Emirates": "en_AE", "Israel": "he_IL", "Belgium": ["nl_BE", "fr_BE"], "Czechia": "cs_CZ", "Denmark": "da_DK", "Germany": "de_DE", "Greece": "el_GR", "Spain": "es_ES", "Estonia": "en_EE", "France": "fr_FR", "Croatia": "hr_HR", "Hungary": "hu_HU", "Ireland": "en_IE", "Iceland": "is_IS", "Italy": "it_IT", "Luxembourg": ["de_LU", "fr_LU"], "Netherlands": "nl_NL", "Norway": "no_NO", "Austria": "de_AT", "Poland": "pl_PL", "Portual": "pt_PT", "Romania": "ro_RO", "Switzerland": ["de_CH", "fr_CH", "it_CH"], "Slovenia": "sl_SI", "Finland": "fi_FI", "Sweden": "sv_SE", "Great Britain": "en_GB", "China": "zh_CN", "Hong Kong": ["en_HK", "zh_HK"], "Macau": ["en_MO", "zh_MO"], "Taiwan": "zh_TW", "South Korea": "ko_KR", "Japan": "ja_JP", "Australia": "en_AU", "New Zealand": "en_NZ"}, "localeSelector": "{\n  \"sl_translate\": \"drawerTitle,title,titleMobile,drawerImageAltText,region,siteHeader,localeSelector,closeButtonText,moreLinkText,skipToMainContentText,backLinkText,menuLinkText,logoLabel,localeSelectorTriggerCountry,localeSelectorTriggerLanguage\",\n  \"primaryNavigationItems\": [],\n  \"primaryNavigationRightItems\": [],\n  \"localeSelector\": [{\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"North America\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"United States\",\n        \"countryName\": \"United States\",\n        \"countryCode\": \"us\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_us\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Canada\",\n        \"countryName\": \"Canada\",\n        \"countryCode\": \"ca\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ca\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_ca\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Mexico\",\n        \"countryName\": \"M\\u00e9xico\",\n        \"countryCode\": \"mx\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Spanish\",\n          \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n          \"languageCode\": \"es\",\n          \"localeCode\": \"es_mx\"\n        }]\n      },{\n        \"adminName\": \"Puerto Rico\",\n        \"countryName\": \"Puerto Rico\",\n        \"countryCode\": \"pr\",\n        \"languages\": [\n          {\n            \"adminName\": \"Spanish\",\n            \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n            \"languageCode\": \"es\",\n            \"localeCode\": \"es_pr\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_pr\"\n          }]\n      }]\n    }, {\n      \"regionName\": \"Middle-East\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"UAE\",\n        \"countryName\": \"UAE\",\n        \"countryCode\": \"ae\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ae\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Jordan\",\n        \"countryName\": \"Jordan\",\n        \"countryCode\": \"jo\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_jo\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Israel\",\n        \"countryName\": \"Israel\",\n        \"countryCode\": \"il\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Hebrew\",\n          \"languageName\": \"\u05e2\u05b4\u05d1\u05e8\u05b4\u05d9\u05ea\",\n          \"languageCode\": \"he\",\n          \"localeCode\": \"he_il\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }, {\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"Europe\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"Belgium\",\n        \"countryName\": \"Belgium\",\n        \"countryCode\": \"be\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Dutch\",\n          \"languageName\": \"Nederlands\",\n          \"languageCode\": \"nl\",\n          \"localeCode\": \"nl_be\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_be\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Czech Republic\",\n        \"countryName\": \"\\u010cesko\",\n        \"countryCode\": \"cz\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Czech\",\n          \"languageName\": \"\\u010Ce\\u0161tina\",\n          \"languageCode\": \"cs\",\n          \"localeCode\": \"cs_cz\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Denmark\",\n        \"countryName\": \"Danmark\",\n        \"countryCode\": \"dk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Danish\",\n          \"languageName\": \"Dansk\",\n          \"languageCode\": \"da\",\n          \"localeCode\": \"da_dk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Germany\",\n        \"countryName\": \"Deutschland\",\n        \"countryCode\": \"de\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_de\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Estonia\",\n        \"countryName\": \"Estonia\",\n        \"countryCode\": \"ee\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ee\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Greece\",\n        \"countryName\": \"\\u0395\\u03bb\\u03bb\\u03ac\\u03b4\\u03b1\",\n        \"countryCode\": \"gr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Greek\",\n          \"languageName\": \"\\u0395\\u03BB\\u03BB\\u03B7\\u03BD\\u03B9\\u03BA\\u03AC\",\n          \"languageCode\": \"el\",\n          \"localeCode\": \"el_gr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Spain\",\n        \"countryName\": \"Espa\\u00f1a\",\n        \"countryCode\": \"es\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Spanish\",\n          \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n          \"languageCode\": \"es\",\n          \"localeCode\": \"es_es\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"France\",\n        \"countryName\": \"France\",\n        \"countryCode\": \"fr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_fr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Croatia\",\n        \"countryName\": \"Hrvatska\",\n        \"countryCode\": \"hr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Croatian\",\n          \"languageName\": \"Hrvatski\",\n          \"languageCode\": \"hr\",\n          \"localeCode\": \"hr_hr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Ireland\",\n        \"countryName\": \"Ireland\",\n        \"countryCode\": \"ie\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ie\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"\\u00cdsland\",\n        \"countryName\": \"\\u00cdsland\",\n        \"countryCode\": \"is\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Icelandic\",\n          \"languageName\": \"\\u00cdslenska\",\n          \"languageCode\": \"is\",\n          \"localeCode\": \"is_is\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Italy\",\n        \"countryName\": \"Italia\",\n        \"countryCode\": \"it\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Italian\",\n          \"languageName\": \"Italiano\",\n          \"languageCode\": \"it\",\n          \"localeCode\": \"it_it\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Luxembourg\",\n        \"countryName\": \"Luxembourg\",\n        \"countryCode\": \"lu\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_lu\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_lu\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Hungary\",\n        \"countryName\": \"Magyarorsz\u00e1g\",\n        \"countryCode\": \"hu\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Hungarian\",\n          \"languageName\": \"Magyar\",\n          \"languageCode\": \"hu\",\n          \"localeCode\": \"hu_hu\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Netherlands\",\n        \"countryName\": \"Nederland\",\n        \"countryCode\": \"nl\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Dutch\",\n          \"languageName\": \"Nederlands\",\n          \"languageCode\": \"nl\",\n          \"localeCode\": \"nl_nl\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Norway\",\n        \"countryName\": \"Norge\",\n        \"countryCode\": \"no\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Norwegian\",\n          \"languageName\": \"Norsk\",\n          \"languageCode\": \"no\",\n          \"localeCode\": \"no_no\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Austria\",\n        \"countryName\": \"\\u00d6sterreich\",\n        \"countryCode\": \"at\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_at\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Poland\",\n        \"countryName\": \"Polska\",\n        \"countryCode\": \"pl\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Polish\",\n          \"languageName\": \"Polski\",\n          \"languageCode\": \"pl\",\n          \"localeCode\": \"pl_pl\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Portugal\",\n        \"countryName\": \"Portugal\",\n        \"countryCode\": \"pt\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Portuguese\",\n          \"languageName\": \"Portugu\\u00eas\",\n          \"languageCode\": \"pt\",\n          \"localeCode\": \"pt_pt\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Romania\",\n        \"countryName\": \"Rom\\u00E2nia\",\n        \"countryCode\": \"ro\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Romanian\",\n          \"languageName\": \"Rom\\u00E2n\\u0103\",\n          \"languageCode\": \"ro\",\n          \"localeCode\": \"ro_ro\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Slovakia\",\n        \"countryName\": \"Slovakia\",\n        \"countryCode\": \"sk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_sk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Slovenia\",\n        \"countryName\": \"Slovenija\",\n        \"countryCode\": \"si\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Slovene\",\n          \"languageName\": \"Sloven\\u0161\\u010dina\",\n          \"languageCode\": \"sl\",\n          \"localeCode\": \"sl_si\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Switzerland\",\n        \"countryName\": \"Switzerland\",\n        \"countryCode\": \"ch\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_ch\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_ch\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"Italian\",\n          \"languageName\": \"Italiano\",\n          \"languageCode\": \"it\",\n          \"localeCode\": \"it_ch\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Sweden\",\n        \"countryName\": \"Sverige\",\n        \"countryCode\": \"se\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Swedish\",\n          \"languageName\": \"Svenska\",\n          \"languageCode\": \"sv\",\n          \"localeCode\": \"sv_se\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Finland\",\n        \"countryName\": \"Suomi\",\n        \"countryCode\": \"fi\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Finnish\",\n          \"languageName\": \"Suomi\",\n          \"languageCode\": \"fi\",\n          \"localeCode\": \"fi_fi\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"United Kingdom\",\n        \"countryName\": \"United Kingdom\",\n        \"countryCode\": \"gb\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_gb\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }, {\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"Asia\\/Pacific\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"India\",\n        \"countryName\": \"India\",\n        \"countryCode\": \"in\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_in\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Singapore\",\n        \"countryName\": \"Singapore\",\n        \"countryCode\": \"sg\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_sg\"\n        }]\n      },{\n        \"adminName\": \"China\",\n        \"countryName\": \"\\u4e2d\\u56fd\\u5927\\u9646\",\n        \"countryCode\": \"cn\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7b80\\u4f53\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_cn\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Hong Kong\",\n        \"countryName\": \"Hong Kong\",\n        \"countryCode\": \"hk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_hk\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_hk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Macau\",\n        \"countryName\": \"Macau\",\n        \"countryCode\": \"mo\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_mo\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_mo\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Taiwan\",\n        \"countryName\": \"\\u53f0\\u7063\",\n        \"countryCode\": \"tw\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_tw\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"South Korea\",\n        \"countryName\": \"\\ub300\\ud55c\\ubbfc\\uad6d\",\n        \"countryCode\": \"kr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Korean\",\n          \"languageName\": \"\\ud55c\\uad6d\\uc5b4\",\n          \"languageCode\": \"ko\",\n          \"localeCode\": \"ko_kr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Japan\",\n        \"countryName\": \"\\u65e5\\u672c\",\n        \"countryCode\": \"jp\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Japanese\",\n          \"languageName\": \"\\u65E5\\u672C\\u8A9E\",\n          \"languageCode\": \"ja\",\n          \"localeCode\": \"ja_jp\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Australia\",\n        \"countryName\": \"Australia\",\n        \"countryCode\": \"au\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_au\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"New Zealand\",\n        \"countryName\": \"New Zealand\",\n        \"countryCode\": \"nz\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_nz\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }],\n  \"translatableText\": {\n    \"siteHeader\": \"Site header\",\n    \"localeSelector\": \"Locale selector\",\n    \"closeButtonText\": \"Close\",\n    \"moreLinkText\": \"More\",\n    \"skipToMainContentText\": \"Skip to main content\",\n    \"backLinkText\": \"Back\",\n    \"menuLinkText\": \"Menu\",\n    \"logoLabel\": \"Tesla homepage\",\n    \"localeSelectorTriggerCountry\": \"United States\",\n    \"localeSelectorTriggerLanguage\": \"English\"\n  },\n  \"logo\": {\n    \"href\": \"\\/\"\n  }\n}\n", "forceZipCodeOnEditRegistrationAddress": true, "locale": "de_DE", "reduxLogger": false, "debug": null, "wol_key": "3a1d1c6cdccb462405eee5db90fcbd39", "isBurstMode": false, "showNewIncentives": true, "isFinplatEnabled": false}, "CreditCardDetail": {}, "DSServices": {"date": 1623616822607, "KeyManager": {"keys": {"Lexicon": [{"key": "Lexicon.mx", "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "mx", "variant": "mx"}}], "Incentives": [{"key": "Incentives.mx.mx", "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "mx", "variant": "mx"}}], "Fees": [{"key": "Fees.mx.mx", "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "mx", "variant": "mx"}}], "Lease": [{"key": "Lease.mx.mx", "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "mx", "variant": "mx"}}], "TCC": [{"key": "TCC.mx.mx", "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "mx", "variant": "mx"}}], "InitialConfig": [{"key": "InitialConfig.mx.mx", "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "mx", "variant": "mx"}}], "Loan": [{"key": "Loan.mx.mx", "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign", "model": "mx", "variant": "mx"}}]}, "query": {"available_configurations": "mx:mx", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "date": "", "seekret": "", "tags": "", "context": "", "isFinplatEnabled": "0", "version": "redesign"}}, "InitialConfig.mx.mx": {"App": {"enableCyberpunk": false, "enableRedesign": false, "debug": false, "navMinimal": true, "application_context": "FindMyTesla", "layoutTabletBefore": 1024, "availableCountrySelection": [], "displayCountrySelection": true, "displayCountryFlag": false, "isAnimationFloatEnabled": true, "useIntentPage": false, "useConfirmationPage": true, "showRefundPolicy": true, "showReferralDisclaimer": false, "isSaveDesignLiteEnabled": false, "isSaveDesignEnabled": false, "showDeliveryMatrix": false, "showDeliveryDateInfo": true, "closeOpenModalsOnNavigation": true, "isLocationSelectorEnabled": false, "isTerritorySelectionEnabled": false, "isRegistrationTypeSelectionEnabled": false, "isGasSavingsToggleEnabled": false, "hideEstimatedDeliveryOrderPage": false, "bannerModalTrigger": null, "pricePostfix": "", "isEnergyLeadSectionEnabled": true, "isCountryFlagEnabled": false, "isRegistrationDetailDisabled": false, "showOrderAgreementShort": false, "showEarlyDelivery": false, "showSavingsAmountDisclaimer": false, "showSavingsAmountShort": true, "showMonthlySavingsInPurchasePriceDisclaimer": false, "isRegistrationTypeEnabled": false, "isPickupLocationsEnabled": false, "isOptionModificationDisabled": false, "showSummaryPanelFooter": true, "showAssetGallery": true, "isCollapsedFlow": true, "isApplePayInPayX": true, "hideSectionsOnFooter": []}, "Compositor": {"available_views": {"exterior": {"current": {"url": "", "view": "", "index": 0}, "available": ["STUD_SIDE_V2", "STUD_3QTR_V2", "FRONT34", "SIDE", "REAR34", "RIMCLOSEUP"]}, "interior": {"current": {"url": "", "view": "", "index": 0}, "available": ["STUD_SEAT_V2", "INTERIOR"]}}, "option_string": "", "model": "", "views": {"STUD_SIDE": {"image_alt_description": "Side View", "view": "STUD_SIDE", "size": 1441, "url": ""}, "STUD_SIDEVIEW": {"image_alt_description": "Side View", "view": "STUD_SIDEVIEW", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_PACKAGE", "PERFORMANCE", "SPOILER"]}, "STUD_3QTR": {"image_alt_description": "Three Quater View", "view": "STUD_3QTR", "size": 1441, "url": ""}, "FRONT34": {"image_alt_description": "Front View", "view": "FRONT34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_COLORWAY"]}, "STUD_FRONT34": {"image_alt_description": "Front View", "view": "STUD_FRONT34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_PACKAGE", "PERFORMANCE", "SPOILER"]}, "RIMCLOSEUP": {"image_alt_description": "Rim Closeup View", "view": "RIMCLOSEUP", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_COLORWAY"]}, "STUD_RIMCLOSEUP": {"image_alt_description": "Rim Closeup View", "view": "STUD_RIMCLOSEUP", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_PACKAGE", "PERFORMANCE", "SPOILER"]}, "REAR34": {"image_alt_description": "Rear View", "view": "REAR34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_COLORWAY"]}, "STUD_REAR34": {"image_alt_description": "Rear View", "view": "STUD_REAR34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_PACKAGE", "PERFORMANCE", "SPOILER"]}, "SIDE": {"image_alt_description": "Side View", "view": "SIDE", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR_COLORWAY"]}, "STUD_SEAT": {"image_alt_description": "Seat View", "view": "STUD_SEAT", "size": 1441, "url": ""}, "INTERIOR": {"image_alt_description": "Interior View", "view": "INTERIOR", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["PAINT", "INTERIOR_COLORWAY", "STEERING_WHEEL"]}, "STUD_INTERIOR": {"image_alt_description": "Interior View"}, "STUD_WHEEL": {"image_alt_description": "Wheel View"}, "STUD_WHEEL_PERF": {"image_alt_description": "Performance Wheel View"}, "STUD_DRIVER": {"image_alt_description": "Driver View"}, "STUD_REAR": {"image_alt_description": "Rear View"}, "STUD_SIDE_V2": {"view": "STUD_SIDE_V2", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["WHEELS", "PAINT", "TRIM", "INTERIOR_COLORWAY"]}, "STUD_3QTR_V2": {"view": "STUD_3QTR_V2", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["WHEELS", "PAINT", "TRIM", "DRIVE", "INTERIOR_COLORWAY"]}, "STUD_SEAT_V2": {"view": "STUD_SEAT_V2", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR_PACKAGE", "PAINT", "REAR_SEATS", "DRIVE", "TRIM", "STEERING_WHEEL", "INTERIOR_COLORWAY"]}, "STUD_WHEEL_V2": {"view": "STUD_WHEEL_V2", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["WHEELS", "PAINT", "TRIM"]}}}, "CustomGroups": {"utility_specs": [{"type": "selected_by", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["selected", "formattedSelected"]}, {"type": "group_selected_by", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "LOCATION_CHANGED"], "updates": ["selected"]}, {"type": "lexicon_price", "dependencies": ["Pricing"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "PRICE_CHANGED"], "updates": ["price", "formattedPrice"]}, {"type": "custom_car_price", "dependencies": ["Pricing"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES", "SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_APR_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_BALLOON_PAYMENT_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE", "FINANCIAL_FORM_STATE_CHANGE", "PRICE_ADD_DISCOUNT"], "updates": ["price"]}, {"type": "state_data", "dependencies": ["Assets"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_groups", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_reference", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["group_root"]}, {"type": "lexicon_group_source", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["group_root"]}, {"type": "lexicon_options", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_specs", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["formattedSpecs"]}, {"type": "extra_content", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "SCREEN_LAYOUT_CHANGE"], "updates": ["actions", "asset"]}, {"type": "set_toggle_pair", "dependencies": ["Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["set"]}, {"type": "available", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "LOCATION_CHANGED", "PRICE_CHANGED"], "updates": ["current", "current_index"]}], "maps": {}, "lexicon_group_source": [{"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "context": "configurator"}, {"code": "PACKAGES", "context": "configurator"}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "context": "configurator"}, {"code": "AUTOPILOT_CONVIENCE_FEATURE", "context": "configurator"}, {"code": "COLOR_AND_WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "EXTERIOR_GROUP", "context": "configurator"}, {"code": "WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "REAR_SEATS", "context": "configurator"}, {"code": "PAINT", "context": "configurator"}, {"code": "SEATS", "context": "default"}, {"code": "DECOR", "context": "default"}, {"code": "HEADLINER", "context": "default"}, {"code": "AUTOPILOT", "context": "configurator"}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "context": "configurator"}, {"code": "OPTIONS", "context": "order_summary"}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "context": "configurator"}, {"code": "COMFORT_PACKAGE", "context": "configurator"}, {"code": "FEDERAL_TAX_CREDIT", "context": "configurator"}, {"code": "WINTER_WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "context": "configurator"}, {"code": "BATTERY_SETTING_RANGE", "context": "configurator", "group_selected_by": {"and": ["$MT10B"]}}, {"code": "BATTERY_SETTING_ACCELERATION", "context": "configurator", "group_selected_by": {"or": ["$MT10P", "$MTX04", "$MTX06"]}}, {"code": "SUPER_CHARGER", "context": "configurator"}, {"code": "STD_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "INTERIOR_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "FSD_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "EAP_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "BASIC_AP_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "EXTERIOR_GALLERY", "context": "configurator"}, {"code": "FSD_GALLERY", "context": "configurator"}, {"code": "CONNECTIVITY", "context": "default"}]}, "FinancingOptions": {"sidebarOpen": false, "selectedForm": "finance_options", "activeFinanceTypes": ["cash"], "activeTabs": ["finance_options", "gas_savings", "incentives"], "menuItems": [{"key": "finance_options", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.finance_options"}, {"key": "gas_savings", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.gas_savings"}, {"key": "incentives_savings", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.incentives_savings"}, {"key": "incentives", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.incentives"}, {"key": "delivery_timing", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.delivery_timing"}, {"key": "tesla_insurance", "i18nLabel": "TeslaInsurance.title"}], "hideDynamicIncentive": true, "showMonthlyPaymentExVAT": false, "hideAfterSavingsPrice": true, "hideAfterSavingsModal": false, "showSavingsAmount": [], "showSavingAmountInModal": true, "showSavingAmtWithoutMinus": false, "showAmountIncludingFees": true, "showAmountIncludingFeesSummary": false, "loanAfterSavingsLabel": "loanAfterSavings", "showSecondDepositDisclaimer": false, "useModelYContent": false, "showTerritoryList": false, "showFormattedMonthlyPayment": false, "showPayment": true, "showRegionalTax": false, "showRegionalTaxTypes": null, "showApplyForFinancing": false, "financingPartners": [], "showGasSavingsDisclaimer": false, "defaultRegionCode": "other", "hideGasSavingsInputField": false, "includeFeesinBatteryCalculation": false, "includeFeesinBatteryCalculationPayment": false, "useOptionPriceOverridePayment": false, "showDistinctTaxTotal": false, "showRegistrationTax": true, "showMaxBalloonPaymentAmount": false, "showBalloonPaymentDrop": false, "hasIncentivesEnabled": true, "showMaxDownPaymentAmount": false, "showChargerDisclaimer": false, "includeTeslaInsurance": false, "showOtherFeesinSummary": true, "showModalonFinanceSelector": false, "loanPaymentLabelMobile": "", "showOrderPageSummaryOtherFees": false, "showTaxCalcDisclaimer": false, "incentiveLink": "/support/vehicle-incentives", "financeLink": "/support/financing", "feesPrecision": 2, "showOtherLoanTerms": false, "showOrderFee": false, "showShortMonthlyAmount": false, "showSavingsAmountInFooter": false, "showPotentialSavings": false, "showGasSavingsCash": false, "sendTotalPrice": true, "addFuelFees": false, "isEstimatedPrice": false, "showTotalPaymentFooter": false, "showMonthlyPaymentQuote": false, "showFinanceProductsByDriverType": [], "driverType": null, "leaseDescriptionwithModelCode": false, "taxesAndFeesExcludedIfApplicable": false, "showFooterFinanceLink": false, "showRegistrationAboveSummary": false, "showFinanceProductName": true, "showFooterEffectiveLoanRate": false, "showAsterixAtPriceEnd": false, "disclaimerSectionAboveOrderButton": "ORDER_DISCLAIMER_SECTION", "showRateInFooter": false, "showProvincialIncentives": false, "showDriveAwayPricewithIncentives": false, "showNetMonthlyPayment": false, "hideRegistrationTypeToggle": true, "showSavingsColumn": true, "hideTaxesAndFeesExcluded": true}, "FindMyTesla": {"selected_view": "exterior", "selected_type": "default", "extraDelivery": false, "EPAunits": {"selectedBy": {"or": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX06"]}, "display": false}, "hideEstLink": {"selectedBy": {"or": ["$MTS09", "$MTS10", "$MTS11", "$MTX10", "$MTX11"]}, "hide": false}}, "Forms": {"selectedForm": "FinancingOptions", "showOtherLeaseTerms": false, "showLoanFields": [["loanDownPayment", "loanDistance", "term"], ["financedAmount"]], "showLeaseFields": [["downPayment", "distance"], ["term"]], "leaseReadOnlyFields": [], "loanReadOnlyFields": [], "loanFieldsFormat": null, "gasSavingsExampleParams": {"yearlyDistance": 20000, "petrolSavingsPerYear": 3100, "petrolSavings": 9500, "timesLower": 3, "fuelEconomy": 9.6, "electricityPrice": 0.3, "petrolPrice": 1.51}, "extraDisclaimers": [], "disclaimerDateFormat": "MM/YYYY", "showIncentivesDisclaimers": true, "extraLeaseDescriptions": [], "extraLoanDescriptions": [], "useResidualAmount": false, "isResidualAmountEditable": false, "showRegionalIncentiveDropDown": false, "showDescriptionWithoutIncentive": false, "showOtherLoanTerms": true, "showIncentivesPerRegion": false, "showIncentivesRegion": [], "showCashDescriptions": true, "showEstSavingsLabel": false, "pricingDetailsVisible": true, "leasePrecision": 2}, "Payment": {"paymentFormValid": false, "serverErrors": {}, "acceptedCardTypes": [], "formOpen": true, "ccDetailsValid": false, "billingInfoValid": false, "CreditCardDetail": {"IsProfileExists": false}, "showInvoiceOption": false, "InvoiceType": null, "InvoiceDetailsValid": false, "PaymentDetail": {"PaymentAmount": 0, "PaymentType": "CC", "CurrencyCode": null, "CountryCode": null, "CreditCardDetail": {"ExpirationMonth": null, "ExpirationYear": null, "CardType": null}, "BillingInfoDetail": {"CountryCode": null, "Street": null, "Address2": null, "City": null, "ZipCode": null, "CompanyName": null, "VatId": null, "PickupLocation": 0, "RegistrationType": "business", "PrivateVatId": null, "IsFromSavedProfile": false, "StateProvince": false}}, "PaymentTypes": ["CC", "WT"], "collectAllBillingInfo": true, "registration": {"showBusinessFields": true, "showPrivateFields": false, "vatIdRequired": true, "companyNumberRequired": false, "showVatID": true, "privateVatIdRequired": false, "deliveryPostalCodeRequired": false}, "configs": {}, "time": null, "encryptor": "Adyen", "defaultEncryptor": "Adyen", "hideAllBillingInfo": false, "splitPayment": [], "displayPaymentDisclaimer": true, "displayOtherEUDisclaimer": false, "useProvinceFromBillingInfo": false, "isPaymentFormOpen": false, "showTextForPaymentTypes": false, "noWireTransferOnBusinessAccount": false, "showOptinDisclaimer": "always_no_disclaimer", "billingAddressDetailsPayX": "full", "calculatePriceOnOrder": false}, "ReviewDetails": {"group": "configurator.REVIEW_ORDER", "extra_group": "configurator.REVIEW_ORDER_PLUS", "base_group": "CORE_CONFIGURATOR", "base_configuration_options": [], "configuration_options": [], "emailCheckLoading": false, "emailExists": {"flag": true, "email": ""}, "accountDetailsValid": false, "AccountDetail": {"FirstName": "", "LastName": "", "Email": "", "PhoneNumber": "", "Password": "", "AccountType": "private", "CompanyName": "", "VatId": "", "PrivateVatId": "", "CompanyNumber": ""}, "isSaveDesignEnabled": false, "showLocalName": false, "showLegalConsent": [], "showPrpLink": false, "showVAT": true, "assetView": "STUD_3QTR", "assetViewSource": [{"view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"and": [{"or": ["$ST03", "$ST0Y"]}, {"or": ["$MTX10", "$MTX11", "$MTS09", "$MTS10", "$MTS11"]}]}}, {"view": "STUD_3QTR"}], "asset": {"type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR_V2", "bkba": 1, "zoom": 1.5}, "showLeaseSummaryFields": ["downPayment", "leaseTerm", "leaseDistance"], "showLeaseSummaryDisclaimer": false, "showSecondDepositDisclaimer": {"source": true, "target": true}, "showEvSubsidyDisclaimer": {"source": false, "target": false}, "isOldVersionOrderAgreement": {"source": false, "target": false}, "hideBaseField": ["PICKUP_LOCATION", "state"], "isFixedPickupLocation": false, "optionalFields": [], "showZeroRegistrationTax": false, "showLoanSummaryFields": ["downPayment", "loanTerm", "interestRate", "effectiveRate", "residualAmount"], "showLoanSummaryDisclaimer": false, "showWithoutAdjustments": false, "hideFinanceSummary": false, "displayFinanceDisclaimerEverywhere": false, "hideDestinationDocFee": false, "showDisclaimerLink": true, "showTraderLicense": false, "disclaimerModalContent": ["incentives", "gas_savings", "range_disclaimer", "tyre_regulation"], "demoInspections": ["standards"], "demoInspectionsList": ["structural", "tires_metric", "brakes"], "mechanicalInspections": ["standards", "functional"], "mechanicalInspectionsList": ["structural", "tires_metric", "brakes", "autopilot", "display", "powerOperated", "steering", "powertrain", "braking", "lighting", "controls", "restraint", "charging"], "cosmeticInspections": ["paint", "panelOrTrim", "glass", "wheel", "interior", "sealsAndTrim"], "cosmeticInspectionsList": ["paintScratches_metric", "dents_metric", "paintChips", "panelOrTrimScratches_metric", "glassChips_metric", "glassScratches", "wheelRash_metric", "interiorUsage_metric", "entryPoints", "sealsAndTrimDamage"], "showReturnPolicy": true, "product": {"isInventory": false, "isReservation": false, "data": {}}, "isPreSale": {"source": "", "selected_by": {"and": ["$MT335"]}, "target": true}, "showBeforeSavingsPriceLabel": true, "showBeforeSavingsPriceFinancingLabel": true, "showPaymentModalTriggerBelowPrice": false, "showSavingsAmountTrigger": false, "checkEmailAvailability": true, "hideApplyForFinancing": false, "preOrderMode": false, "showLegalDataTable": false, "showSavingsDisclaimer": true, "showAfterSavingsPriceForTrims": false, "includePurchasePriceIncentivesInTrims": true, "includePurchasePriceIncentivesPreVAT": false, "includeDocFeeInSummary": false, "showOrderPlacementDisclaimerCash": false, "showRegistrationTypeSelector": false, "showFeesDisclaimer": false, "RegistrationDetail": {"RegistrantType": null, "RegistrationAddress": {"CountryCode": ""}}, "refundPolicySource": {"source": "", "target": ""}, "leaseDisclaimerOnPaymenti18nKey": "FinancingOptions.lease__disclaimer", "showPricesDetail": true, "summaryRegionalFees": false, "showIncentivesSectionTitle": false, "showLoanFieldsOrderPageLineItem": [], "showSavingsDisclaimeronCashTab": false, "showQtyInput": false, "VehicleDetail": {}, "showInventoryOrderFirstPaymentPolicy": false, "showDOCandOMVICfees": true, "showVATBreakdown": false, "nonRefundPolicy": {"source": true, "target": true}, "displayOrderRefundLongCopy": {"source": false, "selected_by": {"and": ["$MTS09"]}, "target": true}, "nonRefundPolicyDisclaimer": true, "showOrderRefundDisclaimer": true, "doSessionStartOnMount": true, "showModelYear": true, "showGrossPriceTotal": false, "oldOrderAgreementVersion": "", "purchasePriceLabel": "", "triggerIncentiveSavingsModal": false, "showPriceIndicatorForPerformance": true, "DeliveryDetails": {"PostalCode": "", "Latitude": null, "Longitude": null}, "isDeliveryDetailsValid": true, "isDeliveryDetailsRequired": false, "isRefurbCompletionETA": false, "isTransportFeeEnabled": false, "showPaymentDisclaimers": true, "showFoundersDisclaimers": false, "showPurchasePrice": true, "showAccountDetailDisclaimer": false, "USLegalDisclaimer": false, "formErrors": {}, "showAccountType": true, "isPickupLocationValid": false, "showPaymentModalTriggerBelowLoanPayment": false, "showEffectiveRateBelowDownPayment": false, "showCostofCreditBelowAPR": false, "showVatDisclaimer": false, "showDepositDisclaimer": false, "showGovernmentSubsidy": false, "showVehiclePrice": false, "commonActionsToUpdatePrices": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE", "ACCESSORY_TOGGLE", "SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE", "PRICE_ADD_DISCOUNT", "FINPLAT_INPUTS_CHANGED", "SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE"], "actionsToUpdatePrices": ["SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_DISTANCE_CHANGE", "ACCOUNT_DETAILS_CHANGED"], "showVehicleSubtotal": false, "hidePostfixOnUI": false, "hideSavingsAfterPurchaseDiscl": false, "activeRegistrationTypes": ["private", "business"], "legalConsentValid": true, "showFinanceModalOnProductChange": false, "showExtraDepositAmountInDefaultPricingContext": false, "rangeStandard": "WLTP", "showAccountTypeSwitch": true, "extraBusinessFields": ["CompanyName", "Vat"]}, "PrintPdf": {"vatAmountPrecision": 2, "useDynamicRounding": false, "disclaimerPrecedings": [], "leaseFields": ["downPayment", "distance", "term"], "loanFields": ["downPayment", "distance", "term"], "loanFieldsAfterTotal": [], "showInterestRate": false, "loanTotalPostfix": null, "governmentGrantLabel": "governmentIncentivesTotal"}, "SetRules": {"set": [], "rules": [{"target": "Configuration.option_codes", "selected_by": {"or": [{"configuration": {"model": ["mx"], "options": ["$MDLX"]}}]}, "consequence": {"set": ["$APBS"]}}, {"target": "Configuration.option_codes", "selected_by": {"or": [{"configuration": {"options": ["$MTX08", "$MTX06"]}}]}, "consequence": {"set": ["$ACL1"]}}]}, "SummaryPanel": {"selected_tab": "loan", "tabs": [], "loanDistance": null, "leaseDistance": null, "loanTerm": null, "loanRateMatrix": null, "leaseTerm": null, "leaseInterestRateMatrix": null, "leaseRateMatrix": null, "balloonPayment": null, "downPayment": null, "includeServiceFee": false, "residualAmount": null, "DisclaimerTitlei18nKey": "SummaryPanel.disclaimers.incentivesAndGasSavingsDisclaimer", "region_code": ""}}, "Incentives.mx.mx": {"incentives": [{"incentiveType": "fuel", "description": "Fuel economy inputs for DE mx", "amount": 9500, "period": "fuel", "variables": {"months": 60, "distance": 100000, "fuel_efficiency_metric": 10.42, "kwh_consumption": 0.208, "fuel_price": 1.51, "supercharger_kwh_price": 0.33, "kwh_price": 0.3}, "variant": "mx", "market": "DE"}, {"description": "Benefit in Kind", "financeType": ["cash"], "incentiveType": "benefit_in_kind", "benefitType": "business", "period": "once", "amount": 3500, "variant": ["mx", "ms"], "market": "DE"}, {"description": "Benefit in Kind", "financeType": ["cash"], "incentiveType": "benefit_in_kind", "benefitType": "personal", "period": "once", "amount": 0, "variant": ["mx", "ms"], "market": "DE"}, {"incentiveType": "taxCredit", "financeType": "any", "description": "Federal Incentive", "period": "once", "market": "US", "variant": ["ms", "mx", "m3"], "inventory": ["new"], "includeInTotal": {"financeType": ["cash", "loan"]}, "pricebook_data": {"amount": "fees.tax_credit"}}, {"incentiveType": "beforeDelivery", "key": "clean_fuel_reward", "description": "California Clean Fuel Reward", "regionCode": "CA", "exclusive": true, "financeType": ["cash", "loan", "lease"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.fuel_reward.toggle_amount", "period": "fees.fuel_reward.period", "amount": "fees.fuel_reward.amount", "uiSettings": "fees.fuel_reward.uiSettings"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_sce_rebate", "description": "California Utility - SCE Los Angeles", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.sce_reward.toggle_amount", "period": "fees.sce_reward.period", "amount": "fees.sce_reward.amount", "uiSettings": "fees.sce_reward.uiSettings", "unset": "fees.sce_reward.unset"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_pge_rebate", "description": "California Utility - PG&E", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.pge_reward.toggle_amount", "period": "fees.pge_reward.period", "amount": "fees.pge_reward.amount", "uiSettings": "fees.pge_reward.uiSettings", "unset": "fees.pge_reward.unset"}, "market": "US"}]}, "Fees.mx.mx": {"fees": [{"feeType": "reg_and_doc_fee", "financeType": "any", "description": "Registration and doc fee", "period": "once", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "amount": 980, "market": "DE"}, {"feeType": "benefit_in_kind", "financeType": "any", "description": "Monthly Benefit in Kind charges", "period": "included", "variant": ["ms", "mx", "m3", "my"], "inventory": ["new"], "income_bracket_percentage": 0.42, "bik_percentage": 0.005, "tax_brackets": [{"percentage": 0.42}, {"percentage": 0.45}], "bik_percentage_per_year": {"2020": {"percentage": 0.005}, "2021": {"percentage": 0.005}, "2022": {"percentage": 0.005}}, "market": "DE"}, {"feeType": "distance_fee", "financeType": "any", "description": "Distance fee, or: Entfernungskilometerpauschale", "period": "included", "variant": ["ms", "mx", "m3", "my"], "inventory": ["new"], "income_bracket_percentage": 0.42, "distance_tax_rate": 0.00015, "distance_tax_rate_ice": 0.0003, "km_daily": 25, "days_worked_per_month": 20, "tax_brackets": [{"percentage": 0.42}, {"percentage": 0.45}], "market": "DE"}, {"feeType": "inspect_prep", "financeType": "any", "description": "Inspect Prep Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.inspect_prep_fee"}}, {"feeType": "personal_delivery", "financeType": "any", "description": "Personal Delivery Price", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.personal_delivery_price"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "pricebook_data": {"percent": "meta_data.vat_percent"}}, {"feeType": "incentives_amount", "financeType": "any", "period": "included", "description": "Incentives Amount", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.incentives_amount"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "once", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.once"}}, {"feeType": "option_fees", "financeType": "any", "description": "Option fees", "period": "monthly", "pricebook_data": {"options": "meta_data.option_fees.monthly"}}, {"feeType": "recycling_fee", "financeType": "any", "description": "Recycling Fee", "period": "once", "pricebook_data": {"amount": "meta_data.recycling_fee"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "percent": 19, "market": "DE", "pricebook_data": {"percent": "fees.vat_percent.percent"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "description": "VAT calculation", "period": "included", "variant": ["ms", "mx", "m3"], "inventory": ["new"], "percent": 23, "market": "IE", "pricebook_data": {"percent": "fees.vat_percent.percent"}}]}, "Lease.mx.mx": {"lease": [{"market": "DE", "id": "km_lease", "variant": ["ms", "mx"], "inventory": ["new"], "variables": {"downPayment": 6500, "maximumDownPayment": 0.3, "minimumDownPayment": 0, "interestRate": 2.99, "leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "umweltbonus": 0}, "leaseTermsOffered": {"leaseTerm": [36, 48], "leaseDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "residualRateMatrix": [{"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 10000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 15000, "value": 0.54}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 20000, "value": 0.53}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 25000, "value": 0.52}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "value": 0.51}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 15000, "value": 0.5}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 20000, "value": 0.49}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 25000, "value": 0.46}], "uiSettings": {"forms": {"showLeaseFields": [["downPayment", "distance"], ["term"]]}, "pdf": {"leaseFields": ["downPayment", "distance", "term"]}}}, {"market": "DE", "id": "business_lease", "variant": ["ms", "mx"], "inventory": ["new"], "variables": {"downPayment": 0.1, "maximumDownPayment": 0.4, "minimumDownPayment": 0, "interestRate": 3.79, "leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000}, "leaseTermsOffered": {"leaseTerm": [24, 36, 48], "leaseDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "residualRateMatrix": [{"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 10000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 15000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 20000, "value": 0.54}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 25000, "value": 0.53}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 10000, "value": 0.51}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 15000, "value": 0.5}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 20000, "value": 0.49}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 25000, "value": 0.48}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "value": 0.47}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 15000, "value": 0.46}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 20000, "value": 0.45}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 25000, "value": 0.42}], "uiSettings": {"forms": {"showLeaseFields": [["downPayment", "distance"], ["term"]]}, "pdf": {"leaseFields": ["downPayment", "distance", "term"]}}}, {"market": "DE", "id": "operational_lease", "incomplete": true, "variant": ["m3", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "variables": {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000}, "uiSettings": {"forms": {"showLeaseFields": [["distance", "term"], ["includeServiceFee"]], "standardFeaturesList": true}, "reviewDetails": {"showLeaseSummaryFields": ["downPayment", "leaseTerm", "leaseDistance"]}}}]}, "TCC.mx.mx": {"tcc": []}, "Loan.mx.mx": {"loan": [{"market": "DE", "variant": ["ms", "mx"], "inventory": ["new"], "variables": {"minimumDownPayment": 0, "downPayment": 0.1, "maximumDownPayment": 0.4, "downPaymentPercentMatrix": [0.1, 0.2, 0.3], "interestRate": 3.39, "loanTerm": 60, "loanDistance": 10000, "umweltbonus": 0}, "loanTermsOffered": {"loanTerm": [36, 48, 60], "loanDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "residualRateMatrix": [{"loanTerm": 36, "loanDistance": 10000, "value": 0.51}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 15000, "value": 0.5}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 20000, "value": 0.49}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 25000, "value": 0.48}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 10000, "value": 0.47}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 15000, "value": 0.46}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 20000, "value": 0.45}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 25000, "value": 0.42}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 10000, "value": 0.43}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 15000, "value": 0.42}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 20000, "value": 0.41}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 25000, "value": 0.37}]}]}, "Lexicon.mx": {"effective_date": "2021-04-23T01:00:00.000Z", "market": "DE", "product": "mx", "factory": "GF00", "fees": {"vat_percent": {"percent": 19}}, "name": "Marketing DE 2021.Apr.23 1095.1688.1260 [de]", "groups": [{"code": "MODEL", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MDLX"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$MDLX"], "name": "MODELL"}, {"code": "TRIM", "groups": [], "context": "default", "options": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$MTX10"], "name": "TRIM"}, {"code": "PAINT", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB", "$PPSW"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$PPSW"], "name": "LACKIERUNG", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Lackierung"}, {"type": "section_title", "content": "Au\u00dfenansicht"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "FRONT34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 600, 300, 230], "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1.3}]}]}, {"code": "WHEELS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$WX00", "$WX20", "$WT20", "$WTSC", "$WTUT", "$WTSD"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$WX00"], "name": "WHEELS", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Felgen w\u00e4hlen"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "INTERIOR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP"}]}]}, {"code": "INTERIOR_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"], "required": false, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": [], "name": "Innenansicht"}, {"code": "PREMIUM_UPGRADES_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$PI01"], "required": false, "exclusive": true, "default_options": [], "name": "PREMIUM_UPGRADES_PACKAGE"}, {"code": "REAR_SEATS", "groups": [], "context": "default", "options": ["$CC01", "$CC02", "$CC04", "$CC12"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$CC01"], "name": "REAR_SEATS"}, {"code": "SUPER_CHARGER", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SC04", "$SC06", "$SC05"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": false, "default_options": ["$SC04"], "name": "SUPER_CHARGER"}, {"code": "COMFORT_PACKAGE", "groups": [], "context": "default", "options": ["$FMD0"], "required": false, "exclusive": true, "default_options": [], "name": "COMFORT_PACKAGE"}, {"code": "ACCELERATION", "groups": [], "context": "default", "options": ["$ACL1"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": true, "default_options": [], "name": "ACCELERATION"}, {"code": "AUTOPILOT", "groups": [], "context": "default", "options": ["$APBS", "$APF2", "$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": false, "default_options": ["$APBS"], "name": "Autopilot", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "WINTER_TIRES", "groups": [], "context": "default", "options": ["$WW11", "$WW12", "$WW13", "$WW14", "$WW15", "$WW16", "$WW17", "$WW18", "$WW19"], "required": false, "exclusive": true, "discountable": false, "default_options": [], "name": "WINTER_TIRES"}, {"code": "WINTER_WHEELS_C_GROUP", "groups": [], "context": "default", "options": ["$WIN31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "CONNECTIVITY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$CPF0", "$CPF1"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": false, "default_options": ["$CPF0"], "name": "CONNECTIVITY"}, {"code": "STEERING_WHEEL", "groups": [], "context": "default", "options": ["$ST0Y", "$ST03"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$ST0Y"], "historical_required": false, "name": "Lenkrad", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Lenkrad ausw\u00e4hlen"}]}, {"code": "INTERIOR_COLORWAY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$IBE00", "$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$IBE00"], "historical_required": false}, {"code": "CORE", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$MDLX", "$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Bezahlung"}, {"code": "OPTIONS", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$APBS", "$APF2", "$CC01", "$CC02", "$CC04", "$CC12", "$INBBP", "$INBCP", "$INBCW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFTP", "$INLFC", "$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPSB", "$PPSW", "$SC05", "$WT20", "$WTSC", "$WTSD", "$WTUT"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Optionen", "extra_content": [{"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY", "section": 2}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER", "groups": ["BATTERY_SETTING_RANGE", "BATTERY_SETTING_ACCELERATION", "PAINT", "WHEELS", "WINTER_TIRES", "INTERIOR_PACKAGE", "REAR_SEATS", "STEERING_WHEEL", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_PACKAGE", "WINTER_WHEELS"], "context": "order_summary", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REVIEW_ORDER", "extra_copy": []}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11", "$ACL1"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Bezahlung"}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "groups": ["TRIM"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Liefertermine", "description": "Liefertermine", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "delivery_time", "content": [{"regions": [{"region": "western", "region_name": "Western US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "central", "region_name": "Central US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "eastern", "region_name": "Eastern US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}], "selected_by": {"and": ["$MTX03"]}, "delivery_date": "Est. delivery: Within 3-7 weeks", "delivery_date_name": "Est. Delivery: ", "delivery_description": ""}, {"regions": [{"region": "western", "region_name": "Western US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "central", "region_name": "Central US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "eastern", "region_name": "Eastern US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}], "selected_by": {"and": ["$MTX01"]}, "delivery_date": "Est. delivery: Within 3-7 weeks", "delivery_date_name": "Est. Delivery: ", "delivery_description": ""}, {"regions": [{"region": "western", "region_name": "Western US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "central", "region_name": "Central US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "eastern", "region_name": "Eastern US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}], "selected_by": {"and": ["$MTX04"]}, "delivery_date": "Est. delivery: Within 3-7 weeks", "delivery_date_name": "Est. Delivery: ", "delivery_description": ""}, {"regions": [{"region": "western", "region_name": "Western US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "central", "region_name": "Central US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}, {"region": "eastern", "region_name": "Eastern US", "delivery_date": "Within 3-7 weeks"}], "selected_by": {"and": ["$MTX06"]}, "delivery_date": "Est. delivery: Within 3-7 weeks", "delivery_date_name": "Est. Delivery: ", "delivery_description": ""}, {"selected_by": {"and": ["$MTX10"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: Q1 2022", "delivery_date_name": "Voraussichtliche Auslieferung: ", "delivery_description": ""}, {"selected_by": {"and": ["$MTX11"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: Q1 2022", "delivery_date_name": "Voraussichtliche Auslieferung: ", "delivery_description": ""}]}]}, {"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "groups": ["ALL_WHEEL_DRIVE_ONE", "ALL_WHEEL_DRIVE_TWO"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Batterie und Antriebsstrang", "description": "Batterie und Antriebsstrang", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Model X"}, {"type": "section_title", "content": "Fahrzeug"}, {"type": "compare_title", "content": "Vergleichen"}, {"type": "group_disclaimer", "content": "Alle Fahrzeuge sind mit Dualmotor-Allradantrieb, adaptiver Luftfederung, Premium-Innenraum und Premium-Audiosystem ausgestattet."}, {"type": "compare_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "STD_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "specs_disclaimer", "content": "Fahrzeugspezifikationen in US-Angaben"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 600, 300, 230], "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "dynamic_disclaimer_loader", "content": [{"props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.ALL_WHEEL_DRIVE_TWO"}, "selected_by": {"or": ["$MTX10", "$MTX11"]}}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title"}, {"type": "Disclaimer"}, {"type": "DeliveryDate", "props": {"classes": "tds--vertical_padding-bottom"}}, {"type": "Specs", "props": {"group": "BATTERY_AND_DRIVE"}}, {"type": "RootGroup"}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "compare_features", "props": {"modal": "STD_FEATURES"}}]}}, {"type": "DynamicDisclaimer", "props": {"field": "dynamic_disclaimer_loader", "group": "ALL_WHEEL_DRIVE_TWO", "classes": "group-upgrades--section"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "specs_disclaimer", "classes": "tds-text--center tds-text--caption tds--vertical_padding"}}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "PAINT", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$PPSW", "$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PPSW"], "name": "Farbe", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Lackierung"}, {"type": "section_title", "content": "Au\u00dfenansicht"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "FRONT34", "zoom": 1.4}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 600, 300, 230], "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1.4}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "INTERIOR_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$IBE00", "$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"], "required": false, "exclusive": true, "default_options": ["$INB3P"], "name": "Innenansicht", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Premium-Innenraum"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}]}, {"code": "PACKAGES", "groups": ["INTERIOR_PACKAGE", "REAR_SEATS"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Pakete", "description": "Pakete", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenansicht"}, {"type": "view_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "INTERIOR_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 0, "type": "image-compositor", "view": "INTERIOR", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 0, "type": "image-compositor", "view": "INTERIOR", "ratio": "slice"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "RootGroup"}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "view_features", "props": {"modal": "INTERIOR_FEATURES"}}]}}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY", "section": 4}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "video_list.default[0].title", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "video_list.default[1].title", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "video_list.default[2].title", "content": " Autoparken"}, {"type": "video_list.default[3].title", "content": "Intelligentes Herbeirufen"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/route.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/route.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet", "mobile"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}, "video_content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[0]"}, {"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[1]"}, {"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[2]"}, {"url": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "relative": false, "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[3]"}]}]}, {"type": "detail_size", "content": "regular"}, {"type": "direction_type", "content": "column"}, {"type": "components", "content": [{"type": "RootGroup"}, {"type": "Options"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "FSD_GALLERY"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APBS"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "feature_list.default[0].title", "content": "Autopilot"}, {"type": "feature_list.default[0].description", "content": "Die wegweisenden Autopilot-Sicherheits- und Komfortfunktionen entlasten Sie beim Fahren. Alle neuen Teslas verf\u00fcgen standardm\u00e4\u00dfig \u00fcber Assistenzfunktionen wie Notbremsautomatik, Auffahrwarnung und Spurwechselassistent."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/autopilot3.jpg", "type": "image", "selected_by": {"or": [{"on": ["mobile"]}]}}, {"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/models/autonomy/hero-mobile.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/models/autonomy/hero.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 2, "muted": true, "autoPlay": true, "stopTime": 2, "fullWidth": true}}]}, {"type": "detail_size", "content": "big"}, {"type": "direction_type", "content": "column"}]}, {"code": "REAR_SEATS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$CC01", "$CC02", "$CC04"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$CC01"], "name": "REAR_SEATS", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Sitzanordnung"}, {"type": "view_link", "content": "Sitzanordnung anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURE_LIST_MODAL_OPEN", "payload": {"groupName": "INTERIOR_FEATURES", "selectedView": "INTERIOR_LAYOUTS_CARD", "analyticsTriggerText": "features-modal-clicked"}}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h4"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "view_link"}], "classes": "tds-link tds-link--primary", "component": "a"}}]}]}, {"code": "TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTX10", "$MTX11"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MTX10"], "name": "TRIM", "extra_copy": [{"type": "sub_title", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "name", "content": "Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen"}, {"type": "compare_title", "content": "Vergleichen"}, {"type": "dynamic_disclaimer", "content": "Der Tesla-Allradantrieb verwendet zwei separate Elektromotoren, die das Drehmoment per Digitalsteuerung auf die Vorder- und Hinterr\u00e4dern verteilen, um besseres Handling und \u00fcberlegene Traktion zu garantieren. Ihr Fahrzeug kann auch problemlos von nur einem Motor angetrieben werden, wodurch Sie sich niemals Sorgen \u00fcber ein Liegenbleiben machen m\u00fcssen."}, {"type": "disclaimer_savingsPrice", "content": "* Die obigen Kosten ber\u00fccksichtigen m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_purchasePrice", "content": "Alle gezeigten Preise sind ohne m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_savingsPrice_CA", "content": "* Die angezeigten Preise ber\u00fccksichtigen {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} sowie m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_purchasePrice_CA", "content": "Die gezeigten Preise sind ohne {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} sowie m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_customIncentives", "content": "Individualisieren", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"tag": "a", "type": "SHOW_INCENTIVES_MODAL", "classNames": ["tds-link"]}}]}, {"type": "disclaimer_learnMore", "content": "Weitere", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FINANCE_MODAL"}}]}, {"type": "compare_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "STD_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "dynamic_disclaimer_loader", "content": [{"props": {"field": "dynamic_disclaimer", "content_path": "CustomGroups.TRIM"}, "selected_by": {"or": ["$MTX10", "$MTX11"]}}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title", "classes": "tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds--vertical_padding-10", "component": "div"}}, {"type": "Options"}, {"type": "GroupDescription", "props": {"group": "TRIM"}}, {"type": "DynamicDisclaimer", "props": {"field": "dynamic_disclaimer_loader", "group": "TRIM"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "compare_features", "props": {"modal": "STD_FEATURES"}}]}}]}]}, {"code": "BATTERY_SETTING_RANGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "BATTERY_SETTING_RANGE", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "BATTERY_SETTING_ACCELERATION", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$ACL1"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "BATTERY_SETTING_ACCELERATION", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB", "$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot"}, {"code": "WHEELS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WX00", "$WX20"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$WX00"], "name": "WHEELS", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "R\u00e4der"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "INTERIOR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP", "ratio": "slice"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}, {"type": "DisclaimerSpecial", "props": {"field": "certified_disclaimer", "classes": "tds-text--center"}}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "WHEELS", "WINTER_TIRES", "INTERIOR_PACKAGE", "REAR_SEATS", "STEERING_WHEEL", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_PACKAGE", "CONNECTIVITY"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REVIEW_ORDER", "extra_copy": []}, {"code": "SUPER_CHARGER", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SC04"], "required": false, "exclusive": true, "default_options": ["$SC04"], "name": "Supercharger"}, {"code": "WINTER_WHEELS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WIN31", "$WW18"], "required": false, "exclusive": true, "default_options": []}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WW18"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "FEDERAL_TAX_CREDIT", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "INTERIOR_COLORWAY", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$IBE00", "$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$IBE00"]}, {"code": "STEERING_WHEEL", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$ST0Y", "$ST03"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$ST0Y"], "name": "Lenkrad", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Lenkrad"}]}, {"code": "TOW_PACKAGE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "ALL_WHEEL_DRIVE_ONE", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTX10"], "required": false, "exclusive": false, "name": "ALL_WHEEL_DRIVE_ONE", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "dynamic_disclaimer", "content": "Der Tesla-Allradantrieb verf\u00fcgt \u00fcber zwei voneinander unabh\u00e4ngige Elektromotoren f\u00fcr mehr Redundanz - jeder mit nur einem beweglichen Teil f\u00fcr minimalen Wartungsaufwand und maximale Lebensdauer. Im Gegensatz zu herk\u00f6mmlichen Allradantrieben steuern sie das Drehmoment digital an den Vorder- und Hinterr\u00e4dern, um ein wesentlich besseres Fahrverhalten und bessere Traktion zu gew\u00e4hrleisten."}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title", "classes": "tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds--vertical_padding-10", "component": "div"}}, {"type": "Options"}]}]}, {"code": "ALL_WHEEL_DRIVE_TWO", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MTX11"], "required": false, "exclusive": false, "name": "ALL_WHEEL_DRIVE_TWO", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Tri-Motor-Allradantrieb"}, {"type": "disclaimer_savingsPrice", "content": "* Die obigen Kosten ber\u00fccksichtigen m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_purchasePrice", "content": "Alle gezeigten Preise sind ohne m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_savingsPrice_CA", "content": "* Die angezeigten Preise ber\u00fccksichtigen {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} sowie m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_purchasePrice_CA", "content": "Die gezeigten Preise sind ohne {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} sowie m\u00f6gliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen) und Kraftstoffeinsparungen von {SAVING_PRICE}."}, {"type": "disclaimer_customIncentives[0]", "content": "Individualisieren", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"tag": "a", "type": "SHOW_INCENTIVES_MODAL", "classNames": ["tds-link"]}}]}, {"type": "disclaimer_customIncentives[1]", "content": "potenzielle Einsparungen und F\u00f6rderma\u00dfnahmen (Boni/Verg\u00fcnstigungen).", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}]}, {"type": "disclaimer_learnMore", "content": "Weitere", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FINANCE_MODAL"}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title", "classes": "tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds--vertical_padding-10", "component": "div"}}, {"type": "Options"}, {"type": "GroupDescription", "props": {"group": "ALL_WHEEL_DRIVE_TWO"}}]}, {"type": "dynamic_disclaimer_loader", "content": [{"props": {"field": "feature_list.default", "content_path": "CustomGroups.ALL_WHEEL_DRIVE_TWO.currentSelected[0]"}, "selected_by": {"or": ["$MTX11"]}}]}]}, {"code": "MAIN_CONTENT", "groups": ["BATTERY_AND_DRIVE", "PAINT", "WHEELS", "PACKAGES", "AUTOPILOT", "PAYMENT"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "MAIN_CONTENT", "extra_copy": []}, {"code": "STD_FEATURES", "groups": ["COMPARE_MODEL_AND_FEATURE", "AWD_CARD", "AUTOPILOT_CARD", "SUPER_CHARGER_CARD", "SENTRY_MODE_STD_FEATURE", "AUTOMATIC_DOORS_CARD", "EXPANSIVE_STORAGE_CARD", "MOBILE_APP_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Standardmerkmale", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Modelle vergleichen"}]}, {"code": "EXPANSIVE_STORAGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Viel Stauraum", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Viel Stauraum"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Das Model X bietet Platz f\u00fcr bis zu 7 Erwachsene und bis zu 2.577 Liter Laderaum einschlie\u00dflich eines abschlie\u00dfbaren Frontkofferraums. In den Frontkofferraum passt ein gro\u00dfer Handkoffer. Die R\u00fccksitze wiederum lassen sich auf Knopfdruck umklappen, um den hinteren Laderaum zu vergr\u00f6\u00dfern, w\u00e4hrend sein Unterflurbereich ein zus\u00e4tzliches Staufach beinhaltet \u2014 das bedeutet Flexibilit\u00e4t und maximale Anpassungsf\u00e4higkeit."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/X_StdFeat_Storage.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "AUTOMATIC_DOORS_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Automatische T\u00fcren", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Automatische T\u00fcren"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Die Vordert\u00fcren \u00f6ffnen sich automatisch, wenn Sie sich mit Ihrem Smartphone n\u00e4hern. Die Fahrert\u00fcr schlie\u00dft sich ganz von selbst - einfach das Bremspedal dr\u00fccken. Auch die Falcon Wing T\u00fcren, den Frontkofferraum und die Heckklappe steuern Sie ganz bequem, entweder \u00fcber den Touchscreen oder Ihre Tesla Mobile App."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/X_StdFeat_AutoDoors.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "SENTRY_MODE_STD_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "W\u00e4chter-Modus", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "W\u00e4chter-Modus"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Eine exklusive Schutzfunktion namens W\u00e4chter-Modus \u00fcberwacht kontinuierlich die Umgebung des Fahrzeugs, wenn Sie Ihren Tesla unbeaufsichtigt zur\u00fccklassen. Bei Aktivierung stellt sich der W\u00e4chter-Modus scharf und nutzt \u00e4hnlich wie bei Hausalarmanlagen die externen Kameras des Fahrzeugs zur Erkennung und zum Schutz vor potenziellen Bedrohungen."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/S3XY_StdFeat_SentryMode.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "INTERIOR_LAYOUTS_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Innenraum-Anordnungen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Innenraum-Anordnungen"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Das Model X stellt Konfigurationen mit f\u00fcnf, sechs und sieben Sitzen zur Wahl, doch jede gew\u00e4hrt optimale Funktionalit\u00e4t und h\u00f6chsten Komfort."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/MX_Int-Layouts.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "THREE_DISPLAYS_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Drei Displays", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Drei Displays"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Mit seiner Aufl\u00f6sung von 2200x1300 dpi, seinen ultrahellen und \u00e4u\u00dferst lebensechten Farben und seiner nutzerfreundlichen Reaktion erm\u00f6glicht der neue Touchscreen \u00fcberall packende Unterhaltung und Spiele. Das zweite Display direkt vor dem Fahrer zeigt relevante Betriebsinformationen, w\u00e4hrend ein drittes Display den Fondpassagieren eigene Bedienelemente bietet und auch hinten f\u00fcr mitrei\u00dfende Unterhaltung sorgt."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/X_Int-ThreeDisplays.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "GAME_FROM_ANYWHERE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Videospielen \u00fcberall", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Videospielen \u00fcberall"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Bis zu 10 TeraFlops Rechenleistung erlauben Spiele im Auto auf gleichem Niveau wie die neuesten Spielkonsolen. Dank der Kompatibilit\u00e4t mit Drahtlos-Controllern k\u00f6nnen Sie von jedem Platz im Fahrzeug aus spielen."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/X_Int-GameFromAnywhere.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "AIRWAVE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Dreizonen-Klimasteuerung", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Dreizonen-Klimasteuerung"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Luftstrom und Temperatur werden vollst\u00e4ndig \u00fcber die Displays gesteuert, ohne physische L\u00fcftungs\u00f6ffnungen. An hei\u00dfen Tagen h\u00e4lt der Innenraum-\u00dcberhitzungsschutz den Innenraum stets angenehm k\u00fchl. Bei kaltem Wetter erm\u00f6glicht die Vorklimatisierung das automatische Vorw\u00e4rmen von Innenraum und Batterie, was sich in maximaler Reichweite auszahlt."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/X_Int-Airwave.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "YOKE_STEERING_CONTROL_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Yoke-Lenkrad", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Yoke-Lenkung"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Der ultimative Fokus auf das Fahren: keine Hebel, kein Schalten. Mit dem Yoke-Lenkrad im Jetstil ohne Lenkstockhebel k\u00f6nnen Sie das derzeit beste SUV sowohl zum Fahren als auch zum Mitfahren genie\u00dfen."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/X_Int-Yoke.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "PRISTINE_SOUND_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Glasklarer, unverf\u00e4lschter Klang", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "22-Lautsprecher-Audiosystem"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Ein Audiosystem mit 22 Lautsprechern und 960 Watt Leistung garantiert audiophilen H\u00f6rgenuss zu Hause oder unterwegs, wobei neue Mikrofone die aktive Unterdr\u00fcckung von Nebenger\u00e4uschen unterst\u00fctzen."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/X_Int-Sound.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "INTERIOR_FEATURES", "groups": ["PANORAMIC_WINDSHIELD_CARD", "INTERIOR_LAYOUTS_CARD", "THREE_DISPLAYS_CARD", "GAME_FROM_ANYWHERE_CARD", "AIRWAVE_CARD", "YOKE_STEERING_CONTROL_CARD", "PRISTINE_SOUND_CARD", "INTERIOR_FEATURES_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Innenansicht", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Innenraum \u2014 Merkmale"}]}, {"code": "FSD_FEATURES", "groups": ["FSD_LANE_CHANGE_CARD", "FSD_NAVIGATE_CARD", "FSD_AUTOPARK_CARD", "FSD_SUMMON_CARD", "FSD_COMPUTER_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Enhanced Autopilot", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Performance-Upgrade \u2014 Merkmale"}]}, {"code": "PAYMENT", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "FSD_NAVIGATE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Mit Autopilot navigieren", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "Das automatische Fahren von der Autobahnauffahrt bis zur Autobahnabfahrt umfasst automatische Spurwechsel, Abstandsgeschwindigkeitsregler einschlie\u00dflich Komplettstopp- und Anfahrfunktion, Lenkassistenten und \u00dcberholen langsamerer Fahrzeuge auf Ihrer Spur."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_LANE_CHANGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spurwechselassistent", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "W\u00e4hrend der Fahrt auf der Autobahn steuert der Spurwechselassistent Ihr Fahrzeug auf die optimale Fahrspur, um es auf Einm\u00fcndungen und Ausfahrten vorzubereiten und langsamere Fahrzeuge zu \u00fcberholen. Dabei werden anstehende Fahrspurwechsel klar und rechtzeitig angek\u00fcndigt, damit Sie stets im Bilde sind. Der Spurwechselassistent kann nat\u00fcrlich personalisiert und an Ihre Anforderungen angepasst werden."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-auto-lane-change"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-auto-lane-change"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_AUTOPARK_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": " Autoparken", "extra_copy": [{"type": "title", "content": " Autoparken"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "M\u00fchelos parallel oder quer einparken \u2014 auf Tastendruck am Touchscreen. Model X weist Sie auf verf\u00fcgbare Parkl\u00fccken hin, da es das Fahrzeugumfeld kontinuierlich scannt."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-autopark"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-autopark"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_SUMMON_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Intelligentes Herbeirufen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Intelligentes Herbeirufen"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "Bei Ansteuerung mit der Tesla app findet Ihr geparktes Auto Sie auf Parkpl\u00e4tzen und kommt zu Ihnen. Besonders praktisch auf engen Stellpl\u00e4tzen: Ihr Auto kann sogar ganz von allein ein- und ausparken. Die intelligentes Herbeirufen meistert auch komplexe Parkbedingungen. Sie h\u00e4lt sich an Spurmarkierungen oder Stoppschilder und vermeidet Fu\u00dfg\u00e4nger oder Hindernisse wie Verkehrskegel, Abfallk\u00f6rbe oder abgestellte Einkaufswagen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-summon"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-summon"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "type": "video-inline", "relative": false, "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_COMPUTER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Computer f\u00fcr autonomes Fahren", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Computer f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "Der von Tesla entwickelte und f\u00fcr Computersicht optimierte Siliziumchip erlaubt eine detaillierte Visualisierung der Umgebung auf dem Bildschirm und soll in Zukunft durch Software-Updates \u00fcber Funk ein vollkommen autonomes Fahren erm\u00f6glichen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_COMPUTER_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-computer"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_COMPUTER_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-computer"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/FSDComputer.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Basis-Autopilot", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Basis-Autopilot"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Durch die Autopilot-Funktionalit\u00e4t in jedem Tesla kann Ihr Fahrzeug automatisch lenken, beschleunigen und f\u00fcr andere Fahrzeuge oder Fu\u00dfg\u00e4nger auf Ihrer Spur bremsen. Die wegweisenden Sicherheits- und Komfortfunktionen entlasten Sie beim Fahren mit Assistenzfunktionen wie Notbremsautomatik, Auffahrwarnung und Totwinkel-\u00dcberwachung."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/S3XY_StdFeat_Autopilot.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "AWD_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Allradantrieb", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Allradantrieb"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Der Tesla-Allradantrieb verwendet separate Elektromotoren (Front und Heck), die unter allen Bedingungen \u00fcberlegene Leistung und Traktion gew\u00e4hrleisten und eine unglaublich dynamische Ansprechung auf das Fahrpedal garantieren. Im Gegensatz zu herk\u00f6mmlichen Verbrennungsmotoren ben\u00f6tigt der Tesla-Elektroantriebsstrang mit seinen Elektromotoren w\u00e4hrend seiner gesamten Lebensdauer keinerlei regelm\u00e4\u00dfige Wartung."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELX/UI/X_StdFeat-AWD.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "SUPER_CHARGER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Supercharger-Zugriff", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Einfaches Aufladen"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Laden \u00fcberall dort, wo Strom vorhanden ist. Die Reichweite, die f\u00fcr t\u00e4gliche Fahrten ben\u00f6tigt wird, l\u00e4sst sich gew\u00f6hnlich mit dem mitgelieferten Mobile Connector-Ladekabel und einer 220V Haushaltssteckdose problemlos laden. Alternativ k\u00f6nnen Sie eine Tesla-Wandladestation installieren, die eine erh\u00f6hte Laderate bietet. Auf Langstreckenfahrten ist Ihr Model X an Tesla Supercharger-Ladestationen in nur 15 Minuten f\u00fcr bis zu weitere 282 km aufgeladen, damit Sie schnell wieder unterwegs sind."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/S3XY_StdFeat_Supercharger.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "MOBILE_APP_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Tesla app", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Tesla app"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Mit dem Handyschl\u00fcssel k\u00f6nnen Sie Ihren Tesla starten, ohne einen Schl\u00fcssel in die Hand nehmen zu m\u00fcssen. Weitere Highlights sind: Reichweite- und Ladestatus-Fern\u00fcberwachung, GPS-Standort in Echtzeit, Klimaanlageneinstellungen und vieles mehr. Zudem k\u00f6nnen Sie \u00fcber die App auch einen Service Termin buchen. \u00dcberwachen Sie Ihr gesamtes Tesla-\u00d6kosystem, einschlie\u00dflich des Stromflusses von der Powerwall oder vom Solar Roof und Solarkollektoren direkt \u00fcber die Tesla App."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/Model_X_mobile_app.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "FULLY_ADAPTIVE_SUSPENSION_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Voll adaptives Fahrwerk", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Voll adaptives Fahrwerk"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Unser voll adaptives Fahrwerk reagiert auf Stra\u00dfenbedingungen und den Fahrer-Input mehre hunderte Male pro Sekunde, um Ihnen eine non-plus-ultra Lenkansprechung, sportliches Handling und verbesserten Fahrkomfort zu bieten. Zudem legt sich das System je nach Geschwindigkeit und Stra\u00dfentyp automatisch tiefer oder h\u00f6her, um Stra\u00dfenlage, Effizienz und Reichweite zu optimieren. Wie viele andere Tesla-Systeme wird auch unser adaptives Fahrwerk im Laufe der Zeit durch Software-Updates noch besser."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELX/UI/X_StdFeat_Suspension.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "PANORAMIC_WINDSHIELD_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Panorama-Windschutzscheibe", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Panorama-Windschutzscheibe"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Mit der gr\u00f6\u00dften auf dem Markt erh\u00e4ltlichen Panorama-Windschutzscheibe er\u00f6ffnet das Model X im wahrsten Sinne des Wortes neue Perspektiven. Diese mit Sonnenschutzt\u00f6nung versehene Scheibe gew\u00e4hrt dem Fahrer und bis zu sechs Passagieren eine uneingeschr\u00e4nkte Sicht."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELX/UI/X_Int_Windshield.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "BIOWEAPON_DEFENSE_MODE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Bioweapon-Schutzmodus", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Bioweapon-Schutzmodus"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Ein HEPA-Filtersystem, entfernt zuverl\u00e4ssig Pollen, Bakterien und Verunreinigungen aus der Au\u00dfenluft, bevor diese in den Innenraum gelangen, und filtriert systematisch die Luft im Innenraum, um jede Spur solcher Partikel zu beseitigen. Dadurch ist dieses System um mehrere hundert Mal effizienter ist als herk\u00f6mmliche Kfz-Innenraumfilter."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELX/UI/X_Int_Bioweapon.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "DUAL_DISPLAYS_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Zwei Displays", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Zwei Displays"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "\u00dcber den gro\u00dfen 17-Zoll-Touchscreen k\u00f6nnen Sie auf nahezu alle Fahrzeugfunktionen zugreifen. Er ist darauf ausgelegt, durch regelm\u00e4\u00dfige Software-Updates im Laufe der Zeit noch besser zu werden und neue Unterhaltungs- sowie Sicherheitsfunktionen zu bieten. Das 12-Zoll-Display hinter dem Lenkrad zeigt w\u00e4hrend der Fahrt in der N\u00e4he befindliche Fahrzeuge, Schilder mit Geschwindigkeitsbegrenzungen, bevorstehende Ampeln, Fu\u00dfg\u00e4nger, Radfahrer und Gefahrenstellen an."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELX/UI/X_Int_DualDisplays.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "COLD_WEATHER_COMFORT_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Kaltwetterkomfort", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Kaltwetterkomfort"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Sitzheizungen vorne sowie hinten und ein beheiztes Lenkrad sorgen f\u00fcr Komfort an kalten Tagen, w\u00e4hrend Wischerenteiser und Waschd\u00fcsen-Heizelemente freie Sicht gew\u00e4hrleisten. Bei niedrigen Temperaturen k\u00f6nnen Sie zudem mit der Tesla Mobile App die Vorklimatisierung aktivieren, um den Innenraum und die Batterie automatisch vorzuheizen. Durch das Vorw\u00e4rmen der Batterie werden Reichweite und Effizienz maximiert."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELX/UI/X_Int_ColdWeather.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "WIRELESS_CHARGER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Kabelloses Laden", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Kabelloses Laden"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Sie k\u00f6nnen Ihr Smartphone ganz einfach aufladen. Sie m\u00fcssen es nur in die mittige Aufnahme platzieren, die einfaches und sicheres Andocken erm\u00f6glicht."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODELX/UI/SX_Int_WirelessCharger.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "COMPARE_MODEL_AND_FEATURE", "groups": ["RANGE_AND_PERFORMANCE", "INTERIOR_FEATURES_CARD", "SAFETY_FEATURE", "PREMIUM_CONNECTIVITY"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Modelle und Merkmale vergleichen", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "RANGE_AND_PERFORMANCE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Reichweite und Leistung", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Reichweite und Leistung"}, {"type": "dynamic_grid_title[0]", "content": "Beschleunigung von 0 auf 100 km/h"}, {"type": "dynamic_grid_title[1]", "content": "Reichweite"}, {"type": "dynamic_grid_title[2]", "content": "Maximale Geschwindigkeit"}, {"type": "dynamic_grid_title[3]", "content": "Antrieb"}, {"type": "feature_title", "content": "Hoher Wirkungsgrad, extrem hohe Leistung"}, {"type": "feature_list.default[0]", "content": "Tesla hat das Model X von Grund auf als Elektrofahrzeug konzipiert \u2014 jede Komponente, einschlie\u00dflich der Batterien, Elektromotoren und der Aerodynamik-Bauteile sind so optimiert, dass sie voneinander profitieren und eines der effizientesten und dabei leistungsst\u00e4rksten Fahrzeuge schaffen, das je gebaut wurde."}, {"type": "feature_list.default[1]", "content": "*Rollout-Toleranz von 1 Fu\u00df abgezogen."}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "DynamicGrid", "props": {"group": "TRIM", "content": [{"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[0]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.accelerationFormatted", "postfix": "*"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[1]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.rangeFormatted"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[2]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.topspeedFormatted"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[3]", "content_path": {"label": "name", "value": "drive_mode"}}]}}, {"type": "Title", "props": {"field": "feature_title", "classes": "features-list--title tds-text--500 tds--padding_top-16 tds-list tds-text_color--black", "component": "div"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "INTERIOR_SECTION", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Abschnitt Innenraum", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Innenraum & Komfort"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Premium-Audiosystem - speziell auf den ultra-leisen Tesla-Innenraum ausgelegt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Kaltwetterpaket mit Sitzheizungen an allen Pl\u00e4tzen, beheiztem Lenkrad, Scheibenwischer-Enteisern und beheizten Waschd\u00fcsen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Automatisches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen aller T\u00fcren und des hinteren Kofferraums"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Automatischer HomeLink-Garagentor\u00f6ffner"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer und Multipositions-Kurvenlicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Drahtloses Aufladen des Telefons in der Mittelkonsole"}, {"type": "feature_list.default[0].items[10]", "content": "2.577 Liter Stauraum inklusive abschlie\u00dfbarem Frontkofferraum"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "SAFETY_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Sicherheit", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Sicherheit"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Totwinkel-\u00dcberwachung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Notbremsautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Frontaufprallwarnung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Seitenkollisionswarnung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Notfall-Spurhaltekorrektur"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Rangierassistent"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "LED-Tagfahrlicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "W\u00e4chter-Modus"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Innenraum-\u00dcberhitzungsschutz"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Fahrzeugortung per App"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "PREMIUM_CONNECTIVITY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Premium-Konnektivit\u00e4t", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t"}, {"type": "feature_list.default[0].title", "content": "Das Model X beinhaltet serienm\u00e4\u00dfig eine Navigationsfunktion und eine 1-Jahres-Testversion der Premium-Konnektivit\u00e4t, die Folgendes erm\u00f6glicht:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Live-Verkehrsvisualisierung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Satellitenbildkarten"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Video-Streaming, Zugriff auf Inhalte von Netflix, Youtube, Twitch und anderen Anbietern"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Webbrowser"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "INTERIOR_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Innenraum \u2014 Merkmale", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenraum \u2014 Merkmale"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Audio und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Premium-Audiosystem mit 22 Lautsprechern und aktiver Ger\u00e4uschunterdr\u00fcckung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Musik und Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae von mehreren Ger\u00e4ten "}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "17-Zoll Touchscreen, 12,3-Zoll Display f\u00fcr Fahrer und 8-Zoll-Display in der zweiten Sitzreihe"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Gaming-Computer mit 10 Teraflops Rechenleistung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Kompatibilit\u00e4t mit Drahtlos-Controllern"}, {"type": "feature_list.default[1].main_title", "content": "Komfort"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Panorama-Windschutzscheibe"}, {"type": "feature_list.default[1].items[1]", "content": "Ultraviolett- und Infrarotschutzfilter in allen Scheiben und Fenstern"}, {"type": "feature_list.default[1].items[2]", "content": "Beheizte Sitze f\u00fcr alle Insassen, Lenkrad- und Windschutzscheibenheizung"}, {"type": "feature_list.default[1].items[3]", "content": "Bel\u00fcftete Vordersitze"}, {"type": "feature_list.default[1].items[4]", "content": "Drei-Zonen-Airwave-Klimaanlage "}, {"type": "feature_list.default[1].items[6]", "content": "Benutzerdefinierte Fahrerprofile mit automatischer Komfort-Ein- und Ausstiegsposition"}, {"type": "feature_list.default[1].items[7]", "content": "Ambientebeleuchtung"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "Automatisch \u00f6ffnende und schlie\u00dfende Frontt\u00fcren"}, {"type": "feature_list.default[2].main_title", "content": "Extras"}, {"type": "feature_list.default[1].items[5]", "content": "HEPA-Luftreinigungsfilter f\u00fcr den Innenraum"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "Vordere Mittelkonsole mit verschiebbaren Getr\u00e4nkehaltern und Stauraum"}, {"type": "feature_list.default[2].items[4]", "content": "2.577 Liter Stauraum inklusive abschlie\u00dfbarem Frontkofferraum "}, {"type": "feature_list.default[2].items[5]", "content": "Drahtlos- und USB-C-Schnellladen "}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "Heckklappe mit \u00d6ffnungs- und Schlie\u00dfautomatik"}, {"type": "feature_list.default[2].items[3]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[3].items[2]", "content": "Video-Streaming mit Zugriff auf Inhalte von Netflix, Youtube, Twitch und anderen Anbietern"}, {"type": "feature_list.default[2].items[6]", "content": "Automatischer HomeLink-Garagentor\u00f6ffner"}, {"type": "feature_list.default[2].items[7]", "content": "Handyschl\u00fcssel"}, {"type": "feature_list.default[3].main_title", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t, 1 Jahr kostenlos"}, {"type": "feature_list.default[3].items[0]", "content": "Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "feature_list.default[3].items[1]", "content": "Satellitenbildkarten"}, {"type": "feature_list.default[3].items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[3].items[4]", "content": "Musik-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[3].items[5]", "content": "Internet-Browser <br/> <i>*Neue Funktionen, die nach der Lieferung verf\u00fcgbar werden, k\u00f6nnen zus\u00e4tzlichen Geb\u00fchren unterliegen.</i>"}, {"type": "Title", "content": "Innenraum & Komfort"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"classes": "tds-text--start", "component": "h3", "hideSelectedGroups": ["STD_FEATURES"]}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds--vertical_padding tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "EXTERIOR_GALLERY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Konfiguration \u2014 Galerie", "description": "Konfiguration \u2014 Galerie", "extra_content": [{"type": "asset[0]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 600, 300, 230], "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "FRONT34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset[1]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 600, 300, 230], "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset[2]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 600, 300, 230], "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "REAR34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset[3]", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "RIMCLOSEUP", "ratio": "slice"}]}, {"type": "asset[4]", "content": [{"bkba": 0, "type": "image-compositor", "view": "INTERIOR", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "FSD_GALLERY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Autonomes Fahren \u2014 Galerie", "description": "Autonomes Fahren \u2014 Galerie", "extra_content": [{"type": "asset[0]", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_NAVIGATE_CARD.name"}]}, {"type": "asset[1]", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_LANE_CHANGE_CARD.name"}]}, {"type": "asset[2]", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_AUTOPARK_CARD.name"}]}, {"type": "asset[3]", "content": [{"url": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "type": "video-inline", "relative": false, "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_SUMMON_CARD.name"}]}]}, {"code": "EAP_FEATURES", "groups": ["EAP_LANE_CHANGE_CARD", "EAP_NAVIGATE_CARD", "EAP_AUTOPARK_CARD", "EAP_SUMMON_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "EAP_NAVIGATE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Mit Autopilot navigieren", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Das automatische Fahren von der Autobahnauffahrt bis zur Autobahnabfahrt umfasst automatische Spurwechsel, Abstandsgeschwindigkeitsregler einschlie\u00dflich Komplettstopp- und Anfahrfunktion, Lenkassistenten und \u00dcberholen langsamerer Fahrzeuge auf Ihrer Spur."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_LANE_CHANGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spurwechselassistent", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "W\u00e4hrend der Fahrt auf der Autobahn steuert der Spurwechselassistent Ihr Fahrzeug auf die optimale Fahrspur, um es auf Einm\u00fcndungen und Ausfahrten vorzubereiten und langsamere Fahrzeuge zu \u00fcberholen. Dabei werden anstehende Fahrspurwechsel klar und rechtzeitig angek\u00fcndigt, damit Sie stets im Bilde sind. Der Spurwechselassistent kann nat\u00fcrlich personalisiert und an Ihre Anforderungen angepasst werden."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-auto-lane-change"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-auto-lane-change"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_AUTOPARK_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": " Autoparken", "extra_copy": [{"type": "title", "content": " Autoparken"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "M\u00fchelos parallel oder quer einparken \u2014 auf Tastendruck am Touchscreen. Model X weist Sie auf verf\u00fcgbare Parkl\u00fccken hin, da es das Fahrzeugumfeld kontinuierlich scannt."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-autopark"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-autopark"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "type": "video-inline", "relative": true, "urlDesktop": "https://www.tesla.com/ns_videos/model3/autopilot/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_SUMMON_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Intelligentes Herbeirufen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Intelligentes Herbeirufen"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Bei Ansteuerung mit der Tesla app findet Ihr geparktes Auto Sie auf Parkpl\u00e4tzen und kommt zu Ihnen. Besonders praktisch auf engen Stellpl\u00e4tzen: Ihr Auto kann sogar ganz von allein ein- und ausparken. Die intelligentes Herbeirufen meistert auch komplexe Parkbedingungen. Sie h\u00e4lt sich an Spurmarkierungen oder Stoppschilder und vermeidet Fu\u00dfg\u00e4nger oder Hindernisse wie Verkehrskegel, Abfallk\u00f6rbe oder abgestellte Einkaufswagen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-summon"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-summon"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "type": "video-inline", "relative": false, "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}], "options": {"$ACL1": {"code": "$ACL1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$ACL1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "unset", "target": "$ACL1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$ACL1"}, {"action": "unset", "target": "$ACL1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "unset", "target": "$ACL1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$ACL1"}], "name": "Ludicrous Modus", "description": "Ludicrous Modus", "long_name": "Ludicrous Modus", "extra_copy": [{"type": "selectLabel", "content": "Ludicrous Modus"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Ludicrous Modus"}, {"type": "more_info", "content": "20% schnellere Beschleunigung"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "checkbox_extended"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 0, "selected_by": {"and": ["$MTX04"]}}]}], "price": 8000, "pricing": [{"type": "base", "value": 8000, "context": "default"}]}, "$APBS": {"code": "$APBS", "user_defined_rules": {"set_rules": [], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}], "name": "Autopilot", "description": "Autopilot", "long_name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "description", "content": " "}, {"type": "feature_list.default.items[0]", "content": "Erm\u00f6glicht automatisches Lenken, Beschleunigen und Bremsen unter Ber\u00fccksichtigung von Fahrzeugen und Fu\u00dfg\u00e4ngern auf seiner Spur."}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 3200, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 3200, "context": "default"}]}, "$APF2": {"code": "$APF2", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}], "name": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "description": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "long_name": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Alle Funktionen von Basic Autopilot und Enhanced Autopilot (verbesserter Autopilot)"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Ampel- und Stoppschilderkennung"}, {"type": "feature_list.default[1].title", "content": "In naher Zukunft:"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Automatisches Fahren innerorts"}, {"type": "disclaimer", "content": "Die gegenw\u00e4rtig aktivierten Funktionen verlangen eine aktive \u00dcberwachung durch den Fahrer - ein autonomer Betrieb des Fahrzeugs ist damit nicht m\u00f6glich. Einige Merkmale erfordern eine manuelle Blinkerbet\u00e4tigung und weisen nur einen beschr\u00e4nkten Funktionsbereich auf. Die Aktivierung und Verwendung von Autonomiefunktionen verlangen dagegen den Nachweis \u00fcber Milliarden von gefahrenen Kilometern, dass ihre Zuverl\u00e4ssigkeit das Verm\u00f6gen von menschlichen Fahrern weit \u00fcberschreitet. Zudem sind f\u00fcr den autonomen Betrieb gesetzliche Genehmigungen erforderlich, die je nach Rechtsprechung noch l\u00e4nger dauern d\u00fcrften. Im Zuge der Weiterentwicklung dieser Selbstfahrf\u00e4higkeiten wird Ihr Fahrzeug kontinuierlich \u00fcber Over-The-Air-Updates aktualisiert und aufgewertet."}, {"type": "fsd_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "FSD_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "add_fsd_package", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "remove_fsd_package", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "add_fsd_package", "selected_by": {"not": ["$APF2"]}}, {"field": "remove_fsd_package", "selected_by": {"and": ["$APF2"]}}, {"field": "fsd_features", "props": {"modal": "FSD_FEATURES"}}]}}, {"type": "Disclaimer", "props": {"field": "disclaimer", "classes": "features-copy--disclaimer"}}]}], "price": 7500, "pricing": [{"type": "base", "value": 7500, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 7500, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 7500, "context": "default", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2", "target_value": 3700, "condition_code": "$APPB", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}]}, "$APPB": {"code": "$APPB", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APPB"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APPB"}], "name": "Enhanced Autopilot", "description": "Enhanced Autopilot", "long_name": "Enhanced Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Optional"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": " Autoparken"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Herbeirufen"}, {"type": "feature_list.default[1].title", "content": "In naher Zukunft:"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Intelligentes Herbeirufen"}, {"type": "description", "content": " "}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "fsd_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "EAP_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "add_ea_package", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--blue", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "remove_ea_package", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--light", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "add_ea_package", "selected_by": {"not": ["$APPB"]}}, {"field": "remove_ea_package", "selected_by": {"and": ["$APPB"]}}, {"field": "fsd_features", "props": {"modal": "EAP_FEATURES"}}]}}]}], "price": 3800, "pricing": [{"type": "base", "value": 3800, "context": "default"}, {"type": "upgrade", "value": 3800, "context": "default"}, {"type": "trial", "value": 3800, "context": "default"}]}, "$CC01": {"code": "$CC01", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CC01"}, {"action": "unset", "targets": ["$CC02", "$CC04", "$CC12"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CC01"}, {"action": "set", "target": "$CC01", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$CC02", "$CC04", "$CC12"]}], "name": "5-Sitzer", "description": "Komfortable Sitze in zwei Reihen f\u00fcr f\u00fcnf Erwachsene. Bei Nichtgebrauch l\u00e4sst sich die zwei Sitzreihe flach umklappen, um den Laderaum zu vergr\u00f6\u00dfern.", "long_name": "F\u00fcnfsitzer-Innenraum", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "short_name", "content": "5"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circle"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$CC02": {"code": "$CC02", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CC02"}, {"action": "unset", "targets": ["$CC01", "$CC04", "$CC12"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CC02"}, {"action": "set", "target": "$CC01", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$CC04", "$CC12"]}], "name": "6-Sitzer", "description": "Durch\u2002den offenen Zugang zwischen zweiter und dritter Sitzreihe sind Sitzplatzangebot und Laderaum perfekt abgewogen. Bei Nichtgebrauch l\u00e4sst sich die dritte Sitzreihe umklappen und versenken, um den Laderaum zu vergr\u00f6\u00dfern.\u2002F\u00fcr komfortable Atmosph\u00e4re im Fondbereich sorgt zudem eine\u2002separat geregelte Klimatisierung.", "long_name": "Sechssitzer-Innenraum", "extra_copy": [{"type": "short_name", "content": "6"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circle"}]}], "price": 6800, "pricing": [{"type": "base", "value": 6800, "context": "default"}]}, "$CC04": {"code": "$CC04", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CC04"}, {"action": "unset", "targets": ["$CC01", "$CC02", "$CC12"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CC04"}, {"action": "set", "target": "$CC01", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$CC02", "$CC12"]}], "name": "7-Sitzer", "description": "Mit der Siebensitzer-Version bekommen Sie das maximale Sitzplatzangebot und Ladeverm\u00f6gen. Bei Nichtgebrauch\u2002lassen sich die zweite und dritte Sitzreihe umklappen, um den Laderaum zu vergr\u00f6\u00dfernF\u00fcr komfortable Atmosph\u00e4re im Fondbereich sorgt zudem eine\u2002separat geregelte Klimatisierung.", "long_name": "Siebensitzer-Innenraum", "extra_copy": [{"type": "short_name", "content": "7"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circle"}]}], "price": 3700, "pricing": [{"type": "base", "value": 3700, "context": "default"}]}, "$CC12": {"code": "$CC12", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CC12"}, {"action": "unset", "targets": ["$CC01", "$CC02", "$CC04"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CC12"}, {"action": "set", "target": "$CC01", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$CC02", "$CC04"]}], "name": "Sechssitzer-Innenraum mit Mittelreihenkonsole", "description": "Optionale farbkoordinierte Mittelreihenkonsole mit zwei zus\u00e4tzlichen Becherhaltern und einem Staufach unter der Armlehne. Die Mittelreihenkonsole kann nicht entfernt werden und muss im Werk eingebaut werden.<br /><br />F\u00fcr komfortable Atmosph\u00e4re im Fondbereich sorgt zudem eine\u2002separat geregelte Klimatisierung.", "long_name": "Sechssitzer-Innenraum mit Mittelreihenkonsole", "price": 6800, "pricing": [{"type": "base", "value": 6800, "context": "default"}]}, "$CPF0": {"code": "$CPF0", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF0"}, {"action": "unset", "target": "$CPF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF0"}, {"action": "set", "target": "$CPF0", "condition_code": "$CPF1", "condition_state": "unset"}], "name": "Standard-Konnektivit\u00e4t", "description": "Standard-Konnektivit\u00e4t", "long_name": "Standard-Konnektivit\u00e4t", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "long_name", "content": "1-Jahr-Testabonnement \"Premium-Konnektivit\u00e4t\""}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "1_month", "value": 0, "context": "default"}]}, "$CPF1": {"code": "$CPF1", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF1"}, {"action": "unset", "target": "$CPF0"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF1"}, {"action": "set", "target": "$CPF0"}], "name": "Premium-Konnektivit\u00e4t", "description": "Premium-Konnektivit\u00e4t", "long_name": "Premium-Konnektivit\u00e4t", "extra_copy": [], "price": 0, "pricing": [{"type": "1_month", "value": 9.99, "context": "default"}, {"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$FMD0": {"code": "$FMD0", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$FMD0"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$FMD0"}], "name": "Komfort-Paket", "description": "Komfort-Paket", "long_name": "Komfort-Paket", "extra_copy": [], "extra_content": [], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$HC01": {"code": "$HC01", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$HC01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$HC01"}], "name": "Installation der Ladem\u00f6glichkeiten zu Hause", "description": "Installation der Ladem\u00f6glichkeiten zu Hause", "long_name": "Installation der Ladem\u00f6glichkeiten zu Hause", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$MDLX": {"code": "$MDLX", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MDLX"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MDLX"}, {"action": "set", "target": "$MDLX"}], "name": "Model X", "description": "Model X", "long_name": "Model X", "price": 77990, "pricing": [{"type": "base", "value": 77990, "context": "default"}, {"type": "order_payment", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "non_refundable_order_payment", "value": 100, "context": "default"}, {"type": "order_fee", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "non_refundable_order_payment_used", "value": 250, "context": "default"}, {"type": "order_payment_$MTX10", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "order_payment_$MTX11", "value": 0, "context": "default"}]}, "$PBSB": {"code": "$PBSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB"]}], "name": "Solid Black", "description": "Solid Black", "long_name": "Solid Black", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Black.png", "type": "image"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$PI01": {"code": "$PI01", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PI01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PI01"}], "name": "Premium-Upgradepaket", "description": "Premium-Upgradepaket", "long_name": "Premium-Upgradepaket", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$PMBL": {"code": "$PMBL", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMBL"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMBL"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB"]}], "name": "Obsidian Black Metallic", "description": "Obsidian Black Metallic", "long_name": "Obsidian Black Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/ui_swat_col_pmbl.png", "type": "image"}]}], "price": 2200, "pricing": [{"type": "base", "value": 2200, "context": "default"}]}, "$PMNG": {"code": "$PMNG", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB"]}], "name": "Midnight Silver Metallic", "description": "Midnight Silver Metallic", "long_name": "Midnight Silver Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_MidnightSilver.png", "type": "image"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$PMSS": {"code": "$PMSS", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMSS"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PPMR", "$PPSB", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMSS"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PPMR", "$PPSB"]}], "name": "Silver Metallic", "description": "Silver Metallic", "long_name": "Silver Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/ui_swat_col_pmss.png", "type": "image"}]}], "price": 2200, "pricing": [{"type": "base", "value": 2200, "context": "default"}]}, "$PPMR": {"code": "$PPMR", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPSB", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPSB"]}], "name": "Red Multi-Coat", "description": "Red Multi-Coat", "long_name": "Red Multi-Coat", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Red.png", "type": "image"}]}], "price": 2900, "pricing": [{"type": "base", "value": 2900, "context": "default"}]}, "$PPSB": {"code": "$PPSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSW"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR"]}], "name": "Deep Blue Metallic", "description": "Deep Blue Metallic", "long_name": "Deep Blue Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Blue.png", "type": "image"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$PPSW": {"code": "$PPSW", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "set", "target": "$PPSW", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PMBL", "$PMNG", "$PMSS", "$PPMR", "$PPSB"]}], "name": "Pearl White Multi-Coat", "description": "Pearl White Multi-Coat", "long_name": "Pearl White Multi-Coat", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_White.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SC04": {"code": "$SC04", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC06", "$SC05"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC04"}, {"action": "set", "target": "$SC04", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$SC06", "$SC05"]}], "name": "Supercharger-Abrechnung pro Nutzung", "description": "Supercharger-Abrechnung pro Nutzung", "long_name": "Supercharger-Abrechnung pro Nutzung", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SC05": {"code": "$SC05", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC05"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC04", "$SC06"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC05"}, {"action": "set", "target": "$SC04", "condition_code": "$SC06", "condition_state": "unset"}], "name": "Gratis Supercharger-Nutzung", "description": "Gratis Supercharger-Nutzung", "long_name": "Gratis Supercharger-Nutzung", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$SC06": {"code": "$SC06", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC06"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC04", "$SC05"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC06"}, {"action": "set", "target": "$SC04", "condition_code": "$SC05", "condition_state": "unset"}], "name": "Zeitlich begrenzte Supercharger-Nutzung", "description": "Zeitlich begrenzte Supercharger-Nutzung", "long_name": "Zeitlich begrenzte Supercharger-Nutzung", "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$ST03": {"code": "$ST03", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$ST03"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$ST03"}, {"action": "unset", "target": "$ST0Y"}, {"action": "unset", "target": "$ST03"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$ST03"}, {"action": "set", "target": "$ST0Y"}], "name": "Lenkrad", "description": "Lenkrad", "long_name": "Lenkrad", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_swat_s-wheel-b.svg", "type": "image"}]}]}, "$ST0Y": {"code": "$ST0Y", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$ST0Y"}, {"action": "unset", "target": "$ST03"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$ST0Y"}, {"action": "set", "target": "$ST0Y", "condition_code": "$ST03", "condition_state": "unset"}], "name": "Yoke-Lenkrad", "description": "Yoke-Lenkrad", "long_name": "Yoke-Lenkrad", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_swat_s-wheel-y.svg", "type": "image"}]}]}, "$WT20": {"code": "$WT20", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WT20"}, {"action": "unset", "targets": ["$WX00", "$WX20", "$WTSC", "$WTUT", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WT20"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WX20", "$WTSC", "$WTUT", "$WTSD"]}], "name": "20-Zoll-Felgen Silber", "description": "20-Zoll-Felgen Silber", "long_name": "20-Zoll-Felgen Silber", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/ui_swat_whl_wt20.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$WTSC": {"code": "$WTSC", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WTSC"}, {"action": "unset", "targets": ["$WX00", "$WX20", "$WT20", "$WTUT", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WTSC"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WX20", "$WT20", "$WTUT", "$WTSD"]}], "name": "20-Zoll-Felgen Sonic Carbon", "description": "20-Zoll-Felgen Sonic Carbon", "long_name": "20-Zoll-Felgen Sonic Carbon", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/ui_swat_whl_wtsc.png", "type": "image"}]}], "price": 2100, "pricing": [{"type": "base", "value": 2100, "context": "default"}]}, "$WTSD": {"code": "$WTSD", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WTSD"}, {"action": "unset", "targets": ["$WX00", "$WX20", "$WT20", "$WTSC", "$WTUT"]}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WTSD"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WX20", "$WT20", "$WTSC", "$WTUT"]}], "name": "20-Zoll Slipstream zweifarbig", "description": "20-Zoll Slipstream zweifarbig", "long_name": "20-Zoll Slipstream zweifarbig", "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/ui_swat_whl_wtsd.png", "type": "image"}]}], "price": 2100, "pricing": [{"type": "base", "value": 2100, "context": "default"}]}, "$WTUT": {"code": "$WTUT", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WX20", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WTUT"}, {"action": "unset", "targets": ["$WX00", "$WX20", "$WT20", "$WTSC", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WX20", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX10", "$MTX11"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WTUT"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WX20", "$WT20", "$WTSC", "$WTSD"]}], "name": "22-Zoll-Felgen Onyx Schwarz", "description": "22-Zoll-Felgen Onyx Schwarz", "long_name": "22-Zoll-Felgen Onyx Schwarz", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/ui_swat_whl_wtut.png", "type": "image"}]}], "price": 5800, "pricing": [{"type": "base", "value": 5800, "context": "default"}]}, "$WW11": {"code": "$WW11", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW11"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW12", "$WW13", "$WW14", "$WW15", "$WW16", "$WW17", "$WW18", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW11"}], "name": "19-Zoll Cyclone mit Nokian Spike-Reifen", "description": "19-Zoll Cyclone-Felgen mit Nokian Spike-Winterreifen, Ausstattungspaket", "long_name": "19-Zoll Cyclone-Felgen mit Nokian Spike-Winterreifen, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 3300, "pricing": [{"type": "base", "value": 3300, "context": "default"}]}, "$WW12": {"code": "$WW12", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW12"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW13", "$WW14", "$WW15", "$WW16", "$WW17", "$WW18", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW12"}], "name": "19-Zoll Cyclone mit Nokian Studless-Reifen", "description": "19-Zoll Cyclone-Felgen mit Nokian Studless-Reifen, Ausstattungspaket", "long_name": "19-Zoll Cyclone-Felgen mit Nokian Studless-Reifen, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 3300, "pricing": [{"type": "base", "value": 3300, "context": "default"}]}, "$WW13": {"code": "$WW13", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW13"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW12", "$WW14", "$WW15", "$WW16", "$WW17", "$WW18", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW13"}], "name": "19-Zoll Cyclone mit Pirelli Scorpion Studless-Winterreifen", "description": "19-Zoll Cyclone-Felgen mit Pirelli Scorpion-Winterreifen, Ausstattungspaket", "long_name": "19-Zoll Cyclone-Felgen mit Pirelli Scorpion-Winterreifen, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 3300, "pricing": [{"type": "base", "value": 3300, "context": "default"}]}, "$WW14": {"code": "$WW14", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW14"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW12", "$WW13", "$WW15", "$WW16", "$WW17", "$WW18", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW14"}], "name": "20-Zoll Slipstream mit Nokian Studless-Winterreifen", "description": "20-Zoll Slipstream mit Nokian Studless-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "long_name": "20-Zoll Slipstream mit Nokian Studless-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 3600, "pricing": [{"type": "base", "value": 3600, "context": "default"}]}, "$WW15": {"code": "$WW15", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW15"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW12", "$WW13", "$WW14", "$WW16", "$WW17", "$WW18", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW15"}], "name": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Nokian Studless-Winterreifen", "description": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Nokian Studless-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "long_name": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Nokian Studless-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 5500, "pricing": [{"type": "base", "value": 5500, "context": "default"}]}, "$WW16": {"code": "$WW16", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW16"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW12", "$WW13", "$WW14", "$WW15", "$WW17", "$WW18", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW16"}], "name": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Nokian Spike-Winterreifen", "description": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Nokian Spike-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "long_name": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Nokian Spike-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 5500, "pricing": [{"type": "base", "value": 5500, "context": "default"}]}, "$WW17": {"code": "$WW17", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW17"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW12", "$WW13", "$WW14", "$WW15", "$WW16", "$WW18", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW17"}], "name": "20-Zoll Slipstream mit Nokian Spike-Winterreifen", "description": "20-Zoll Slipstream mit Nokian Spike-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "long_name": "20-Zoll Slipstream mit Nokian Spike-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 3600, "pricing": [{"type": "base", "value": 3600, "context": "default"}]}, "$WW18": {"code": "$WW18", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW18"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW12", "$WW13", "$WW14", "$WW15", "$WW16", "$WW17", "$WW19"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW18"}], "name": "20-Zoll Slipstream mit Pirelli Scorpion-Winterreifen", "description": "20-Zoll Slipstream mit Pirelli Scorpion-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "long_name": "20-Zoll Slipstream mit Pirelli Scorpion-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 3400, "pricing": [{"type": "base", "value": 3400, "context": "default"}]}, "$WW19": {"code": "$WW19", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW19"}, {"action": "unset", "targets": ["$WW11", "$WW12", "$WW13", "$WW14", "$WW15", "$WW16", "$WW17", "$WW18"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW19"}], "name": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Pirelli Scorpion-Winterreifen", "description": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Pirelli Scorpion-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "long_name": "20-Zoll Sonic Carbon Slipstream mit Pirelli Scorpion-Winterreifen, gestaffelt, Ausstattungspaket", "extra_copy": [], "extra_content": [{"type": "shape", "content": []}], "price": 5500, "pricing": [{"type": "base", "value": 5500, "context": "default"}]}, "$WX00": {"code": "$WX00", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WT20", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX07", "$MTX08"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WX00"}, {"action": "unset", "targets": ["$WX20", "$WT20", "$WTSC", "$WTUT", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WT20", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX07", "$MTX08"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WX00"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WX20", "$WT20", "$WTSC", "$WTUT", "$WTSD"]}], "name": "20-Zoll Cyberstream-Felgen", "description": "20-Zoll Cyberstream-Felgen", "long_name": "20-Zoll Cyberstream-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/20Cyberstream.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$WX20": {"code": "$WX20", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WTUT", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX07", "$MTX08"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WX20"}, {"action": "unset", "targets": ["$WX00", "$WT20", "$WTSC", "$WTUT", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WTUT", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX07", "$MTX08"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WX20"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$WT20", "$WTSC", "$WTUT", "$WTSD"]}], "name": "22-Zoll Turbine-Felgen", "description": "22-Zoll Turbine-Felgen", "long_name": "22-Zoll Turbine-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/22Turbine.png", "type": "image"}]}], "price": 5800, "pricing": [{"type": "base", "value": 5800, "context": "default"}]}, "$IBC00": {"code": "$IBC00", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_code": "$MTX10", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBC00"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBE00", "$IWW00", "$ICW00", "$IWC00", "$ICC00"]}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_code": "$MTX10", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IBC00"}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IWW00", "$ICW00", "$IWC00", "$ICC00"]}], "name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "description": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Karbonfaser-Dekorelement"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_Black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MTX10"]}}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$IBE00": {"code": "$IBE00", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBC00", "condition_code": "$MTX11", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBE00"}, {"action": "unset", "targets": ["$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"]}, {"action": "set", "target": "$IBC00", "condition_code": "$MTX11", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IBE00"}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"]}], "name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Ebenholz Dekor", "description": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Ebenholz Dekor", "long_name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Ebenholz Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Ebenholz Dekor"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_Black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MTX11"]}}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$ICC00": {"code": "$ICC00", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$ICW00", "condition_code": "$MTX10", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$ICC00"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBE00", "$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00"]}, {"action": "set", "target": "$ICW00", "condition_code": "$MTX10", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$ICC00"}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00"]}], "name": "Premium-Innenraum creme mit Karbonfaser Dekor", "description": "Premium-Innenraum creme mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Premium-Innenraum creme mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Beige"}, {"type": "recommended", "content": "Karbonfaser Dekor"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_Cream.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MTX10"]}}]}], "price": 2100, "pricing": [{"type": "base", "value": 2100, "context": "default"}]}, "$ICW00": {"code": "$ICW00", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$ICC00", "condition_code": "$MTX11", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$ICW00"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBE00", "$IWW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"]}, {"action": "set", "target": "$ICC00", "condition_code": "$MTX11", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$ICW00"}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IWW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"]}], "name": "Premium-Innenraum Creme mit Walnuss Dekor", "description": "Premium-Innenraum Creme mit Walnuss Dekor", "long_name": "Premium-Innenraum Creme mit Walnuss Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Creme"}, {"type": "recommended", "content": "Walnuss Dekor"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_Cream.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MTX11"]}}]}], "price": 2100, "pricing": [{"type": "base", "value": 2100, "context": "default"}]}, "$INB3C": {"code": "$INB3C", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INB3C"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INB3C"}], "name": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "description": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "long_name": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Creme"}, {"type": "recommended", "content": "Eichenholz-Dekorelemente"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_cream.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INB3P": {"code": "$INB3P", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$INB3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "set", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX06", "$MTX08"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INB3P"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "set", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX06", "$MTX08"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INB3P"}], "name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "description": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "long_name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente gemasert"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX08"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INB3W": {"code": "$INB3W", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "unset", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX04", "$MTX06", "$MTX08"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INB3W"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "unset", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX04", "$MTX06", "$MTX08"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INB3W"}], "name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "description": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente Dunkel"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX08"], "condition_state": "and"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INBBP": {"code": "$INBBP", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBBP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBBP"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBBP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBBP"}], "name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "description": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "long_name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente gemasert"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INBCB": {"code": "$INBCB", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBCB", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBCB"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBCB", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBCB"}], "name": "Performance-Innenraum komplett schwarz - bel\u00fcftet", "description": "Performance-Innenraum komplett schwarz - bel\u00fcftet", "long_name": "Performance-Innenraum komplett schwarz - bel\u00fcftet"}, "$INBCP": {"code": "$INBCP", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBCP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBCP"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBCP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBCP"}], "name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "description": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Karbonfaser-Dekorelement"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_black_cf.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INBCW": {"code": "$INBCW", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBCW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBCW"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBCW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBCW"}], "name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "description": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Karbonfaser-Dekorelement"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_white_cf.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "not"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INBDW": {"code": "$INBDW", "user_defined_rules": {}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBDW"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBDW"}], "name": "Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser-Dekorelementen", "description": "Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser-Dekorelementen", "long_name": "Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser-Dekorelementen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz-wei\u00df"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INBFW": {"code": "$INBFW", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBFW"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBFW"}], "name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "description": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente Dunkel"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "and"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INBPC": {"code": "$INBPC", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBPC"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBPC"}], "name": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "description": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "long_name": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Creme"}, {"type": "recommended", "content": "Eichenholz-Dekorelemente"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_cream.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INBTW": {"code": "$INBTW", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBTW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "unset", "target": "$INBTW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX04", "$MTX06", "$MTX08"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBTW"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "set", "target": "$INBTW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "unset", "target": "$INBTW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX04", "$MTX06", "$MTX08"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBTW"}], "name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "description": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente Dunkel"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "and"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INBWW": {"code": "$INBWW", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBWW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBWW"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBWW", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBWW"}], "name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "description": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente Dunkel"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "not"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INFBP": {"code": "$INFBP", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INFBP"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INFBP"}], "name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "description": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "long_name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente gemasert"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INFCP": {"code": "$INFCP", "user_defined_rules": {}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INFCP"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INFCP"}], "name": "Innenraum komplett schwarz mit Karbonfaser-Dekorelementen", "description": "Innenraum komplett schwarz mit Karbonfaser-Dekorelementen", "long_name": "Innenraum komplett schwarz mit Karbonfaser-Dekorelementen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INFTP": {"code": "$INFTP", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$INFTP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "set", "target": "$INBBP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX04", "$MTX06", "$MTX08"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INFTP"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "set", "target": "$INFTP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}, {"action": "set", "target": "$INBBP", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX04", "$MTX06", "$MTX08"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INFTP"}], "name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "description": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "long_name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente gemasert"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX04"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INLCC": {"code": "$INLCC", "user_defined_rules": {}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INLCC"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INLCC"}], "name": "Innenraum Creme mit Karbonfaser Dekor", "description": "Innenraum Creme mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Innenraum Creme mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Creme"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INLCP": {"code": "$INLCP", "user_defined_rules": {}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INLCP"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INLCP"}], "name": "Innenraum schwarz und hell mit Karbonfaser-Dekorelementen", "description": "Innenraum schwarz und hell mit Karbonfaser-Dekorelementen", "long_name": "Innenraum schwarz und hell mit Karbonfaser-Dekorelementen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und hell"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INLFC": {"code": "$INLFC", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INLFC"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFP", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INLFC"}], "name": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "description": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "long_name": "Premium-Innenraum Creme mit Eichenholz-Dekorelementen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Creme"}, {"type": "recommended", "content": "Eichenholz-Dekorelemente"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_cream.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INLFP": {"code": "$INLFP", "user_defined_rules": {}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INLFP"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INWCB"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INLFP"}], "name": "Innenraum schwarz & hell mit Eschenholzmaser-Dekorelementen", "description": "Innenraum schwarz & hell mit Eschenholzmaser-Dekorelementen", "long_name": "Innenraum schwarz & hell mit Eschenholzmaser-Dekorelementen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und hell"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INWCB": {"code": "$INWCB", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INWCB", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INWCB"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP"]}, {"action": "unset", "target": "$INWCB", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INWCB"}], "name": "Performance-Innenraum schwarz-wei\u00df - bel\u00fcftet", "description": "Performance-Innenraum schwarz-wei\u00df - bel\u00fcftet", "long_name": "Performance-Innenraum schwarz-wei\u00df - bel\u00fcftet"}, "$IWC00": {"code": "$IWC00", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$IWW00", "condition_code": "$MTX10", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IWC00"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBE00", "$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$ICC00"]}, {"action": "set", "target": "$IWW00", "condition_code": "$MTX10", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IWC00"}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IWW00", "$ICW00", "$IBC00", "$ICC00"]}], "name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "description": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Karbonfaser-Dekorelement"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_White.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MTX10"]}}]}], "price": 2100, "pricing": [{"type": "base", "value": 2100, "context": "default"}]}, "$IWW00": {"code": "$IWW00", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$IWC00", "condition_code": "$MTX11", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IWW00"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBE00", "$ICW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"]}, {"action": "set", "target": "$IWC00", "condition_code": "$MTX11", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IWW00"}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$ICW00", "$IBC00", "$IWC00", "$ICC00"]}], "name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Walnuss Dekor", "description": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Walnuss Dekor", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Walnuss Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Walnuss Dekor"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Interior_White.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MTX11"]}}]}], "price": 2100, "pricing": [{"type": "base", "value": 2100, "context": "default"}]}, "$MTX01": {"code": "$MTX01", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$X019"}, {"action": "unset", "target": "$ACL1"}, {"action": "unset", "target": "$INBP3P"}, {"action": "unset", "target": "$INBC3P"}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBWW", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3P", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBBP", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3P", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCP", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$MTX01"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX01"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "unset", "target": "$X019"}, {"action": "unset", "target": "$ACL1"}, {"action": "unset", "target": "$INBP3P"}, {"action": "unset", "target": "$INBC3P"}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBWW", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3P", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBBP", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3P", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCP", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$MTX01"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX01"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX11"]}], "name": "Model X Standard Reichweite", "description": "Model X", "long_name": "Model X Standard Reichweite", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Standard Reichweite"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 363740, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 77990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX03": {"code": "$MTX03", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$WTAB"}, {"action": "unset", "target": "$X019"}, {"action": "unset", "target": "$ACL1"}, {"action": "unset", "target": "$INBP3P"}, {"action": "unset", "target": "$INBC3P"}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBWW", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3P", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBBP", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3P", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCP", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$MTX03"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX03"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "unset", "target": "$WTAB"}, {"action": "unset", "target": "$X019"}, {"action": "unset", "target": "$ACL1"}, {"action": "unset", "target": "$INBP3P"}, {"action": "unset", "target": "$INBC3P"}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBWW", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "operator": "or", "condition_code": "$INBP3P", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBBP", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBC3P", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBCP", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$MTX03"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX03"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX11"]}], "name": "Model X Maximale Reichweite", "description": "Model X Maximale Reichweite", "long_name": "Model X Maximale Reichweite", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Maximale Reichweite"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 385490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}], "price": 8000, "pricing": [{"type": "base", "value": 8000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 85990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX04": {"code": "$MTX04", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$ACL1"}, {"action": "set", "target": "$INBP3P", "operator": "or", "condition_code": "$INB3P", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INFTP", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBBP", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$INBP3W", "operator": "or", "condition_code": "$INB3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBTW", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBWW", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX04", "$ACL1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX04"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "set", "target": "$ACL1"}, {"action": "set", "target": "$INBP3P", "operator": "or", "condition_code": "$INB3P", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INFTP", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBBP", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$INBP3W", "operator": "or", "condition_code": "$INB3W", "condition_state": "set"}, {"operator": "or", "condition_code": "$INBTW", "condition_state": "set"}, {"condition_code": "$INBWW", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX04", "$ACL1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX04"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX11"]}], "name": "Model X Performance", "description": "Model X Performance", "long_name": "Model X Performance", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "description.main_title[0]", "content": "Das Model X Performance beinhaltet:"}, {"type": "description.items[0]", "content": "H\u00f6here Beschleunigung: 0 auf 100 km/h in 2,8 Sek."}, {"type": "description.items[1]", "content": "Ludicrous Modus"}, {"type": "description.items[2]", "content": "Aufgewertetes Innenraum-Styling"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 460490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}], "price": 17000, "pricing": [{"type": "base", "value": 17000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 94990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX05": {"code": "$MTX05", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$WTAB", "$X019", "$ACL1", "$INBP3P", "$INBC3P"]}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3W", "$INBC3W", "$INBWW", "$INBCW"]}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3P", "$INBBP", "$INBC3P", "$INBCP"]}, {"action": "unset", "target": "$MTX05"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX05"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "unset", "targets": ["$WTAB", "$X019", "$ACL1", "$INBP3P", "$INBC3P"]}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3W", "$INBC3W", "$INBWW", "$INBCW"]}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3P", "$INBBP", "$INBC3P", "$INBCP"]}, {"action": "unset", "target": "$MTX05"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX05"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX11"]}], "name": "Model X Maximale Reichweite", "description": "Model X Maximale Reichweite", "long_name": "Model X Maximale Reichweite", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Maximale Reichweite"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 385490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 2458200, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}], "price": 8000, "pricing": [{"type": "base", "value": 8000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 85990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX06": {"code": "$MTX06", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$ACL1"}, {"action": "set", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3P", "$INFTP", "$INBBP", "$INBP3P"]}, {"action": "set", "target": "$INBC3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3W", "$INBTW", "$INBWW", "$INBP3W"]}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX06", "$ACL1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX06"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "set", "target": "$ACL1"}, {"action": "set", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3P", "$INFTP", "$INBBP", "$INBP3P"]}, {"action": "set", "target": "$INBC3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3W", "$INBTW", "$INBWW", "$INBP3W"]}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX06", "$ACL1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX06"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX11"]}], "name": "Model X Performance", "description": "Model X Performance", "long_name": "Model X Performance", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "description.main_title[0]", "content": "Das Model X Performance beinhaltet:"}, {"type": "description.items[0]", "content": "H\u00f6here Beschleunigung: 0 auf 100 km/h in 2,8 Sek."}, {"type": "description.items[1]", "content": "Ludicrous Modus"}, {"type": "description.items[2]", "content": "Aufgewertetes Innenraum-Styling"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 460490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 2926200, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}], "price": 17000, "pricing": [{"type": "base", "value": 17000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 94990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX07": {"code": "$MTX07", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$WTAB", "$X019", "$ACL1", "$INBP3P", "$INBC3P"]}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3W", "$INBC3W", "$INBWW", "$INBCW"]}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3P", "$INBBP", "$INBC3P", "$INBCP"]}, {"action": "set", "target": "$WT20", "condition_code": "$WX00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WTUT", "condition_code": "$WX20", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$MTX07"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX07"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "unset", "targets": ["$WTAB", "$X019", "$ACL1", "$INBP3P", "$INBC3P"]}, {"action": "set", "target": "$INB3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3W", "$INBC3W", "$INBWW", "$INBCW"]}, {"action": "set", "target": "$INB3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INBP3P", "$INBBP", "$INBC3P", "$INBCP"]}, {"action": "set", "target": "$WT20", "condition_code": "$WX00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WTUT", "condition_code": "$WX20", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$MTX07"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX07"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX08", "$MTX11"]}], "name": "Model X Maximale Reichweite Plus", "description": "Model X Maximale Reichweite Plus", "long_name": "Model X Maximale Reichweite Plus", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Maximale Reichweite Plus"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 412490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 412490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"configuration": ["$MDLX"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 13000, "pricing": [{"type": "base", "value": 13000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 90990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX08": {"code": "$MTX08", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$ACL1"}, {"action": "set", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3P", "$INFTP", "$INBBP", "$INBP3P"]}, {"action": "set", "target": "$INBC3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3W", "$INBTW", "$INBWW", "$INBP3W"]}, {"action": "set", "target": "$WT20", "condition_code": "$WX00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WTUT", "condition_code": "$WX20", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX08", "$ACL1"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX08"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "set", "target": "$ACL1"}, {"action": "set", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3P", "$INFTP", "$INBBP", "$INBP3P"]}, {"action": "set", "target": "$INBC3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$INB3W", "$INBTW", "$INBWW", "$INBP3W"]}, {"action": "set", "target": "$WT20", "condition_code": "$WX00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WTUT", "condition_code": "$WX20", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX08", "$ACL1"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX08"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX11"]}], "name": "Model X Performance", "description": "Model X Performance", "long_name": "Model X Performance", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Performance"}, {"type": "description.main_title[0]", "content": "Das Model X Performance beinhaltet:"}, {"type": "description.items[0]", "content": "Beschleunigung von 0 auf 60 mph: <X.Xs"}, {"type": "description.items[1]", "content": "Viertelmeile: <X.Xs"}, {"type": "description.items[2]", "content": "X,XXX+ PS"}, {"type": "description.items[3]", "content": "Drei Hochleistungs-Antriebseinheiten"}, {"type": "description.items[4]", "content": "Rotoren mit Karbonh\u00fclse "}, {"type": "description.items[5]", "content": "Dynamische Drehmomentverteilung "}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 487490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 487490, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"options": ["$ACL1"], "configuaration": ["$MDLX"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 22000, "pricing": [{"type": "base", "value": 22000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 99990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX10": {"code": "$MTX10", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_code": "$IBC00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IWW00", "condition_code": "$IWC00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$ICW00", "condition_code": "$ICC00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$WT20", "$WTSC", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WX20", "condition_code": "$WTUT", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX10"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX11"]}, {"action": "set", "target": "$IBE00", "condition_code": "$IBC00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IWW00", "condition_code": "$IWC00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$ICW00", "condition_code": "$ICC00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$WT20", "$WTSC", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WX20", "condition_code": "$WTUT", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX10"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX11"]}], "name": "Model X Maximale Reichweite", "description": "Model X Maximale Reichweite", "long_name": "Model X Maximale Reichweite", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Maximale Reichweite"}, {"type": "long_name", "content": "Model X Maximale Reichweite"}, {"type": "drive_mode", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 89990, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 89990, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"configuration": ["$MDLX"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 18000, "pricing": [{"type": "base", "value": 18000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 95990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$MTX11": {"code": "$MTX11", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBC00", "condition_code": "$IBE00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IWC00", "condition_code": "$IWW00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$ICC00", "condition_code": "$ICW00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$WT20", "$WTSC", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WX20", "condition_code": "$WTUT", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MTX11"}, {"action": "unset", "targets": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10"]}, {"action": "set", "target": "$IBC00", "condition_code": "$IBE00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IWC00", "condition_code": "$IWW00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$ICC00", "condition_code": "$ICW00", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WX00", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$WT20", "$WTSC", "$WTSD"]}, {"action": "set", "target": "$WX20", "condition_code": "$WTUT", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MTX11"}, {"action": "set", "target": "$MTX10", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08"]}], "name": "Model X Plaid", "description": "Model X Plaid", "long_name": "Model X Plaid", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Plaid"}, {"type": "long_name", "content": "Model X Plaid"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Plaid Upgrades", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "h2", "classNames": ["tds-text--center"]}}]}, {"type": "feature_list.default[0].description", "content": "Inklusive"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Das Serien-SUV mit der h\u00f6chsten Beschleunigung am Markt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "0-100 km/h: 2,6 Sek."}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "1/4 Meile: 9,9 Sek."}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "1.020 PS"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Drei Hochleistungsmotoren mit Rotoren in Karbonh\u00fclse"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Drehmomentvektor"}, {"type": "drive_mode", "content": "Tri-Motor-Allradantrieb"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 91990, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "option_price_override", "content": [{"content": 91990, "configuration": ["$MDLX"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"configuration": ["$MDLX"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 39000, "pricing": [{"type": "base", "value": 39000, "context": "default"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 116990, "context": "base_plus_trim"}]}, "$WIN31": {"code": "$WIN31", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW18"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW18"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WIN31"}, {"action": "set", "target": "$WW18"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WIN31"}, {"action": "unset", "target": "$WW18"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INBC3P": {"code": "$INBC3P", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBC3P"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBC3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBC3P"}], "name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "description": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Komplett schwarz Premium-Innenraum mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Karbonfaser-Dekorelement"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_black_cf.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX08"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INBC3W": {"code": "$INBC3W", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBC3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBC3W"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBC3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBC3W"}], "name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "description": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df mit Karbonfaser Dekor", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Karbonfaser-Dekorelement"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_white_cf.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX08"], "condition_state": "not"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}, "$INBP3P": {"code": "$INBP3P", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBP3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBP3P"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3W", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBP3P", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBP3P"}], "name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "description": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "long_name": "Premium-Innenraum komplett schwarz mit Eschenholz-Dekorelementen gemasert", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente gemasert"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_black.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX08"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "default"}]}, "$INBP3W": {"code": "$INBP3W", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBP3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$INBP3W"}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB"]}, {"action": "unset", "target": "$INBP3W", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX05", "$MTX07"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$INBP3W"}], "name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "description": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz-wei\u00df mit Eschenholz-Dekorelementen dunkel", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "recommended", "content": "Eschenholz-Dekorelemente Dunkel"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELS/UI/ui_bundle_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MTX08"], "condition_state": "not"}]}], "price": 1600, "pricing": [{"type": "base", "value": 1600, "context": "default"}]}}, "metadata": {"vat": true, "migrations": [{"options": {"$MDLX": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF1"}]}}, "comments": "introduce connectivity marketing option code", "effective_date": "2019-10-17T00:00:00.000Z"}, {"options": {"$MDLX": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}]}}}, {"options": {"$MDLX": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$MTX10", "$WX00", "$IBE00", "$ST0Y"]}, {"action": "unset", "targets": ["$INB3C", "$INB3P", "$INB3W", "$INB3PF", "$INB3WF", "$INBC3P", "$INBC3W", "$INBP3P", "$INBP3W", "$INBC3PF", "$INBC3WF", "$INBBP", "$INBCB", "$INBCP", "$INBCW", "$INBDW", "$INBFW", "$INBPC", "$INBTW", "$INBWW", "$INFBP", "$INFCP", "$INFTP", "$INLCC", "$INLCP", "$INLFC", "$INLFP", "$INWCB", "$INFBB", "$INFB2", "$ACL1", "$PI01"]}]}}, "comments": "P2 Launch - Converts all existing configs to P2 Base Config", "effective_date": "2021-01-27T21:10:00.000Z"}], "warranty_rules": [{"action": "set", "target": "$NW20", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}, {"action": "set", "target": "$UW02", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MTX01", "$MTX03", "$MTX04", "$MTX05", "$MTX06", "$MTX07", "$MTX08", "$MTX10", "$MTX11"]}], "post_mfg_mutations": {"$APBS": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}, "$APF2": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}, "$APPB": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}}, "client_context_settings": [{"client_id": "default", "transform_ignored_groups": ["WINTER_WHEELS", "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "WINTER_WHEELS_C_GROUP", "WINTER_TIRES"], "transform_ignored_options": ["$INFBP", "$INFTP", "$INBTW", "$INBFW"]}], "specs": {"data": [{"meta": {"specs": {"range": {"units": "kilometers", "source": "WLTP"}, "topspeed": {"units": "kilometers-per-hour"}, "ludicrous": {"units": "seconds", "measurement": {"units": "kilometers-per-hour", "value": "0-100"}}, "acceleration": {"units": "seconds", "measurement": {"units": "kilometers-per-hour", "value": "0-100"}}}, "unit_definitions": {"seconds": {"label": "s", "short_label": "s"}, "kilometers": {"label": "Kilometer", "short_label": "km"}, "range_units": {"label": "Reichweite"}, "range_units_epa": {"label": "Reichweite (WLTP)"}, "range_units_est": {"label": "Reichweite (gesch\u00e4tzt)"}, "top_speed_units": {"label": "Maximale Geschwindigkeit", "short_label": "mph"}, "zero_to_road_limit": {"label": "0-100 km/h", "short_label": "0-100 km/h"}, "kilometers-per-hour": {"label": "km/h", "short_label": "km/h"}}}, "options": {"$MTX01": {"name": "Model X Standard Range", "group": "TRIM", "range": 375, "topspeed": 210, "acceleration": 4.8}, "$MTX03": {"name": "Model X Long Range", "group": "TRIM", "range": 507, "topspeed": 250, "acceleration": 4.6}, "$MTX04": {"name": "Model X Performance", "group": "TRIM", "range": 487, "topspeed": 261, "overrides": [{"content": {"acceleration": 2.8}, "selected_by": {"and": ["$ACL1"]}}], "acceleration": 3.6}, "$MTX05": {"name": "Model X Long Range", "group": "TRIM", "range": 507, "topspeed": 250, "acceleration": 4.6}, "$MTX06": {"name": "Model X Performance", "group": "TRIM", "range": 487, "topspeed": 261, "acceleration": 2.8}, "$MTX07": {"name": "Model X Long Range", "group": "TRIM", "range": 561, "topspeed": 250, "acceleration": 4.6}, "$MTX08": {"name": "Model X Performance", "group": "TRIM", "range": 548, "topspeed": 261, "acceleration": 2.8}, "$MTX10": {"name": "Model X Long Range", "group": "TRIM", "range": 580, "topspeed": 250, "acceleration": 3.9, "range_units_override": "range_units_est"}, "$MTX11": {"name": "Model X Plaid", "group": "TRIM", "range": 547, "postfix": "*", "topspeed": 262, "acceleration": 2.6, "range_units_override": "range_units_est"}}}], "refs": {"time": {"label": "seconds", "short_label": "sec"}, "distance": {"label": "kilometres", "short_label": "km"}, "velocity": {"label": "kilometres per hour", "short_label": "km/h"}}}, "currency_code": "EUR", "currency_symbol": "\u20ac"}, "agent_version": 101, "warranty_groups": [{"code": "NEW_MFG_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$NW00", "$NW01", "$NW02", "$NW03", "$NW04", "$NW05", "$NW06", "$NW07", "$NW08", "$NW09", "$NW10", "$NW11", "$NW12", "$NW13", "$NW14", "$NW15", "$NW16", "$NW17", "$NW18", "$NW19", "$NW20"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$NW00"]}, {"code": "USED_MFG_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$UW00", "$UW01", "$UW02", "$UW03", "$UW04", "$UW05"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$UW00"]}, {"code": "ESA_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$ESA00", "$ESA01", "$ESA02", "$ESA03", "$ESA04", "$ESA05", "$ESA06", "$ESA07", "$ESA08", "$ESA09", "$ESA10", "$ESA11", "$ESA12", "$ESA13"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "SERVICE_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$SP00", "$SP01", "$SP02", "$SP03", "$SP04", "$SP05", "$SP06", "$SP07", "$SP08", "$SP09", "$SP10", "$SP11", "$SP12", "$SP13", "$SP14", "$SP15", "$SP16", "$SP17", "$SP18", "$SP19", "$SP20", "$SP21", "$SP22", "$SP23", "$SP24", "$SP25", "$SP26", "$SP27", "$SP28", "$SP29", "$SP30", "$SP31", "$SP32", "$SP33", "$SP34", "$SP35", "$SP36", "$SP37", "$SP38", "$SP39", "$SP40", "$SP41", "$SP42"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "TIRE_WARRANTY", "groups": [], "context": "default", "options": ["$TW00", "$TW01"], "required": false, "exclusive": false}], "warranty_options": {"$NW00": {"code": "$NW00", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT02", "content": "", "plan_name": "70 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW01": {"code": "$NW01", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT04", "content": "", "plan_name": "90 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW02": {"code": "$NW02", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT06", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW03": {"code": "$NW03", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT05", "content": "", "plan_name": "75 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW04": {"code": "$NW04", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": "Reference not found, #$BAT07"}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW05": {"code": "$NW05", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT10", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Pack with Weight Reduction", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW06": {"code": "$NW06", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT02", "content": "", "plan_name": "70 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW07": {"code": "$NW07", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT04", "content": "", "plan_name": "90 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW08": {"code": "$NW08", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT06", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW09": {"code": "$NW09", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT05", "content": "", "plan_name": "75 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW10": {"code": "$NW10", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": "Reference not found, #$BAT07"}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW11": {"code": "$NW11", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT10", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Pack with Weight Reduction", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$NW12": {"code": "$NW12", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT02", "content": "", "plan_name": "70 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW13": {"code": "$NW13", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT04", "content": "", "plan_name": "90 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW14": {"code": "$NW14", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT06", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW15": {"code": "$NW15", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT10", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Pack with Weight Reduction", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW16": {"code": "$NW16", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT02", "content": "", "plan_name": "70 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW17": {"code": "$NW17", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT04", "content": "", "plan_name": "90 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW18": {"code": "$NW18", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT06", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW19": {"code": "$NW19", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT10", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Pack with Weight Reduction", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$NW20": {"code": "$NW20", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["NEW"]}, {"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "battery_coverage", "content": {"code": "$BAT14", "content": "", "plan_name": "New Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "driveunit_coverage", "content": {"code": "$DU07", "content": "", "plan_name": "New Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$RD07": {"code": "$RD07"}, "$RD08": {"code": "$RD08"}, "$RD09": {"code": "$RD09"}, "$RD10": {"code": "$RD10"}, "$RD11": {"code": "$RD11"}, "$RD12": {"code": "$RD12"}, "$RD13": {"code": "$RD13"}, "$RD14": {"code": "$RD14"}, "$SP00": {"code": "$SP00", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan + 4 Jahre Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP00", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 4 Year Extension"}}]}, "$SP01": {"code": "$SP01", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP01", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan"}}]}, "$SP03": {"code": "$SP03", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "2-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP03", "content": "", "plan_name": "2 Year Plan"}}]}, "$SP04": {"code": "$SP04", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan ohne Ortsbeschr\u00e4nkung + 4 Jahre Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP04", "content": "", "plan_name": "4 Year Anywhere Plan + 4 Year Extension"}}]}, "$SP05": {"code": "$SP00", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "1-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP05", "content": "", "plan_name": "1 Year Plan"}}]}, "$SP06": {"code": "$SP06", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "8-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP06", "content": "", "plan_name": "8 Year Plan"}}]}, "$SP07": {"code": "$SP07", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "8-Jahresplan + 8 Jahre Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP07", "content": "", "plan_name": "8 Year Plan + 8 Year Extension"}}]}, "$SP08": {"code": "$SP08", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan ohne Ortsbeschr\u00e4nkung + 1 Jahr Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP08", "content": "", "plan_name": "4 Year Anywhere Plan + 1 Year Plan"}}]}, "$SP09": {"code": "$SP09", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "6-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP09", "content": "", "plan_name": "6 Year Plan"}}]}, "$SP10": {"code": "$SP10", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "1-Jahresplan + 1 Jahr Erweiterung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP10", "content": "", "plan_name": "1 Year Plan + 1 Year Extension"}}]}, "$SP11": {"code": "$SP11", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "2-Jahresplan + 2 Jahre Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP11", "content": "", "plan_name": "2 Year Plan + 2 Year Extension"}}]}, "$SP12": {"code": "$SP12", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "1-Jahresplan ohne Ortsbeschr\u00e4nkung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP12", "content": "", "plan_name": "1 Year Anywhere Plan"}}]}, "$SP13": {"code": "$SP13", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "2-Jahresplan ohne Ortsbeschr\u00e4nkung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP13", "content": "", "plan_name": "2 Year Anywhere Plan"}}]}, "$SP14": {"code": "$SP14", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan + 1 Jahr Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP14", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 1 Year Extension"}}]}, "$SP15": {"code": "$SP15", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "5-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP15", "content": "", "plan_name": "5 Year Plan"}}]}, "$SP16": {"code": "$SP16", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan + 2 Jahre Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP16", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 2 Year Extension"}}]}, "$SP17": {"code": "$SP17", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan + 5 Jahre Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP17", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 5 Year Extension"}}]}, "$SP18": {"code": "$SP18", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Zeitplan f\u00fcr Batteriewechsel"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP18", "content": "", "plan_name": "Battery Replacement Plan"}}]}, "$SP19": {"code": "$SP19", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahresplan - Verl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP19", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan - Extension"}}]}, "$SP20": {"code": "$SP20", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "3-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP20", "content": "", "plan_name": "3 Year Plan"}}]}, "$SP21": {"code": "$SP21", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "3-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP21", "content": "", "plan_name": "3 Year Plan"}}]}, "$SP22": {"code": "$SP22", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "9-Jahresplan ohne Ortsbeschr\u00e4nkung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP22", "content": "", "plan_name": "9 Year Anywhere Plan"}}]}, "$SP23": {"code": "$SP23", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "10-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP23", "content": "", "plan_name": "10 Year Plan"}}]}, "$SP24": {"code": "$SP24", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "10-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP24", "content": "", "plan_name": "10 Year Plan"}}]}, "$SP25": {"code": "$SP25", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "12-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP25", "content": "", "plan_name": "12 Year Plan"}}]}, "$SP26": {"code": "$SP26", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "12-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP26", "content": "", "plan_name": "12 Year Plan"}}]}, "$SP27": {"code": "$SP27", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "13-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP27", "content": "", "plan_name": "13 Year Plan"}}]}, "$SP28": {"code": "$SP28", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "13-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP28", "content": "", "plan_name": "13 Year Plan"}}]}, "$SP29": {"code": "$SP29", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "32-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP29", "content": "", "plan_name": "32 Year Plan"}}]}, "$SP30": {"code": "$SP30", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "32-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP30", "content": "", "plan_name": "32 Year Plan"}}]}, "$SP31": {"code": "$SP31", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "40-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP31", "content": "", "plan_name": "40 Year Plan"}}]}, "$SP32": {"code": "$SP32", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "40-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP32", "content": "", "plan_name": "40 Year Plan"}}]}, "$SP33": {"code": "$SP33", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "15-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP33", "content": "", "plan_name": "15 Year Plan"}}]}, "$SP34": {"code": "$SP34", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "15-Jahresplan ohne Ortsbeschr\u00e4nkung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP34", "content": "", "plan_name": "15 Year Anywhere Plan"}}]}, "$SP35": {"code": "$SP35", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "16-Jahresplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP35", "content": "", "plan_name": "16 Year Plan"}}]}, "$SP36": {"code": "$SP36", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "16-Jahresplan ohne Ortsbeschr\u00e4nkung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP36", "content": "", "plan_name": "16 Year Anywhere Plan"}}]}, "$SP37": {"code": "$SP37", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "3-Jahres-Wartungsplan - Hinterradantrieb - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP37", "content": "", "plan_name": "3-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S"}}]}, "$SP38": {"code": "$SP38", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "3-Jahres-Wartungsplan - Allradantrieb - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP38", "content": "", "plan_name": "3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S"}}]}, "$SP39": {"code": "$SP39", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "3-Jahres-Wartungsplan - Allradantrieb - Model X"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP39", "content": "", "plan_name": "3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X"}}]}, "$SP40": {"code": "$SP40", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahres-Wartungsplan - Hinterradantrieb - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP40", "content": "", "plan_name": "4-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S"}}]}, "$SP41": {"code": "$SP41", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahres-Wartungsplan - Allradantrieb - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP41", "content": "", "plan_name": "4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S"}}]}, "$SP42": {"code": "$SP42", "name": "Service", "description": "Service", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4-Jahres-Wartungsplan - Allradantrieb - Model X"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GSP42", "content": "", "plan_name": "4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X"}}]}, "$TP00": {"code": "$TP00", "name": "Reifenplan", "description": "Reifenplan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "19-Zoll Reifenplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GTP00", "content": "", "plan_name": "19' Tire Plan"}}]}, "$TP01": {"code": "$TP01", "name": "Reifenplan", "description": "Reifenplan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "21-Zoll Reifenplan"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GTP01", "content": "", "plan_name": "21' Tire Plan"}}]}, "$UW00": {"code": "$UW00", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU00", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD03", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$UW01": {"code": "$UW01", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU01", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD04", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended Roadside Assistance", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}]}, "$UW02": {"code": "$UW02", "name": "Neuwagengarantie", "description": "Neuwagengarantie", "extra_copy": [{"type": "description", "content": " "}], "extra_content": [{"type": "title", "content": ["USED"]}, {"type": "eligibility", "content": {"vehicle_type": ["inventory", "marketing", "customer"], "odometer_unit": "kilometers", "vehicle_damage_history": ["clean", "previous accident(s)"], "vehicle_subtype_not_in": ["wholesale"]}}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GU02", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD06", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}]}, "$UW03": {"code": "$UW03"}, "$UW04": {"code": "$UW04"}, "$UW05": {"code": "$UW05"}, "$ESA00": {"code": "$ESA00", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Erweiterte Servicevereinbarung - 5 Jahre"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA00", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 5 Year", "coverage_age": 60, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 62500, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}]}, "$ESA01": {"code": "$ESA01", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Erweiterte Servicevereinbarung - 8 Jahre"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA01", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 8 Year", "coverage_age": 96, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}]}, "$ESA02": {"code": "$ESA02", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Erweiterte Servicevereinbarung - 2 Jahre"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA02", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 2 Year", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}]}, "$ESA03": {"code": "$ESA03", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Erweiterte Servicevereinbarung - 1 Jahr"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA03", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 1 Year", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 12500, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}]}, "$ESA04": {"code": "$ESA04", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Erweiterte Servicevereinbarung - 3 Jahre"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA04", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 3 Year", "coverage_age": 36, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 37500, "coverage_odometer_kilometers": 60000}}]}, "$ESA05": {"code": "$ESA05", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "2 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 2 - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA05", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD07", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}]}, "$ESA06": {"code": "$ESA06", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "2 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 1 - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA06", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD07", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}]}, "$ESA07": {"code": "$ESA07", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "2 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 2 - Model X"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA07", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD07", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}]}, "$ESA08": {"code": "$ESA08", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "2 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 1 - Model X"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA08", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model X", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD07", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}]}, "$ESA09": {"code": "$ESA09", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 2 - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA09", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD08", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$ESA10": {"code": "$ESA10", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 2 - Model X"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA10", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD08", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$ESA11": {"code": "$ESA11", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Garantieverl\u00e4ngerung"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA11", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$ESA12": {"code": "$ESA12", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 1 - Model S"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA12", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD08", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}, "$ESA13": {"code": "$ESA13", "name": "ESA-Plan", "description": "ESA-Plan", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "4 Jahre erweiterte Servicevereinbarung mit Pannenhilfe - Stufe 1 - Model X"}], "extra_content": [{"type": "odometer_unit", "content": "kilometers"}, {"type": "general_coverage", "content": {"code": "$GESA13", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance  - Tier 1 - Model X", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "roadside_coverage", "content": {"code": "$RD08", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}]}}, "base_configuration": ["$MDLX", "$MTX10", "$PPSW", "$CC01", "$WX00", "$IBE00", "$SC04", "$ST0Y", "$CPF0"], "options_id": 1095, "extra_content": [{"type": "#$GN00", "content": {"code": "$GN00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GN01", "content": {"code": "$GN01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle Limited Warranty", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "#$GU00", "content": {"code": "$GU00", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Warranty", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GU01", "content": {"code": "$GU01", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$GU02", "content": {"code": "$GU02", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$GU03", "content": {"code": "$GU03", "content": "", "plan_name": "Used Basic Limited Warranty", "coverage_age": 12, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$BAT00", "content": {"code": "$BAT00", "content": "", "plan_name": "40 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 125000, "coverage_odometer_kilometers": 200000}}, {"type": "#$BAT01", "content": {"code": "$BAT01", "content": "", "plan_name": "60 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 125000, "coverage_odometer_kilometers": 200000}}, {"type": "#$BAT02", "content": {"code": "$BAT02", "content": "", "plan_name": "70 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT03", "content": {"code": "$BAT03", "content": "", "plan_name": "85 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT04", "content": {"code": "$BAT04", "content": "", "plan_name": "90 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT05", "content": {"code": "$BAT05", "content": "", "plan_name": "75 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT06", "content": {"code": "$BAT06", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT07", "content": {"code": "$BAT07", "content": "", "plan_name": "Long Range, Performance Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "#$BAT07", "content": {"code": "$BAT07", "content": "", "plan_name": "Long Range, Performance Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 120000, "coverage_odometer_kilometers": 192000}}, {"type": "#$BAT10", "content": {"code": "$BAT10", "content": "", "plan_name": "100 kWh Battery Pack with Weight Reduction", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT11", "content": {"code": "$BAT11", "content": "", "plan_name": "Long Range, 18650J2 Battery Cell", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$BAT12", "content": {"code": "$BAT12", "content": "", "plan_name": "Model S/X first delivered  before 1/29/2020", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "first_delivery_date", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 9999999, "coverage_odometer_kilometers": 9999999}}, {"type": "#$BAT15", "content": {"code": "$BAT15", "content": "", "plan_name": "Model S/X first delviery after 1/29/2020", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "first_delivery_date", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 9999999, "coverage_odometer_kilometers": 9999999}}, {"type": "#$BAT14", "content": {"code": "$BAT14", "content": "", "plan_name": "New Battery Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU00", "content": {"code": "$DU00", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Single Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU01", "content": {"code": "$DU01", "content": "", "plan_name": "Drive Unit Dual Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU02", "content": {"code": "$DU02", "content": "", "plan_name": "Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU03", "content": {"code": "$DU03", "content": "", "plan_name": "All Wheel Drive Unit Motor Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU04", "content": {"code": "$DU04", "content": "", "plan_name": "Model S/X first delivered  before 1/29/2020", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "first_delivery_date", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 9999999, "coverage_odometer_kilometers": 9999999}}, {"type": "#$DU08", "content": {"code": "$DU08", "content": "", "plan_name": "Model S/X first delivered  after 1/29/2020", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "first_delivery_date", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$DU07", "content": {"code": "$DU07", "content": "", "plan_name": "New Drive Unit Warranty", "coverage_age": 96, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 150000, "coverage_odometer_kilometers": 240000}}, {"type": "#$RD00", "content": {"code": "$RD00", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$RD01", "content": {"code": "$RD01", "content": "", "plan_name": "New Vehicle limited warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 60, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 60000, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "#$RD03", "content": {"code": "$RD03", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Limited Roadside Assistance", "coverage_age": 48, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$RD04", "content": {"code": "$RD04", "content": "", "plan_name": "Pre-Owned Extended Roadside Assistance", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$RD05", "content": {"code": "$RD05", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 24, "coverage_start_date": "", "new_warranty_remainder": false, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$RD06", "content": {"code": "$RD06", "content": "", "plan_name": "Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 10000, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$RD07", "content": {"code": "$RD07", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "#$RD08", "content": {"code": "$RD08", "content": "", "plan_name": "Roadside Assistance with ESA", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GSP00", "content": {"code": "$GSP00", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 4 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP01", "content": {"code": "$GSP01", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP02", "content": {"code": "$GSP02", "content": "", "plan_name": "4 Year Anywhere Plan"}}, {"type": "#$GSP03", "content": {"code": "$GSP03", "content": "", "plan_name": "2 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP04", "content": {"code": "$GSP04", "content": "", "plan_name": "4 Year Anywhere Plan + 4 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP05", "content": {"code": "$GSP05", "content": "", "plan_name": "1 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP06", "content": {"code": "$GSP06", "content": "", "plan_name": "8 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP07", "content": {"code": "$GSP07", "content": "", "plan_name": "8 Year Plan + 8 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP08", "content": {"code": "$GSP08", "content": "", "plan_name": "4 Year Anywhere Plan + 1 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP09", "content": {"code": "$GSP09", "content": "", "plan_name": "6 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP10", "content": {"code": "$GSP10", "content": "", "plan_name": "1 Year Plan + 1 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP11", "content": {"code": "$GSP11", "content": "", "plan_name": "2 Year Plan + 2 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP12", "content": {"code": "$GSP12", "content": "", "plan_name": "1 Year Anywhere Plan"}}, {"type": "#$GSP13", "content": {"code": "$GSP13", "content": "", "plan_name": "2 Year Anywhere Plan"}}, {"type": "#$GSP14", "content": {"code": "$GSP14", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 1 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP15", "content": {"code": "$GSP15", "content": "", "plan_name": "5 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP16", "content": {"code": "$GSP16", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 2 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP17", "content": {"code": "$GSP17", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan + 5 Year Extension"}}, {"type": "#$GSP18", "content": {"code": "$GSP18", "content": "", "plan_name": "Battery Replacement Plan"}}, {"type": "#$GSP19", "content": {"code": "$GSP19", "content": "", "plan_name": "4 Year Plan - Extension"}}, {"type": "#$GSP20", "content": {"code": "$GSP20", "content": "", "plan_name": "3 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP21", "content": {"code": "$GSP21", "content": "", "plan_name": "3 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP22", "content": {"code": "$GSP22", "content": "", "plan_name": "9 Year Anywhere Plan"}}, {"type": "#$GSP23", "content": {"code": "$GSP23", "content": "", "plan_name": "10 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP24", "content": {"code": "$GSP24", "content": "", "plan_name": "10 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP25", "content": {"code": "$GSP25", "content": "", "plan_name": "12 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP26", "content": {"code": "$GSP26", "content": "", "plan_name": "12 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP27", "content": {"code": "$GSP27", "content": "", "plan_name": "13 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP28", "content": {"code": "$GSP28", "content": "", "plan_name": "13 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP29", "content": {"code": "$GSP29", "content": "", "plan_name": "32 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP30", "content": {"code": "$GSP30", "content": "", "plan_name": "32 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP31", "content": {"code": "$GSP31", "content": "", "plan_name": "40 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP32", "content": {"code": "$GSP32", "content": "", "plan_name": "40 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP33", "content": {"code": "$GSP33", "content": "", "plan_name": "15 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP34", "content": {"code": "$GSP34", "content": "", "plan_name": "15 Year Anywhere Plan"}}, {"type": "#$GSP35", "content": {"code": "$GSP35", "content": "", "plan_name": "16 Year Plan"}}, {"type": "#$GSP36", "content": {"code": "$GSP36", "content": "", "plan_name": "16 Year Anywhere Plan"}}, {"type": "#$GSP37", "content": {"code": "$GSP37", "content": "", "plan_name": "3-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S"}}, {"type": "#$GSP38", "content": {"code": "$GSP38", "content": "", "plan_name": "3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S"}}, {"type": "#$GSP39", "content": {"code": "$GSP39", "content": "", "plan_name": "3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X"}}, {"type": "#$GSP40", "content": {"code": "$GSP40", "content": "", "plan_name": "4-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S"}}, {"type": "#$GSP41", "content": {"code": "$GSP41", "content": "", "plan_name": "4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S"}}, {"type": "#$GSP42", "content": {"code": "$GSP42", "content": "", "plan_name": "4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X"}}, {"type": "#$GESA00", "content": {"code": "$GESA00", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 5 Year", "coverage_age": 60, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 62500, "coverage_odometer_kilometers": 100000}}, {"type": "#$GESA01", "content": {"code": "$GESA01", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 8 Year", "coverage_age": 96, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 100000, "coverage_odometer_kilometers": 160000}}, {"type": "#$GESA02", "content": {"code": "$GESA02", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 2 Year", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "#$GESA03", "content": {"code": "$GESA03", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 1 Year", "coverage_age": 12, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 12500, "coverage_odometer_kilometers": 20000}}, {"type": "#$GESA04", "content": {"code": "$GESA04", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement - 3 Year", "coverage_age": 36, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 37500, "coverage_odometer_kilometers": 60000}}, {"type": "#$GESA05", "content": {"code": "$GESA05", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "#$GESA06", "content": {"code": "$GESA06", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "#$GESA07", "content": {"code": "$GESA07", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "#$GESA08", "content": {"code": "$GESA08", "content": "", "plan_name": "2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model X", "coverage_age": 24, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 25000, "coverage_odometer_kilometers": 40000}}, {"type": "#$GESA09", "content": {"code": "$GESA09", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GESA10", "content": {"code": "$GESA10", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GESA11", "content": {"code": "$GESA11", "content": "", "plan_name": "Extended Service Agreement", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GESA12", "content": {"code": "$GESA12", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GESA13", "content": {"code": "$GESA13", "content": "", "plan_name": "4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance  - Tier 1 - Model X", "coverage_age": 48, "new_warranty_remainder": true, "coverage_odometer_miles": 50000, "coverage_odometer_kilometers": 80000}}, {"type": "#$GTP00", "content": {"code": "$GTP00", "content": "", "plan_name": "19' Tire Plan"}}, {"type": "#$GTP01", "content": {"code": "$GTP01", "content": "", "plan_name": "21' Tire Plan"}}], "copy_id": 1688, "language": "de", "warnings": [{"type": "MISSING_PRICE", "message": "The discountable group's, option '$INBCB' is not defined in the pricing lexicon."}, {"type": "MISSING_PRICE", "message": "The discountable group's, option '$INWCB' is not defined in the pricing lexicon."}], "pricing_id": 1260, "reference_id": 1095}}, "DeliveryDate": {}, "Order": {}, "Survey": {}, "ap_enabled": false, "ap_merchant_id": "merchant.com.adyen.tesla", "cr_enabled": false, "cr_ip_check_enabled": false, "env": {"debug": false, "analytics": true, "designStudio": {"staticAssetsUrl": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://static-assets.tesla.com", "compositorUrl": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://static-assets.tesla.com/configurator/compositor", "assetUrl": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://static-assets.tesla.com/share/tesla_design_studio_assets/", "deliveryDate": "/deliveryDate", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "", "referral": "/get_referral_data", "orderFlow": "/order", "deliveryDate": "/get_expected_delivery_date", "atomicSave": "/configuration/atomic/schema_transform", "tinyUrl": "/get_tinyurl", "printPdf": "/configurator/pdf/print-pdf", "inventoryMatch": "/configurator/api/get/inventory_data", "saveDesign": "/configurator/save", "existingOrder": "teslaaccount/profile", "inventoryUpsell": "/configurator/api/get/inventory_count", "newInventory": "new"}}, "findMyTesla": {"order": "/order", "shortUrl": "/configurator/api/get_short_url", "saveDesignLite": "/configurator/api/save_design_lite", "drupalEndPoint": {"baseUrl": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.tesla.com", "tradeInModelMarkTrim": "/configurator/api/get/make_model_trim_by_year", "tradeInValuationByVIN": "/configurator/api/get/standard_valuation_details_by_vin", "tradeInValuationByTrimIdAndVehicleId": "/configurator/api/get/standard_valudation_details_by_trim_and_vehicle", "getPickupLocation": "/configurator/api/get_pickup_location", "dashboard": "teslaaccount/profile", "surveyGet": "/configurator/api/survey_get", "surveySave": "/configurator/api/survey_save", "saveLeasingIntent": "/configurator/api/v1/save_leasing_intent", "getOrderType": "/configurator/api/v1/get_order_type", "addressValidation": "/configurator/api/usps_address_validation", "m3_details": "model3", "m3_faq": "support/model-3-reservations-faq", "configSave": "/configurator/api/config_save", "configSaveWithPayment": "/configurator/api/config_save_with_payment", "emailAvailability": "/configurator/api/email-availability", "publicOrder": "/configurator/api/order", "inventoryOrder": "/configurator/api/v2/order", "reservationOrder": "/configurator/api/v1/reservation", "getGeocodingData": "/configurator/api/google_geocoding_address"}}, "teslaOMSMiddleware": {"workarounds": []}, "teslaGeoip": {"url": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://location.teslamotors.com/geoip/v1.0.3/city/"}}, "i18n": {"find_my_tesla": {"language": "de", "source": "TTP", "locale": "de_DE", "market": "DE", "message": "find_my_tesla.de_DE", "warnings": [], "requestedLocale": "de_DE", "version": 20210611, "strings": {"App": {"title": "Meinen Tesla finden"}, "CustomerIntentSurvey": {"paymentType__description": "Die Finanzierung wird in den folgenden Schritten gepr\u00fcft.", "paymentType__title": "Wie m\u00f6chten Sie f\u00fcr Ihr Model 3 bezahlen?", "registrationAddress__description": "Wird zur Finanzierung, Steuerberechnung und Rechte\u00fcbertragung f\u00fcr Ihr Fahrzeug verwendet.", "registrationAddress__title": "Zulassungsadresse", "title": "F\u00fcr Auslieferung registrieren", "title__info": "Dieser Schritt ist erforderlich, um die Auslieferung in die Wege zu leiten.", "tradeIn__description": "Ein Angebot f\u00fcr Inzahlungnahme wird in den folgenden Schritten erstellt.", "tradeIn__title": "Planen Sie, Ihr Fahrzeug in Zahlung zu geben?"}, "DeliveryDate": {"deliveryClose": "Schlie\u00dfen", "deliveryDisclaimer": "Auf Basis von begrenzter Verf\u00fcgbarkeit", "deliveryModalTitle": "Lieferzeitrahmen", "deliveryTiming": {"CA": {"disclaimer": "", "message": "Liefertermin {DELIVERY_DATE}"}, "NOW": "Auslieferung innerhalb von 8 Wochen", "NOW__extra": "Lieferung in 12 - 16 Wochen", "NO_RESULTS": {"disclaimer": "", "message": "Keine Ergebnisse gefunden f\u00fcr"}, "OTHER": {"disclaimer": "beginnen {YEAR}.", "message": "Die Auslieferungen beginnen mit den USA. Lieferungen an"}, "US": {"disclaimer": ". Sie werden benachrichtigt, sobald ein Liefertermin verf\u00fcgbar wird.", "message": "Auslieferungen beginnen bald in"}}, "estimatedDelivery": "Voraussichtliche Auslieferung: {DELIVERY_DATE}", "estimatedDeliveryDisclaimer": "Auslieferung {MONTH_RANGE}", "postalCodePlaceHolder": "Postleitzahl", "deliveryDescription": "Die voraussichtlichen Lieferzeiten f\u00fcr selbst konfigurierte {TRIM} variieren nach Region. Tesla Stores bieten einen begrenzten lokalen Fahrzeugbestand zur sofortigen Auslieferung."}, "DeliveryLocation": {"delivery_zipcode": "Auslieferung - Postleitzahl", "description": "Bitte beachten Sie, dass zus\u00e4tzliche Steuern und Geb\u00fchren anfallen k\u00f6nnen, wenn Sie die Lieferung au\u00dferhalb des Bundesstaates annehmen, in dem Ihr Fahrzeug zugelassen wurde.", "enter_delivery_address": "Ihr Tesla wird auf Basis Ihrer Postleitzahl direkt an Sie ausgeliefert. Bitte geben Sie Ihre Lieferadresse ein.", "errors__deliverylocation_required": "Auslieferungsort ist ein Pflichtfeld", "out_of_range": "Au\u00dferhalb Bereich Wir kommen zu Ihnen.", "select_deliverycenter": "Bitte w\u00e4hlen Sie ein Auslieferungszentrum", "title": "Auslieferungsort", "use_registration_address": "Meine Meldeadresse verwenden"}, "Energy": {"home_charging": {"description": "Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.", "mobile_description": "Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.", "request_a_quote": "Kostenvoranschlag anfordern", "title": "Laden zu Hause"}, "home_energy": {"description": "Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.", "mobile_description": "Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.", "request_a_quote": "Kostenvoranschlag anfordern", "title": "Solarkollektoren + Powerwall"}, "home_energy_upgrades": "Vollst\u00e4ndige Versorgung duch Solarstrom", "home_energy_upgrades_description": "Tesla erstellt ein individualisiertes Angebot, das auf dem Energiebedarf Ihres Hauses oder Ihrer Wohnung basiert.", "optional": "Optional"}, "Enterprise": {"confirm_remove_message": "Sind Sie sicher, dass Sie das ausgew\u00e4hlte Fahrzeug aus Ihrer Bestellung entfernen m\u00f6chten?", "edit_design": "Design \u00e4ndern", "order_placed": "Bestellung gesendet", "order_placed_cta": "Pflichtangaben f\u00fcr Auslieferung ausf\u00fcllen", "order_placed_message": "Ihre {PRODUCT}-Bestellung wurde angenommen. Als n\u00e4chste Schritte bitte die notwendigen Informationen vor Auslieferung Ihres Fahrzeugs vervollst\u00e4ndigen.", "order_summary": "\u00dcbersicht der Bestellung", "place_order": "Bestellen", "product_price": "Fahrzeugpreis", "purchase_price": "Kaufpreis", "remove_product": "Fahrzeug entfernen", "review_your_order": "Bestellung \u00fcberpr\u00fcfen", "savings": "Einsparungen", "subtotal_excluding_vat": "Teilsumme (ohne MwSt.)", "subtotal_including_vat": "Teilsumme (einschl. MwSt.) ", "yes_remove": "Ja, entfernen"}, "Financing": {"title": "Finanzierung"}, "FinancingOptions": {"apr": "{APR} %", "aprLabel": "Effektiver Jahreszins %", "cash__disclaimer": "", "credit": {"average": "{APR} - Durchschnittliche Bonit\u00e4tseinstufung", "good": "{APR} - Gute Bonit\u00e4tseinstufung", "great": "{APR} - Hohe Bonit\u00e4tseinstufung"}, "customizePayment": "Zahlung anpassen", "detailsCollapse": {"collapsed": "Einzelheiten anzeigen", "expanded": "Einzelheiten ausblenden"}, "downpaymentLabel": "Anzahlung", "downpaymentPlaceholder": "Anzahlung eingeben", "error__aprOutOfRange": "Effektiver Jahreszins sollte zwischen 1 und 10 % liegen.", "error__minDownPayment": "Erforderliche Mindestanzahlung {MINIMUM_DOWNPAYMENT}", "extraDescriptions": {"benefitInKind": "{BIK_PERCENTAGE}% {BIK_AMOUNT} Sachleistungen/Monat."}, "otherLoanTerms": {"loanTerms": "Darlehenszinssatz {RATE}%, eff. Jahreszins {EFFECTIVE_RATE}%, letzte Rate {RESIDUAL_AMOUNT}"}, "tabLabels": {"finance_options": "Finanzierungsoptionen", "gas_savings": "Kraftstoffkosten-Einsparung", "incentives": "F\u00f6rderma\u00dfnahmen", "tradein": "Inzahlungnahme", "delivery_timing": "Lieferzeiten", "incentives_savings": "F\u00f6rdermassnahmen & Einsparungen"}, "termOptionLabel": "{TERM} Monate", "title": "Finanzierungsoptionen", "cash__description": "Bezahlen Sie den Fahrzeugpreis per \u00dcberweisung, um nach Auslieferung Eigent\u00fcmer Ihres Fahrzeugs zu werden.", "effectiveRate": "{EFFECTIVE_RATE} effektiver Jahreszins", "error__leaseMaxDownpaymentExceeded": "Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "error__loanMaxDownPaymentExceeded": "Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "features_list": {"additional": "<ul><li>Technikservice</li></ul>", "standard": "<ul><li>Zulassungsservice</li><li>R\u00fcckgabekosten</li><li>E-Charge Card</li></ul>"}, "interestRate": "{INTEREST_RATE} Zinssatz", "interestRateLabel": "Sollzinssatz", "lease__amountDueAtSigningLabel": "F\u00e4llig bei Vertragsabschluss", "lease__annualDistanceLabel": "Laufleistung pro Jahr", "lease__description": "Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck. Das Angebot gilt ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gewerbekunden und versteht sich zzgl. gesetzlicher Umsatzsteuer.", "lease__description__km_lease": "Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck.", "lease__description__operational_lease": "Monatliche Rate f\u00fcr das Firmenwagenleasing", "lease__disclaimer": "Ein Gewerbe-Leasing-Angebot der Santander Consumer Leasing GmbH (Leasinggeber), Santander Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach - f\u00fcr den Tesla {MODEL} {TRIM}, bei einer Laufzeit von {TERM} Monaten, {MILEAGE} km Laufleistung pro Jahr, einer Leasing-Sonderzahlung von  {DOWNPAYMENT}. Das Angebot gilt ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gewerbekunden, zzgl. gesetzlicher Umsatzsteuer, \u00dcberf\u00fchrungs- und Zulassungskosten.", "lease__disclaimerType": {"business": "Gesch\u00e4ftsleasing-Leasing-Angebot", "private": "Privat-Leasing-Angebot"}, "lease__disclaimer__km_lease__m3": "<p>Anschaffungspreis {CASH_PRICE}, Leasingsonderzahlung (gesamt) {TOTALDOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT} , Sollzinssatz p.a. {RATE}%, Effektiver Jahreszins {EFFECTIVE_RATE}%, Gesamtbetrag, {TOTAL_AMOUNT_PAYABLE} . Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise inkl. 19% MwSt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Ist der Leasingnehmer Verbraucher, besteht nach Vertragsschluss ein gesetzliches Widerrufsrecht. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen. Der angezeigte unverbindliche Gesamtpreis des Fahrzeugs sowie die monatlichen Leasingraten ber\u00fccksichtigten den Herstelleranteil des Umweltbonus in der jeweils gesetzlich festgelegten H\u00f6he (z.Zt. 3.000,00 \u20ac exkl. MwSt.)</p>", "lease__disclaimer__km_lease__ms": "<p>Anschaffungspreis {CASH_PRICE}, Leasingsonderzahlung (gesamt) {TOTALDOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT}, Sollzinssatz p.a. {RATE}%, Effektiver Jahreszins {EFFECTIVE_RATE}%, Gesamtbetrag, {TOTAL_AMOUNT_PAYABLE}. Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise inkl. 19% MwSt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Ist der Leasingnehmer Verbraucher, besteht nach Vertragsschluss ein gesetzliches Widerrufsrecht. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen.</p>", "lease__disclaimer__km_lease__mx": "<p>Anschaffungspreis {CASH_PRICE}, Leasingsonderzahlung (gesamt) {TOTALDOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT}, Sollzinssatz p.a. {RATE}%, Effektiver Jahreszins {EFFECTIVE_RATE}%, Gesamtbetrag, {TOTAL_AMOUNT_PAYABLE}. Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise inkl. 19% MwSt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Ist der Leasingnehmer Verbraucher, besteht nach Vertragsschluss ein gesetzliches Widerrufsrecht. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen.</p>", "lease__disclaimer__operational_lease": "<p>1. Leasingvertrag und -rate<br />Sie schlie\u00dfen einen Kilometerleasingvertrag mit der ALD AutoLeasing D GmbH, Nedderfeld 95, 22529 Hamburg ab.</p><p>Die monatliche Leasingrate versteht sich exklusive der gesetzlichen Mehrwertsteuer. Die Leasingrate ber\u00fccksichtigt \u2013 sofern das von Ihnen gew\u00e4hlte Fahrzeug f\u00f6rderberechtigt ist \u2013 den jeweiligen Herstelleranteil am Umweltbonus und eine etwaige Mietsonderzahlung des Leasingnehmers. Die Mietsonderzahlung entspricht in ihrer H\u00f6he grunds\u00e4tzlich derjenigen des Bundesanteils am Umweltbonus (s.u.).</p><p>2. Staatliche F\u00f6rderung (Umweltbonus)<br />Nach der Richtlinie zur F\u00f6rderung des Absatzes von elektrisch betriebenen Fahrzeugen (Umweltbonus) vom 25.\u00a0Juni\u00a02020 erhalten Privatpersonen, Unternehmen, Stiftungen, K\u00f6rperschaften und Vereine, die ein neues, erstmals auf sie zugelassenes, elektrisch betriebenes Fahrzeug erwerben eine F\u00f6rderung (bestehend aus einem Hersteller- und einem Bundesanteil). Durch den Herstelleranteil am Umweltbonus reduziert sich der Fahrzeugpreis des Herstellers um den jeweiligen, modellabh\u00e4ngigen F\u00f6rderbetrag. Ist das von Ihnen konfigurierte Fahrzeug in die Liste der f\u00f6rderf\u00e4higen Fahrzeuge beim Bundesamt f\u00fcr Wirtschaft und Ausfuhrkontrolle (BAFA) aufgenommen worden, k\u00f6nnen Sie unter Ber\u00fccksichtigung der Voraussetzungen der F\u00f6rderrichtlinie beim BAFA unter www.bafa.de den entsprechenden Bundesanteil am Umweltbonus beantragen. Die Entscheidung, ob dem Antragsteller im Einzelfall der Bundesanteil gew\u00e4hrt wird, liegt ausschlie\u00dflich beim BAFA. Es besteht insoweit kein Rechtsanspruch hierauf gegen\u00fcber dem Hersteller, H\u00e4ndler bzw. Leasinggeber.</p><p>3. Mietsonderzahlung<br />Dieses Angebot erfordert entsprechend der H\u00f6he des Bundesanteils am Umweltbonus f\u00fcr das vorliegende Fahrzeugmodell eine Mietsonderzahlung in H\u00f6he von 6.000 EUR.</p><p>4. Hinweis zur tempor\u00e4ren Senkung der Mehrwertsteuer (MwSt.)<br />Durch Art. 3 des Zweiten Gesetzes zur Umsetzung steuerlicher Hilfsma\u00dfnahmen zur Bew\u00e4ltigung der Corona-Krise vom 29. Juni 2020 - Zweites Corona-Steuerhilfegesetz - (BGBl. I S. 1512) wird vom 1. Juli 2020 bis 31. Dezember 2020 der allgemeine Mehrwertsteuersatz von 19% auf 16% gesenkt (\u00a7 12 Abs. 1 i. V. m. \u00a7 28 Abs. 1 UStG).</p><p>Die ALD AutoLeasing D GmbH wird den verringerten Mehrwertsteuersatz von 16% MwSt. an Sie weitergeben.</p><p>Nachstehend m\u00f6chten wir Sie dar\u00fcber informieren, wie sich die tempor\u00e4re Senkung auf die Leasingraten und eventuelle Sonderzahlungen auswirkt.</p><p>Leasingraten<br />W\u00e4hrend der tempor\u00e4ren MwSt.-Senkung werden alle Leasingraten mit 16% MwSt. versteuert. Ab dem 01.01.2021 gelten voraussichtlich wieder 19% MwSt. Die Anpassung der Mehrwertsteuer nehmen wir automatisch im Rahmen der Abrechnung Ihrer Leasingraten vor. Dadurch kann sich mit der jeweils zugrunde zulegenden Mehrwertsteuer im Ergebnis ein anderer als der angezeigte Bruttopreis ergeben. Der aktuell angezeigte Bruttopreis basiert auf einem Mehrwertsteuersatz von 16%.</p><p>Bei jeder \u00c4nderung des Mehrwertsteuersatzes werden wir Sie mit einer aktualisierten Dauerrechnung \u00fcber die H\u00f6he der dann jeweils geltenden Brutto-Leasingrate informieren.</p><p>Sonderzahlungen<br />F\u00fcr die im Zeitraum vom 01.07.2020 bis 31.12.2020 f\u00e4lligen Sonderzahlungen berechnen wir ebenfalls die g\u00fcltige Mehrwertsteuer von 16%. Wir m\u00f6chten Sie an dieser Stelle darauf hinweisen, dass der Gesetzgeber festgelegt hat, dass eine geleistete Sonderzahlung als Vorauszahlung auf die Leasingraten zu betrachten ist und entsprechend auf die gesamte Laufzeit des Leasingvertrages aufzuteilen ist. Damit muss der Teil der Sonderzahlung, der auf den Zeitraum nach dem 31.12.2020 entf\u00e4llt, mit der Differenz von 3% nachversteuert werden. Wir werden Ihnen dann eine angepasste Rechnung senden, da nach derzeitigem Stand am 01.01.2021 die gesetzliche Mehrwertsteuer wieder um 3 Prozentpunkte auf 19% angehoben werden soll.</p>", "lease__distanceOptionLabel": "{DISTANCE} km", "lease__downpaymentLabel": "Leasing-Sonderzahlung", "lease__downpaymentLabel__business_lease": "Leasing-Sonderzahlung (netto)", "lease__leasePaymentDescription": "Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.", "lease__leasePaymentLabel": "Leasing-Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">/Monat</span></span>", "lease__leasePaymentLabelExVAT": "Leasing-Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">/Monat</span></span>", "lease__totalLeaseAmountLabel": "Gesamtbetrag bei Kauf zum Vertragsende", "lease__undefined": "Die monatliche Kostensch\u00e4tzung ist f\u00fcr diese Konfiguration derzeit nicht verf\u00fcgbar. Weitere Informationen erhalten Sie von einem Tesla Advisor.", "loan__customizePayment": "Kreditzahlung anpassen", "loan__description": "Finanzieren Sie Ihren Tesla mit einer Anzahlung Ihrer Wahl und einer erh\u00f6hten Schlussrate am Ende der Laufzeit. Sie zahlen niedrige monatliche Raten und erwerben Ihren Tesla nach Bezahlung der Schlussrate", "loan__disclaimer": "Ein Finanzierungs-Angebot der Santander Consumer Bank AG (Darlehensgeber), Santander-Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach. F\u00fcr den Tesla {SELECTED_TRIM_LONG_NAME} mit {CASH_PRICE} Kaufpreis* 1. monatliche Rate {PAYMENT}, {TERM_MINUS_ONE} Folgeraten \u00e0 {PAYMENT}, {DOWNPAYMENT} Anzahlungsbetrag, {FINANCED_AMOUNT} Nettodarlehensbetrag, {RATE} Fester Sollzinssatz p. a., {EFFECTIVE_RATE} effektiver Jahreszins, {TERM} Monate Laufzeit, {COST_CREDIT} Nettodarlehensgesamtbetrag, {RESIDUAL_VALUE} Schlussrate. Vorstehende Angaben stellen zugleich das 2/3-Beispiel gem. \u00a7 6 a Abs. 4 PAngV dar. Bonit\u00e4t vorausgesetzt. Unverbindliche Preisempfehlung der Tesla Germany GmbH zzgl. Zulassungs- und \u00dcberf\u00fchrungskosten.", "loan__financedAmountLabel": "Finanzierungssumme", "loan__financedAmountPlaceholder": "Finanzierungssumme eintragen", "loan__loanDistanceLabel": "Laufleistung", "loan__loanDistancePlaceholder": "Laufleistung f\u00fcr Finanzierung w\u00e4hlen", "loan__monthlyPaymentDescription": "Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.", "loan_loanPaymentLabel": "Monatliche Rate", "loan_loanPaymentLabelFooter": "Monatliche Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">/Monat</span></span>", "mileageLabel": "{MILEAGE} km jhrl.", "residualAmount": "Letzte Zahlung {RESIDUAL_AMOUNT}"}, "GasSavings": {"distanceLabel": "Kilometer", "distanceUnits": "km/Jahr", "estimatedSavings": "Gesch\u00e4tzte Benzinkosten-Einsparung \u00fcber {FUEL_CALC_DURATION} <span class=\"value\">{GAS_SAVINGS}</span>", "fuelPriceLabel": "Kraftstoff", "fuelPriceUnits": "/ Liter", "subtitle": "Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benzinmotor-Fahrzeuge zu betreiben.", "title": "Benzinkosten-Ersparnis", "description": {"m3": "<p>Elektrofahrzeuge lassen sich g\u00fcnstiger als Fahrzeuge mit Benzinmotoren betreiben. Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer j\u00e4hrlich zur\u00fcck und gibt etwa {PETROL_PER_YEAR} pro Jahr f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu betragen die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model 3 \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal weniger. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlich langen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.</p><p>Wir gehen von einem Verbrauch von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Wir haben der Berechnung einen nationalen Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren zugrunde gelegt.</p>", "ms": "<p>Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer pro Jahr zur\u00fcck und gibt in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model S \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal geringer. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlichen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}. </p><p>Wir gehen von einer Reichweite von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Der Berechnung ist ein nationaler Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro kWh f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten 5 Jahren zu Grunde gelegt.</p>", "mx": "<p>Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer pro Jahr zur\u00fcck und gibt in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model X \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal geringer. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlichen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}. </p><p>Wir gehen von einer Reichweite von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Der Berechnung ist ein nationaler Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro kWh f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten 5 Jahren zu Grunde gelegt.</p>", "my": "<p>Elektrofahrzeuge lassen sich g\u00fcnstiger als Fahrzeuge mit Benzinmotoren betreiben. Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer j\u00e4hrlich zur\u00fcck und gibt etwa {PETROL_PER_YEAR} pro Jahr f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu betragen die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model Y \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal weniger. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlich langen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.</p><p>Wir gehen von einem Verbrauch von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Wir haben der Berechnung einen nationalen Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren zugrunde gelegt.</p>"}}, "Incentives": {"changeRegion": "Bundesland \u00e4ndern", "extraIncentives": {"carTax": "Einschlie\u00dflich {CAR_TAX} Kfz-Steuer", "ecologicalBonus": "Enth\u00e4lt 6.000 \u20ac Umweltbonus", "generic": "Preise ohne steuerliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen<br />Informationen \u00fcber die Berechtigung zu F\u00f6rderma\u00dfnahmen (falls anwendbar) werden bei N\u00e4herr\u00fccken des Auslieferungsdatums verf\u00fcgbar.", "recyclingFeeIncluded": "Enth\u00e4lt Recycling-Geb\u00fchr in H\u00f6he von {RECYCLING_FEE}", "regionalTax": "Einschlie\u00dflich {REGIONAL_TAX} Ortssteuer", "registrationTax": "Einschlie\u00dflich {REGISTRATION_TAX} Zulassungsgeb\u00fchren", "umweltBonus": "Einschl. 3.000 \u20ac Umweltbonus (netto)", "pluginGrant": "Einschlie\u00dflich {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} britischer F\u00f6rderpr\u00e4mie f\u00fcr Plug-in-Fahrzeuge", "specialTax": "Einschlie\u00dflich {SPECIAL_TAX} Sondersteuer"}, "federalTaxCredit": "Steuergutschrift <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "incentivesTotal": "F\u00f6rderma\u00dfnahmen - Summe", "otherRegionOptionLabel": "Anderes Bundesland", "regionalIncentive": "{REGION} F\u00f6rderung <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "regional__availableIncentives": "Verf\u00fcgbare F\u00f6rderma\u00dfnahmen in diesen Bundesl\u00e4ndern/Kantonen:", "title": "F\u00f6rderprogramm f\u00fcr Elektrofahrzeuge", "zipCodeLabel": "Postleitzahl", "description": {"m3": "<p>Elektroautos bieten \u00fcberzeugende finanzielle Anreize f\u00fcr gesch\u00e4ftliche und private K\u00e4ufer. Zu diesen Vorteilen geh\u00f6ren eine erm\u00e4\u00dfigte Besteuerung von Firmenwagen, der Umweltbonus von 9.000\u00a0\u20ac f\u00fcr alle elektrisch angetriebenen Fahrzeuge, die Befreiung von der Kraftfahrzeugsteuer, das E-Kennzeichen und regionale F\u00f6rderprogramme.</p><p>Ziel der Bundesregierung ist es, die neuen F\u00f6rders\u00e4tze r\u00fcckwirkend f\u00fcr alle Fahrzeuge anzuwenden, die ab dem 4.\u00a0Juni 2020 zugelassen wurden. Es sollen alle reinen Elektroautos, die auch bisher vom Umweltbonus profitieren, die Innovationspr\u00e4mie erhalten k\u00f6nnen. Diese Ma\u00dfnahme soll befristet bis 31.\u00a0Dezember 2025 eingef\u00fchrt werden. Tesla haftet nicht f\u00fcr die r\u00fcckwirkende Anwendbarkeit noch f\u00fcr die Auszahlung des F\u00f6rderungsanteils der Bundesregierung.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Erfahren Sie mehr</a> \u00fcber F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr Elektrofahrzeuge.</p>", "ms": "<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>", "mx": "<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>", "my": "<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>"}}, "Inspection": {"cosmetic": {"description": "Ein kosmetischer Verschlei\u00df ist typisch f\u00fcr ein {TYPE}-Fahrzeug und hat keinen Einfluss auf dessen Funktionalit\u00e4t. Ihr Fahrzeug wird \u00e4u\u00dferliche Verschlei\u00dferscheinungen aufweisen, die Folgendes beinhalten, jedoch nicht auf diese beschr\u00e4nkt sind:", "glass": "Glas", "glassList": {"glassChips": "Steinschlagspuren bis 1\"", "glassChips_metric": "Steinschl\u00e4ge (bestehen die lokalen Richtlinien bei \u00dcberpr\u00fcfung der Verkehrssicherheit)", "glassScratches": "Kratzer"}, "interior": "Innenansicht", "interiorList": {"entryPoints": "Gebrauchsspuren an Ein- und Ausstiegsbereichen", "interiorUsage": "Gebrauchsspuren an Polstern und Innenraumverkleidungen wie kleine Kratzer, Verf\u00e4rbungen, kleine Risse oder Flecken bis 1\"", "interiorUsage_metric": "Gebrauchsspuren an Polstern und Innenraumverkleidungen wie kleine Kratzer, Verf\u00e4rbungen, kleine Risse oder Flecken bis 2,5 cm."}, "paint": "Lackierte Bleche", "paintList": {"dents": "Dellen bis 0,5\"", "dents_metric": "Dellen bis 1,5 cm", "paintChips": "Steinschlagspuren", "paintScratches": "Kratzer bis zu 1\"", "paintScratches_metric": "Kratzer bis zu 2,5 cm"}, "panelOrTrim": "Unlackierte Verkleidungen oder Karosserieanbauteile", "panelOrTrimList": {"panelOrTrimScratches": "Kratzer bis zu 3\"", "panelOrTrimScratches_metric": "Kratzer bis zu 7,5 cm"}, "sealsAndTrim": "Gummidichtungen und Abdeckblenden", "sealsAndTrimList": {"sealsAndTrimDamage": "Sch\u00e4den an Gummi ohne Beeintr\u00e4chtigung der Funktion"}, "title": "Kosmetischer Zustand", "wheel": "R\u00e4der", "wheelList": {"wheelRash": "Kratzer bis zu 0,5\"", "wheelRash_metric": "Kratzer bis zu 1,5 cm"}}, "demo": {"description": "Jedes Vorf\u00fchrfahrzeug erf\u00fcllt oder \u00fcbertrifft die folgenden Tesla-Mechaniknormen:"}, "description": "Dieses Fahrzeug kann kleine sichtbare M\u00e4ngel aufweisen, die weder das Fahrverhalten noch den mechanischen Zustand beeintr\u00e4chtigen. <span class=\"tds-link idp-inspection-modal-btn\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">Mehr erfahren</span>", "disclaimer": "Ich nehme zur Kenntnis, dass <a class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">Verschlei\u00df und Abnutzungen</a> am Fahrzeug vorhanden sind.", "mechanical": {"description": "Jedes {TYPE} erf\u00fcllt oder \u00fcbertrifft die folgenden Tesla-Mechaniknormen:", "functional": "Auf Funktion gepr\u00fcfte Bauteile:", "functionalList": {"autopilot": "Autopilot (falls vorhanden)", "braking": "Bremssystem des Fahrzeugs", "charging": "Ladesystem und Funktion der Ausr\u00fcstung", "controls": "Bedienelemente", "display": "Displays", "lighting": "Au\u00dfenbeleuchtung", "powerOperated": "Elektrisch betriebene Komponenten", "powertrain": "Antriebsstrang", "restraint": "Airbag- und R\u00fcckhaltesystem", "steering": "Komponenten der Lenkung und Radaufh\u00e4ngung"}, "standards": "", "standardsList": {"brakes": "Bremsbel\u00e4ge (mind. 6 mm)", "structural": "Keine Anzeichen von strukturellen Reparaturen", "tires": "Reifen (5/32\" Minimum)", "tires_metric": "Reifen (4 mm Minimum)"}, "title": "Mechanischer Zustand"}, "modalDescription": "Jeder gebrauchte Tesla hat eine interne Inspektion bestanden und wird u.U. geringf\u00fcgigen Reparaturen zur Vorbereitung f\u00fcr den Verkauf unterzogen. Es ist mit normalem Verschlei\u00df aufgrund von Alter und Kilometerstand zu rechnen.", "modalTitle": "Mechanische und kosmetische Normen", "title": "Mechanische und kosmetische Normen"}, "Inventory": {"common": {"additionalDetails": "Zus\u00e4tzliche Details", "demo": "Demo/Vorherige Demo", "demoVehicle": "Vorf\u00fchrwagen", "demo_vehicle": "Vorf\u00fchrfahrzeug", "featureDetails": "Merkmal \u2014 Einzelheiten", "features": "Wichtigste Features", "file_noun": "Datei", "fullDetails": "Alle Details", "go_back_label": "Zur\u00fcck", "learnMore": "Weitere", "locatedIn": "Standort", "mileageUnit": "Meile", "mileageUnits": "Meilen", "mileageUnits__short": "mi", "more_details": "for more details", "newVehicle": "Neufahrzeug", "odometerMileage": "{DISTANCE} {UNITS}", "odometerThreshold": "Kilometerstand unter {DISTANCE} {UNITS} ", "orderDepositNoTransportFee": "No est. Transportation Fee to your nearest <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>delivery location</span>", "orderDepositTransportFee": "{TRANSPORT_FEE} est. Transportation Fee to your nearest <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>delivery location</span>", "rangeDisclaimer": "Reichweitenangaben basieren auf Tests von Neufahrzeugen gem\u00e4\u00df der {RANGE_STANDARD}-Norm. Die Reichweite des Fahrzeugs kann aufgrund von Alter und Zustand der Batterie, Fahrzeugkonfiguration, Fahrstil, Umgebungs- sowie Witterungsbedingungen variieren.", "requestCallback": "F\u00fcr weitere Informationen \u00fcber {MODEL_NAME} <a href='{LINK}' target='_blank'>bitte R\u00fcckruf anfordern.</a>", "standard": {"EPA": "EPA", "NEDC": "NEFZ", "WLTP": "WLTP"}, "used": "Gebraucht", "usedVehicle": "Gebrauchtfahrzeug", "used_vehicle": "Tesla-Gebrauchtfahrzeuge", "vehicleLocationDisclaimer": "Abholort: {CITY}", "view": "Anzeigen"}, "premiumConnectivity": {"caraoke": "Caraoke", "description": "Dieses {MODEL} kommt mit {TRIAL} \u2014 nach Ablauf der Testphase kann ein Abonnement f\u00fcr {PRICE} pro Monat abgeschlossen werden. Die Premium-Konnektivit\u00e4tsfunktionen sind \u00fcber den gro\u00dfen Touchscreen zug\u00e4nglich und umfassen:", "disclaimer": "<i>*Neue Funktionen, die nach der Lieferung verf\u00fcgbar werden, k\u00f6nnen zus\u00e4tzlichen Geb\u00fchren unterliegen.</i>", "internetBrowser": "Internet-Browser", "musicStreaming": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien", "satelliteMaps": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige", "subscription": "9,99", "videoStreaming": "Video-Streaming"}, "recall": {"description": "Dieses Fahrzeug kann einem ausstehenden R\u00fcckruf unterliegen.  <a href='{LINK}' className='tds-link' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Nach R\u00fcckrufen suchen</a>", "title": "Informationen zum R\u00fcckruf"}, "registration": {"previouslyRegistered": "Zuvor zugelassen"}, "vehicleHistory": {"clean": {"content": "Das Fahrzeug ist laut Historie unfallfrei, wie durch eine Drittpartei gepr\u00fcft und best\u00e4tigt.", "label": "Unfallfreiheit"}, "damage": {"content": "F\u00fcr das Fahrzeug ist ein Unfall aktenkundig. Die Reparatur erfolgte gem\u00e4\u00df den Tesla-Vorgaben und Normen.", "content_alt": "Dieses Fahrzeug war als besch\u00e4digt gemeldet. Die Reparatur erfolgte gem\u00e4\u00df den Tesla-Vorgaben und Normen.", "description": "Dieses Fahrzeug wurde nach Verlassen des Werks besch\u00e4digt. Diese Sch\u00e4den wurden fachgerecht nach Werksnorm repariert.", "label": "Unfallreparatur in der Vergangenheit", "title": "Nach Werksnorm repariert"}, "demo": {"content": "Jedes Tesla-Vorf\u00fchrfahrzeug weist einen normalen Verschlei\u00df auf, der Alter und Kilometerstand des Fahrzeugs entspricht. Zu den Vorf\u00fchrfahrzeugen geh\u00f6ren Probefahrt-Modelle, Ausstellungsfahrzeuge, Service-Leihwagen oder Fahrzeuge, die f\u00fcr andere interne Zwecke genutzt werden.", "label": "Vorf\u00fchrfahrzeug", "title": "Kosmetische Standards f\u00fcr Vorf\u00fchrfahrzeuge"}, "disclaimer": "Umfassende Inspektion und Reparaturen gem\u00e4\u00df Tesla-Standards abgeschlossen"}, "warranties": {"batteryDriveWarranty": "Begrenzte Garantie auf Batterie und Antriebseinheit", "expirationBatteryUnlimited": "{DATE} / unbegrenzte Kilometerzahl", "expiration__new": "{YEARS} Jahre / {MILEAGE} {UNITS} gesamt", "expiration__used": "{DATE} / {MILEAGE} {UNITS} gesamt", "label": "Garantie", "label__new": "Begrenzte Garantie", "label__used": "Neuwagen- / Basisgarantie", "usedExpiration": "{YEARS} Jahr / {MILEAGE} {UNITS}", "usedExpiration__limited": "Zus\u00e4tzliches {YEARS} Jahr / {MILEAGE} {UNITS}", "usedLabel": "Beschr\u00e4nkte Gebrauchtwagengarantie", "usedStartDate": "Beginnend mit Auslieferungsdatum", "usedStartDate__limited": "Begins after Basic Vehicle Limited Warranty expires", "warrantyDescription__new": "<p>Your new vehicle is covered by the New Vehicle Limited Warranty, which includes the Basic Vehicle Limited Warranty, the Supplemental Restraint System Limited Warranty and the Battery and Drive Unit Limited Warranty.</p><p>The Basic Limited Vehicle Warranty provides coverage up to {WARRANTY_YEAR} years or {WARRANTY_MILE} {UNITS}, whichever comes first.</p><p>The Supplemental Restraint System Warranty provides coverage up to 5 years or 60,000 {UNITS}, whichever comes first.</p><p>The Battery and Drive Unit Limited Warranty provides coverage up to {WARRANTY_BATTERY_YEAR} years or {WARRANTY_BATTERY_MILE} {UNITS}, whichever comes first.<p>For additional details, please review the <b><a href='{LINK}'>New Vehicle Limited Warranty.</a><b/></p>", "warrantyDescription__used": "<p>The Used Vehicle Limited Warranty gives additional peace of mind to owners of used vehicles purchased directly from Tesla.</p><br/><p>All used vehicles purchased directly from Tesla will be covered by the Used Vehicle Limited Warranty.</p><br/><p>Vehicles that are still covered under the original Basic Vehicle Limited Warranty will have their coverage extended by {LIMITED_WARRANTY_YEAR} year or {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS}, whichever comes first upon expiration of the original warranty.</p><p>Vehicles no longer covered by the original Basic Vehicle Limited Warranty will receive coverage up to {LIMITED_WARRANTY_YEAR} year or {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS}, whichever comes first starting from your delivery date.<p/><p>The balance of the original Battery and Drive Unit and Supplemental Restraint System Limited Warranties will apply for used vehicles. For additional details, please review the <b><a href='{LINK}'>Used Vehicle Limited Warranty.</a><b/></p>"}}, "Lease": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \"Finanzierungssatz\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt."}, "mx": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \"Finanzierungssatz\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt."}, "title": "Tesla-Leasing"}, "LeftNavigation": {"package_matrix_compare": "Vergleichen", "title__package": "Erste Fertigungsversion", "title__paint": "Als n\u00e4chstes die Farbe w\u00e4hlen", "title__seat": "Sitz w\u00e4hlen", "title__upgrade": "Upgrades w\u00e4hlen", "title__wheels": "Felgen w\u00e4hlen"}, "Lend": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind."}, "mx": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind."}, "title": "Tesla-Finanzierung"}, "Models": {"m3": {"short_name": "Model 3"}, "ms": {"short_name": "Model S"}, "mx": {"short_name": "Model X"}, "my": {"short_name": "Model Y"}, "name": "Modell w\u00e4hlen"}, "Navigation": {"custom_build__models": "<span class=\"custom-build--label\">ODER</span><br /> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model S", "custom_build__modelx": "<span class=\"custom-build--label\">ODER</span><br /> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model X", "custom_build_action_description": "Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern", "customize__choose_paint_and_interior": "Innenraumkombination \u00e4ndern <span> - Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern</span>", "nextChoose": "Weiter,"}, "OrderProgressBar": {"step__delivery_intent": "Lieferabsicht", "step__delivery_profile": "Auslieferungsprofil", "step__place_order": "Bestellen"}, "Performance": {"m3": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "ms": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "mx": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "my": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "title": "Performance"}, "Range": {"m3": {"description": "<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>"}, "ms": {"description": "<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>"}, "mx": {"description": "<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>"}, "title": "Reichweite"}, "Referral": {"discount": "Kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung", "modal_button": "JETZT KONFIGURIEREN", "modal_link": "Ich besitze eine Reservierung f\u00fcr ein Model 3.", "referral_desc": "Der Empfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen kostenloses Supercharging f\u00fcr {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} km.", "referral_title": "Gratis Supercharging-Kilometer", "review_desc": "Der Empfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen kostenloses Supercharging f\u00fcr {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} km.", "review_title": "Gratis Supercharging-Kilometer", "modal_desc": "Der Weiterempfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen bei Kauf eines neuen Model 3 Performance kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung.", "modal_title": "Unbegrenzte Supercharger-Nutzung"}, "RegistrationAddress": {"errors__address_INVALID": "Adresse nicht auffindbar Bitte sicherstellen, dass Adresse korrekt ist und erneut versuchen.", "errors__address_RECOMMENDED": "Wir erkennen Ihre Adresse nicht.<br />Bitte pr\u00fcfen Sie sie auf Richtigkeit, um eine reibungslose Auslieferung zu gew\u00e4hrleisten", "label__enteredAddress": "Eingegebene Adresse verwenden", "label__useAddressAsIs": "\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden", "label__uspsVerifiedAddress": "\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden"}, "Reservation": {"Quantity": "Anzahl", "error__maxQty": "Bitte einen numerischen Wert bis {MAX_QTY} eingeben.", "mt": {"FOUNDERS": "{QTY} Reservierung(en) der Roadster \"Founders-Serie\"", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Roadster-Reservierung(en)", "description": "Roadster-Reservierungen erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte sowie eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} innerhalb von 10 Tagen. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.", "founder_label": "Founders-Series Roadster", "label": "Roadster", "model_label": "Ihr Roadster", "title": "Roadster w\u00e4hlen"}, "payment_due": "F\u00e4llig innerhalb von 10 Tagen", "reservation_confirmation": {"reservation_body": "Ihre \u00dcberweisung von ##pending_payment## ist vor dem ##wire_date## f\u00e4llig. Wir werden Ihnen die notwendigen Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung an die E-Mail-Adresse senden, die Sie bei uns registriert haben.", "reservation_header": "Ihre Reservierungsnummer ist ##rn##", "reservation_title": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Reservierung"}, "ts": {"FOUNDERS": "{QTY} Reservierung(en) der Tesla Semi \"Founders-Serie\"", "FOUNDERS_PLURAL": "{QTY} Reservierung(en) \u2013 Tesla Semi \"Founders-Serie\"", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Tesla Semi-Reservierung(en)", "GENERAL_PRODUCTION_PLURAL": "{QTY} Tesla Semi-Reservierung(en)", "description": "Reservierungen f\u00fcr einen Tesla Semi erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte. F\u00fcr den ersten Tesla Semi ist eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} und f\u00fcr jeden weiteren Tesla Semi ist eine weitere \u00dcberweisung von {ADDITIONAL_AMT} erforderlich. Diese \u00dcberweisungen sind innerhalb von 10 Tagen f\u00e4llig. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.", "founder_label": "Founders Series Tesla Semi", "label": "Tesla Semi", "model_label": "Ihr Tesla Semi", "title": "Tesla Semi w\u00e4hlen"}}, "Review": {"BillingInfo": {"Form": {"address_line_1": "Zeile 1 der Rechnungsadresse", "address_line_2": "Zeile 2 der Rechnungsadresse", "city": "Stadt", "company_name": "Firmenname", "country_code": "Rechnungsland", "private_vat_id": "Steuernummer", "state": "Bundesland / Region", "vat_id": "MwSt./Ust-Nummer", "zip_code": "Postleitzahl"}, "business_description": "Geben Sie die Firmendaten nur ein, wenn Sie dieses Fahrzeug auf eine Firma zulassen m\u00f6chten.", "business_header": "Zulassung auf eine Firma (optional)", "instructions": "Im n\u00e4chsten Schritt finden Sie die Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung. Die \u00dcberweisung ist innerhalb von 7 Tagen f\u00e4llig.", "private_header": "Zulassung auf Privatperson", "registration_body": "Dies hilft uns bei Terminierung Ihrer Fahrzeugauslieferung. Sie k\u00f6nnen zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt immer noch einen zweiten Halter hinzuf\u00fcgen oder das Fahrzeug auf eine Firma zulassen.", "registration_header": "Wo m\u00f6chten Sie Ihr Fahrzeug zulassen?"}, "Gas_Savings": "Kraftstoffkosten-Einsparung", "INITIAL_DEPOSIT": "Ihre Anzahlung zur Reservierung", "account_company_name_label": "Firmenname", "account_email_label": "E-Mail-Adresse", "account_emailconfirm_label": "E-Mail best\u00e4tigen", "account_firstname_label": "Vorname", "account_label": "Kontodaten eingeben", "account_lastname_label": "Nachname", "account_password_label": "Passwort", "account_passwordconfirm_label": "Passwort Best\u00e4tigung", "account_phonenumber_label": "Telefon", "applepay_payment_label": "Apple Pay", "billing_country_label": "Rechnungsadresse", "billing_zip_label": "PLZ Rechnungsadresse", "billing_zip_placeholder": "", "btn_label__buy_with_cc": "MIT KREDITKARTE KAUFEN", "btn_label__place_order": "Kaufen", "cancel_update_order": "Gegenw\u00e4rtige Konfiguration beibehalten", "cc_ending": "endet in", "cc_exp_label": "Ablaufdatum", "cc_exp_placeholder": "MM / JJ", "cc_name_label": "Karteninhaber", "cc_number_label": "Kreditkartennummer", "cc_save": "Zur\u00fcck zur gespeicherten Karte", "cvv_label": "CVV", "delivery_postal_code_disclaimer": "Best\u00e4tigen Sie den Zulassungsort f\u00fcr dieses Fahrzeug.", "disclaimer_label": {"m3": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "mp": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "ms": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "mt": "Mit Abgabe dieser Reservierung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "mx": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "my": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden."}, "edit": "Bearbeiten", "edit_design_label": "Design \u00e4ndern", "errors__PAYMENT_FAILED": "Bei der Abwicklung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut oder kontaktieren Sie die Bank, die Ihre Kreditkarte ausgestellt hat.", "errors__ccFieldsInvalid": "Eines oder mehrere Ihrer Kreditkartenfelder sind evtl. fehlerhaft.", "est_savings_disclaimer": "Einsparungen nach Kauf", "est_savings_label": "Gesch\u00e4tzte Einsparung", "est_savings_total": "Preis nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "expected_base_price_semi": "Voraussichtlicher Basispreis pro Semi", "expire": "G\u00fcltig bis ", "fuel": "Gesch\u00e4tzte Kraftstoffkosteneinsparung / {NUM_FUEL_YEAR} Jahre", "lease_savings_label": "Leasing-Kosten nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "loan_savings_label": "Monatliche Rate nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "model_label": "Ihr {MODEL}", "options_label": "Optionen", "payment_cc_billing_header": "Rechnungsdatum", "payment_cc_header": "Zahlung per Kreditkarte", "payment_label": "Bezahlung", "payment_type_CC": "Kreditkarte", "payment_type_WT": "\u00dcberweisung", "pricing_details": "Preisdetails", "purchase_price": "Kaufpreis", "regional": "{LABEL} Elektrofahrzeugrabatt", "savings_link_label": "Ansehen, wie wir Ersparnisse berechnen", "session_time_out_button": "ZU MEINEM KONTO", "session_time_out_desc": "Ihre Sitzung wurde aufgrund von Inaktivit\u00e4t beendet. Ihre Aktualisierungen wurden nicht gespeichert. Um Ihre Bestellung weiter zu bearbeiten, \u00f6ffnen Sie bitte Ihr Tesla Konto und beginnen Sie erneut.", "session_time_out_title": "Ihre Sitzung ist abgelaufen.", "summary_label": "\u00dcbersicht", "taxCredit": "Steuergutschrift", "update_order": "Konfiguration aktualisieren", "account_chamber_of_commerce_label": "Handelsregisternr.", "account_in_business": "Gesch\u00e4ftlich", "account_in_private": "Privat/Kleingewerbe", "btn_label__place_reservation": "Bestellung Aufgeben", "tcc": {"benefitInKind": "Besteuerung des Dienstwagens", "commuterTax": "Pauschale der Entfernungskilometer", "fuel": "Kraftstoff", "roadTax": "Kfz-Steuer"}}, "SummaryPanel": {"addMyCar": "Mein Auto hinzuf\u00fcgen", "addTaxesAndFees": "Steuern & Geb\u00fchren hinzuf\u00fcgen", "applePay": {"disclaimer": "oder ein Konto erstellen und mit Kreditkarte unten bezahlen."}, "destination_fee": "Bearbeitungsgeb\u00fchren", "disclaimers": {"excludingTax": "Ohne Verkaufssteuer", "excludingTaxAndFee": "Ohne Steuern & Geb\u00fchren", "incentivesAndGasSavingsDisclaimer": "Verg\u00fcnstigungen/Pr\u00e4mien & Einsparungen", "incentivesOffset": "Verg\u00fcnstigungen von Monatsrate abgezogen", "includingReservation": "Einschl. Anzahlung f\u00fcr Reservierung", "inventoryorderRefundPolicy": "", "orderMVPA": "Auftragsvereinbarung", "orderModifyAgreement": "Durch Modifizierung Ihrer Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und unserer <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.", "orderNotRefundShort": {"m3": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "mp": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "ms": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "mt": "Nicht r\u00fcckerstattbare Reservierungsgeb\u00fchr*", "mx": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "my": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "ts": "Nicht r\u00fcckerstattbare Reservierungsgeb\u00fchr"}, "orderPayment": "Ihre Bestellung setzt eine Anzahlung von {PAYMENT} voraus.", "orderPaymentNotRefundable": {"m3": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mp": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ms": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mt": "Einmalige Reservierungsgeb\u00fchr von {PAYMENT} f\u00fcr die Bearbeitung Ihrer Reservierung.", "mx": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "my": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ts": "Einmalige Reservierungsgeb\u00fchr von {PAYMENT} f\u00fcr die Bearbeitung Ihrer Reservierung."}, "orderPaymentRefundable": {"m3": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mp": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ms": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mt": "Zum Abschluss Ihrer Reservierung heute f\u00e4llig: {PAYMENT}.", "mx": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "my": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ts": "Zum Abschluss Ihrer Reservierung heute f\u00e4llig: {PAYMENT}."}, "orderPaymentShort": "Heute f\u00e4llig", "orderRefundPolicy": {"m3": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern.", "ms": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern.", "mx": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern.", "my": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern."}, "orderRefundShort": "Volle Erstattung bei R\u00fccktritt", "reserveMVPA": "Kaufvorvertrag", "savingsAfterPurchase": "Alle Einsparungen werden nach dem Kauf umgesetzt. ", "taxesAndFees": "Beinhaltet Steuern & Geb\u00fchren", "taxesAndFeesExcluded": "Ohne Steuern & Geb\u00fchren", "updatedPricingDisclaimer": "Die Optionen und Preisgestaltung f\u00fcr das {MODEL} haben sich seit Ihrer urspr\u00fcnglichen Bestellung ge\u00e4ndert. Durch \u00c4ndern Ihrer Konfiguration wird Ihre Bestellung entsprechend den gegenw\u00e4rtig verf\u00fcgbaren Optionen aktualisiert, weshalb sich der Preis im Vergleich zur vorherigen Konfiguration ver\u00e4ndern kann.", "updatedPricingTitle": "Aktualisierter Preis", "vatAmount": "Einschl. MwSt. von ca. {VAT_AMOUNT}", "vehicleLocationDisclaimer": {"EMEA": "Dieses {MODEL} befindet sich in {CITY} und muss von einem lokalen Lieferzentrum abgeholt werden."}, "viewDisclaimer": "Zus\u00e4tzliche Informationen anzeigen", "applyForFinancing": "", "calculator": "Rechner", "orderNotRefundShortDisclaimer": "*Nicht erstattbar bei Auftragsstornierungen, es sei denn, es gelten die gesetzlichen Stornierungsrechte. Wenn Sie Ihr Fahrzeug leasen und es vollst\u00e4ndig von einem Dritten finanziert wird, wird die Bestellgeb\u00fchr nach Lieferung zur\u00fcckerstattet.", "orderPlacementAgreement": {"m3": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy </a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichern, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden. <br/><br/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.</a>", "mp": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy </a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichern, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden. <br/><br/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.</a>", "ms": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} {MVPA_TYPE}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> (Supercharger-Nutzungsrichtlinie) und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichern, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.<br/><br/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>.", "mt": "Bei erfolgter Bestellung stimmen Sie unserer <a data-cfg-type=\"roadster-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ROADSTER_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Roadster-Bestellvereinbarung</a> und unseren <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinien</a> zu.", "mx": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy </a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichern, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden. <br/><br/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.</a>", "my": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy </a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichern, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden. <br/><br/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.</a>"}, "orderPlacementAgreementwithBonus": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden. <br/><br/> Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>. <br/><br/> Sie k\u00f6nnen den Bundesanteil des Umweltbonus mit den notwendigen Dokumenten <a href=\"https://www.bafa.de/DE/Energie/Energieeffizienz/Elektromobilitaet/elektromobilitaet_node.html\" target=\"_blank\">online beantragen</a>. Tesla tr\u00e4gt zum Umweltbonus-Programm bei und zieht den Eigenanteil des Herstellers in H\u00f6he von 3.000\u20ac (excl. MwSt.) vom Basispreis ab, vorausgesetzt, das Fahrzeug wird in Deutschland auf den Antragsteller zugelassen (Erstzulassung) und bleibt mindestens sechs Monate zugelassen. Bleibt das Fahrzeug nicht in Deutschland f\u00fcr sechs Monate zugelassen, beh\u00e4lt sich Tesla das Recht vor, den Eigenanteil des Hersteller einzubehalten bzw. zur\u00fcckzufordern. Tesla haftet nicht f\u00fcr die Auszahlung des Bundesanteils. Es besteht kein Rechtsanspruch auf die Gew\u00e4hrung des Umweltbonus.", "orderRefundLong": "Ihre Bestellung ist bis zum Produktionsstart 2021 vollst\u00e4ndig r\u00fcckerstattbar.", "otherFees": "Bearbeitungsgeb\u00fchren in H\u00f6he von {DOC_FEE}", "pluginGrant": "Plug-in-Fahrzeugf\u00f6rderung", "preOrderPlacementAgreement": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichern, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben zu verwenden.<br/><br/> Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.</a>", "recyclingFee": "Recycling-Geb\u00fchr", "specialTax": "Sondersteuer"}, "down": "{DOWN} Anzahlung", "error__leaseDepositExceeded": "Bei Leasing darf die Anzahlung (einschlie\u00dflich Inzahlungnahme) 25% des Tesla-Preises nicht \u00fcberschreiten.", "est_lease_payment_label": "Gesch\u00e4tzte Leasing-Rate", "est_payment_label": "Gesch\u00e4tzte Ratenzahlung", "estimatePayment": "Einzelheiten anzeigen", "footerLink": "Finanzierungsdetails", "gasolineSavings": "Ersparnis Benzinkosten", "incentives": "F\u00f6rderma\u00dfnahmen", "linkToFinance": "Finanzierung berechnen", "loanAfterSavings": "Monatliche Rate nach Einsparungen", "months": "{MONTHS} Monate", "netPrice__after_savings": "{INDICATOR} nach Einsparungen", "netPrice__before_savings": "{INDICATOR} vor Einsparungen", "netPrice__cash": "{INDICATOR} vor Einsparungen", "netPrice__lease": "", "netPrice__loan": "", "netPrice__savings": "{INDICATOR} nach F\u00f6rderung & Benzinkosten-Einsparungen", "payment__cash": "Barzahlungspreis", "payment__lease": "Monatliche Leasingrate", "payment__loan": "Monatliche Rate", "price": "Preis", "priceAfterSavings": "Preis nach Einsparungen", "priceDetailsToggle": "Siehe Preisdetails", "priceExcludingTax": "Preise ohne Verkaufssteuer", "priceIncludingSavings": "Preis einschlie\u00dflich Einsparungen", "rate": "{RATE}% Sollzinssatz", "referral": "Weiterempfehlung", "summary": {"costOfCredit": "Gesamtkosten: {COST_CREDIT}", "downPaymentMinusBonus": "{DOWNPAYMENT_MINUS_BONUS} zu zahlen mit der ersten Monatsrate nach Abzug von {BONUS} Umweltbonus", "financedAmount": "Finanzierungsbetrag ist {FINANCED_AMOUNT}", "financedAmountInclFees": "Finanzierungsbetrag einschlie\u00dflich Geb\u00fchren ist {FINANCED_AMOUNT_INCL_FEES}", "residualAmountAfterYears": "Nach {YEARS} Jahren gesch\u00e4tzter Restwert {RESIDUAL_AMOUNT}", "vatExcluded": "Alle Betr\u00e4ge ohne MwSt.", "vatIncluded": "Alle Betr\u00e4ge einschlie\u00dflich MwSt."}, "taxAndFees": "Steuern & Geb\u00fchren f\u00fcr ", "title": "Finanz\u00fcbersicht", "total": "Gesamt", "tradeInCredit": "Gutschrift f\u00fcr Inzahlungnahme", "exVATpostfix": "ohne MwSt.", "lease__undefined": "Weitere Informationen zum operativen Leasing", "netPrice__after_savings_lease_summary_modal": "", "netPrice__after_savings_loan_summary_modal": "", "payment__lease__business_lease": "Monatliche Leasingrate (netto)", "payment__lease__operational_lease": "Monatliche Rate (Exkl. MwSt.)"}, "Survey": {"button_charging": "Aufladen", "button_details": "{MODEL} Details", "button_faq": "H\u00e4ufige Fragen und Antworten anzeigen", "button_submit": "Senden", "description__invited_completed": "Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.", "description__invited_pending": "Starten Sie Ihr Profil zur Vorbereitung der Auslieferung.", "description__invited_waiting": "Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihre Auswahl zur Bestellung verf\u00fcgbar wird.", "description__notinvited_interested": "Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihr {MODEL} bereit zur Konfiguration ist.<br /> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.", "description__notinvited_waiting": "Wir benachrichtigen Sie, wenn diese Optionen verf\u00fcgbar werden.<br /> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.", "errors__cannotCompleteTransaction": "Leider k\u00f6nnen wir Ihre Transaktion gegenw\u00e4rtig nicht ausf\u00fchren. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "errors__configurationCouldNotBeSaved": "Leider ist beim Speichern Ihrer Fahrzeugkonfiguration ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "errors__registrationAddressIncomplete": "Eines oder mehrere Felder der Zulassungsadresse sind unvollst\u00e4ndig.", "errors__required": "Pflichtfeld", "errors__surveySaveErrorMessage": "Leider k\u00f6nnen wir Ihre Umfragedaten nicht speichern. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "errors__surveySaveErrorTitle": "Entschuldigung - es ist ein Fehler aufgetreten.", "errors__validFieldRequired": "g\u00fcltiger Eintrag in {FIELD_NAME} ist erforderlich", "errors__waitingfor": "Bitte w\u00e4hlen Sie einen der Gr\u00fcnde f\u00fcr Ihr Warten", "field__address": "Adresse", "field__address2_placeholder": "Apartment, Wohnung", "field__city": "Ort", "field__waitingfordeliveryin_label": "Fahrzeug\u00fcbergabe", "field__zipcode": "Postleitzahl", "headline__charging": "Ihr prim\u00e4rer Ladeort", "headline__charging_assistance": "Ben\u00f6tigen Sie Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Installation einer Ladestation?", "headline__financing": "Bevorzugte Zahlungsweise", "headline__waiting": "Ich warte auf", "pickup_location__nodata": "Auf Basis der Zulassung noch festzulegen", "pickup_location__title": "Abholort und -datum", "registration__city_label": "Stadt", "registration__info": "Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.", "registration__no_po_box": "Postf\u00e4cher sind nicht zul\u00e4ssig", "registration__postalcode_label": "Postleitzahl", "registration__state_label": "Bundesland", "registration__state_province_label": "Bundesland / Kanton / Region", "registration__street1_label": "Adresse", "registration__street2_label": "Apartment, Wohnung", "registration__title": "Zulassungsadresse", "subtitle__confirm_registration": "Bitte best\u00e4tigen Sie die Zulassungsadresse, damit wir Ihre Auslieferung vorbereiten k\u00f6nnen.", "success__description_invited_notify": "Sie erhalten eine E-Mail, sobald zus\u00e4tzliche Optionen f\u00fcr die Konfiguration verf\u00fcgbar werden.", "success__description_not_invited": "Die Auslieferung beginnt in den USA und richtet sich nach Bestelldatum und gew\u00e4hlten Optionen.", "success__title_invited_notify": "Wir benachrichtigen Sie, wenn neue Optionen verf\u00fcgbar werden.", "success__title_not_invited": "Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald.", "survey__dont_know": "Ich wei\u00df nicht", "survey__home_multi_unit": "Zuhause - Wohnung oder Eigentumswohnnung", "survey__home_single_unit": "Zuhause - Einfamilienhaus", "survey__work": "Arbeitsstelle", "title__invited_completed": "Bitte best\u00e4tigen Sie die Meldeadresse, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen.", "title__invited_waiting": "Bitte erkl\u00e4ren Sie uns, warum Sie warten", "title__thanks_invited": "Vielen Dank! Wird werden Sie benachrichtigen.", "title__thanks_not_invited": "Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald.", "title__thankyou": "Vielen Dank", "title__thankyou_for_your_order": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Bestellung!", "trade_in_label": "Ich habe eine Inzahlungnahme", "wantsAllWheelDrive_label": "Allradantrieb", "wantsBaseModel_label": "Basis {PRICE} {MODEL}", "wantsStandardBattery_label": "Standardbatterie", "wantsWhiteInterior_label": "Innenraum wei\u00df"}, "TaxAndFees": {"description": "Ihre Meldeadresse bestimmt Verkaufssteuer, Zulassungs- und Auslieferungsgeb\u00fchren.", "registrationAddressLabel": "Zulassungsadresse"}, "TradeIn": {"apiService__error": "Inzahlungnahmebetrag kann gegenw\u00e4rtig nicht bestimmt werden. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "apiService__noValue": "Die Inzahlungnahme Ihres Fahrzeug erfordert einen Tesla-Berater w\u00e4hrend des Auslieferungsvorgangs, um dessen Wert zu bestimmen.", "description_1": "Durch Inzahlunggabe Ihres Fahrzeugs k\u00f6nnen sich Gesamtrechnungssumme und Verkaufssteuer reduzieren.", "description_teslaVin": "Tesla FIN-Haftungsausschluss", "drivetrain": "Antrieb", "editOptions": "Optionen bearbeiten", "engine": "Motor", "error__mileage": "Eingegebener Kilometerstand ung\u00fcltig", "error__mileage_length": "Kilometerstand ist auf 6 Ziffern beschr\u00e4nkt.", "error__postalCode": "Postleitzahl ung\u00fcltig", "error__required_field": "Dies ist ein Pflichtfeld.", "error__vin": "FIN (Fahrgestellnr.) ung\u00fcltig", "error__vin_tesla": "Tesla-Inzahlungnahme bei Auslieferung abzuschlie\u00dfen", "estimatedCredit": "Schwacke-Fahrzeugwert <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "exotic__value": "Inzahlungnahme und Kredite \u00fcberschreiten die Kosten f\u00fcr Ihren Tesla. Die endg\u00fcltigen Zahlungsbedingungen werden im Zuge der Auslieferung festgelegt.", "getEstimatedCredit": "Sch\u00e4tzung anfordern", "kbb_disclaimer": "\u00a9 {YEAR} durch Kelley Blue Book Co., Inc. {START_DATE} - {END_DATE} Ausgabe f\u00fcr {POSTAL_CODE} bei gutem Zustand. Alle Rechte vorbehalten. Die spezifischen Informationen zur Ermittlung des Werts des betreffenden Fahrzeugs wurden durch die Person erteilt, die diesen Bericht erstellt. Fahrzeugbewertungen sind immer subjektiv und k\u00f6nnen sich von Fahrzeug zu Fahrzeug unterscheiden. Die tats\u00e4chliche Bewertung variiert je nach Marktbedingungen, Spezifikationen, Fahrzeugzustand und anderen Faktoren, die sich auf das betreffende Fahrzeug, die Transaktion oder die Parteien der Transaktion beziehen. Dieser Bericht ist nur zur individuellen Verwendung durch die Person vorgesehen, die diesen Bericht erstellt hat, und darf weder verkauft noch an Dritte weitergegeben werden. Kelley Blue Book \u00fcbernimmt keine Haftung f\u00fcr Fehler oder Auslassungen.", "makeLabel": "Marke", "mileageLabel": "Kilometerstand", "mileagePlaceholder": "Kilometerstand eingeben", "modelLabel": "Modell", "payoffAmountLabel": "Auszahlungsbetrag (optional)", "teslaVinDisclaimer": "Aktueller Besitzer? Geben Sie Ihren Tesla w\u00e4hrend der Auslieferung in Zahlung.", "title": "Inzahlungnahme", "transmission": "Getriebe", "trimLabel": "Version", "valuation_disclaimer_1": "Inzahlungnahmebetrag setzt voraus:", "valuation_disclaimer_2": "Details w\u00e4hrend Auslieferung festzulegen.", "vinDescription": "Durch Eingabe der Fahrgestellnr. (FIN) Ihres Fahrzeugs erhalten Sie eine pr\u00e4zisere Sch\u00e4tzung.", "vinLabel": "FIN (optional)", "vinPlaceholder": "Geben Sie die Fahrgestellnr. (FIN) ein", "yearLabel": "Baujahr", "zipCodeLabel": "Postleitzahl", "zipPlaceholder": "Postleitzahl eingeben"}, "TyreRegulation": {"description": "<p>Als Tesla-Fahrer in der Europ\u00e4ischen Union/im Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum k\u00f6nnen Sie anhand der Reifenkennzeichnung (Reifenlabel) die Energieeffizienz, Sicherheit auf nassen Fahrbahnen und das Ger\u00e4uschniveau (Verordnung (EU) 2020/740) Ihres Reifens ermitteln. Mit der neuen Verordnung ist auch die Eignung f\u00fcr extreme Wetterbedingungen klassifiziert. <a href='{LINK}' target='_blank'>Weitere Informationen</a>.</p>", "title": "EU-Reifenkennzeichnung"}, "Wheels": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "Die 21- und 19-Zoll-R\u00e4der weisen jeweils eigene Vorteile auf. Zum Beispiel erm\u00f6glichen die 21-Zoll-R\u00e4der ein noch sportlicheres Handling, w\u00e4hrend die Reifen bei 19-Zoll-R\u00e4dern langsamer verschlei\u00dfen und mehr Schutz auf schlechten Stra\u00dfenverh\u00e4ltnissen bieten."}, "mx": {"description": "Die 22- und 20-Zoll-Felgen bieten unterschiedliche Vorteile und Eigenschaften. W\u00e4hrend die 22-Zoll-Felgen f\u00fcr strafferes Handling sorgen, punkten die 20-Zoll-Felgen durch geringeren Verschlei\u00df, h\u00f6heren Schutz vor Hindernissen und\u2002schw\u00e4chere Reaktion auf Unebenheiten."}, "my": {"description": ""}, "title": "R\u00e4der"}, "common": {"Select_Finance_Solutions": "Finanzierungsl\u00f6sung ausw\u00e4hlen", "add": "Hinzuf\u00fcgen", "add_to_order": "Zur Bestellung hinzuf\u00fcgen", "afterSavings": "nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "apply": "Bewerben", "assistanceLink": "Falls Sie jedoch sofortige Unterst\u00fctzung ben\u00f6tigen, <a href='{LINK}' target='_blank'>kontaktieren Sie uns bitte</a>.", "back": "Zur\u00fcck", "back_to_orders": "Zur\u00fcck zu Bestellungen", "base": "Basismodell", "buildYourModel": "Ihr {MODEL} konfigurieren", "buy_now": "Jetzt kaufen", "changeCar": "Fahrzeug wechseln", "chat": "Chat", "confirm": "Best\u00e4tigen", "continue_to_payment": "Weiter zur Bezahlung", "createOrder": "Bestellung erstellen", "customize": "Individualisieren", "discard_changes": "\u00c4nderungen verwerfen", "done": "Fertig", "early": "Anfang", "edit": "Bearbeiten", "errors__ccNotValid": "Kartennummer ung\u00fcltig", "errors__ccTypeNotSupported": "Tesla akzeptiert nur Visa, Mastercard und Amex", "errors__checkYourAccount": "Bei der Bearbeitung Ihrer Bestellung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte pr\u00fcfen Sie <a href='/teslaaccount' target='_blank'>Ihr Konto,</a> bevor Sie es erneut versuchen.", "errors__configExpired": "Bei der Bearbeitung Ihrer Bestellung ist ein Fehler aufgetreten, da das Produkt k\u00fcrzlich modifiziert wurde. Bitte <span class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">hier klicken</span>, um Ihren Browser zu aktualisieren", "errors__emailMatch": "E-Mail-Adressen stimmen nicht \u00fcberein.", "errors__emailNotValid": "E-Mail-Adresse ist nicht g\u00fcltig.", "errors__expiredCard": "Ablaufdatum verstrichen", "errors__firstLastNameNotValid": "Name ung\u00fcltig", "errors__genericOrderProcessing": "Bei der Bearbeitung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. <b>Bitte versuchen Sie es erneut</b>", "errors__invalidCVV": "CVV-Sicherheitszahl f\u00fcr Karte ung\u00fcltig", "errors__invalidExpDate": "Ablaufdatum ung\u00fcltig", "errors__invalidZipCode": "G\u00fcltige PLZ ist erforderlich.", "errors__maxlength": "Maximal zul\u00e4ssige L\u00e4nge {MAXLENGTH}", "errors__minlength": "muss folgende Mindestl\u00e4nge von aufweisen: {MINLENGTH}", "errors__passwordMatch": "Passw\u00f6rter stimmen nicht \u00fcberein.", "errors__passwordReqs": "Passwort muss mindestens acht Zeichen und zumindest eine Zahl und einen Buchstaben umfassen.", "errors__phonenumberNotValid": "Telefonnummer ist nicht g\u00fcltig.", "errors__required": "Pflichtfeld", "for": "f\u00fcr", "get_started": "Beginnen", "hideDetails": "Einzelheiten ausblenden", "hold": "Meinen Platz beibehalten", "late": "Ende", "loaded": "Voll beladen", "mid": "Mitte", "monthlySymbol": "/Monat", "next": "Weiter", "no": "Nein", "numMonths": "{NUM} Monate", "numYears": "{NUM} Jahre", "orderWithCard": "Bestellung mit Karte", "orderYourModel": "{MODEL} bestellen", "performance": "Performance", "potentialSavings": "Kraftstoffkosteneinsparung \u00fcber 5 Jahre, gesch\u00e4tzt", "price": "Preis", "purchasePrice": "Kaufpreis", "remove": "Entfernen", "reservationNumber": "Bestellnummer", "reservation_label": "Ihre Anzahlung zur Reservierung", "review_changes": "\u00c4nderungen \u00fcberpr\u00fcfen", "save_and_continue": "Speichern u. weiter", "savingsAmount": "Gesch\u00e4tzte Einsparung", "select": "W\u00e4hlen", "selectCountry": "Land ausw\u00e4hlen", "showDetails": "Einzelheiten anzeigen", "standard": "Standard", "submit": "Senden", "success": "Erfolg!", "term": "Laufzeit", "viewAndCompare": "Anzeigen & Vergleichen", "viewAvailableInventory": "Der genaue Liefertermin kann je nach Fahrzeugkonfiguration und Standort variieren. <a href='{LINK}' target='{LINK_TARGET}' data-cfg-type='view-available-inventory' class='tds-link'>Schnellere Optionen anzeigen</a>", "want_it": "Ich will es", "weeks": "Wochen", "yes": "Ja", "yourModel": "Ihr {MODEL}", "errors__accountTypeNotValid": "W\u00e4hlen Sie eine Option", "errors__pattern_chamber_of_commerce": "Handelsregisternr. - Zahlenformat: 12345678", "errors__vatNumberNotValid": "MwSt.-Nummer ung\u00fcltig, Format: {VAT_NUMBER_FORMAT}"}, "pdf": {"disclaimer": "Dies ist ein unverbindliches Angebot. Dieses unverbindliche Angebot erlischt automatisch nach dem {DATE} und nach unserem freien Ermessen sowie bei \u00c4nderungen des Preises f\u00fcr das Fahrzeug und/oder seiner Spezifikationen, je nachdem was zuerst eintrifft.", "labels": {"design": "Design", "features": "Produktdetails", "pricesAndIncentives": "Preise und Zusch\u00fcsse", "summary": "\u00dcbersicht"}}, "share": {"copyLink": "Link kopieren", "disclaimer": "Sie k\u00f6nnen jederzeit den Erhalt von elektronischen Werbemitteilungen unterbinden, indem Sie am unteren Rand dieser E-Mails oder der App-Benachrichtigung auf \u201eAbbestellen\u201c klicken. Alternativ k\u00f6nnen Sie Ihre Entscheidung auch unseren Kundenservice-Mitarbeitern mitteilen. Gewisse E-Mails, die sich auf einen Kauf beziehen, k\u00f6nnen jedoch nicht unterbunden werden.", "downloadPDF": "PDF herunterladen", "email__label": "Per E-Mail teilen", "email__placeholder": "E-Mail-Adresse eingeben", "failMessage": "Bei der Bearbeitung Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut", "getUpdates": "Updates erhalten", "linkCopied": "Link wurde kopiert", "shareDesign": "Konfiguration speichern", "successMessage": "Wir haben Ihre Konfiguration an {email} gesendet."}, "DeliveryTiming": {"change_delivery_location": "Auslieferungsort \u00e4ndern", "enter_delivery_zipcode": "PLZ des Auslieferungsortes eingeben", "footer": "Um eine schnellere Fahrzeug-Lieferung zu erm\u00f6glichen, k\u00f6nnen Sie unseren <a href='/{LOCALE}/inventory/new/{MODEL}?redirect=no' target='_blank'>Bestand erkunden</a>", "title": "Lieferzeitrahmen"}, "IncentivesSavings": {"customizeSavings": "Einsparungen hier anpassen", "disclaimers": {"benefitInKind": "<p>Die Dienstwagenbesteuerung wird anhand des Bruttolistenpreises berechnet, der den Umweltbonus von 6.000\u00a0\u20ac ausschlie\u00dft. Bei der Dienstwagensteuer handelt es sich nur um Sch\u00e4tzungen, die auf bestimmten Annahmen beruhen, einschlie\u00dflich Bruttolistenpreis und zur\u00fcckgelegter Distanz. Die Dienstwagensteuer f\u00fcr Tesla-Fahrzeuge betr\u00e4gt derzeit ab 0,25%. Fahrzeuge mit Verbrennungsmotor zahlen eine j\u00e4hrliche Steuer von 1%. Zus\u00e4tzlich betr\u00e4gt die Entfernungskilometerpauschale f\u00fcr Tesla-Fahrzeuge zur Zeit ab \u00bc der monatlichen Rate von 0,03%.</p> <p><a href='https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.bgbl.de/xaver/bgbl/start.xav?startbk=Bundesanzeiger_BGBl&start=%2F%2F%2A%5B%40attr_id=%27bgbl119s2451.pdf%27%5D#__bgbl__%2F%2F*%5B%40attr_id%3D%27bgbl119s2451.pdf%27%5D__1587721005001' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Weitere Informationen zu Steuers\u00e4tzen</a></p>", "fuel": "<p>Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger zu tanken als Benzin- oder Dieselfahrzeuge. \u00dcber die durchschnittliche Nutzungsdauer von f\u00fcnf Jahren bedeutet dies eine Benzinersparnis von ca. 1.200\u00a0\u20ac. Wir haben einen Durchschnitt von ungef\u00e4hr 20.000 Kilometern und Kosten von ungef\u00e4hr 1.200\u00a0\u20ac f\u00fcr Benzin pro Jahr angenommen. F\u00fcr ein vergleichbares benzinbetriebenes Auto haben wir einen Kraftstoffverbrauch von 5,10\u00a0l\u00a0/\u00a0100\u00a0km angenommen. Dem zugrunde liegt der nationale Durchschnitt von 0,31\u00a0\u20ac pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und 1,16\u00a0\u20ac pro Liter f\u00fcr Premiumbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren.</p> <p><a href='https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.globalpetrolprices.com/countries/' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Gas- und Stromquellen</a></p>", "maintenance": "<p>Elektrofahrzeuge weisen im Vergleich zu Fahrzeugen mit Verbrennungsmotor eine einfachere Bauweise auf. Insbesondere in der Zusammensetzung des Antriebsstrangs sind viele Bauteile, welche f\u00fcr das Fahrzeug mit Verbrennungsmotor notwendig sind, f\u00fcr das Elektrofahrzeug \u00fcberfl\u00fcssig (z.B. Anlasser, Einspritzsystem, Tank oder Auspuff). Der Faktor an substituierbaren Bauteilen im Antriebsstrang betr\u00e4gt ca. 90% (Quelle: ADAC). Aus der einfacheren Bauweise des Elektrofahrzeuges folgt direkt, dass weniger Fahrzeugteile gewartet werden m\u00fcssen, von Verschlei\u00df betroffen sind oder gar ausfallen. Somit sind bei Elektrofahrzeugen weniger Service-Intervalle notwendig - teilweise k\u00f6nnen diese sogar komplett entfallen. Sollte dennoch ein Service-Check f\u00e4llig sein, so ist die \u00dcberpr\u00fcfung der Bremsen das h\u00e4ufigste Thema. Die Kosten belaufen sich hierbei auf ca. 200\u20ac/Jahr, was, im Vergleich zum Fahrzeug mit Verbrennungsmotor, eine erhebliche Kostenersparnis im Bereich Wartung &amp; Service bedeutet.</p>", "postDisclaimer": "<h3 style='margin:20px 0;'>Haftungsausschluss</h3><p>Dieser Rechner f\u00fcr Kostenvergleichssch\u00e4tzungen soll ein informatives, lehrreiches Instrument sein, das bei der Berechnung einer ungef\u00e4hren Sch\u00e4tzung der laufenden Kosten hilft. Es ist kein Werkzeug, um Ihnen finanzielle Beratung anzubieten. Bitte wenden Sie sich an Ihren Steuerberater, um eine stichhaltige Auskunft zu erhalten. Es ist beabsichtigt, die j\u00e4hrlichen Kosten \u00fcber einen mehrj\u00e4hrigen Betriebszeitraum mit einem vergleichbaren Benzin-/Dieselauto zu vergleichen. Einige der gezeigten Ergebnisse k\u00f6nnen auf Fakten beruhen, die von Tesla nicht beeinflusst werden k\u00f6nnen (d.h. Daten, die vom Kunden oder den lokalen Beh\u00f6rden angegeben wurden) und als solche nur als Richtwerte zu betrachten sind. Tesla kann nicht garantieren, dass das Ergebnis die vom Kunden gesparten tats\u00e4chlichen Kosten anzeigt. Der Benutzer dieses Rechners stimmt zu, dass aus dieser Berechnung keine Rechte abgeleitet werden k\u00f6nnen.</p><p>Alle Variablen f\u00fcr die Vergleichsfahrzeuge basieren auf Angaben aus dem April 2020, die sich \u00e4ndern k\u00f6nnen und zu einem ungenauen Vergleich f\u00fchren k\u00f6nnen. Zu den Variablen geh\u00f6ren unter anderem Gewicht, Ausstattung, Kaufpreis, Emissionen und Effizienz.</p><h3 style='margin:20px 0;'>Vergleichsfahrzeuge</h3>{TABLE}{THEAD}{TR}{TH}#{TH_CLOSE}{TH}TESLA{TH_CLOSE}{TH}Vergleichsfahrzeug {TH_CLOSE}{TR_CLOSE}{THEAD_CLOSE}{TBODY}{TR}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#:</span> 1 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:</span> Model 3 Standard Range Plus {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:</span> Mercedes C220 2.1D{TD_CLOSE}{TR_CLOSE}{TR}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#:</span> 2{TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:</span> Model 3 Long Range {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:</span> BMW 520 2.0D {TD_CLOSE}{TR_CLOSE}{TR}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#:</span> 3 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:</span> Model 3 Performance {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:</span> Mercedes Benz C 43 AMG {TD_CLOSE}{TD}{TR_CLOSE}{TBODY_CLOSE}{TABLE_CLOSE}<p>Referenzen: <br><a href='https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.bgbl.de/xaver/bgbl/start.xav?startbk=Bundesanzeiger_BGBl&amp;start=%2F%2F%2A%5B%40attr_id=%27bgbl119s2451.pdf%27%5D#__bgbl__%2F%2F*%5B%40attr_id%3D%27bgbl119s2451.pdf%27%5D__1587721005001' target='_blank'>Firmenwagensteuers\u00e4tze</a><br><a href='https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.iamexpat.de/expat-info/taxation-germany/german-tax-system' target='_blank'>Einkommensteuers\u00e4tze</a><br></p>", "preDisclaimer": "<h3 style='margin:20px 0;'>F\u00f6rderma\u00dfnahmen</h3><p>Elektroautos bieten \u00fcberzeugende finanzielle Anreize f\u00fcr gesch\u00e4ftliche und private K\u00e4ufer. Zu diesen Vorteilen geh\u00f6ren eine erm\u00e4\u00dfigte Besteuerung von Firmenwagen, der Umweltbonus von 9.000 \u20ac f\u00fcr alle elektrisch angetriebenen Fahrzeuge, die Befreiung von der Kraftfahrzeugsteuer, das E-Kennzeichen und regionale F\u00f6rderprogramme.</p> <p>Ziel der Bundesregierung ist es, die neuen F\u00f6rders\u00e4tze r\u00fcckwirkend f\u00fcr alle Fahrzeuge anzuwenden, die ab dem 4. Juni 2020 zugelassen wurden. Es sollen alle reinen Elektroautos, die auch bisher vom Umweltbonus profitieren, die Innovationspr\u00e4mie erhalten k\u00f6nnen. Diese Ma\u00dfnahme soll befristet bis 31. Dezember 2025 eingef\u00fchrt werden. Tesla haftet nicht f\u00fcr die r\u00fcckwirkende Anwendbarkeit noch f\u00fcr die Auszahlung des F\u00f6rderungsanteils der Bundesregierung.</p> <p><a href='/de_DE/support/incentives?redirect=no' target='_blank'>Erfahren Sie mehr</a> \u00fcber F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr Elektrofahrzeuge.</p>", "roadTax": "<p>Die Kraftfahrzeugsteuer wird auf der Grundlage der CO2-Emissionen, der cm3-Gr\u00f6\u00dfe des Fahrzeugs und der Kraftstoffart berechnet. Die bestehende zehnj\u00e4hrige Steuerbefreiung f\u00fcr reine Elektrofahrzeuge wird bis zum 31. Dezember 2025 gew\u00e4hrt und bis zum 31. Dezember 2030 verl\u00e4ngert. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des Model 3 nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p> <p><a href='https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.zoll.de/DE/Fachthemen/Steuern/Verkehrsteuern/Kraftfahrzeugsteuer/Steuerverguenstigung/Elektrofahrzeuge/elektrofahrzeuge_node.html' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Kfz-Steuerquelle</a></p>"}, "introText": "Sch\u00e4tzungen vergleichen {MODEL_NAME} {TRIM_NAME} \u00fcber einen Zeitraum von {FUEL_YEARS} Jahren mit einem vergleichbaren benzinbetriebenen Fahrzeug.", "labels": {"benefitInKind": "Besteuerung des Dienstwagens", "commuterTax": "Pauschale der Entfernungskilometer", "costs": "Kosten", "fuel": "Laden/Tanken", "fuel__disclaimer_title": "Energiekosten/Kraftstoffeinsparung", "gasCar": "Verbrenner {CAR_REFERENCE_NUMBER}", "m3": "Model 3", "maintenance": "Wartung", "monthlySavings": "Einsparungen pro Monat", "monthlySavingsShort": "Einsparungen/mo", "potentialSavings": "Gesamteinsparungspotential", "roadTax": "Kfz-Steuer", "savings": "Einsparungen", "subTotal": "Teilsumme"}, "perYear": "/Jahr", "registrationType": "Fahrertyp", "title": "F\u00f6rdermassnahmen & Einsparungen", "updateSavings": "Einsparungen aktualisieren"}}}, "common.ui": {"language": "de", "source": "TTP", "locale": "de_DE", "market": "DE", "message": "common.ui.de_DE", "warnings": [], "requestedLocale": "de_DE", "version": 20210611, "strings": {"arrowCollapse": "Pfeil \"Einklappen\"", "arrowExpand": "Pfeil \"Erweitern\"", "cash": "\u00dcberweisung", "close": "Schlie\u00dfen", "closeModal": "Vergleichsfenster schlie\u00dfen", "configurator__headLabel": "Konfigurieren Sie Ihren Tesla", "copyLink": "Link kopieren", "done": "Fertig", "exampleEmail": "example@email.com", "fields": {"zipCode": "Postleitzahl"}, "finance": "Finanzierung", "galleryControlNext": "Galerie-Steuerung \"Weiter\"", "galleryControlPrevious": "Galerie-Steuerung \"Zur\u00fcck\"", "hideDetails": "Einzelheiten ausblenden", "hideDisclaimer": "Anmerkungen ausblenden", "lease": "Gesch\u00e4ftsleasing", "lease__operational_lease": "Full-Service-Leasing", "loan": "Ballonkredit", "next": "Weiter", "order": "Bestellen Sie", "price": "Preis", "readMore": "Weiterlesen", "remove": "Entfernen", "review_and_order": "Pr\u00fcfen & Bestellen", "saveDesign": "Konfiguration speichern", "saveDesignMessages": {"error": "Fehler beim Speichern der Konfiguration", "form": {"empty": "Pflichtfeld", "invalidEmail": "E-Mail ung\u00fcltig", "mailBody": "Meine Tesla-Konfiguration pr\u00fcfen:", "mailSubject": "Meine Tesla-Konfiguration", "shareLink": "Geben Sie Ihre E-Mail-Adresse ein, um die Konfiguration zu speichern und einen Link zum Teilen zu erhalten.", "successDescription": "Ihre Konfiguration wurde gespeichert. Wird werden Ihnen den teilbaren Link per E-Mail zusenden."}, "success": "Ihre Konfiguration ist gespeichert. Weiterleitung..."}, "saveSpecSheet": "Datenblatt speichern", "select": "W\u00e4hlen", "selectOptions": {"false": "Option w\u00e4hlen", "true": "Gew\u00e4hlte Option"}, "selected": "Ausgew\u00e4hlt", "showDisclaimer": "Anmerkungen einblenden", "submit": "Senden", "term": "Laufzeit", "viewDetails": "Einzelheiten anzeigen", "federal_tax_credit": {"description": {"m3": "Diese F\u00f6rderung von bis zu EUR 4.000 erhalten Privatpersonen, Unternehmen, Stiftungen, K\u00f6rperschaften und Vereine beim Kauf eines Model 3. <a href=\"https://www.tesla.com/de_DE/support/incentives?redirect=no\" target=\"_blank\">Mehr erfahren</a>", "ms": "Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\"https://www.tesla.com/de_DE/inventory/new/ms?redirect=no\" target=\"_blank\">sofortigen Lieferung </a> verf\u00fcgbar.", "mx": "Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\"https://www.tesla.com/de_DE/inventory/new/mx?redirect=no\" target=\"_blank\">sofortigen Lieferung </a> verf\u00fcgbar."}, "title": {"m3": "Umweltbonus", "ms": "Gratis Supercharger-Nutzung", "mx": "Gratis Supercharger-Nutzung"}}, "includeServiceFee": "Zus\u00e4tzliche Services:", "lease__km_lease": "Privatleasing", "standardFeatures": "Inkludierte Dienstleistungen:"}}, "common.geo": {"language": "de", "source": "TTP", "locale": "de_DE", "market": "DE", "message": "common.geo.de_DE", "warnings": [], "requestedLocale": "de_DE", "version": 20210611, "strings": {}}}, "inventory_match_enabled": false, "isChatEnabled": true, "omsParams": {"model": "mx", "variant": "mx", "market": "DE", "language": "de", "context": "MYTESLA", "app": "find-my-tesla", "asset_context": "find_my_tesla"}, "payments": {"Adyen": {"key": "10001|CE6C2A5CAF80E04CA3CCC5C28E9E39A6381C9D9A3CF3C4DE21C216790DA39540D9D4DD83322913891C646165771BCEECA258F62A05AAEEA026308D4A2675FA9FD2895CFA5F75977AE2809D2C7899AF6E0869E64832A5F6338163DB2DEBD920C2E1CF0DF71F58DCEB4CE98A9D82A0266CEE82CF81D69481D755922B184E70083BBE7376D3D406990AFC2297E17E7D1998251B18300DFF4A0B7E9F5601CAD5AA4C96927B2CA10FC31DB157AA4AC7B5D9DDE2690186C2CE939B1810CBDD553DC2AA5590A0F90067A69EF3348B540A00D3D23A275403030AC4C95F8763FC96B2F6E3DB6AA4AE305E53E4CC76A237376F9EBE478F39FE9485E2CA344AB578D8FB6ECB"}, "Stripe": {"key": "pk_live_YeZXBMCsnxexzoQaWNWGMa0Y", "key_other": "pk_live_JMueuwmRol1tnwhBWm1pJdQJ", "url": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://js.stripe.com/v2/"}, "ccTypes": ["VISA", "MASTERCARD", "AMERICANEXPRESS"]}, "rn": "", "savedConfiguration": null, "sibling": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.tesla.com", "time": "2021-06-13T13:40:22-07:00", "userType": {}, "user": null, "referral": {}, "base_url": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.tesla.com", "sibling_base_url": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://3.tesla.cn", "configurator_url": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://www.tesla.com/de_DE/modelx/design", "energy_upgrade_features": {"energy": false, "charging": false}, "accessories_enabled": {"wall_connector": false}, "save_design_feature_enabled": true, "save_design_heavy_feature_enabled": false, "download_pdf_feature_enabled": true, "show_tax_credit_banner": false, "show_delivery_disclaimer": {"other": false}, "exclude_local_storage_options": ["$WIN31"], "isWallConnectorEnable": false, "payx_ui_enabled": true, "accessoriesPrice": {"WALL_CONNECTOR": 0}, "psd2_enabled": true, "environment": "production", "analytics_variant_map": [{"variant": "Model X Standard Range", "options": ["$MT10B"]}, {"variant": "Model X Long Range", "options": ["$MT10A"]}, {"variant": "Model X Ludicrous Performance", "options": ["$MT10L"]}, {"variant": "Model X Long Range", "options": ["$MTS03"]}, {"variant": "Model X Performance", "options": ["$MTS04"]}, {"variant": "Model X Long Range", "options": ["$MTX03"]}, {"variant": "Model X Performance", "options": ["$MTX04"]}], "version": "v0028d202106110511", "adyenDf": {"enabled": true, "name": "df", "value": "adf"}, "eddData": [], "reviewDetails": null, "pFeature": "dfrvhtkxuz", "pFeatureValue": "", "extraFinanceProducts": [], "wechat_appid": null, "wechat_pay_enabled": true, "payx_redirect_uri": null, "resourceBaseUrl": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latest/", "location_svc_url": "https://web.archive.org/web/20210613204022/https://location-services-prd.tesla.com/geoip/city", "use_location_svc": true, "showLinkToInventory": {"other": false}, "isAdvancedPhoneInputEnabled": false, "csrf_key": "csrf_token", "csrf_token": "e7cb98a4fe8ed1d3b591a606265af639ce4bae07"}]