{"text": " Liebe Freundinnen und Freunde, wir haben hier gestern ganz viel \u00fcber die Durchl\u00e4ssigkeit in unserem Bildungssystem geredet. Und die Hauptrecht ist ein superwichtiges Thema. Aber wenn ich mir anzehe, was wir gestern, wen wir gestern gew\u00e4hlt haben in unseren Landtag, dann muss ich sagen, dann sind die Akademiker \u00fcberrepr\u00e4sentiert. Und auch hier finde ich, m\u00fcssen wir gr\u00fcnen daf\u00fcr sorgen, dass wir ernst genommen werden, dass wir auch der Bev\u00f6lkerung zeigen, dass es uns ernst ist mit der Bildungsdurchl\u00e4ssigkeit und mit dem Sozialen. In der Pflegeprenz, das ist mein anderes Herzensthema. Pflege, das ist nicht nur ein Thema, das jetzt gerade so durch die Medien geht, sondern das Verbindet Sozialpolitik mit Frauenpolitik. Und ich bin seit 40 Jahren in dieser Branche unterwegs. Ich bitte euch an, meine Expertise. Ich w\u00fcrde gerne daf\u00fcr stehen im Landtag wirklich diese Belange, die diese Berufskruppe und diese Bereiche. Anette, komm bitte zum Schluss. Vorw\u00e4rts zu bringen. Danke sch\u00f6n.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 5.74, "text": " Liebe Freundinnen und Freunde, wir haben hier gestern ganz viel \u00fcber die Durchl\u00e4ssigkeit", "tokens": [28790, 29685, 11399, 674, 40016, 11, 1987, 3084, 3296, 7219, 1248, 6312, 5891, 4502, 978, 28557, 22882, 3810, 16626], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3256464595288302, "compression_ratio": 1.592741935483871, "no_speech_prob": 0.1914106011390686}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 5.74, "end": 7.66, "text": " in unserem Bildungssystem geredet.", "tokens": [294, 26792, 15746, 5846, 28215, 290, 4073, 302, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3256464595288302, "compression_ratio": 1.592741935483871, "no_speech_prob": 0.1914106011390686}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 7.66, "end": 10.8, "text": " Und die Hauptrecht ist ein superwichtiges Thema.", "tokens": [2719, 978, 30573, 31495, 1418, 1343, 1687, 86, 7334, 279, 16306, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3256464595288302, "compression_ratio": 1.592741935483871, "no_speech_prob": 0.1914106011390686}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 10.8, "end": 15.0, "text": " Aber wenn ich mir anzehe, was wir gestern,", "tokens": [5992, 4797, 1893, 3149, 364, 1381, 675, 11, 390, 1987, 7219, 1248, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3256464595288302, "compression_ratio": 1.592741935483871, "no_speech_prob": 0.1914106011390686}, {"id": 4, "seek": 0, "start": 15.0, "end": 19.0, "text": " wen wir gestern gew\u00e4hlt haben in unseren Landtag, dann muss ich sagen,", "tokens": [11472, 1987, 7219, 1248, 6906, 43376, 3084, 294, 25305, 6607, 25030, 11, 3594, 6425, 1893, 8360, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3256464595288302, "compression_ratio": 1.592741935483871, "no_speech_prob": 0.1914106011390686}, {"id": 5, "seek": 0, "start": 19.0, "end": 22.44, "text": " dann sind die Akademiker \u00fcberrepr\u00e4sentiert.", "tokens": [3594, 3290, 978, 9629, 49290, 17314, 4502, 265, 1424, 13555, 317, 4859, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3256464595288302, "compression_ratio": 1.592741935483871, "no_speech_prob": 0.1914106011390686}, {"id": 6, "seek": 0, "start": 22.44, "end": 26.28, "text": " Und auch hier finde ich, m\u00fcssen wir gr\u00fcnen daf\u00fcr sorgen,", "tokens": [2719, 2168, 3296, 17841, 1893, 11, 9013, 1987, 677, 774, 2866, 13747, 47972, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3256464595288302, "compression_ratio": 1.592741935483871, "no_speech_prob": 0.1914106011390686}, {"id": 7, "seek": 2628, "start": 26.28, "end": 30.68, "text": " dass wir ernst genommen werden, dass wir auch der Bev\u00f6lkerung zeigen,", "tokens": [2658, 1987, 43412, 38715, 4604, 11, 2658, 1987, 2168, 1163, 48313, 1063, 24687, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20999433409492924, "compression_ratio": 1.591093117408907, "no_speech_prob": 0.00010888496763072908}, {"id": 8, "seek": 2628, "start": 30.68, "end": 36.58, "text": " dass es uns ernst ist mit der Bildungsdurchl\u00e4ssigkeit und mit dem Sozialen.", "tokens": [2658, 785, 2693, 43412, 1418, 2194, 1163, 15746, 5846, 67, 2476, 22882, 3810, 16626, 674, 2194, 1371, 36867, 268, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20999433409492924, "compression_ratio": 1.591093117408907, "no_speech_prob": 0.00010888496763072908}, {"id": 9, "seek": 2628, "start": 36.58, "end": 41.22, "text": " In der Pflegeprenz, das ist mein anderes Herzensthema.", "tokens": [682, 1163, 17331, 35754, 79, 1095, 89, 11, 1482, 1418, 10777, 31426, 3204, 16515, 392, 5619, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20999433409492924, "compression_ratio": 1.591093117408907, "no_speech_prob": 0.00010888496763072908}, {"id": 10, "seek": 2628, "start": 41.22, "end": 46.52, "text": " Pflege, das ist nicht nur ein Thema, das jetzt gerade so durch die Medien geht,", "tokens": [17331, 35754, 11, 1482, 1418, 1979, 4343, 1343, 16306, 11, 1482, 4354, 12117, 370, 7131, 978, 44030, 7095, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20999433409492924, "compression_ratio": 1.591093117408907, "no_speech_prob": 0.00010888496763072908}, {"id": 11, "seek": 2628, "start": 46.52, "end": 50.32, "text": " sondern das Verbindet Sozialpolitik mit Frauenpolitik.", "tokens": [11465, 1482, 27034, 49419, 36867, 46424, 2194, 24191, 46424, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20999433409492924, "compression_ratio": 1.591093117408907, "no_speech_prob": 0.00010888496763072908}, {"id": 12, "seek": 2628, "start": 50.32, "end": 54.88, "text": " Und ich bin seit 40 Jahren in dieser Branche unterwegs.", "tokens": [2719, 1893, 5171, 16452, 3356, 13080, 294, 9053, 1603, 22806, 36258, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20999433409492924, "compression_ratio": 1.591093117408907, "no_speech_prob": 0.00010888496763072908}, {"id": 13, "seek": 5488, "start": 54.88, "end": 58.080000000000005, "text": " Ich bitte euch an, meine Expertise.", "tokens": [3141, 23231, 10403, 364, 11, 10946, 41255, 908, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3600367912879357, "compression_ratio": 1.2865853658536586, "no_speech_prob": 0.000219892812310718}, {"id": 14, "seek": 5488, "start": 58.080000000000005, "end": 63.08, "text": " Ich w\u00fcrde gerne daf\u00fcr stehen im Landtag wirklich diese Belange,", "tokens": [3141, 11942, 15689, 13747, 19777, 566, 6607, 25030, 9696, 6705, 6248, 933, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3600367912879357, "compression_ratio": 1.2865853658536586, "no_speech_prob": 0.000219892812310718}, {"id": 15, "seek": 5488, "start": 63.08, "end": 65.48, "text": " die diese Berufskruppe und diese Bereiche.", "tokens": [978, 6705, 36688, 5161, 894, 19833, 674, 6705, 17684, 9304, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3600367912879357, "compression_ratio": 1.2865853658536586, "no_speech_prob": 0.000219892812310718}, {"id": 16, "seek": 5488, "start": 65.48, "end": 67.08, "text": " Anette, komm bitte zum Schluss.", "tokens": [1107, 3007, 11, 6669, 23231, 5919, 36573, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3600367912879357, "compression_ratio": 1.2865853658536586, "no_speech_prob": 0.000219892812310718}, {"id": 17, "seek": 5488, "start": 67.08, "end": 68.08, "text": " Vorw\u00e4rts zu bringen.", "tokens": [12231, 86, 2713, 1373, 2164, 27519, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3600367912879357, "compression_ratio": 1.2865853658536586, "no_speech_prob": 0.000219892812310718}, {"id": 18, "seek": 6808, "start": 68.08, "end": 94.28, "text": " Danke sch\u00f6n.", "tokens": [50364, 26508, 13527, 13, 51674], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.8485114574432373, "compression_ratio": 0.6190476190476191, "no_speech_prob": 4.6268993969533767e-07}], "language": "de", "reminder": null, "name": "Annette Huber", "beginSpeech": "1:23:41", "endSpeech": "1:24:50", "question": null, "beginQuestions": null, "endQuestions": null, "youtube_id": "fCIko8LckqU"}