{"text": " Liebe Freundinnen, in diesen aufregenden Zeiten haben wir absolut keinen Mangel an Herausforderungen. Die Folgen der Corona-Krise sind noch nicht \u00fcberwunden. Der uns\u00e4gliche Krieg in der Ukraine, die zunehmendem politischen Spannung in der Welt und \u00fcberall schwebt die Klimakrise. Und wenn ich jede einzelne Krise schon Herausforderung genug w\u00e4re, kommen alle derzeit zusammen. Aber den Kopf in den Stand stecken und auf Besserung von allein zu hoffen, ist nicht die Art der Gr\u00fcnen und erst recht nicht meine Art. Was hat das aber alles mit Hessen zu tun? Vor Ort in unserem Bundesland legen wir Gr\u00fcnen den Grundstein f\u00fcr eine friedliche und nachhaltige Zukunft. Liebe Freundinnen und Freunde, absolut am Herzen liegt mir das Thema Klimaschutz. Ich bin davon \u00fcberzeugt, dass eine \u00f6kologisch nachhaltige Politik der Schl\u00fcssel zu einer Lebenswerden Zukunft ist. Ich m\u00f6chte mich mit Allerkraft daf\u00fcr einsetzen, dass das Land das wichtige Ziel bis zum Jahr 2045 CO2-Neutral zu werden erreichen wird. Dazu geh\u00f6ren unter anderem die schnelle F\u00f6rderung von der neuerbaren Energien eine effektive Abfallwirtschaft, sowie die F\u00f6rderung umweltfreundlicher Mobilit\u00e4t. Beim Ausbau der Radwege haben wir in den letzten Jahren schon gro\u00dfe Fortschritte gemacht. Aber sind weitere Anstrengungen notwendig, damit das Fahrrad ein gleichwertiges Verkehrsmittel wird. Dazu m\u00fcssen wir den Alltagsradverkehr weiter ausbauen. Jeder weitere Fahrradkilometer hilft uns bei unseren Zielen. Ab 2024 werden St\u00e4dte und Gemeinden ab 20.000 Einwohner zu einer kommunalen W\u00e4rmeplanung verpflichtet. Die Kommunen brauchen dabei Unterst\u00fctzung. Meine Erfahrungen, als Stadtretin der Stadt Melsung sind, dass zum Beispiel die Bestellung einer Klimaschutzmanagerin es ist ins j\u00e4hrles. Die Gestaltung des \u00f6ffentlichen Raums ist ein grundlegender Faktor f\u00fcr die Lebensqualit\u00e4t in St\u00e4dten und Gemeinden. Eine \u00f6kologische Gestaltung des \u00f6ffentlichen Raums kann das soziale Leben der Gemeinschaft f\u00f6rdern, die Mobilit\u00e4t verbessern, die Umweltqualit\u00e4t erh\u00f6hen und die wirtschaftliche Entwicklung vorantreiben. Durch den Einsatz von gr\u00fcnfl\u00e4chen und B\u00e4umen k\u00f6nnen St\u00e4dte und Gemeinden zum Beispiel j\u00e4hrleufqualit\u00e4t verbessern. Durch die F\u00f6rderung von umweltfreundlichen Transportmethoden, wie Radfahren und \u00f6ffentlichen Nahverkehr, wird die Schadstoff-Emission reduziert und wir machen einen weiteren gro\u00dfen Schritt in Richtung CO2-Neutralit\u00e4t. Ich bin seit vielen Jahren aktive Sportlerin und kenne die Herausforderungen um Bed\u00fcrfnisse der Vereine und Sportlerin sehr gut. Ich setze mich daf\u00fcr ein, dass die Vereine eine bessere Unterst\u00fctzung um F\u00f6rderung erfahren, ins Besondere in Hinblick auf die Infrastruktur, wie zum Beispiel die Erneuerung und den Ausbau von Sportanlagen sowie die F\u00f6rderung des Breitensports. Allein \u00fcber Mitgliedsbeitr\u00e4ge l\u00e4sst sich ein Verein l\u00e4ngst nicht mehr finanzieren, geschweige den Vergr\u00f6\u00dfern. Es gibt viele M\u00f6glichkeiten, den Breitensport zu f\u00f6rdern. Es ist wichtig, dass wir uns als Gr\u00fcne daf\u00fcr einsetzen, dass jeder Zugang zu diesen M\u00f6glichkeiten hat. Dabei hat Sport nicht nur eine gesundheitliche Komponente. Vielmehr baut Sport eine Br\u00fccke f\u00fcr die Integration. Viele Fl\u00fcchtlinge lernen die Menschen unser Land \u00fcber den Sport kennen. Ich bin Christian R\u00f6ssler, lebe im Sch\u00f6nschweim-Ederkreis in Nord-Tessen. Seit bereits 14 Jahren arbeite ich aktiv in der Kommunalpolitik. Ich bin Stadtretin der Stadt Melsung und Mitglied des Kreistags im Schwam-Ederkreis. Zuvor war ich lange Zeit Fraktionsvorsitzende der Gr\u00fcnen in Melsung. Ich bin Verheiratet, habe drei Kinder. Um meine Leidenschaft ist neben der Politik der Sport. Liebe Freundinnen und Freunde, wie ich eingangs bereits erw\u00e4hnt habe, die Herausforderungen der Zukunft werden gigantisch sein. Wir in Hessen k\u00f6nnen dazu einen wichtigen Beitrag leisten. Die n\u00e4chsten Jahre entscheiden, wie wir in Zukunft leben werden. Ich m\u00f6chte dabei sein, in Zukunft gr\u00fcn zu gestalten. Ich freue mich \u00fcber eure Unterst\u00fctzung.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 7.0, "text": " Liebe Freundinnen, in diesen aufregenden Zeiten haben wir absolut keinen Mangel an Herausforderungen.", "tokens": [28790, 29685, 11399, 11, 294, 12862, 2501, 3375, 8896, 48334, 3084, 1987, 18757, 20624, 376, 14282, 364, 37888, 5084, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19308126733658162, "compression_ratio": 1.4767932489451476, "no_speech_prob": 0.2469688504934311}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 7.0, "end": 14.0, "text": " Die Folgen der Corona-Krise sind noch nicht \u00fcberwunden. Der uns\u00e4gliche Krieg in der Ukraine,", "tokens": [3229, 15255, 1766, 1163, 18075, 12, 42, 18619, 3290, 3514, 1979, 4502, 86, 10028, 13, 5618, 2693, 737, 8856, 68, 35579, 70, 294, 1163, 14081, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19308126733658162, "compression_ratio": 1.4767932489451476, "no_speech_prob": 0.2469688504934311}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 14.0, "end": 20.0, "text": " die zunehmendem politischen Spannung in der Welt und \u00fcberall schwebt die Klimakrise.", "tokens": [978, 710, 2613, 8587, 521, 443, 2453, 6282, 1738, 969, 1063, 294, 1163, 14761, 674, 38035, 956, 826, 4517, 978, 25136, 514, 18619, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19308126733658162, "compression_ratio": 1.4767932489451476, "no_speech_prob": 0.2469688504934311}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 20.0, "end": 26.0, "text": " Und wenn ich jede einzelne Krise schon Herausforderung genug w\u00e4re,", "tokens": [2719, 4797, 1893, 34039, 36731, 716, 6332, 908, 4981, 37888, 1063, 33194, 14558, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19308126733658162, "compression_ratio": 1.4767932489451476, "no_speech_prob": 0.2469688504934311}, {"id": 4, "seek": 2600, "start": 26.0, "end": 36.0, "text": " kommen alle derzeit zusammen. Aber den Kopf in den Stand stecken und auf Besserung von allein zu hoffen,", "tokens": [11729, 5430, 1163, 13712, 14311, 13, 5992, 1441, 28231, 294, 1441, 9133, 2126, 13029, 674, 2501, 363, 14239, 1063, 2957, 37673, 2164, 1106, 15945, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1450966741980576, "compression_ratio": 1.4675925925925926, "no_speech_prob": 0.0006165206432342529}, {"id": 5, "seek": 2600, "start": 36.0, "end": 41.0, "text": " ist nicht die Art der Gr\u00fcnen und erst recht nicht meine Art.", "tokens": [1418, 1979, 978, 5735, 1163, 38908, 2866, 674, 11301, 24261, 1979, 10946, 5735, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1450966741980576, "compression_ratio": 1.4675925925925926, "no_speech_prob": 0.0006165206432342529}, {"id": 6, "seek": 2600, "start": 41.0, "end": 47.0, "text": " Was hat das aber alles mit Hessen zu tun?", "tokens": [3027, 2385, 1482, 4340, 7874, 2194, 24951, 2164, 4267, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1450966741980576, "compression_ratio": 1.4675925925925926, "no_speech_prob": 0.0006165206432342529}, {"id": 7, "seek": 2600, "start": 47.0, "end": 55.0, "text": " Vor Ort in unserem Bundesland legen wir Gr\u00fcnen den Grundstein f\u00fcr eine friedliche und nachhaltige Zukunft.", "tokens": [12231, 22921, 294, 26792, 14031, 1661, 48315, 1987, 38908, 2866, 1441, 13941, 9089, 2959, 3018, 10425, 10185, 674, 5168, 20731, 3969, 22782, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1450966741980576, "compression_ratio": 1.4675925925925926, "no_speech_prob": 0.0006165206432342529}, {"id": 8, "seek": 5500, "start": 55.0, "end": 62.0, "text": " Liebe Freundinnen und Freunde, absolut am Herzen liegt mir das Thema Klimaschutz.", "tokens": [28790, 29685, 11399, 674, 40016, 11, 18757, 669, 3204, 2904, 22421, 3149, 1482, 16306, 25136, 296, 34816, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.13053309496711282, "compression_ratio": 1.3983402489626555, "no_speech_prob": 5.649139347951859e-05}, {"id": 9, "seek": 5500, "start": 62.0, "end": 70.0, "text": " Ich bin davon \u00fcberzeugt, dass eine \u00f6kologisch nachhaltige Politik der Schl\u00fcssel zu einer Lebenswerden Zukunft ist.", "tokens": [3141, 5171, 18574, 48598, 83, 11, 2658, 3018, 4044, 74, 1132, 5494, 5168, 20731, 3969, 29847, 1163, 16420, 37838, 2164, 6850, 21530, 1554, 1556, 22782, 1418, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.13053309496711282, "compression_ratio": 1.3983402489626555, "no_speech_prob": 5.649139347951859e-05}, {"id": 10, "seek": 5500, "start": 70.0, "end": 82.0, "text": " Ich m\u00f6chte mich mit Allerkraft daf\u00fcr einsetzen, dass das Land das wichtige Ziel bis zum Jahr 2045 CO2-Neutral zu werden erreichen wird.", "tokens": [3141, 14570, 6031, 2194, 1057, 10608, 4469, 13747, 21889, 24797, 11, 2658, 1482, 6607, 1482, 46276, 25391, 7393, 5919, 11674, 945, 8465, 3002, 17, 12, 15496, 43574, 2164, 4604, 39464, 4578, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.13053309496711282, "compression_ratio": 1.3983402489626555, "no_speech_prob": 5.649139347951859e-05}, {"id": 11, "seek": 8200, "start": 82.0, "end": 92.0, "text": " Dazu geh\u00f6ren unter anderem die schnelle F\u00f6rderung von der neuerbaren Energien eine effektive Abfallwirtschaft,", "tokens": [34667, 13218, 26377, 8662, 293, 7333, 978, 28643, 2447, 20665, 1068, 1063, 2957, 1163, 408, 5486, 43552, 48195, 1053, 3018, 1244, 8192, 488, 2847, 6691, 38877, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11195013600011025, "compression_ratio": 1.4471544715447155, "no_speech_prob": 4.9853384552989155e-05}, {"id": 12, "seek": 8200, "start": 92.0, "end": 102.0, "text": " sowie die F\u00f6rderung umweltfreundlicher Mobilit\u00e4t. Beim Ausbau der Radwege haben wir in den letzten Jahren schon gro\u00dfe Fortschritte gemacht.", "tokens": [35874, 978, 20665, 1068, 1063, 1105, 33458, 19325, 997, 25215, 47188, 14053, 13, 45113, 9039, 26820, 1163, 9654, 826, 432, 3084, 1987, 294, 1441, 18226, 13080, 4981, 19691, 479, 3299, 339, 81, 9786, 12293, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11195013600011025, "compression_ratio": 1.4471544715447155, "no_speech_prob": 4.9853384552989155e-05}, {"id": 13, "seek": 8200, "start": 102.0, "end": 110.0, "text": " Aber sind weitere Anstrengungen notwendig, damit das Fahrrad ein gleichwertiges Verkehrsmittel wird.", "tokens": [5992, 3290, 30020, 1107, 26421, 872, 5084, 41308, 328, 11, 9479, 1482, 19843, 6206, 1343, 11699, 26521, 20609, 40706, 10817, 47265, 4578, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11195013600011025, "compression_ratio": 1.4471544715447155, "no_speech_prob": 4.9853384552989155e-05}, {"id": 14, "seek": 11000, "start": 110.0, "end": 115.0, "text": " Dazu m\u00fcssen wir den Alltagsradverkehr weiter ausbauen.", "tokens": [34667, 9013, 1987, 1441, 1057, 83, 12109, 6206, 331, 22833, 8988, 3437, 65, 11715, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1339855194091797, "compression_ratio": 1.318407960199005, "no_speech_prob": 6.708301225444302e-05}, {"id": 15, "seek": 11000, "start": 115.0, "end": 121.0, "text": " Jeder weitere Fahrradkilometer hilft uns bei unseren Zielen.", "tokens": [47274, 30020, 19843, 6206, 33534, 13606, 42493, 2693, 4643, 25305, 1176, 12844, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1339855194091797, "compression_ratio": 1.318407960199005, "no_speech_prob": 6.708301225444302e-05}, {"id": 16, "seek": 11000, "start": 121.0, "end": 131.0, "text": " Ab 2024 werden St\u00e4dte und Gemeinden ab 20.000 Einwohner zu einer kommunalen W\u00e4rmeplanung verpflichtet.", "tokens": [2847, 45237, 4604, 745, 16837, 975, 674, 31266, 10291, 410, 945, 13, 1360, 6391, 86, 49935, 2164, 6850, 26275, 21745, 343, 2713, 1398, 16554, 1063, 1306, 45430, 302, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1339855194091797, "compression_ratio": 1.318407960199005, "no_speech_prob": 6.708301225444302e-05}, {"id": 17, "seek": 11000, "start": 131.0, "end": 135.0, "text": " Die Kommunen brauchen dabei Unterst\u00fctzung.", "tokens": [3229, 42566, 19543, 14967, 47216, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1339855194091797, "compression_ratio": 1.318407960199005, "no_speech_prob": 6.708301225444302e-05}, {"id": 18, "seek": 13500, "start": 135.0, "end": 141.0, "text": " Meine Erfahrungen, als Stadtretin der Stadt Melsung sind,", "tokens": [22258, 34137, 5084, 11, 3907, 20550, 1505, 259, 1163, 20550, 376, 1625, 1063, 3290, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19052573426129066, "compression_ratio": 1.3578947368421053, "no_speech_prob": 7.140934758353978e-05}, {"id": 19, "seek": 13500, "start": 141.0, "end": 149.0, "text": " dass zum Beispiel die Bestellung einer Klimaschutzmanagerin es ist ins j\u00e4hrles.", "tokens": [2658, 5919, 13772, 978, 9752, 898, 1063, 6850, 25136, 296, 34816, 1601, 3557, 259, 785, 1418, 1028, 361, 12021, 904, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19052573426129066, "compression_ratio": 1.3578947368421053, "no_speech_prob": 7.140934758353978e-05}, {"id": 20, "seek": 13500, "start": 149.0, "end": 157.0, "text": " Die Gestaltung des \u00f6ffentlichen Raums ist ein grundlegender Faktor f\u00fcr die Lebensqualit\u00e4t in St\u00e4dten und Gemeinden.", "tokens": [3229, 39909, 29631, 730, 34603, 268, 7591, 8099, 1418, 1343, 30886, 6363, 3216, 479, 5886, 284, 2959, 978, 21530, 22345, 14053, 294, 745, 16837, 1147, 674, 31266, 10291, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19052573426129066, "compression_ratio": 1.3578947368421053, "no_speech_prob": 7.140934758353978e-05}, {"id": 21, "seek": 15700, "start": 157.0, "end": 166.0, "text": " Eine \u00f6kologische Gestaltung des \u00f6ffentlichen Raums kann das soziale Leben der Gemeinschaft f\u00f6rdern, die Mobilit\u00e4t verbessern,", "tokens": [17664, 4044, 74, 1132, 7864, 39909, 29631, 730, 34603, 268, 7591, 8099, 4028, 1482, 31541, 68, 15399, 1163, 31266, 1292, 7118, 4816, 35520, 11, 978, 47188, 14053, 49112, 1248, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.0941127122166645, "compression_ratio": 1.4666666666666666, "no_speech_prob": 5.561585567193106e-05}, {"id": 22, "seek": 15700, "start": 166.0, "end": 172.0, "text": " die Umweltqualit\u00e4t erh\u00f6hen und die wirtschaftliche Entwicklung vorantreiben.", "tokens": [978, 48900, 22345, 14053, 49058, 2932, 674, 978, 1987, 22165, 10185, 39654, 4245, 394, 25946, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.0941127122166645, "compression_ratio": 1.4666666666666666, "no_speech_prob": 5.561585567193106e-05}, {"id": 23, "seek": 15700, "start": 172.0, "end": 180.0, "text": " Durch den Einsatz von gr\u00fcnfl\u00e4chen und B\u00e4umen k\u00f6nnen St\u00e4dte und Gemeinden zum Beispiel j\u00e4hrleufqualit\u00e4t verbessern.", "tokens": [28557, 1441, 38474, 2957, 677, 3412, 3423, 45118, 674, 47571, 16988, 6310, 745, 16837, 975, 674, 31266, 10291, 5919, 13772, 361, 12021, 306, 2947, 22345, 14053, 49112, 1248, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.0941127122166645, "compression_ratio": 1.4666666666666666, "no_speech_prob": 5.561585567193106e-05}, {"id": 24, "seek": 18000, "start": 180.0, "end": 188.0, "text": " Durch die F\u00f6rderung von umweltfreundlichen Transportmethoden, wie Radfahren und \u00f6ffentlichen Nahverkehr,", "tokens": [28557, 978, 20665, 1068, 1063, 2957, 1105, 33458, 19325, 997, 10193, 22309, 5537, 2926, 268, 11, 3355, 9654, 34394, 674, 34603, 268, 13933, 331, 22833, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1613516432515691, "compression_ratio": 1.4385245901639345, "no_speech_prob": 9.312519250670448e-05}, {"id": 25, "seek": 18000, "start": 188.0, "end": 197.0, "text": " wird die Schadstoff-Emission reduziert und wir machen einen weiteren gro\u00dfen Schritt in Richtung CO2-Neutralit\u00e4t.", "tokens": [4578, 978, 2065, 345, 23636, 12, 22285, 3106, 40674, 4859, 674, 1987, 7069, 4891, 44036, 23076, 33062, 294, 33023, 3002, 17, 12, 15496, 43574, 14053, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1613516432515691, "compression_ratio": 1.4385245901639345, "no_speech_prob": 9.312519250670448e-05}, {"id": 26, "seek": 18000, "start": 197.0, "end": 206.0, "text": " Ich bin seit vielen Jahren aktive Sportlerin und kenne die Herausforderungen um Bed\u00fcrfnisse der Vereine und Sportlerin sehr gut.", "tokens": [3141, 5171, 16452, 19885, 13080, 13680, 488, 17549, 22417, 674, 350, 13295, 978, 37888, 5084, 1105, 19893, 1655, 69, 31481, 1163, 33110, 533, 674, 17549, 22417, 5499, 5228, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1613516432515691, "compression_ratio": 1.4385245901639345, "no_speech_prob": 9.312519250670448e-05}, {"id": 27, "seek": 20600, "start": 206.0, "end": 218.0, "text": " Ich setze mich daf\u00fcr ein, dass die Vereine eine bessere Unterst\u00fctzung um F\u00f6rderung erfahren, ins Besondere in Hinblick auf die Infrastruktur,", "tokens": [3141, 992, 1381, 6031, 13747, 1343, 11, 2658, 978, 33110, 533, 3018, 42410, 323, 47216, 1105, 20665, 1068, 1063, 49472, 11, 1028, 8190, 33447, 294, 29571, 38263, 2501, 978, 38425, 31543, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.09538262089093526, "compression_ratio": 1.467741935483871, "no_speech_prob": 7.842834747862071e-05}, {"id": 28, "seek": 20600, "start": 218.0, "end": 225.0, "text": " wie zum Beispiel die Erneuerung und den Ausbau von Sportanlagen sowie die F\u00f6rderung des Breitensports.", "tokens": [3355, 5919, 13772, 978, 3300, 716, 5486, 1063, 674, 1441, 9039, 26820, 2957, 17549, 282, 29177, 35874, 978, 20665, 1068, 1063, 730, 7090, 270, 694, 17845, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.09538262089093526, "compression_ratio": 1.467741935483871, "no_speech_prob": 7.842834747862071e-05}, {"id": 29, "seek": 20600, "start": 225.0, "end": 233.0, "text": " Allein \u00fcber Mitgliedsbeitr\u00e4ge l\u00e4sst sich ein Verein l\u00e4ngst nicht mehr finanzieren, geschweige den Vergr\u00f6\u00dfern.", "tokens": [25318, 259, 4502, 44167, 1091, 82, 9407, 40917, 29335, 3041, 1343, 47431, 22566, 372, 1979, 5417, 3682, 89, 5695, 11, 13511, 826, 3969, 1441, 4281, 861, 18595, 1248, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.09538262089093526, "compression_ratio": 1.467741935483871, "no_speech_prob": 7.842834747862071e-05}, {"id": 30, "seek": 23300, "start": 233.0, "end": 237.0, "text": " Es gibt viele M\u00f6glichkeiten, den Breitensport zu f\u00f6rdern.", "tokens": [2313, 6089, 9693, 42627, 11, 1441, 7090, 270, 694, 2707, 2164, 4816, 35520, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11712966094145903, "compression_ratio": 1.4234693877551021, "no_speech_prob": 1.8057389752357267e-05}, {"id": 31, "seek": 23300, "start": 237.0, "end": 245.0, "text": " Es ist wichtig, dass wir uns als Gr\u00fcne daf\u00fcr einsetzen, dass jeder Zugang zu diesen M\u00f6glichkeiten hat.", "tokens": [2313, 1418, 13621, 11, 2658, 1987, 2693, 3907, 2606, 21148, 13747, 21889, 24797, 11, 2658, 19610, 34722, 656, 2164, 12862, 42627, 2385, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11712966094145903, "compression_ratio": 1.4234693877551021, "no_speech_prob": 1.8057389752357267e-05}, {"id": 32, "seek": 23300, "start": 245.0, "end": 253.0, "text": " Dabei hat Sport nicht nur eine gesundheitliche Komponente.", "tokens": [39606, 2385, 17549, 1979, 4343, 3018, 49176, 8480, 10185, 591, 8586, 266, 1576, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11712966094145903, "compression_ratio": 1.4234693877551021, "no_speech_prob": 1.8057389752357267e-05}, {"id": 33, "seek": 23300, "start": 253.0, "end": 257.0, "text": " Vielmehr baut Sport eine Br\u00fccke f\u00fcr die Integration.", "tokens": [35931, 1398, 1703, 272, 1375, 17549, 3018, 1603, 37383, 2959, 978, 47713, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11712966094145903, "compression_ratio": 1.4234693877551021, "no_speech_prob": 1.8057389752357267e-05}, {"id": 34, "seek": 25700, "start": 257.0, "end": 263.0, "text": " Viele Fl\u00fcchtlinge lernen die Menschen unser Land \u00fcber den Sport kennen.", "tokens": [36022, 3235, 36458, 1688, 68, 36082, 978, 8397, 12977, 6607, 4502, 1441, 17549, 28445, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21457160752395105, "compression_ratio": 1.452755905511811, "no_speech_prob": 5.390329170040786e-05}, {"id": 35, "seek": 25700, "start": 263.0, "end": 269.0, "text": " Ich bin Christian R\u00f6ssler, lebe im Sch\u00f6nschweim-Ederkreis in Nord-Tessen.", "tokens": [3141, 5171, 5778, 497, 973, 3810, 1918, 11, 476, 650, 566, 2065, 973, 3695, 339, 826, 332, 12, 36, 1068, 27885, 271, 294, 16229, 12, 51, 12431, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21457160752395105, "compression_ratio": 1.452755905511811, "no_speech_prob": 5.390329170040786e-05}, {"id": 36, "seek": 25700, "start": 269.0, "end": 274.0, "text": " Seit bereits 14 Jahren arbeite ich aktiv in der Kommunalpolitik.", "tokens": [34321, 23703, 3499, 13080, 40476, 642, 1893, 31658, 294, 1163, 28832, 304, 46424, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21457160752395105, "compression_ratio": 1.452755905511811, "no_speech_prob": 5.390329170040786e-05}, {"id": 37, "seek": 25700, "start": 274.0, "end": 280.0, "text": " Ich bin Stadtretin der Stadt Melsung und Mitglied des Kreistags im Schwam-Ederkreis.", "tokens": [3141, 5171, 20550, 1505, 259, 1163, 20550, 376, 1625, 1063, 674, 44167, 1091, 730, 23625, 468, 12109, 566, 17576, 335, 12, 36, 1068, 27885, 271, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21457160752395105, "compression_ratio": 1.452755905511811, "no_speech_prob": 5.390329170040786e-05}, {"id": 38, "seek": 25700, "start": 280.0, "end": 285.0, "text": " Zuvor war ich lange Zeit Fraktionsvorsitzende der Gr\u00fcnen in Melsung.", "tokens": [23164, 8453, 1516, 1893, 18131, 9394, 5849, 2320, 626, 85, 830, 6862, 5445, 1163, 38908, 2866, 294, 376, 1625, 1063, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21457160752395105, "compression_ratio": 1.452755905511811, "no_speech_prob": 5.390329170040786e-05}, {"id": 39, "seek": 28500, "start": 285.0, "end": 288.0, "text": " Ich bin Verheiratet, habe drei Kinder.", "tokens": [3141, 5171, 4281, 675, 347, 267, 302, 11, 6015, 16809, 14193, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16064545277799114, "compression_ratio": 1.4808510638297872, "no_speech_prob": 5.143565795151517e-05}, {"id": 40, "seek": 28500, "start": 288.0, "end": 293.0, "text": " Um meine Leidenschaft ist neben der Politik der Sport.", "tokens": [3301, 10946, 1456, 327, 20996, 1418, 36098, 1163, 29847, 1163, 17549, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16064545277799114, "compression_ratio": 1.4808510638297872, "no_speech_prob": 5.143565795151517e-05}, {"id": 41, "seek": 28500, "start": 293.0, "end": 297.0, "text": " Liebe Freundinnen und Freunde, wie ich eingangs bereits erw\u00e4hnt habe,", "tokens": [28790, 29685, 11399, 674, 40016, 11, 3355, 1893, 17002, 28686, 23703, 21715, 6860, 580, 6015, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16064545277799114, "compression_ratio": 1.4808510638297872, "no_speech_prob": 5.143565795151517e-05}, {"id": 42, "seek": 28500, "start": 297.0, "end": 303.0, "text": " die Herausforderungen der Zukunft werden gigantisch sein.", "tokens": [978, 37888, 5084, 1163, 22782, 4604, 8741, 394, 5494, 6195, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16064545277799114, "compression_ratio": 1.4808510638297872, "no_speech_prob": 5.143565795151517e-05}, {"id": 43, "seek": 28500, "start": 303.0, "end": 307.0, "text": " Wir in Hessen k\u00f6nnen dazu einen wichtigen Beitrag leisten.", "tokens": [4347, 294, 24951, 6310, 13034, 4891, 26244, 3213, 43637, 3731, 47013, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16064545277799114, "compression_ratio": 1.4808510638297872, "no_speech_prob": 5.143565795151517e-05}, {"id": 44, "seek": 28500, "start": 307.0, "end": 312.0, "text": " Die n\u00e4chsten Jahre entscheiden, wie wir in Zukunft leben werden.", "tokens": [3229, 19101, 15557, 44560, 11, 3355, 1987, 294, 22782, 26392, 4604, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16064545277799114, "compression_ratio": 1.4808510638297872, "no_speech_prob": 5.143565795151517e-05}, {"id": 45, "seek": 31200, "start": 312.0, "end": 316.0, "text": " Ich m\u00f6chte dabei sein, in Zukunft gr\u00fcn zu gestalten.", "tokens": [3141, 14570, 14967, 6195, 11, 294, 22782, 677, 3412, 2164, 7219, 23276, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21710916665884164, "compression_ratio": 1.0416666666666667, "no_speech_prob": 2.126781691913493e-05}, {"id": 46, "seek": 31600, "start": 316.0, "end": 345.0, "text": " Ich freue mich \u00fcber eure Unterst\u00fctzung.", "tokens": [50364, 3141, 43195, 6031, 4502, 32845, 47216, 13, 51814], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3820988416671753, "compression_ratio": 0.8541666666666666, "no_speech_prob": 1.9362865714356303e-05}], "language": "de", "reminder": null, "name": "Christiane R\u00f6\u00dfler", "beginSpeech": "5:30:20", "endSpeech": "5:35:40", "question": "Questions", "beginQuestions": "5:36:00", "endQuestions": "5:37:33"}