{"text": " Einen wundersch\u00f6nen guten Nachmittag, Eliben. Ich glaube, im Handwerk in der Kita oder in der Pflege der mangelnden Fachkr\u00e4ften ist seine enorme Herausforderungen f\u00fcr viele Branchen. Und dabei brauchen wir h\u00e4nderingen Fachkr\u00e4fte beispielsweise auch zur praktischen Umsetzung der Energiewende. Wir haben im Landtag deshalb einen Schutzschirm f\u00fcr Ausbildungssuchende w\u00e4hrend der Corona-Pandemie gespannt. Wir haben ein Pflegequalifizierungszentrum gegr\u00fcndet und die Schulgelder in vielen Gesundheitsfachberufen abgeschafft. Das Eliben sind zentrale Erfolge f\u00fcr mehr Fachkr\u00e4fte in unserem Land. In den letzten Monaten habe ich viele Berufsschulen \u00fcberall in Hessen besucht und ich habe mich ausgetauscht mit Auszubildenden aus Mangelberufen. Und zwei Dinge sind mir dabei immer wieder aufgefallen. Erstens unsere Ma\u00dfnahmen wirken. In Hessen investiert inzwischen in 1.000 gef\u00f6rderte Ausbildungspl\u00e4tze f\u00fcr Angehende Erzieher innen. Das macht so kein anderes Land und so viel gab es davon in Hessen noch nie. Und dadurch ist die Zahl der abgeschlossenen Ausbildungsvertr\u00e4ge sp\u00fcrbar angestiegen. Und zweitens ist es dabei auch aufgefallen, es gibt noch eine ganze Menge zu tun. Wir brauchen attraktive Berufsausbildungen in allen Branchen. Wir brauchen bessere Arbeitsbedingungen. Wir brauchen mehr Integration, mehr Aufkl\u00e4rung. Wenn ich vor einer Klasse stehe, angehende Erzieherinnen und Sie frage, wer von euch hat vor der Ausbildung gewusst, dass ihr Anspruch habt auf ein Ausbildungsbarfick, dass ihr nicht zur\u00fcckzahlen m\u00fcsst. Und dann will ich zwei Arme nach oben gehen, dann haben wir offenbar ein Informationsproblem. Deshalb erlieben, lasst uns mehr sprechen \u00fcber die Ausbildung. Lasst uns die Fachkr\u00e4fteoffensive weiterentwickeln, damit diese wichtigen Informationen in Zukunft noch viel mehr Menschen erreichen. Und was es au\u00dferdem braucht, das ist bessere Integration in den Arbeitsmarkt. Einige politische Mitbewerber haben ja zehnte lang Menschen bewusst vom Arbeitsmarkt ausgeschlossen, zum Beispiel, weil sie als gefl\u00fcchtete Zunus gekommen sind. Wir Gr\u00fcnen fahren da einen anderen Weg ein. Wir Gr\u00fcnen stehen f\u00fcr Chancen. Wir stehen f\u00fcr schnelle Anerkennung ausl\u00e4ndischer Berufsabschl\u00fcsse. Wir stehen f\u00fcr Sprachkurse von Anfang an. Wir wissen betroffene Wollen auf eigenen Beinen stehen. Und wir m\u00f6chten Ihnen das auch erm\u00f6glichen. Und zur Wahrheit geh\u00f6rt auch, Hessen braucht diese Arbeitskraft auch dringend. Und deshalb m\u00f6chte ich mich im n\u00e4chsten Landtag weiterhin daf\u00fcr einsetzen, dass wir den Fach- und Arbeitskr\u00e4ftemangel engagiert bek\u00e4mpfen. Ihr Lieben, neben der Arbeit im Landtag bin ich so wie viele von euch auch kommunalpolitisch engagiert. Und ich wei\u00df deshalb, dass die Finanzierung der steigenden Kita-Kosten f\u00fcr viele Kommunen eine gro\u00dfe Herausforderung ist. Wir haben deshalb mit einem Investitionspaket den Bau neuer Kindertagesst\u00e4tten gef\u00f6rdert. Wir haben in die Qualit\u00e4t investiert. In mehr Sprachf\u00f6rderung in l\u00e4ngere Eiffnungseiten. Aber vor Ort fehlt eben oft das Personal f\u00fcr richtig gute Qualit\u00e4t. Dazu kommen noch der Rechtsanspruch auf den Kita-Platz und dann auch noch der Ganztag. Bevor wir Gr\u00fcnen im Landtag mitregiert haben, hat sich das Land an diesen Herausforderungen finanziell so gut wie gar nicht beteiligt. Inzwischen investiert Hessen allein in diesem Jahr \u00fcber 1,3 Milliarden Euro in die fr\u00fchkindliche Bildung. Ich will, dass diese Kraftanstrengungen weitergehen, weil die ersten Lebensjahre f\u00fcr ein Kind entscheidend sind. Und weil das eine kraftvolle Unterst\u00fctzung f\u00fcr unsere Kommunen ist, auch daf\u00fcr m\u00f6chte ich mich weiterhin einsetzen. Aber all das schaffen wir nicht als Juniorpartner. Daf\u00fcr m\u00fcssen wir diese Landesregierung anf\u00fchren, damit Integration im Vordergrund steht und nicht Abschottung. Damit nicht st\u00e4ndig irgendein Gipfel einberufen wird, nur um Aktivit\u00e4t vorzuteuschen, sondern damit auf echte Probleme, eben auch echte L\u00f6sungen folgen. Und er lieben, nachdem ich inzwischen 5 Mal im Landtag erkl\u00e4ren musste. Warum wir Gr\u00fcne gegen die Absenkung des Wahlalters stimmen? Obwohl wir doch eigentlich daf\u00fcr sind, m\u00f6chte ich bitte endlich in n\u00e4chsten Landtag das Wahlalter 16 durchboxen. Auch daf\u00fcr stehe ich. Mein Name ist Felix Martin. Ich lebe in einem 600 Seelendorf im sch\u00f6nen Werra-Mei\u00dfnag-Kreis. Ich war engagiert in der Kinder- und Jugendarbeit, hat eine Ausbildung zum Bankkaufmann absolviert und bin jetzt in der Gr\u00fcnland-Axtraktion, unser Obmann im Sozial- und Gesundheitsausschuss. Ich w\u00fcrde mich gerne weiterhin einsetzen f\u00fcr ein Soziales, ein gesundes und auch ein vielf\u00e4ltiges Hessen. Ehrlich und engagiert und mit ganz viel Freude an der Sache. Daf\u00fcr bitte ich euch jetzt um eure Stimme und euer Vertrauen. Herzlichen Dank.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 3.4, "text": " Einen wundersch\u00f6nen guten Nachmittag, Eliben.", "tokens": [462, 5636, 261, 997, 22300, 973, 2866, 31277, 11815, 15548, 559, 11, 2699, 13771, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 3.4, "end": 7.9, "text": " Ich glaube, im Handwerk in der Kita oder in der Pflege der mangelnden Fachkr\u00e4ften ist", "tokens": [3141, 13756, 11, 566, 8854, 26833, 294, 1163, 27329, 4513, 294, 1163, 17331, 35754, 1163, 587, 10345, 273, 268, 38213, 42319, 14513, 1418], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 7.9, "end": 10.4, "text": " seine enorme Herausforderungen f\u00fcr viele Branchen.", "tokens": [15925, 33648, 37888, 5084, 2959, 9693, 45265, 2470, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 10.4, "end": 16.2, "text": " Und dabei brauchen wir h\u00e4nderingen Fachkr\u00e4fte beispielsweise auch zur praktischen Umsetzung", "tokens": [2719, 14967, 19543, 1987, 276, 5524, 1794, 268, 38213, 42319, 16268, 40152, 2168, 7147, 33721, 6282, 46963, 38584], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 4, "seek": 0, "start": 16.2, "end": 17.2, "text": " der Energiewende.", "tokens": [1163, 48195, 1093, 5445, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 5, "seek": 0, "start": 17.2, "end": 21.54, "text": " Wir haben im Landtag deshalb einen Schutzschirm f\u00fcr Ausbildungssuchende w\u00e4hrend der", "tokens": [4347, 3084, 566, 6607, 25030, 28457, 4891, 37469, 6145, 3692, 2959, 9039, 16248, 5846, 39974, 5445, 33624, 1163], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 6, "seek": 0, "start": 21.54, "end": 23.04, "text": " Corona-Pandemie gespannt.", "tokens": [18075, 12, 47, 474, 32163, 47355, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 7, "seek": 0, "start": 23.04, "end": 28.0, "text": " Wir haben ein Pflegequalifizierungszentrum gegr\u00fcndet und die Schulgelder in vielen", "tokens": [4347, 3084, 1343, 17331, 35754, 22345, 351, 590, 40908, 14185, 6247, 1519, 861, 9541, 302, 674, 978, 21223, 10345, 1068, 294, 19885], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3007743552879051, "compression_ratio": 1.5601265822784811, "no_speech_prob": 0.23557767271995544}, {"id": 8, "seek": 2800, "start": 28.0, "end": 30.4, "text": " Gesundheitsfachberufen abgeschafft.", "tokens": [44709, 6749, 607, 19890, 410, 23378, 29445, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24260090767069065, "compression_ratio": 1.449579831932773, "no_speech_prob": 0.0013456634478643537}, {"id": 9, "seek": 2800, "start": 30.4, "end": 34.6, "text": " Das Eliben sind zentrale Erfolge f\u00fcr mehr Fachkr\u00e4fte in unserem Land.", "tokens": [2846, 2699, 13771, 3290, 710, 317, 47282, 3300, 7082, 432, 2959, 5417, 38213, 42319, 16268, 294, 26792, 6607, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24260090767069065, "compression_ratio": 1.449579831932773, "no_speech_prob": 0.0013456634478643537}, {"id": 10, "seek": 2800, "start": 34.6, "end": 45.2, "text": " In den letzten Monaten habe ich viele Berufsschulen \u00fcberall in Hessen besucht und ich habe", "tokens": [682, 1441, 18226, 46193, 6015, 1893, 9693, 36688, 3810, 339, 35671, 38035, 294, 24951, 4097, 10084, 674, 1893, 6015], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24260090767069065, "compression_ratio": 1.449579831932773, "no_speech_prob": 0.0013456634478643537}, {"id": 11, "seek": 2800, "start": 45.2, "end": 49.0, "text": " mich ausgetauscht mit Auszubildenden aus Mangelberufen.", "tokens": [6031, 3437, 847, 8463, 4701, 2194, 9039, 40566, 793, 8896, 3437, 376, 14282, 607, 19890, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24260090767069065, "compression_ratio": 1.449579831932773, "no_speech_prob": 0.0013456634478643537}, {"id": 12, "seek": 2800, "start": 49.0, "end": 51.7, "text": " Und zwei Dinge sind mir dabei immer wieder aufgefallen.", "tokens": [2719, 12002, 25102, 3290, 3149, 14967, 5578, 6216, 35031, 24425, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24260090767069065, "compression_ratio": 1.449579831932773, "no_speech_prob": 0.0013456634478643537}, {"id": 13, "seek": 2800, "start": 51.7, "end": 54.2, "text": " Erstens unsere Ma\u00dfnahmen wirken.", "tokens": [31183, 694, 14339, 36626, 1987, 2653, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24260090767069065, "compression_ratio": 1.449579831932773, "no_speech_prob": 0.0013456634478643537}, {"id": 14, "seek": 5420, "start": 54.2, "end": 60.2, "text": " In Hessen investiert inzwischen in 1.000 gef\u00f6rderte Ausbildungspl\u00e4tze f\u00fcr Angehende Erzieher", "tokens": [682, 24951, 1963, 4859, 294, 47115, 294, 502, 13, 1360, 11271, 2311, 67, 10634, 9039, 16248, 5846, 564, 30179, 2959, 1107, 27057, 5445, 3300, 3283, 511], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 15, "seek": 5420, "start": 60.2, "end": 61.2, "text": " innen.", "tokens": [294, 2866, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 16, "seek": 5420, "start": 61.2, "end": 65.8, "text": " Das macht so kein anderes Land und so viel gab es davon in Hessen noch nie.", "tokens": [2846, 10857, 370, 13424, 31426, 6607, 674, 370, 5891, 17964, 785, 18574, 294, 24951, 3514, 2838, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 17, "seek": 5420, "start": 65.8, "end": 70.4, "text": " Und dadurch ist die Zahl der abgeschlossenen Ausbildungsvertr\u00e4ge sp\u00fcrbar angestiegen.", "tokens": [2719, 35472, 1418, 978, 42592, 1163, 49848, 11439, 772, 20317, 9039, 16248, 5846, 3281, 40917, 637, 1655, 5356, 2562, 377, 33633, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 18, "seek": 5420, "start": 70.4, "end": 74.4, "text": " Und zweitens ist es dabei auch aufgefallen, es gibt noch eine ganze Menge zu tun.", "tokens": [2719, 8733, 270, 694, 1418, 785, 14967, 2168, 35031, 24425, 11, 785, 6089, 3514, 3018, 18898, 40723, 2164, 4267, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 19, "seek": 5420, "start": 74.4, "end": 77.80000000000001, "text": " Wir brauchen attraktive Berufsausbildungen in allen Branchen.", "tokens": [4347, 19543, 951, 32249, 488, 36688, 5790, 301, 16248, 5084, 294, 18440, 45265, 2470, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 20, "seek": 5420, "start": 77.80000000000001, "end": 80.0, "text": " Wir brauchen bessere Arbeitsbedingungen.", "tokens": [4347, 19543, 42410, 323, 23262, 2883, 278, 5084, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 21, "seek": 5420, "start": 80.0, "end": 83.0, "text": " Wir brauchen mehr Integration, mehr Aufkl\u00e4rung.", "tokens": [4347, 19543, 5417, 47713, 11, 5417, 9462, 45988, 1063, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16544733047485352, "compression_ratio": 1.6129032258064515, "no_speech_prob": 0.0006983894272707403}, {"id": 22, "seek": 8300, "start": 83.0, "end": 88.6, "text": " Wenn ich vor einer Klasse stehe, angehende Erzieherinnen und Sie frage, wer von euch hat vor der Ausbildung gewusst,", "tokens": [7899, 1893, 4245, 6850, 591, 40255, 2126, 675, 11, 364, 27057, 5445, 3300, 3283, 511, 11399, 674, 3559, 6600, 432, 11, 2612, 2957, 10403, 2385, 4245, 1163, 9039, 35588, 6906, 26340, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22760646033833046, "compression_ratio": 1.6188925081433225, "no_speech_prob": 0.0002531043719500303}, {"id": 23, "seek": 8300, "start": 88.6, "end": 92.8, "text": " dass ihr Anspruch habt auf ein Ausbildungsbarfick, dass ihr nicht zur\u00fcckzahlen m\u00fcsst.", "tokens": [2658, 5553, 14590, 45788, 23660, 2501, 1343, 9039, 16248, 5846, 5356, 69, 618, 11, 2658, 5553, 1979, 15089, 89, 21128, 49481, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22760646033833046, "compression_ratio": 1.6188925081433225, "no_speech_prob": 0.0002531043719500303}, {"id": 24, "seek": 8300, "start": 92.8, "end": 97.4, "text": " Und dann will ich zwei Arme nach oben gehen, dann haben wir offenbar ein Informationsproblem.", "tokens": [2719, 3594, 486, 1893, 12002, 1587, 1398, 5168, 21279, 13230, 11, 3594, 3084, 1987, 35253, 5356, 1343, 34301, 763, 47419, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22760646033833046, "compression_ratio": 1.6188925081433225, "no_speech_prob": 0.0002531043719500303}, {"id": 25, "seek": 8300, "start": 97.4, "end": 100.6, "text": " Deshalb erlieben, lasst uns mehr sprechen \u00fcber die Ausbildung.", "tokens": [27969, 1189, 6302, 1799, 11, 2439, 372, 2693, 5417, 27853, 4502, 978, 9039, 35588, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22760646033833046, "compression_ratio": 1.6188925081433225, "no_speech_prob": 0.0002531043719500303}, {"id": 26, "seek": 8300, "start": 100.6, "end": 105.4, "text": " Lasst uns die Fachkr\u00e4fteoffensive weiterentwickeln, damit diese wichtigen Informationen in Zukunft", "tokens": [10663, 372, 2693, 978, 38213, 42319, 16268, 4506, 2953, 8988, 317, 22295, 32099, 11, 9479, 6705, 26244, 3213, 46753, 294, 22782], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22760646033833046, "compression_ratio": 1.6188925081433225, "no_speech_prob": 0.0002531043719500303}, {"id": 27, "seek": 8300, "start": 105.4, "end": 107.4, "text": " noch viel mehr Menschen erreichen.", "tokens": [3514, 5891, 5417, 8397, 39464, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22760646033833046, "compression_ratio": 1.6188925081433225, "no_speech_prob": 0.0002531043719500303}, {"id": 28, "seek": 10740, "start": 107.4, "end": 118.60000000000001, "text": " Und was es au\u00dferdem braucht, das ist bessere Integration in den Arbeitsmarkt.", "tokens": [2719, 390, 785, 1609, 35957, 22623, 11, 1482, 1418, 42410, 323, 47713, 294, 1441, 23262, 38552, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20248870849609374, "compression_ratio": 1.5077519379844961, "no_speech_prob": 6.921814929228276e-05}, {"id": 29, "seek": 10740, "start": 118.60000000000001, "end": 124.4, "text": " Einige politische Mitbewerber haben ja zehnte lang Menschen bewusst vom Arbeitsmarkt ausgeschlossen,", "tokens": [6391, 3969, 2453, 7864, 10821, 650, 1554, 607, 3084, 2784, 5277, 71, 9358, 2265, 8397, 46221, 10135, 23262, 38552, 3437, 2880, 29002, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20248870849609374, "compression_ratio": 1.5077519379844961, "no_speech_prob": 6.921814929228276e-05}, {"id": 30, "seek": 10740, "start": 124.4, "end": 127.80000000000001, "text": " zum Beispiel, weil sie als gefl\u00fcchtete Zunus gekommen sind.", "tokens": [5919, 13772, 11, 7689, 2804, 3907, 1519, 3423, 36458, 3498, 1176, 409, 301, 32732, 3290, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20248870849609374, "compression_ratio": 1.5077519379844961, "no_speech_prob": 6.921814929228276e-05}, {"id": 31, "seek": 10740, "start": 127.80000000000001, "end": 131.0, "text": " Wir Gr\u00fcnen fahren da einen anderen Weg ein.", "tokens": [4347, 38908, 2866, 25593, 1120, 4891, 11122, 18919, 1343, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20248870849609374, "compression_ratio": 1.5077519379844961, "no_speech_prob": 6.921814929228276e-05}, {"id": 32, "seek": 10740, "start": 131.0, "end": 133.20000000000002, "text": " Wir Gr\u00fcnen stehen f\u00fcr Chancen.", "tokens": [4347, 38908, 2866, 19777, 2959, 761, 4463, 268, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20248870849609374, "compression_ratio": 1.5077519379844961, "no_speech_prob": 6.921814929228276e-05}, {"id": 33, "seek": 10740, "start": 133.20000000000002, "end": 137.0, "text": " Wir stehen f\u00fcr schnelle Anerkennung ausl\u00e4ndischer Berufsabschl\u00fcsse.", "tokens": [4347, 19777, 2959, 28643, 2447, 1107, 10608, 1857, 1063, 3437, 75, 5524, 19674, 36688, 82, 455, 6145, 75, 16608, 405, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20248870849609374, "compression_ratio": 1.5077519379844961, "no_speech_prob": 6.921814929228276e-05}, {"id": 34, "seek": 13700, "start": 137.0, "end": 139.6, "text": " Wir stehen f\u00fcr Sprachkurse von Anfang an.", "tokens": [4347, 19777, 2959, 7702, 608, 33503, 405, 2957, 25856, 364, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18626943711311586, "compression_ratio": 1.5945945945945945, "no_speech_prob": 0.00012532745313365012}, {"id": 35, "seek": 13700, "start": 139.6, "end": 142.6, "text": " Wir wissen betroffene Wollen auf eigenen Beinen stehen.", "tokens": [4347, 16331, 778, 340, 602, 1450, 343, 26669, 2501, 28702, 879, 5636, 19777, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18626943711311586, "compression_ratio": 1.5945945945945945, "no_speech_prob": 0.00012532745313365012}, {"id": 36, "seek": 13700, "start": 142.6, "end": 144.6, "text": " Und wir m\u00f6chten Ihnen das auch erm\u00f6glichen.", "tokens": [2719, 1987, 49699, 17280, 1482, 2168, 25253, 16277, 268, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18626943711311586, "compression_ratio": 1.5945945945945945, "no_speech_prob": 0.00012532745313365012}, {"id": 37, "seek": 13700, "start": 144.6, "end": 148.4, "text": " Und zur Wahrheit geh\u00f6rt auch, Hessen braucht diese Arbeitskraft auch dringend.", "tokens": [2719, 7147, 36357, 8480, 21544, 2168, 11, 24951, 22623, 6705, 23262, 47288, 2168, 1224, 278, 521, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18626943711311586, "compression_ratio": 1.5945945945945945, "no_speech_prob": 0.00012532745313365012}, {"id": 38, "seek": 13700, "start": 148.4, "end": 151.6, "text": " Und deshalb m\u00f6chte ich mich im n\u00e4chsten Landtag weiterhin daf\u00fcr einsetzen,", "tokens": [2719, 28457, 14570, 1893, 6031, 566, 19101, 6607, 25030, 42480, 13747, 21889, 24797, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18626943711311586, "compression_ratio": 1.5945945945945945, "no_speech_prob": 0.00012532745313365012}, {"id": 39, "seek": 13700, "start": 151.6, "end": 154.6, "text": " dass wir den Fach- und Arbeitskr\u00e4ftemangel engagiert bek\u00e4mpfen.", "tokens": [2658, 1987, 1441, 38213, 12, 674, 23262, 42319, 844, 443, 14282, 46730, 4859, 9393, 737, 45316, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18626943711311586, "compression_ratio": 1.5945945945945945, "no_speech_prob": 0.00012532745313365012}, {"id": 40, "seek": 13700, "start": 154.6, "end": 166.8, "text": " Ihr Lieben, neben der Arbeit im Landtag bin ich so wie viele von euch auch kommunalpolitisch engagiert.", "tokens": [14773, 11197, 1799, 11, 36098, 1163, 18604, 566, 6607, 25030, 5171, 1893, 370, 3355, 9693, 2957, 10403, 2168, 26275, 304, 27461, 5494, 46730, 4859, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18626943711311586, "compression_ratio": 1.5945945945945945, "no_speech_prob": 0.00012532745313365012}, {"id": 41, "seek": 16680, "start": 166.8, "end": 171.4, "text": " Und ich wei\u00df deshalb, dass die Finanzierung der steigenden Kita-Kosten", "tokens": [2719, 1893, 13385, 28457, 11, 2658, 978, 39141, 11651, 1163, 2126, 328, 8896, 27329, 12, 42, 18946], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 42, "seek": 16680, "start": 171.4, "end": 174.4, "text": " f\u00fcr viele Kommunen eine gro\u00dfe Herausforderung ist.", "tokens": [2959, 9693, 42566, 3018, 19691, 37888, 1063, 1418, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 43, "seek": 16680, "start": 174.4, "end": 179.20000000000002, "text": " Wir haben deshalb mit einem Investitionspaket den Bau neuer Kindertagesst\u00e4tten gef\u00f6rdert.", "tokens": [4347, 3084, 28457, 2194, 6827, 14008, 2451, 45944, 302, 1441, 28772, 408, 5486, 9242, 911, 1660, 372, 3628, 1147, 11271, 2311, 49799, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 44, "seek": 16680, "start": 179.20000000000002, "end": 181.0, "text": " Wir haben in die Qualit\u00e4t investiert.", "tokens": [4347, 3084, 294, 978, 13616, 14053, 1963, 4859, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 45, "seek": 16680, "start": 181.0, "end": 183.4, "text": " In mehr Sprachf\u00f6rderung in l\u00e4ngere Eiffnungseiten.", "tokens": [682, 5417, 7702, 608, 15610, 1068, 1063, 294, 22566, 323, 462, 3661, 15539, 405, 6009, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 46, "seek": 16680, "start": 183.4, "end": 187.0, "text": " Aber vor Ort fehlt eben oft das Personal f\u00fcr richtig gute Qualit\u00e4t.", "tokens": [5992, 4245, 22921, 47994, 11375, 11649, 1482, 25317, 2959, 13129, 21476, 13616, 14053, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 47, "seek": 16680, "start": 187.0, "end": 192.0, "text": " Dazu kommen noch der Rechtsanspruch auf den Kita-Platz und dann auch noch der Ganztag.", "tokens": [34667, 11729, 3514, 1163, 36597, 599, 45788, 2501, 1441, 27329, 12, 33710, 10300, 674, 3594, 2168, 3514, 1163, 19461, 2682, 559, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 48, "seek": 16680, "start": 192.0, "end": 195.0, "text": " Bevor wir Gr\u00fcnen im Landtag mitregiert haben,", "tokens": [879, 8453, 1987, 38908, 2866, 566, 6607, 25030, 2194, 3375, 4859, 3084, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.187252328750935, "compression_ratio": 1.5753846153846154, "no_speech_prob": 0.00028675165958702564}, {"id": 49, "seek": 19500, "start": 195.0, "end": 199.8, "text": " hat sich das Land an diesen Herausforderungen finanziell so gut wie gar nicht beteiligt.", "tokens": [2385, 3041, 1482, 6607, 364, 12862, 37888, 5084, 3682, 3283, 285, 370, 5228, 3355, 3691, 1979, 778, 30684, 5828, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11678331143388124, "compression_ratio": 1.5302491103202847, "no_speech_prob": 3.0239769330364652e-05}, {"id": 50, "seek": 19500, "start": 199.8, "end": 207.6, "text": " Inzwischen investiert Hessen allein in diesem Jahr \u00fcber 1,3 Milliarden Euro in die fr\u00fchkindliche Bildung.", "tokens": [682, 47115, 1963, 4859, 24951, 37673, 294, 10975, 11674, 4502, 502, 11, 18, 44784, 3010, 294, 978, 45029, 14445, 10185, 15746, 1063, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11678331143388124, "compression_ratio": 1.5302491103202847, "no_speech_prob": 3.0239769330364652e-05}, {"id": 51, "seek": 19500, "start": 207.6, "end": 210.0, "text": " Ich will, dass diese Kraftanstrengungen weitergehen,", "tokens": [3141, 486, 11, 2658, 6705, 31313, 282, 26421, 872, 5084, 8988, 24985, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11678331143388124, "compression_ratio": 1.5302491103202847, "no_speech_prob": 3.0239769330364652e-05}, {"id": 52, "seek": 19500, "start": 210.0, "end": 214.2, "text": " weil die ersten Lebensjahre f\u00fcr ein Kind entscheidend sind.", "tokens": [7689, 978, 17324, 21530, 73, 545, 265, 2959, 1343, 9242, 28398, 327, 521, 3290, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11678331143388124, "compression_ratio": 1.5302491103202847, "no_speech_prob": 3.0239769330364652e-05}, {"id": 53, "seek": 19500, "start": 214.2, "end": 218.0, "text": " Und weil das eine kraftvolle Unterst\u00fctzung f\u00fcr unsere Kommunen ist,", "tokens": [2719, 7689, 1482, 3018, 350, 4469, 20654, 68, 47216, 2959, 14339, 42566, 1418, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11678331143388124, "compression_ratio": 1.5302491103202847, "no_speech_prob": 3.0239769330364652e-05}, {"id": 54, "seek": 21800, "start": 218.0, "end": 226.0, "text": " auch daf\u00fcr m\u00f6chte ich mich weiterhin einsetzen.", "tokens": [2168, 13747, 14570, 1893, 6031, 42480, 21889, 24797, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20351247787475585, "compression_ratio": 1.4919354838709677, "no_speech_prob": 7.843077764846385e-05}, {"id": 55, "seek": 21800, "start": 226.0, "end": 230.2, "text": " Aber all das schaffen wir nicht als Juniorpartner.", "tokens": [5992, 439, 1482, 30888, 1987, 1979, 3907, 21954, 6971, 1193, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20351247787475585, "compression_ratio": 1.4919354838709677, "no_speech_prob": 7.843077764846385e-05}, {"id": 56, "seek": 21800, "start": 230.2, "end": 233.6, "text": " Daf\u00fcr m\u00fcssen wir diese Landesregierung anf\u00fchren,", "tokens": [35865, 9013, 1987, 6705, 37695, 33709, 29540, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20351247787475585, "compression_ratio": 1.4919354838709677, "no_speech_prob": 7.843077764846385e-05}, {"id": 57, "seek": 21800, "start": 233.6, "end": 236.8, "text": " damit Integration im Vordergrund steht und nicht Abschottung.", "tokens": [9479, 47713, 566, 691, 4687, 23701, 16361, 674, 1979, 5813, 339, 1521, 1063, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20351247787475585, "compression_ratio": 1.4919354838709677, "no_speech_prob": 7.843077764846385e-05}, {"id": 58, "seek": 21800, "start": 236.8, "end": 239.6, "text": " Damit nicht st\u00e4ndig irgendein Gipfel einberufen wird,", "tokens": [24495, 1979, 342, 38861, 3418, 27429, 259, 460, 647, 29874, 1343, 607, 19890, 4578, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20351247787475585, "compression_ratio": 1.4919354838709677, "no_speech_prob": 7.843077764846385e-05}, {"id": 59, "seek": 21800, "start": 239.6, "end": 244.0, "text": " nur um Aktivit\u00e4t vorzuteuschen, sondern damit auf echte Probleme,", "tokens": [4343, 1105, 32850, 592, 14053, 4245, 89, 1169, 301, 2470, 11, 11465, 9479, 2501, 308, 10553, 32891, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20351247787475585, "compression_ratio": 1.4919354838709677, "no_speech_prob": 7.843077764846385e-05}, {"id": 60, "seek": 21800, "start": 244.0, "end": 246.4, "text": " eben auch echte L\u00f6sungen folgen.", "tokens": [11375, 2168, 308, 10553, 34642, 5084, 3339, 1766, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20351247787475585, "compression_ratio": 1.4919354838709677, "no_speech_prob": 7.843077764846385e-05}, {"id": 61, "seek": 24640, "start": 246.4, "end": 250.6, "text": " Und er lieben, nachdem ich inzwischen 5 Mal im Landtag erkl\u00e4ren musste.", "tokens": [2719, 1189, 4544, 1799, 11, 5168, 10730, 1893, 294, 47115, 1025, 5746, 566, 6607, 25030, 46528, 34497, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.26377433914322035, "compression_ratio": 1.400763358778626, "no_speech_prob": 1.0953065611829516e-05}, {"id": 62, "seek": 24640, "start": 250.6, "end": 253.6, "text": " Warum wir Gr\u00fcne gegen die Absenkung des Wahlalters stimmen?", "tokens": [25541, 1987, 2606, 21148, 13953, 978, 5813, 32160, 1063, 730, 27437, 304, 1559, 8983, 2558, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.26377433914322035, "compression_ratio": 1.400763358778626, "no_speech_prob": 1.0953065611829516e-05}, {"id": 63, "seek": 24640, "start": 253.6, "end": 255.4, "text": " Obwohl wir doch eigentlich daf\u00fcr sind,", "tokens": [4075, 33849, 1987, 9243, 10926, 13747, 3290, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.26377433914322035, "compression_ratio": 1.400763358778626, "no_speech_prob": 1.0953065611829516e-05}, {"id": 64, "seek": 24640, "start": 255.4, "end": 259.6, "text": " m\u00f6chte ich bitte endlich in n\u00e4chsten Landtag das Wahlalter 16 durchboxen.", "tokens": [14570, 1893, 23231, 32574, 294, 19101, 6607, 25030, 1482, 27437, 43420, 3165, 7131, 4995, 268, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.26377433914322035, "compression_ratio": 1.400763358778626, "no_speech_prob": 1.0953065611829516e-05}, {"id": 65, "seek": 24640, "start": 259.6, "end": 260.6, "text": " Auch daf\u00fcr stehe ich.", "tokens": [13382, 13747, 2126, 675, 1893, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.26377433914322035, "compression_ratio": 1.400763358778626, "no_speech_prob": 1.0953065611829516e-05}, {"id": 66, "seek": 24640, "start": 268.6, "end": 270.6, "text": " Mein Name ist Felix Martin.", "tokens": [18382, 13866, 1418, 30169, 9184, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.26377433914322035, "compression_ratio": 1.400763358778626, "no_speech_prob": 1.0953065611829516e-05}, {"id": 67, "seek": 24640, "start": 270.6, "end": 274.6, "text": " Ich lebe in einem 600 Seelendorf im sch\u00f6nen Werra-Mei\u00dfnag-Kreis.", "tokens": [3141, 476, 650, 294, 6827, 11849, 1100, 14818, 67, 28030, 566, 25032, 2866, 14255, 424, 12, 12671, 6230, 77, 559, 12, 42, 265, 271, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.26377433914322035, "compression_ratio": 1.400763358778626, "no_speech_prob": 1.0953065611829516e-05}, {"id": 68, "seek": 27460, "start": 274.6, "end": 276.8, "text": " Ich war engagiert in der Kinder- und Jugendarbeit,", "tokens": [3141, 1516, 46730, 4859, 294, 1163, 14193, 12, 674, 35303, 24024, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 69, "seek": 27460, "start": 276.8, "end": 278.8, "text": " hat eine Ausbildung zum Bankkaufmann absolviert", "tokens": [2385, 3018, 9039, 35588, 5919, 8915, 74, 9507, 14912, 7305, 85, 4859], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 70, "seek": 27460, "start": 278.8, "end": 281.0, "text": " und bin jetzt in der Gr\u00fcnland-Axtraktion,", "tokens": [674, 5171, 4354, 294, 1163, 2606, 3412, 1661, 12, 32, 734, 39694, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 71, "seek": 27460, "start": 281.0, "end": 283.8, "text": " unser Obmann im Sozial- und Gesundheitsausschuss.", "tokens": [12977, 4075, 14912, 566, 36867, 12, 674, 44709, 64, 2023, 36695, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 72, "seek": 27460, "start": 283.8, "end": 286.40000000000003, "text": " Ich w\u00fcrde mich gerne weiterhin einsetzen f\u00fcr ein Soziales,", "tokens": [3141, 11942, 6031, 15689, 42480, 21889, 24797, 2959, 1343, 36867, 279, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 73, "seek": 27460, "start": 286.40000000000003, "end": 289.40000000000003, "text": " ein gesundes und auch ein vielf\u00e4ltiges Hessen.", "tokens": [1343, 49176, 279, 674, 2168, 1343, 5891, 69, 15510, 20609, 24951, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 74, "seek": 27460, "start": 289.40000000000003, "end": 293.40000000000003, "text": " Ehrlich und engagiert und mit ganz viel Freude an der Sache.", "tokens": [462, 34188, 674, 46730, 4859, 674, 2194, 6312, 5891, 6142, 2303, 364, 1163, 31452, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 75, "seek": 27460, "start": 293.40000000000003, "end": 296.40000000000003, "text": " Daf\u00fcr bitte ich euch jetzt um eure Stimme und euer Vertrauen.", "tokens": [35865, 23231, 1893, 10403, 4354, 1105, 32845, 745, 20380, 674, 2228, 260, 21044, 46640, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20925894237699963, "compression_ratio": 1.5528169014084507, "no_speech_prob": 1.0783180186990649e-05}, {"id": 76, "seek": 29640, "start": 296.4, "end": 305.4, "text": " Herzlichen Dank.", "tokens": [50364, 24749, 10193, 14148, 13, 50814], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.5332166467394147, "compression_ratio": 0.6666666666666666, "no_speech_prob": 1.3184064755478175e-06}], "language": "de", "name": "Felix Martin", "beginSpeech": "5:55:29", "endSpeech": "6:00:26", "question": "Questions", "beginQuestions": "6:00:50", "endQuestions": "6:02:12", "youtube_id": "hmKHLCAvUO0"}