{"text": " Mein Herz schl\u00e4gt f\u00fcr gute Entwicklungsbedingungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche, f\u00fcr gute Lebensbedingungen in der Stadt und auf dem Land, f\u00fcr eine Demokratie mit einem starken Fundament. Liebe Freundinnen und Freunde, Hass, Hetze und Rechter Populismus gef\u00e4hrden unsere Demokratie. 2016 waren diese Stimmen besonders laut und f\u00fcr mich l\u00e4stlich der Anlass, um politisch bei den Gr\u00fcnen aktiv zu werden. Wir st\u00e4rken unsere Demokratie, indem wir uns f\u00fcr die Belebung ihrer Fundamente einsetzen, mit Pl\u00e4tzen und Orten der Begegnung, hier ein Beispiel. Die beherzte Wiederbelebung der alten Synagoge entschl\u00fcchtern als Ort des Austauses, der Verst\u00e4ndigung und Diskurses tr\u00e4gt zur Wiederbelebung dieser Demokratie bei. Schrecken und Greutaten sind die Antipoden einer lebendigen Demokratie. Erinnern hilft, eine Widerstandskraft zu entwickeln gegen antidemokratische und menschenverarftende Tendenzen. Deswegen werde ich mich daf\u00fcr einsetzen, dass lebendige Erinnerungsorte entstehen und erhalten bleiben. Mein Herz schl\u00e4gt f\u00fcr gute Lebensbedingungen in der Stadt und auf dem Land. Mir ist klar, dass Land tut einiges f\u00fcr die F\u00f6rderung der Kommunen in l\u00e4ndlichen Raum. Da haben wir schon vieles geh\u00f6rt. Trotzdem gelingt es einzelnen Kommunen nicht aus dem Mustopf zu kommen. Viele Kommunen melden Eklatanze, Fehlbedarfe an Kita Pl\u00e4tzen und trotzdem passiert dort wenig. Mit Investition und F\u00f6rderung allein werden wir diese Ungleichheit nicht beheben k\u00f6nnen. Es braucht in der kommunale Vernetzung, regional um direkt voneinander zu profitieren, zum Beispiel bei der Nutzung von Kitas oder mit abgestimmten Mobilit\u00e4tskonzepten. Und virtuell gute Beispiele entfernt legen der Kommunen auf dem Bildschirm und mit der M\u00f6glichkeit des direkten Austauschens dazu. Daher forderlich den Aufbau und die Begleitung einer virtuellen Plattform f\u00fcr die Kommunen. Mein Herz schl\u00e4gt f\u00fcr gute Entwicklungsbedingungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche an allen Orten in Hessen. Damit kommen wir zum einen wichtigsten Thema, mit dem ich mich Tag ein Tag aus auch besch\u00e4ftige. Nach drei Jahren Corona und einigen fehlenschallungen zu lasten von Kindern und Jugendlichen m\u00fcssen wir hier einen klaren Fokus setzen. Denn Kinder und Jugendliche bed\u00fcrfen der besonderen Zuwendung und Unterst\u00fctzung auf ihrem Lebensweg. Dazu geh\u00f6rt, dass allen Kindern wirklich mitgenommen werden. Was haben wir daf\u00fcr an Fachkr\u00e4ften zur Verf\u00fcgung? Der Fachkr\u00e4ftebedarf f\u00fcr Kindertages-Einrichtungen wird laut einer Studie des deutschen Jugendinstitutes von 2022 zwischen rund 5.000 und rund 10.000 Fachkr\u00e4ften liegen im Jahr 2030. Allein in Hessen. Als Praxisforscher aus der Kinder- und Jugendhilfe konnte ich f\u00fcr den Mein Kindsigkreis mit vergleichbaren Parameter einen zus\u00e4tzlichen Bedarf von 1.200 Fachkr\u00e4ften ermitteln. Nur f\u00fcr den Bereich der Kindertagesbetreuung. Es fehlen aber auch Fachkr\u00e4fte in den Jugend\u00e4mtern bei station\u00e4ren und ambulanten Jugendhilfe-Tr\u00e4gern und weiteren Bereichen der Schulen. Notwendig ist deswegen ein Landesbeites-Monitoring einzusetzen, das best\u00e4ndig Entwicklungen verfolgt und absehbare Tendenzen erkennt. Das ist hilfreich f\u00fcr die Schafung von Ausbildungskapazit\u00e4ten, f\u00fcr Potenzeli Arbeitgeber und politische Entscheidungen. Die L\u00f6sung gute Entwicklung in den St\u00e4dten und Gemeinden braucht gute Strukturen auf Landes\u00e4bene, die unterst\u00fctzen mit fachlichen Fach- und Praxiswissen. Damit vor Ort zukunftsf\u00e4hige Angebote tats\u00e4chlich realisiert werden. Ein starkes Landesjugendamt hilft die M\u00f6glichkeiten der Kinder- und Jugendhilfe besser zu nutzen und schafft das Wissen, um den k\u00fcnftigen Herausforderungen besser zu begegnen. Fazit, ich werde mich einsetzen, dass in Hessen ein starkes Landesjugendamt entsteht mit Beteiligung aller Akteure und zentraler Institutionen. Ich werde mich daf\u00fcr einsetzen, dass eine Plattform zum interkommunalen Austausch entsteht, ein Motor f\u00fcr die Entwicklung aller Kommunen. Ich werde mich daf\u00fcr einsetzen, dass unsere Demokratie starke Fundamente erh\u00e4lt lebendige Erinnerungsorte. Ich, G\u00fcnther Koch, bewerbe mich um diesen Listenplatz als ein Planer, ein Praxisforscher und ein Berater aus der Sozialen Arbeit, der seit \u00fcber 25 Jahren politische Ebenen des Bundes, der L\u00e4nder und St\u00e4dte- und Landkreise bedient hat und ein Schritt f\u00fcr bessere Lebensbedingungen f\u00fcr alle Menschen in Hessen.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 7.8, "text": " Mein Herz schl\u00e4gt f\u00fcr gute Entwicklungsbedingungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche,", "tokens": [18382, 24749, 956, 22882, 10463, 2959, 21476, 29397, 49876, 2883, 278, 5084, 2959, 14193, 674, 35303, 10185, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20935449039234835, "compression_ratio": 1.5044247787610618, "no_speech_prob": 0.1122966855764389}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 7.8, "end": 13.76, "text": " f\u00fcr gute Lebensbedingungen in der Stadt und auf dem Land, f\u00fcr eine Demokratie mit einem", "tokens": [2959, 21476, 21530, 2883, 278, 5084, 294, 1163, 20550, 674, 2501, 1371, 6607, 11, 2959, 3018, 27802, 414, 2194, 6827], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20935449039234835, "compression_ratio": 1.5044247787610618, "no_speech_prob": 0.1122966855764389}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 13.76, "end": 21.12, "text": " starken Fundament. Liebe Freundinnen und Freunde, Hass, Hetze und Rechter Populismus", "tokens": [17417, 268, 13493, 2466, 13, 28790, 29685, 11399, 674, 40016, 11, 32711, 11, 12045, 1381, 674, 1300, 26690, 10215, 425, 25327], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20935449039234835, "compression_ratio": 1.5044247787610618, "no_speech_prob": 0.1122966855764389}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 21.12, "end": 27.16, "text": " gef\u00e4hrden unsere Demokratie. 2016 waren diese Stimmen besonders laut und f\u00fcr mich", "tokens": [41484, 1556, 14339, 27802, 414, 13, 6549, 11931, 6705, 745, 32076, 25258, 44330, 674, 2959, 6031], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20935449039234835, "compression_ratio": 1.5044247787610618, "no_speech_prob": 0.1122966855764389}, {"id": 4, "seek": 2716, "start": 27.16, "end": 33.480000000000004, "text": " l\u00e4stlich der Anlass, um politisch bei den Gr\u00fcnen aktiv zu werden. Wir st\u00e4rken unsere Demokratie,", "tokens": [8235, 372, 1739, 1163, 1107, 14549, 11, 1105, 2453, 5494, 4643, 1441, 38908, 2866, 31658, 2164, 4604, 13, 4347, 33527, 2653, 14339, 27802, 414, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21101827879209775, "compression_ratio": 1.5118110236220472, "no_speech_prob": 0.0017262031324207783}, {"id": 5, "seek": 2716, "start": 33.480000000000004, "end": 39.32, "text": " indem wir uns f\u00fcr die Belebung ihrer Fundamente einsetzen, mit Pl\u00e4tzen und Orten der Begegnung,", "tokens": [37185, 1987, 2693, 2959, 978, 879, 28512, 1063, 23990, 13493, 3439, 21889, 24797, 11, 2194, 2149, 45721, 674, 1610, 1147, 1163, 879, 432, 4568, 1063, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21101827879209775, "compression_ratio": 1.5118110236220472, "no_speech_prob": 0.0017262031324207783}, {"id": 6, "seek": 2716, "start": 39.32, "end": 45.08, "text": " hier ein Beispiel. Die beherzte Wiederbelebung der alten Synagoge entschl\u00fcchtern als Ort des", "tokens": [3296, 1343, 13772, 13, 3229, 312, 511, 89, 975, 45742, 650, 28512, 1063, 1163, 41217, 26155, 6442, 432, 12834, 11439, 774, 339, 2231, 3907, 22921, 730], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21101827879209775, "compression_ratio": 1.5118110236220472, "no_speech_prob": 0.0017262031324207783}, {"id": 7, "seek": 2716, "start": 45.08, "end": 51.32, "text": " Austauses, der Verst\u00e4ndigung und Diskurses tr\u00e4gt zur Wiederbelebung dieser Demokratie bei.", "tokens": [4126, 8463, 279, 11, 1163, 4281, 16913, 21034, 674, 30609, 2156, 279, 33367, 10463, 7147, 45742, 650, 28512, 1063, 9053, 27802, 414, 4643, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21101827879209775, "compression_ratio": 1.5118110236220472, "no_speech_prob": 0.0017262031324207783}, {"id": 8, "seek": 5132, "start": 51.32, "end": 57.4, "text": " Schrecken und Greutaten sind die Antipoden einer lebendigen Demokratie. Erinnern hilft,", "tokens": [2065, 265, 13029, 674, 14986, 325, 7186, 3290, 978, 5130, 647, 33482, 6850, 17111, 521, 3213, 27802, 414, 13, 3300, 19166, 77, 42493, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20118317376999628, "compression_ratio": 1.534412955465587, "no_speech_prob": 0.0006562048220075667}, {"id": 9, "seek": 5132, "start": 57.4, "end": 62.8, "text": " eine Widerstandskraft zu entwickeln gegen antidemokratische und menschenverarftende Tendenzen.", "tokens": [3018, 343, 1438, 1115, 5161, 4469, 2164, 28449, 32099, 13953, 2511, 327, 443, 19795, 7864, 674, 10923, 2470, 331, 289, 844, 5445, 314, 8896, 2904, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20118317376999628, "compression_ratio": 1.534412955465587, "no_speech_prob": 0.0006562048220075667}, {"id": 10, "seek": 5132, "start": 62.8, "end": 69.32, "text": " Deswegen werde ich mich daf\u00fcr einsetzen, dass lebendige Erinnerungsorte entstehen und erhalten bleiben.", "tokens": [24864, 24866, 1893, 6031, 13747, 21889, 24797, 11, 2658, 17111, 521, 3969, 3300, 19166, 5846, 12752, 35955, 2932, 674, 38051, 24912, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20118317376999628, "compression_ratio": 1.534412955465587, "no_speech_prob": 0.0006562048220075667}, {"id": 11, "seek": 5132, "start": 69.32, "end": 79.64, "text": " Mein Herz schl\u00e4gt f\u00fcr gute Lebensbedingungen in der Stadt und auf dem Land. Mir ist klar,", "tokens": [18382, 24749, 956, 22882, 10463, 2959, 21476, 21530, 2883, 278, 5084, 294, 1163, 20550, 674, 2501, 1371, 6607, 13, 9421, 1418, 14743, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20118317376999628, "compression_ratio": 1.534412955465587, "no_speech_prob": 0.0006562048220075667}, {"id": 12, "seek": 7964, "start": 79.64, "end": 84.44, "text": " dass Land tut einiges f\u00fcr die F\u00f6rderung der Kommunen in l\u00e4ndlichen Raum. Da haben wir schon vieles", "tokens": [2658, 6607, 3672, 1343, 20609, 2959, 978, 20665, 1068, 1063, 1163, 42566, 294, 287, 5524, 10193, 31359, 13, 3933, 3084, 1987, 4981, 5891, 279], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2492920309305191, "compression_ratio": 1.5523809523809524, "no_speech_prob": 0.0002611343516036868}, {"id": 13, "seek": 7964, "start": 84.44, "end": 90.64, "text": " geh\u00f6rt. Trotzdem gelingt es einzelnen Kommunen nicht aus dem Mustopf zu kommen. Viele Kommunen melden", "tokens": [21544, 13, 1765, 23934, 4087, 23190, 785, 36731, 2866, 42566, 1979, 3437, 1371, 376, 381, 404, 69, 2164, 11729, 13, 36022, 42566, 4795, 1556], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2492920309305191, "compression_ratio": 1.5523809523809524, "no_speech_prob": 0.0002611343516036868}, {"id": 14, "seek": 7964, "start": 90.64, "end": 96.88, "text": " Eklatanze, Fehlbedarfe an Kita Pl\u00e4tzen und trotzdem passiert dort wenig. Mit Investition und", "tokens": [462, 7837, 267, 282, 1381, 11, 3697, 22950, 2883, 289, 2106, 364, 27329, 2149, 45721, 674, 28325, 21671, 15775, 20911, 13, 10821, 14008, 849, 674], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2492920309305191, "compression_ratio": 1.5523809523809524, "no_speech_prob": 0.0002611343516036868}, {"id": 15, "seek": 7964, "start": 96.88, "end": 102.08, "text": " F\u00f6rderung allein werden wir diese Ungleichheit nicht beheben k\u00f6nnen. Es braucht in der kommunale", "tokens": [20665, 1068, 1063, 37673, 4604, 1987, 6705, 43559, 8445, 8480, 1979, 312, 675, 1799, 6310, 13, 2313, 22623, 294, 1163, 26275, 1220], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2492920309305191, "compression_ratio": 1.5523809523809524, "no_speech_prob": 0.0002611343516036868}, {"id": 16, "seek": 7964, "start": 102.08, "end": 108.08, "text": " Vernetzung, regional um direkt voneinander zu profitieren, zum Beispiel bei der Nutzung von", "tokens": [33220, 38584, 11, 10964, 1105, 20315, 371, 546, 20553, 2164, 7475, 5695, 11, 5919, 13772, 4643, 1163, 426, 12950, 1063, 2957], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2492920309305191, "compression_ratio": 1.5523809523809524, "no_speech_prob": 0.0002611343516036868}, {"id": 17, "seek": 10808, "start": 108.08, "end": 114.44, "text": " Kitas oder mit abgestimmten Mobilit\u00e4tskonzepten. Und virtuell gute Beispiele entfernt legen", "tokens": [591, 14182, 4513, 2194, 410, 2629, 6753, 1147, 47188, 13187, 1373, 18295, 46342, 1147, 13, 2719, 4480, 13789, 21476, 879, 7631, 15949, 41940, 580, 48315], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24758860008003786, "compression_ratio": 1.4979423868312758, "no_speech_prob": 7.843574712751433e-05}, {"id": 18, "seek": 10808, "start": 114.44, "end": 119.16, "text": " der Kommunen auf dem Bildschirm und mit der M\u00f6glichkeit des direkten Austauschens dazu.", "tokens": [1163, 42566, 2501, 1371, 15746, 6145, 3692, 674, 2194, 1163, 30662, 730, 1264, 47120, 4126, 8463, 339, 694, 13034, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24758860008003786, "compression_ratio": 1.4979423868312758, "no_speech_prob": 7.843574712751433e-05}, {"id": 19, "seek": 10808, "start": 119.16, "end": 124.88, "text": " Daher forderlich den Aufbau und die Begleitung einer virtuellen Plattform f\u00fcr die Kommunen.", "tokens": [3933, 511, 337, 1068, 1739, 1441, 9462, 26820, 674, 978, 879, 22631, 35563, 6850, 4480, 13789, 268, 2149, 49952, 2959, 978, 42566, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24758860008003786, "compression_ratio": 1.4979423868312758, "no_speech_prob": 7.843574712751433e-05}, {"id": 20, "seek": 10808, "start": 124.88, "end": 133.64, "text": " Mein Herz schl\u00e4gt f\u00fcr gute Entwicklungsbedingungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche an allen", "tokens": [18382, 24749, 956, 22882, 10463, 2959, 21476, 29397, 49876, 2883, 278, 5084, 2959, 14193, 674, 35303, 10185, 364, 18440], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24758860008003786, "compression_ratio": 1.4979423868312758, "no_speech_prob": 7.843574712751433e-05}, {"id": 21, "seek": 13364, "start": 133.64, "end": 138.23999999999998, "text": " Orten in Hessen. Damit kommen wir zum einen wichtigsten Thema, mit dem ich mich Tag", "tokens": [1610, 1147, 294, 24951, 13, 24495, 11729, 1987, 5919, 4891, 13621, 6266, 16306, 11, 2194, 1371, 1893, 6031, 11204], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21321681661343356, "compression_ratio": 1.6035087719298247, "no_speech_prob": 0.00037993298610672355}, {"id": 22, "seek": 13364, "start": 138.23999999999998, "end": 143.35999999999999, "text": " ein Tag aus auch besch\u00e4ftige. Nach drei Jahren Corona und einigen fehlenschallungen zu", "tokens": [1343, 11204, 3437, 2168, 38768, 3969, 13, 11815, 16809, 13080, 18075, 674, 1343, 3213, 579, 22950, 26590, 336, 5084, 2164], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21321681661343356, "compression_ratio": 1.6035087719298247, "no_speech_prob": 0.00037993298610672355}, {"id": 23, "seek": 13364, "start": 143.35999999999999, "end": 148.88, "text": " lasten von Kindern und Jugendlichen m\u00fcssen wir hier einen klaren Fokus setzen. Denn Kinder und", "tokens": [1036, 268, 2957, 43987, 674, 35303, 10193, 9013, 1987, 3296, 4891, 9671, 4484, 479, 38480, 35877, 13, 19027, 14193, 674], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21321681661343356, "compression_ratio": 1.6035087719298247, "no_speech_prob": 0.00037993298610672355}, {"id": 24, "seek": 13364, "start": 148.88, "end": 154.07999999999998, "text": " Jugendliche bed\u00fcrfen der besonderen Zuwendung und Unterst\u00fctzung auf ihrem Lebensweg. Dazu", "tokens": [35303, 10185, 2901, 1655, 6570, 1163, 20114, 5170, 23164, 20128, 1063, 674, 47216, 2501, 30859, 21530, 12517, 13, 34667], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21321681661343356, "compression_ratio": 1.6035087719298247, "no_speech_prob": 0.00037993298610672355}, {"id": 25, "seek": 13364, "start": 154.07999999999998, "end": 159.51999999999998, "text": " geh\u00f6rt, dass allen Kindern wirklich mitgenommen werden. Was haben wir daf\u00fcr an Fachkr\u00e4ften zur", "tokens": [21544, 11, 2658, 18440, 43987, 9696, 2194, 29270, 4604, 13, 3027, 3084, 1987, 13747, 364, 38213, 42319, 14513, 7147], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.21321681661343356, "compression_ratio": 1.6035087719298247, "no_speech_prob": 0.00037993298610672355}, {"id": 26, "seek": 15952, "start": 159.52, "end": 164.88000000000002, "text": " Verf\u00fcgung? Der Fachkr\u00e4ftebedarf f\u00fcr Kindertages-Einrichtungen wird laut einer Studie des", "tokens": [43026, 30, 5618, 38213, 42319, 16268, 2883, 30224, 2959, 9242, 911, 1660, 12, 36, 259, 12836, 5084, 4578, 44330, 6850, 4541, 414, 730], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.289475449891848, "compression_ratio": 1.49609375, "no_speech_prob": 0.0004581921093631536}, {"id": 27, "seek": 15952, "start": 164.88000000000002, "end": 172.96, "text": " deutschen Jugendinstitutes von 2022 zwischen rund 5.000 und rund 10.000 Fachkr\u00e4ften liegen im Jahr 2030.", "tokens": [39707, 35303, 13911, 270, 1819, 2957, 20229, 19875, 23096, 1025, 13, 1360, 674, 23096, 1266, 13, 1360, 38213, 42319, 14513, 35100, 566, 11674, 28638, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.289475449891848, "compression_ratio": 1.49609375, "no_speech_prob": 0.0004581921093631536}, {"id": 28, "seek": 15952, "start": 172.96, "end": 178.8, "text": " Allein in Hessen. Als Praxisforscher aus der Kinder- und Jugendhilfe konnte ich f\u00fcr den", "tokens": [25318, 259, 294, 24951, 13, 12948, 12133, 39637, 69, 830, 6759, 3437, 1163, 14193, 12, 674, 35303, 42829, 2106, 24058, 1893, 2959, 1441], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.289475449891848, "compression_ratio": 1.49609375, "no_speech_prob": 0.0004581921093631536}, {"id": 29, "seek": 15952, "start": 178.8, "end": 184.72, "text": " Mein Kindsigkreis mit vergleichbaren Parameter einen zus\u00e4tzlichen Bedarf von 1.200 Fachkr\u00e4ften", "tokens": [18382, 9242, 82, 328, 27885, 271, 2194, 20209, 8445, 43552, 3457, 335, 2398, 4891, 11548, 39983, 10193, 19893, 30224, 2957, 502, 13, 7629, 38213, 42319, 14513], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.289475449891848, "compression_ratio": 1.49609375, "no_speech_prob": 0.0004581921093631536}, {"id": 30, "seek": 18472, "start": 184.72, "end": 190.84, "text": " ermitteln. Nur f\u00fcr den Bereich der Kindertagesbetreuung. Es fehlen aber auch Fachkr\u00e4fte in den Jugend\u00e4mtern", "tokens": [25253, 593, 9878, 13, 17612, 2959, 1441, 26489, 1163, 9242, 911, 1660, 10671, 30844, 1063, 13, 2313, 34741, 6698, 4340, 2168, 38213, 42319, 16268, 294, 1441, 35303, 9559, 2231], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.23905904314159293, "compression_ratio": 1.4943820224719102, "no_speech_prob": 0.00046546486555598676}, {"id": 31, "seek": 18472, "start": 190.84, "end": 197.68, "text": " bei station\u00e4ren und ambulanten Jugendhilfe-Tr\u00e4gern und weiteren Bereichen der Schulen. Notwendig ist", "tokens": [4643, 5214, 21465, 674, 21574, 29646, 35303, 42829, 2106, 12, 14252, 50041, 1248, 674, 44036, 17684, 18613, 1163, 41909, 13, 1726, 20128, 328, 1418], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.23905904314159293, "compression_ratio": 1.4943820224719102, "no_speech_prob": 0.00046546486555598676}, {"id": 32, "seek": 18472, "start": 197.68, "end": 204.76, "text": " deswegen ein Landesbeites-Monitoring einzusetzen, das best\u00e4ndig Entwicklungen verfolgt und", "tokens": [26482, 1343, 22031, 650, 3324, 12, 32498, 3029, 278, 1343, 16236, 24797, 11, 1482, 1151, 38861, 29397, 45434, 1306, 7082, 10463, 674], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.23905904314159293, "compression_ratio": 1.4943820224719102, "no_speech_prob": 0.00046546486555598676}, {"id": 33, "seek": 18472, "start": 204.76, "end": 210.36, "text": " absehbare Tendenzen erkennt. Das ist hilfreich f\u00fcr die Schafung von Ausbildungskapazit\u00e4ten,", "tokens": [410, 405, 71, 30682, 314, 8896, 2904, 1189, 41838, 13, 2846, 1418, 28315, 69, 12594, 2959, 978, 2065, 2792, 1063, 2957, 9039, 16248, 5846, 34334, 921, 49289, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.23905904314159293, "compression_ratio": 1.4943820224719102, "no_speech_prob": 0.00046546486555598676}, {"id": 34, "seek": 21036, "start": 210.36, "end": 217.64000000000001, "text": " f\u00fcr Potenzeli Arbeitgeber und politische Entscheidungen. Die L\u00f6sung gute Entwicklung in den St\u00e4dten und", "tokens": [2959, 9145, 11368, 10148, 18604, 432, 607, 674, 2453, 7864, 30862, 5084, 13, 3229, 46934, 21476, 39654, 294, 1441, 745, 16837, 1147, 674], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24154905671054877, "compression_ratio": 1.4928057553956835, "no_speech_prob": 0.0003919763839803636}, {"id": 35, "seek": 21036, "start": 217.64000000000001, "end": 224.20000000000002, "text": " Gemeinden braucht gute Strukturen auf Landes\u00e4bene, die unterst\u00fctzen mit fachlichen Fach- und Praxiswissen.", "tokens": [31266, 10291, 22623, 21476, 745, 19977, 9873, 2501, 22031, 737, 41605, 11, 978, 43081, 2194, 283, 608, 10193, 38213, 12, 674, 12133, 39637, 86, 10987, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24154905671054877, "compression_ratio": 1.4928057553956835, "no_speech_prob": 0.0003919763839803636}, {"id": 36, "seek": 21036, "start": 224.20000000000002, "end": 230.64000000000001, "text": " Damit vor Ort zukunftsf\u00e4hige Angebote tats\u00e4chlich realisiert werden. Ein starkes Landesjugendamt", "tokens": [24495, 4245, 22921, 50151, 19333, 82, 44616, 3969, 44301, 1370, 20796, 957, 42266, 4604, 13, 6391, 17417, 279, 22031, 42068, 521, 16887], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24154905671054877, "compression_ratio": 1.4928057553956835, "no_speech_prob": 0.0003919763839803636}, {"id": 37, "seek": 21036, "start": 230.64000000000001, "end": 236.76000000000002, "text": " hilft die M\u00f6glichkeiten der Kinder- und Jugendhilfe besser zu nutzen und schafft das Wissen, um den", "tokens": [42493, 978, 42627, 1163, 14193, 12, 674, 35303, 42829, 2106, 18021, 2164, 36905, 674, 956, 29445, 1482, 343, 10987, 11, 1105, 1441], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24154905671054877, "compression_ratio": 1.4928057553956835, "no_speech_prob": 0.0003919763839803636}, {"id": 38, "seek": 23676, "start": 236.76, "end": 243.6, "text": " k\u00fcnftigen Herausforderungen besser zu begegnen. Fazit, ich werde mich einsetzen, dass in Hessen ein", "tokens": [350, 3412, 844, 3213, 37888, 5084, 18021, 2164, 41832, 70, 2866, 13, 33154, 270, 11, 1893, 24866, 6031, 21889, 24797, 11, 2658, 294, 24951, 1343], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17712156349253433, "compression_ratio": 1.7276595744680852, "no_speech_prob": 0.000430474552558735}, {"id": 39, "seek": 23676, "start": 243.6, "end": 249.92, "text": " starkes Landesjugendamt entsteht mit Beteiligung aller Akteure und zentraler Institutionen. Ich werde", "tokens": [17417, 279, 22031, 42068, 521, 16887, 35955, 357, 2194, 363, 3498, 388, 21034, 8722, 9629, 975, 540, 674, 710, 317, 2155, 260, 2730, 6518, 268, 13, 3141, 24866], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17712156349253433, "compression_ratio": 1.7276595744680852, "no_speech_prob": 0.000430474552558735}, {"id": 40, "seek": 23676, "start": 249.92, "end": 255.79999999999998, "text": " mich daf\u00fcr einsetzen, dass eine Plattform zum interkommunalen Austausch entsteht, ein Motor f\u00fcr die", "tokens": [6031, 13747, 21889, 24797, 11, 2658, 3018, 2149, 49952, 5919, 728, 74, 1204, 409, 21745, 4126, 8463, 339, 35955, 357, 11, 1343, 18495, 2959, 978], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17712156349253433, "compression_ratio": 1.7276595744680852, "no_speech_prob": 0.000430474552558735}, {"id": 41, "seek": 23676, "start": 255.79999999999998, "end": 261.64, "text": " Entwicklung aller Kommunen. Ich werde mich daf\u00fcr einsetzen, dass unsere Demokratie starke Fundamente", "tokens": [39654, 8722, 42566, 13, 3141, 24866, 6031, 13747, 21889, 24797, 11, 2658, 14339, 27802, 414, 3543, 330, 13493, 3439], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17712156349253433, "compression_ratio": 1.7276595744680852, "no_speech_prob": 0.000430474552558735}, {"id": 42, "seek": 26164, "start": 261.64, "end": 268.15999999999997, "text": " erh\u00e4lt lebendige Erinnerungsorte. Ich, G\u00fcnther Koch, bewerbe mich um diesen Listenplatz", "tokens": [1189, 28068, 17111, 521, 3969, 3300, 19166, 5846, 12752, 13, 3141, 11, 50225, 616, 40401, 11, 312, 1554, 650, 6031, 1105, 12862, 441, 4821, 34755], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2642877857859542, "compression_ratio": 1.3529411764705883, "no_speech_prob": 0.0003568262327462435}, {"id": 43, "seek": 26164, "start": 268.15999999999997, "end": 275.52, "text": " als ein Planer, ein Praxisforscher und ein Berater aus der Sozialen Arbeit, der seit \u00fcber 25 Jahren", "tokens": [3907, 1343, 8112, 260, 11, 1343, 12133, 39637, 69, 830, 6759, 674, 1343, 5637, 771, 3437, 1163, 36867, 268, 18604, 11, 1163, 16452, 4502, 3552, 13080], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2642877857859542, "compression_ratio": 1.3529411764705883, "no_speech_prob": 0.0003568262327462435}, {"id": 44, "seek": 26164, "start": 275.52, "end": 281.76, "text": " politische Ebenen des Bundes, der L\u00e4nder und St\u00e4dte- und Landkreise bedient hat und", "tokens": [2453, 7864, 462, 1799, 268, 730, 14031, 11, 1163, 43441, 674, 745, 16837, 975, 12, 674, 6607, 27885, 908, 2901, 1196, 2385, 674], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2642877857859542, "compression_ratio": 1.3529411764705883, "no_speech_prob": 0.0003568262327462435}, {"id": 45, "seek": 28176, "start": 281.76, "end": 293.36, "text": " ein Schritt f\u00fcr bessere Lebensbedingungen f\u00fcr alle Menschen in Hessen.", "tokens": [50364, 1343, 33062, 2959, 42410, 323, 21530, 2883, 278, 5084, 2959, 5430, 8397, 294, 24951, 13, 50944], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.38639328214857316, "compression_ratio": 1.0140845070422535, "no_speech_prob": 2.9479247132258024e-06}], "language": "de", "reminder": null, "name": "G\u00fcnther Koch", "beginSpeech": "1:42:28", "endSpeech": "1:47:15", "question": null, "beginQuestions": null, "endQuestions": null, "youtube_id": "fCIko8LckqU"}