{"text": " Guten Morgen. Gestern war ich einer der letzten, die gesprochen haben auf Platz 25. Jetzt einer der ersten. Ich hoffe, dieser Versuch gelingt jetzt auch. Ich habe ja jetzt nur eine Minute und ich m\u00f6chte es kurz fassen. Ich m\u00f6chte mit meiner pers\u00f6nlichen Perspektive jeder vor allem mit meinem 10-j\u00e4hrigen Berufserfahrung die Sozialpolitik in Hessen mit allen gemeinsam gestalten f\u00fcr die Gr\u00fcnen. Vor allem die letzten f\u00fcnf Jahre bei der Tafel Deutschland, diese Perspektive und Erfahrung, die Vertretung von 60.000 Ehrenamtlichen und zwei Millionen Armuts betroffenen m\u00f6chte ich in meiner legislativen Arbeit gegen Armut, Bildungs- und Gerechtigkeit, Auswildungs- und Ungerechtigkeit in Hessen gemeinsam mit der Fraktion einbringen. Denn wir alle wollen \u00f6kologischen Wandel. Ich habe in meiner Arbeit zum Schluss kommen. Klimaschutz gelingt nur Sozialgerecht, weil wir damit alle mitnehmen k\u00f6nnen. Deshalb z\u00e4hle ich auf eure Stimmen und freue mich auf einen tollen Wahlkampf danach. Herzlichen Dank. Danke.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 7.0, "text": " Guten Morgen. Gestern war ich einer der letzten, die gesprochen haben auf Platz 25.", "tokens": [42833, 35570, 13, 39909, 1248, 1516, 1893, 6850, 1163, 18226, 11, 978, 42714, 3084, 2501, 27595, 3552, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.29892222086588544, "compression_ratio": 1.4806629834254144, "no_speech_prob": 0.06629179418087006}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 7.0, "end": 12.0, "text": " Jetzt einer der ersten. Ich hoffe, dieser Versuch gelingt jetzt auch.", "tokens": [12592, 6850, 1163, 17324, 13, 3141, 34903, 11, 9053, 12226, 625, 4087, 23190, 4354, 2168, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.29892222086588544, "compression_ratio": 1.4806629834254144, "no_speech_prob": 0.06629179418087006}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 18.0, "end": 24.0, "text": " Ich habe ja jetzt nur eine Minute und ich m\u00f6chte es kurz fassen. Ich m\u00f6chte mit meiner pers\u00f6nlichen Perspektive", "tokens": [3141, 6015, 2784, 4354, 4343, 3018, 33509, 674, 1893, 14570, 785, 20465, 283, 8356, 13, 3141, 14570, 2194, 20529, 31228, 10193, 14006, 23533, 488], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.29892222086588544, "compression_ratio": 1.4806629834254144, "no_speech_prob": 0.06629179418087006}, {"id": 3, "seek": 2400, "start": 24.0, "end": 33.0, "text": " jeder vor allem mit meinem 10-j\u00e4hrigen Berufserfahrung die Sozialpolitik in Hessen mit allen gemeinsam gestalten f\u00fcr die Gr\u00fcnen.", "tokens": [19610, 4245, 17585, 2194, 24171, 1266, 12, 49418, 3213, 36688, 12484, 20868, 1063, 978, 36867, 46424, 294, 24951, 2194, 18440, 29701, 7219, 23276, 2959, 978, 38908, 2866, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18877055247624716, "compression_ratio": 1.4641509433962263, "no_speech_prob": 0.012040715664625168}, {"id": 4, "seek": 2400, "start": 33.0, "end": 42.0, "text": " Vor allem die letzten f\u00fcnf Jahre bei der Tafel Deutschland, diese Perspektive und Erfahrung, die Vertretung von 60.000 Ehrenamtlichen", "tokens": [12231, 17585, 978, 18226, 28723, 15557, 4643, 1163, 314, 2792, 338, 14802, 11, 6705, 14006, 23533, 488, 674, 49318, 11, 978, 21044, 1505, 1063, 2957, 4060, 13, 1360, 9663, 1095, 16887, 10193], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18877055247624716, "compression_ratio": 1.4641509433962263, "no_speech_prob": 0.012040715664625168}, {"id": 5, "seek": 2400, "start": 42.0, "end": 50.0, "text": " und zwei Millionen Armuts betroffenen m\u00f6chte ich in meiner legislativen Arbeit gegen Armut, Bildungs- und Gerechtigkeit,", "tokens": [674, 12002, 26096, 11893, 3648, 778, 30594, 268, 14570, 1893, 294, 20529, 6593, 267, 5709, 18604, 13953, 11893, 325, 11, 15746, 5846, 12, 674, 460, 48561, 16626, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18877055247624716, "compression_ratio": 1.4641509433962263, "no_speech_prob": 0.012040715664625168}, {"id": 6, "seek": 5000, "start": 50.0, "end": 57.0, "text": " Auswildungs- und Ungerechtigkeit in Hessen gemeinsam mit der Fraktion einbringen.", "tokens": [9039, 86, 793, 5846, 12, 674, 43559, 48561, 16626, 294, 24951, 29701, 2194, 1163, 30648, 1343, 39455, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20647359156346584, "compression_ratio": 1.4444444444444444, "no_speech_prob": 0.0003250093723181635}, {"id": 7, "seek": 5000, "start": 61.0, "end": 67.0, "text": " Denn wir alle wollen \u00f6kologischen Wandel. Ich habe in meiner Arbeit zum Schluss kommen.", "tokens": [19027, 1987, 5430, 11253, 4044, 74, 1132, 6282, 343, 26406, 13, 3141, 6015, 294, 20529, 18604, 5919, 36573, 11729, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20647359156346584, "compression_ratio": 1.4444444444444444, "no_speech_prob": 0.0003250093723181635}, {"id": 8, "seek": 5000, "start": 67.0, "end": 71.0, "text": " Klimaschutz gelingt nur Sozialgerecht, weil wir damit alle mitnehmen k\u00f6nnen.", "tokens": [25136, 296, 34816, 4087, 23190, 4343, 36867, 34899, 4701, 11, 7689, 1987, 9479, 5430, 2194, 14669, 6310, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20647359156346584, "compression_ratio": 1.4444444444444444, "no_speech_prob": 0.0003250093723181635}, {"id": 9, "seek": 5000, "start": 71.0, "end": 77.0, "text": " Deshalb z\u00e4hle ich auf eure Stimmen und freue mich auf einen tollen Wahlkampf danach. Herzlichen Dank.", "tokens": [27969, 710, 6860, 306, 1893, 2501, 32845, 745, 32076, 674, 43195, 6031, 2501, 4891, 16629, 268, 27437, 74, 30157, 37784, 13, 24749, 10193, 14148, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20647359156346584, "compression_ratio": 1.4444444444444444, "no_speech_prob": 0.0003250093723181635}, {"id": 10, "seek": 7700, "start": 77.0, "end": 80.0, "text": " Danke.", "tokens": [50364, 26508, 13, 50514], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3016495943069458, "compression_ratio": 0.42857142857142855, "no_speech_prob": 0.0009989090031012893}], "language": "de", "reminder": "Reminder.", "name": " Nilab Alokuzay-Kiesinger", "beginSpeech": "1:03:40", "endSpeech": "1:04:58", "question": null, "beginQuestions": null, "endQuestions": null}