{"text": " Liebe Gr\u00fcnen aus ganz Hessen, ich bin Sascha und arbeite im Lebensmittel Einzelhandel. Mein Arbeitsalltag ist gepr\u00e4gt durch chronische Unterbesetzung, Druck gereizte Kundschaft und \u00fcberstunden. An hartem Tagen stehe ich auch mal abends bis einen Uhr in dem Laden. Wenn Kolleginnen wegen Krankheit ausfallen, dann muss ich auch mal morgens um 5 Uhr 30 zum Aufsp\u00e4ren des Marktes wieder auf der Matte stehen. Was f\u00fcr viele hier vielleicht allt\u00e4glich erscheint, dass der Supermarkt um die Ecke immer p\u00fcnktlich aufmacht, voll sortiert und mit freundlichen Personal ausgestattet ist, bedeutet f\u00fcr mich und meine Kolleginnen permanentes Arbeiten am Limit. Am Anfang der Pandemie waren wir noch die Heldinnen. Der Plaus galt auch uns. Es wurden gro\u00dfe Ver\u00e4nderungen versprochen, zwei Jahre sp\u00e4ter ist wenig passiert. Ich habe entschieden, dass ich nicht mehr nur dar\u00fcber reden will, wie wichtig und unterbezahlt systemrelevante Berufe sind. Ich m\u00f6chte mich im Landtag endlich gegen der strukturelle Problem hinter der Unterbezahlung, der Unterbesetzung und des geringen Ansehens ank\u00e4mpfen. Denn es wird Zeit. Strukturelle Ungleichheit cementiert sich schon in der Kindheit. Als Kind einer Leihnerziehung Mutter wei\u00df ich, was es hei\u00dft, wenn am Ende des Geldes noch so viel Monat kommt. Was es hei\u00dft, wenn die Klassenfahrt ein Luxusgut ist und die Anschaffung eines Tablets f\u00fcr den digitalen Unterricht fast dem Nettoverdienst entspricht. Wir m\u00fcssen Lernmittelfreiheit vorantreiben und f\u00fcr das kostenlose Mittagessen f\u00fcr alle Kinder k\u00e4mpfen. Denn Bildungchancen und der soziale Aufstieg darf nicht vom Einkommen der Eltern abh\u00e4ngen. Aber Bildungsgerechtigkeit scheitert nicht nur am Geld, sondern am System. Auf welches Schule du kommst, h\u00e4ngt immer noch h\u00e4ufig davon ab, welchen Abschluss deiner Eltern haben. Wir m\u00fcssen das System der Selektion abschaffen, bei dem es schwierig ist, in eine h\u00f6here Bildungsstufe aufzusteigen. Der Abstieg, aber jederzeit m\u00f6glich ist. Wir m\u00fcssen ein System schaffen, das alle Menschen als wichtigen Teil dieser Gesellschaft begreift. Denn wir wissen, Inklusion muss bei den Kleinsten beginnen. Individuelle F\u00f6rderungen in unseren Schulen muss endlich ausgebaut werden. Die Zeit der obergro\u00dfen Klassen, das Frontalunterricht, nach dem Motto Fris oder St\u00fcrb muss vorbei sein. Der Ausbau der Ganztagsschulen, die sich auf die individuellen F\u00e4higkeiten der Kinder fokussieren, muss nun noch beherzter angepackt werden. W\u00e4hrend der Pandemie und dem Lockdown sind viele Kinder verloren gegangen, viele K\u00e4mpfen bis heute mit den Folgen der Einsamkeit haben aufgrund der schlecht aufgestellten Digitalisierungstrategie bis heute, un\u00fcberbr\u00fcckbare Wissensdefizite oder haben mit der Schulaufbahn komplett gebrochen. Deswegen braucht es mehr Schulsozialarbeitern, mehr Schulpsychologinnen, die sich der psychischen Probleme der Kinder und Jugendliche annehmen. Denn Schulen sind nicht nur Orte der Wissensvermittlung, sondern Orte des gesellschaftlichen Miteinander und zur pers\u00f6nlichen Entfaltung. Die Lehrer aus der Pandemie muss sein, dass unsere Schulen eben nicht auf die Herausforderung unserer Zeit und die sich wandelnde Gesellschaft vorbereitet sind. Es braucht ein Schuleninvestitionsprogramm, das sich gewaschen hat. Das ist den Schulen und Schul\u00e4mtern erm\u00f6glicht, ohne gro\u00dfe H\u00fcrden in die Sanierung, den Ausbau und die Modernisierung der Schulgeb\u00e4ude zu investieren. Demokratische, neue, p\u00e4dagogische Modelle auszuprobieren, dass den Austausch, den Ausbau der digitalen Infrastruktur in den Schulen vorantreibt und arme Kommunen nicht noch \u00e4rmer macht. F\u00fcr mich ist klar, rauffen mit den Investitionen in unser Bildungssystem, denn wir haben nur die eine Jugend und nur dieser eine Zukunft. Investitionen in die Zukunft bedeutet auch Investitionen in Fachkr\u00e4fte. Jungen Menschen, die sich f\u00fcr eine Ausbildung entscheiden, k\u00f6nnen immer noch nicht von ihren Ausbildungsgehalt leben. Eine eigene Wohnung ist in unerreichbarer Ferne. Statt nur \u00fcber den Mangel an Fachkr\u00e4ften zu reden, lasst uns endlich \u00fcber die \u00dcbernahme von Schul- und Weiterbildungskosten sowie ein ordentliches Gehalt f\u00fcr erzu, wie es ab der 1. Sekunde reden. Wie f\u00fcr Brauchst den engsten Austausch mit den Betrieben der IHK und den DGB, denn nur gemeinsam k\u00f6nnen mit dem Fachkr\u00e4ften Mangel entgegenwirken. Auch die H\u00fcrden bei der beruflichen Weiterentwicklung bis dringend abgesenkt werden. Die Zeit der Verbundenheit zu einem Unternehmen nimmt ab. Umschulung sowie Br\u00fcche in der Karriere entsprechen immer h\u00e4ufiger der Normalit\u00e4t. Mit dem Anstieg der Lebenserwartung und den retten Eintrittsalter ist es wichtig, die Menschen ohne Existenz\u00e4ngste weiterbildungsangebote machen zu k\u00f6nnen, damit sie zum Wohlstand in unserer Gesellschaft weitragen k\u00f6nnen. Denn Bildungsgerechtigkeit endet niemals. Ich bin Sascha Meyer, 25 Jahre alt, direkt Kandidat im Wahlkreis 1-Kassel Land und Spitzenkandidat der Gr\u00fcnen Jungt Hessen. Als Fachkraft in einem systemrelevanten Beruf will ich mich daf\u00fcr einsetzen, dass wir als Partei nicht nur alle Schichten repr\u00e4sentieren, sondern dass Bildungsgerechtigkeit und Chancengerechtigkeit endlich Realit\u00e4t wird in Hessen. \u00dcber eure Stimme und eure Vertrauen w\u00fcrde ich mich sehr freuen. Danke.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 7.0, "text": " Liebe Gr\u00fcnen aus ganz Hessen, ich bin Sascha und arbeite im Lebensmittel Einzelhandel.", "tokens": [28790, 38908, 2866, 3437, 6312, 24951, 11, 1893, 5171, 36613, 4413, 674, 40476, 642, 566, 21530, 33960, 6391, 12971, 5543, 338, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3029485278659397, "compression_ratio": 1.4818840579710144, "no_speech_prob": 0.16972973942756653}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 7.0, "end": 14.0, "text": " Mein Arbeitsalltag ist gepr\u00e4gt durch chronische Unterbesetzung, Druck gereizte Kundschaft und \u00fcberstunden.", "tokens": [18382, 23262, 336, 25030, 1418, 30979, 11397, 10463, 7131, 19393, 7864, 12065, 6446, 38584, 11, 33320, 18635, 590, 975, 49759, 37363, 674, 4502, 372, 10028, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3029485278659397, "compression_ratio": 1.4818840579710144, "no_speech_prob": 0.16972973942756653}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 14.0, "end": 18.0, "text": " An hartem Tagen stehe ich auch mal abends bis einen Uhr in dem Laden.", "tokens": [1107, 36644, 443, 41721, 2126, 675, 1893, 2168, 2806, 410, 2581, 7393, 4891, 30084, 294, 1371, 45555, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3029485278659397, "compression_ratio": 1.4818840579710144, "no_speech_prob": 0.16972973942756653}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 18.0, "end": 26.0, "text": " Wenn Kolleginnen wegen Krankheit ausfallen, dann muss ich auch mal morgens um 5 Uhr 30 zum Aufsp\u00e4ren des Marktes wieder auf der Matte stehen.", "tokens": [7899, 35950, 32855, 48896, 8480, 3437, 24425, 11, 3594, 6425, 1893, 2168, 2806, 1896, 23212, 1105, 1025, 30084, 2217, 5919, 9462, 4952, 21465, 730, 3934, 7269, 6216, 2501, 1163, 47544, 19777, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3029485278659397, "compression_ratio": 1.4818840579710144, "no_speech_prob": 0.16972973942756653}, {"id": 4, "seek": 2600, "start": 26.0, "end": 40.0, "text": " Was f\u00fcr viele hier vielleicht allt\u00e4glich erscheint, dass der Supermarkt um die Ecke immer p\u00fcnktlich aufmacht, voll sortiert und mit freundlichen Personal ausgestattet ist, bedeutet f\u00fcr mich und meine Kolleginnen permanentes Arbeiten am Limit.", "tokens": [3027, 2959, 9693, 3296, 12547, 23612, 737, 8856, 33743, 1876, 686, 11, 2658, 1163, 4548, 38552, 1105, 978, 462, 18627, 5578, 280, 3412, 2320, 1739, 2501, 76, 3589, 11, 15593, 1333, 4859, 674, 2194, 2130, 997, 10193, 25317, 3437, 2629, 1591, 302, 1418, 11, 27018, 2959, 6031, 674, 10946, 35950, 10996, 279, 1587, 16779, 669, 16406, 270, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.14066065788269044, "compression_ratio": 1.4676258992805755, "no_speech_prob": 0.0003053240943700075}, {"id": 5, "seek": 2600, "start": 40.0, "end": 50.0, "text": " Am Anfang der Pandemie waren wir noch die Heldinnen. Der Plaus galt auch uns. Es wurden gro\u00dfe Ver\u00e4nderungen versprochen, zwei Jahre sp\u00e4ter ist wenig passiert.", "tokens": [2012, 25856, 1163, 44694, 11931, 1987, 3514, 978, 389, 5957, 11399, 13, 5618, 2149, 8463, 290, 3198, 2168, 2693, 13, 2313, 21105, 19691, 4281, 16082, 5084, 1774, 23902, 11, 12002, 15557, 24196, 1418, 20911, 21671, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.14066065788269044, "compression_ratio": 1.4676258992805755, "no_speech_prob": 0.0003053240943700075}, {"id": 6, "seek": 5000, "start": 50.0, "end": 57.0, "text": " Ich habe entschieden, dass ich nicht mehr nur dar\u00fcber reden will, wie wichtig und unterbezahlt systemrelevante Berufe sind.", "tokens": [3141, 6015, 49807, 11, 2658, 1893, 1979, 5417, 4343, 21737, 26447, 486, 11, 3355, 13621, 674, 8662, 650, 89, 44950, 1185, 265, 28316, 2879, 5637, 84, 2106, 3290, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16242755126953126, "compression_ratio": 1.5681063122923589, "no_speech_prob": 0.0013043110957369208}, {"id": 7, "seek": 5000, "start": 57.0, "end": 66.0, "text": " Ich m\u00f6chte mich im Landtag endlich gegen der strukturelle Problem hinter der Unterbezahlung, der Unterbesetzung und des geringen Ansehens ank\u00e4mpfen. Denn es wird Zeit.", "tokens": [3141, 14570, 6031, 566, 6607, 25030, 32574, 13953, 1163, 342, 19977, 540, 2447, 11676, 23219, 1163, 12065, 650, 39670, 1063, 11, 1163, 12065, 6446, 38584, 674, 730, 290, 1794, 268, 1107, 405, 71, 694, 364, 21036, 45316, 13, 19027, 785, 4578, 9394, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16242755126953126, "compression_ratio": 1.5681063122923589, "no_speech_prob": 0.0013043110957369208}, {"id": 8, "seek": 5000, "start": 66.0, "end": 76.0, "text": " Strukturelle Ungleichheit cementiert sich schon in der Kindheit. Als Kind einer Leihnerziehung Mutter wei\u00df ich, was es hei\u00dft, wenn am Ende des Geldes noch so viel Monat kommt.", "tokens": [745, 19977, 540, 2447, 43559, 8445, 8480, 19729, 4859, 3041, 4981, 294, 1163, 9242, 8480, 13, 12948, 9242, 6850, 1456, 4247, 1193, 28213, 1063, 31517, 13385, 1893, 11, 390, 785, 13139, 11, 4797, 669, 15152, 730, 16535, 279, 3514, 370, 5891, 4713, 267, 10047, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16242755126953126, "compression_ratio": 1.5681063122923589, "no_speech_prob": 0.0013043110957369208}, {"id": 9, "seek": 7600, "start": 76.0, "end": 85.0, "text": " Was es hei\u00dft, wenn die Klassenfahrt ein Luxusgut ist und die Anschaffung eines Tablets f\u00fcr den digitalen Unterricht fast dem Nettoverdienst entspricht.", "tokens": [3027, 785, 13139, 11, 4797, 978, 16053, 8356, 20868, 83, 1343, 25767, 301, 70, 325, 1418, 674, 978, 45062, 2518, 1063, 18599, 14106, 12541, 2959, 1441, 4562, 268, 12065, 12836, 2370, 1371, 6188, 1353, 331, 67, 27366, 12834, 79, 12836, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11704017237613076, "compression_ratio": 1.436734693877551, "no_speech_prob": 7.96702952357009e-05}, {"id": 10, "seek": 7600, "start": 85.0, "end": 96.0, "text": " Wir m\u00fcssen Lernmittelfreiheit vorantreiben und f\u00fcr das kostenlose Mittagessen f\u00fcr alle Kinder k\u00e4mpfen. Denn Bildungchancen und der soziale Aufstieg darf nicht vom Einkommen der Eltern abh\u00e4ngen.", "tokens": [4347, 9013, 441, 1248, 33960, 42072, 8480, 4245, 394, 25946, 674, 2959, 1482, 44115, 75, 541, 18784, 559, 12431, 2959, 5430, 14193, 16563, 45316, 13, 19027, 15746, 1063, 3484, 13037, 674, 1163, 31541, 68, 9462, 372, 20408, 19374, 1979, 10135, 49128, 5132, 1163, 29101, 410, 34591, 268, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11704017237613076, "compression_ratio": 1.436734693877551, "no_speech_prob": 7.96702952357009e-05}, {"id": 11, "seek": 9600, "start": 96.0, "end": 108.0, "text": " Aber Bildungsgerechtigkeit scheitert nicht nur am Geld, sondern am System. Auf welches Schule du kommst, h\u00e4ngt immer noch h\u00e4ufig davon ab, welchen Abschluss deiner Eltern haben.", "tokens": [5992, 15746, 5846, 34899, 4701, 16626, 25690, 270, 911, 1979, 4343, 669, 16535, 11, 11465, 669, 8910, 13, 9462, 2214, 3781, 32953, 1581, 6669, 372, 11, 276, 29670, 5578, 3514, 47543, 18574, 410, 11, 2214, 2470, 5813, 41372, 368, 4564, 29101, 3084, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.14118248027759595, "compression_ratio": 1.4406779661016949, "no_speech_prob": 0.0005273838178254664}, {"id": 12, "seek": 9600, "start": 108.0, "end": 117.0, "text": " Wir m\u00fcssen das System der Selektion abschaffen, bei dem es schwierig ist, in eine h\u00f6here Bildungsstufe aufzusteigen. Der Abstieg, aber jederzeit m\u00f6glich ist.", "tokens": [4347, 9013, 1482, 8910, 1163, 1100, 306, 9780, 1950, 339, 19182, 11, 4643, 1371, 785, 37845, 1418, 11, 294, 3018, 13531, 6703, 15746, 5846, 372, 84, 2106, 2501, 37677, 68, 3213, 13, 5618, 46853, 20408, 11, 4340, 19610, 13712, 16294, 1418, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.14118248027759595, "compression_ratio": 1.4406779661016949, "no_speech_prob": 0.0005273838178254664}, {"id": 13, "seek": 11700, "start": 117.0, "end": 126.0, "text": " Wir m\u00fcssen ein System schaffen, das alle Menschen als wichtigen Teil dieser Gesellschaft begreift. Denn wir wissen, Inklusion muss bei den Kleinsten beginnen.", "tokens": [4347, 9013, 1343, 8910, 30888, 11, 1482, 5430, 8397, 3907, 26244, 3213, 16357, 9053, 30006, 4612, 265, 2008, 13, 19027, 1987, 16331, 11, 31147, 6485, 6425, 4643, 1441, 33327, 6266, 40326, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16668821716308593, "compression_ratio": 1.5562700964630225, "no_speech_prob": 5.22498921782244e-05}, {"id": 14, "seek": 11700, "start": 126.0, "end": 137.0, "text": " Individuelle F\u00f6rderungen in unseren Schulen muss endlich ausgebaut werden. Die Zeit der obergro\u00dfen Klassen, das Frontalunterricht, nach dem Motto Fris oder St\u00fcrb muss vorbei sein.", "tokens": [2333, 1843, 23635, 20665, 1068, 5084, 294, 25305, 41909, 6425, 32574, 3437, 42858, 4604, 13, 3229, 9394, 1163, 277, 607, 17427, 8989, 16053, 8356, 11, 1482, 17348, 304, 21777, 12836, 11, 5168, 1371, 8956, 1353, 1526, 271, 4513, 745, 1655, 65, 6425, 38881, 6195, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16668821716308593, "compression_ratio": 1.5562700964630225, "no_speech_prob": 5.22498921782244e-05}, {"id": 15, "seek": 11700, "start": 137.0, "end": 145.0, "text": " Der Ausbau der Ganztagsschulen, die sich auf die individuellen F\u00e4higkeiten der Kinder fokussieren, muss nun noch beherzter angepackt werden.", "tokens": [5618, 9039, 26820, 1163, 19461, 2682, 559, 3810, 339, 35671, 11, 978, 3041, 2501, 978, 2461, 13789, 268, 479, 6860, 37545, 1163, 14193, 283, 453, 2023, 5695, 11, 6425, 8905, 3514, 312, 511, 89, 391, 15495, 9539, 83, 4604, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16668821716308593, "compression_ratio": 1.5562700964630225, "no_speech_prob": 5.22498921782244e-05}, {"id": 16, "seek": 14500, "start": 145.0, "end": 155.0, "text": " W\u00e4hrend der Pandemie und dem Lockdown sind viele Kinder verloren gegangen, viele K\u00e4mpfen bis heute mit den Folgen der Einsamkeit haben aufgrund der schlecht aufgestellten Digitalisierungstrategie bis heute,", "tokens": [40084, 4542, 1163, 44694, 674, 1371, 16736, 5093, 3290, 9693, 14193, 44884, 44415, 11, 9693, 40502, 45316, 7393, 9801, 2194, 1441, 15255, 1766, 1163, 22790, 335, 9238, 3084, 2501, 23701, 1163, 32427, 2501, 2629, 898, 1147, 15522, 32531, 9733, 2968, 414, 7393, 9801, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.12430588704235149, "compression_ratio": 1.5698924731182795, "no_speech_prob": 0.0005191948148421943}, {"id": 17, "seek": 14500, "start": 155.0, "end": 160.0, "text": " un\u00fcberbr\u00fcckbare Wissensdefizite oder haben mit der Schulaufbahn komplett gebrochen.", "tokens": [517, 12670, 1443, 6536, 30682, 343, 891, 694, 20595, 590, 642, 4513, 3084, 2194, 1163, 21223, 9507, 39865, 32261, 1519, 9120, 2470, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.12430588704235149, "compression_ratio": 1.5698924731182795, "no_speech_prob": 0.0005191948148421943}, {"id": 18, "seek": 14500, "start": 160.0, "end": 169.0, "text": " Deswegen braucht es mehr Schulsozialarbeitern, mehr Schulpsychologinnen, die sich der psychischen Probleme der Kinder und Jugendliche annehmen.", "tokens": [24864, 22623, 785, 5417, 21223, 539, 17787, 24024, 1248, 11, 5417, 21223, 1878, 16384, 1132, 11399, 11, 978, 3041, 1163, 4681, 6282, 32891, 1163, 14193, 674, 35303, 10185, 364, 14669, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.12430588704235149, "compression_ratio": 1.5698924731182795, "no_speech_prob": 0.0005191948148421943}, {"id": 19, "seek": 16900, "start": 169.0, "end": 178.0, "text": " Denn Schulen sind nicht nur Orte der Wissensvermittlung, sondern Orte des gesellschaftlichen Miteinander und zur pers\u00f6nlichen Entfaltung.", "tokens": [19027, 41909, 3290, 1979, 4343, 1610, 975, 1163, 343, 891, 694, 331, 15548, 17850, 11, 11465, 1610, 975, 730, 5019, 22055, 10193, 376, 642, 20553, 674, 7147, 31228, 10193, 3951, 69, 29631, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11939073944091796, "compression_ratio": 1.670926517571885, "no_speech_prob": 0.0001739866565912962}, {"id": 20, "seek": 16900, "start": 178.0, "end": 186.0, "text": " Die Lehrer aus der Pandemie muss sein, dass unsere Schulen eben nicht auf die Herausforderung unserer Zeit und die sich wandelnde Gesellschaft vorbereitet sind.", "tokens": [3229, 49718, 3437, 1163, 44694, 6425, 6195, 11, 2658, 14339, 41909, 11375, 1979, 2501, 978, 37888, 1063, 20965, 9394, 674, 978, 3041, 14304, 338, 16404, 30006, 48391, 16341, 3290, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11939073944091796, "compression_ratio": 1.670926517571885, "no_speech_prob": 0.0001739866565912962}, {"id": 21, "seek": 16900, "start": 186.0, "end": 197.0, "text": " Es braucht ein Schuleninvestitionsprogramm, das sich gewaschen hat. Das ist den Schulen und Schul\u00e4mtern erm\u00f6glicht, ohne gro\u00dfe H\u00fcrden in die Sanierung, den Ausbau und die Modernisierung der Schulgeb\u00e4ude zu investieren.", "tokens": [2313, 22623, 1343, 41909, 31498, 2451, 32726, 76, 11, 1482, 3041, 6906, 296, 2470, 2385, 13, 2846, 1418, 1441, 41909, 674, 21223, 9559, 2231, 25253, 50023, 20238, 11, 15716, 19691, 389, 1655, 1556, 294, 978, 5271, 11651, 11, 1441, 9039, 26820, 674, 978, 19814, 32531, 1163, 21223, 10848, 737, 2303, 2164, 1963, 5695, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.11939073944091796, "compression_ratio": 1.670926517571885, "no_speech_prob": 0.0001739866565912962}, {"id": 22, "seek": 19700, "start": 197.0, "end": 208.0, "text": " Demokratische, neue, p\u00e4dagogische Modelle auszuprobieren, dass den Austausch, den Ausbau der digitalen Infrastruktur in den Schulen vorantreibt und arme Kommunen nicht noch \u00e4rmer macht.", "tokens": [27802, 7864, 11, 16842, 11, 280, 16837, 31599, 7864, 6583, 4434, 3437, 89, 1010, 16614, 5695, 11, 2658, 1441, 4126, 8463, 339, 11, 1441, 9039, 26820, 1163, 4562, 268, 38425, 31543, 294, 1441, 41909, 4245, 394, 31174, 674, 594, 1398, 42566, 1979, 3514, 3775, 936, 10857, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16085583955338859, "compression_ratio": 1.5770750988142292, "no_speech_prob": 9.314133785665035e-05}, {"id": 23, "seek": 19700, "start": 208.0, "end": 216.0, "text": " F\u00fcr mich ist klar, rauffen mit den Investitionen in unser Bildungssystem, denn wir haben nur die eine Jugend und nur dieser eine Zukunft.", "tokens": [14990, 6031, 1418, 14743, 11, 3342, 1245, 268, 2194, 1441, 14008, 849, 268, 294, 12977, 15746, 5846, 28215, 11, 10471, 1987, 3084, 4343, 978, 3018, 35303, 674, 4343, 9053, 3018, 22782, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16085583955338859, "compression_ratio": 1.5770750988142292, "no_speech_prob": 9.314133785665035e-05}, {"id": 24, "seek": 19700, "start": 216.0, "end": 222.0, "text": " Investitionen in die Zukunft bedeutet auch Investitionen in Fachkr\u00e4fte.", "tokens": [14008, 849, 268, 294, 978, 22782, 27018, 2168, 14008, 849, 268, 294, 38213, 42319, 16268, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16085583955338859, "compression_ratio": 1.5770750988142292, "no_speech_prob": 9.314133785665035e-05}, {"id": 25, "seek": 22200, "start": 222.0, "end": 227.0, "text": " Jungen Menschen, die sich f\u00fcr eine Ausbildung entscheiden, k\u00f6nnen immer noch nicht von ihren Ausbildungsgehalt leben.", "tokens": [508, 5084, 8397, 11, 978, 3041, 2959, 3018, 9039, 35588, 44560, 11, 6310, 5578, 3514, 1979, 2957, 22347, 9039, 16248, 5846, 432, 20731, 26392, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1940508226976327, "compression_ratio": 1.6320754716981132, "no_speech_prob": 0.001264057238586247}, {"id": 26, "seek": 22200, "start": 227.0, "end": 230.0, "text": " Eine eigene Wohnung ist in unerreichbarer Ferne.", "tokens": [17664, 38549, 50087, 1418, 294, 517, 260, 12594, 5356, 260, 10728, 716, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1940508226976327, "compression_ratio": 1.6320754716981132, "no_speech_prob": 0.001264057238586247}, {"id": 27, "seek": 22200, "start": 230.0, "end": 239.0, "text": " Statt nur \u00fcber den Mangel an Fachkr\u00e4ften zu reden, lasst uns endlich \u00fcber die \u00dcbernahme von Schul- und Weiterbildungskosten sowie ein ordentliches Gehalt f\u00fcr erzu, wie es ab der 1. Sekunde reden.", "tokens": [745, 1591, 4343, 4502, 1441, 376, 14282, 364, 38213, 42319, 14513, 2164, 26447, 11, 2439, 372, 2693, 32574, 4502, 978, 18086, 32796, 2957, 21223, 12, 674, 48050, 16248, 5846, 74, 18946, 35874, 1343, 4792, 7698, 279, 2876, 20731, 2959, 1189, 11728, 11, 3355, 785, 410, 1163, 502, 13, 24285, 13271, 26447, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1940508226976327, "compression_ratio": 1.6320754716981132, "no_speech_prob": 0.001264057238586247}, {"id": 28, "seek": 22200, "start": 239.0, "end": 247.0, "text": " Wie f\u00fcr Brauchst den engsten Austausch mit den Betrieben der IHK und den DGB, denn nur gemeinsam k\u00f6nnen mit dem Fachkr\u00e4ften Mangel entgegenwirken.", "tokens": [9233, 2959, 4991, 625, 372, 1441, 1741, 6266, 4126, 8463, 339, 2194, 1441, 6279, 24027, 1163, 286, 39, 42, 674, 1441, 413, 8769, 11, 10471, 4343, 29701, 6310, 2194, 1371, 38213, 42319, 14513, 376, 14282, 948, 432, 1766, 43327, 2653, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1940508226976327, "compression_ratio": 1.6320754716981132, "no_speech_prob": 0.001264057238586247}, {"id": 29, "seek": 24700, "start": 247.0, "end": 255.0, "text": " Auch die H\u00fcrden bei der beruflichen Weiterentwicklung bis dringend abgesenkt werden. Die Zeit der Verbundenheit zu einem Unternehmen nimmt ab.", "tokens": [13382, 978, 389, 1655, 1556, 4643, 1163, 5948, 2947, 10193, 48050, 317, 16038, 17850, 7393, 1224, 278, 521, 49848, 268, 2320, 4604, 13, 3229, 9394, 1163, 27034, 10028, 8480, 2164, 6827, 27577, 38891, 410, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.13330018881595496, "compression_ratio": 1.5451713395638629, "no_speech_prob": 0.00023778268950991333}, {"id": 30, "seek": 24700, "start": 255.0, "end": 259.0, "text": " Umschulung sowie Br\u00fcche in der Karriere entsprechen immer h\u00e4ufiger der Normalit\u00e4t.", "tokens": [3301, 6145, 425, 1063, 35874, 1603, 774, 1876, 294, 1163, 8009, 470, 323, 12834, 38951, 5578, 39735, 4810, 1163, 21277, 14053, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.13330018881595496, "compression_ratio": 1.5451713395638629, "no_speech_prob": 0.00023778268950991333}, {"id": 31, "seek": 24700, "start": 259.0, "end": 271.0, "text": " Mit dem Anstieg der Lebenserwartung und den retten Eintrittsalter ist es wichtig, die Menschen ohne Existenz\u00e4ngste weiterbildungsangebote machen zu k\u00f6nnen, damit sie zum Wohlstand in unserer Gesellschaft weitragen k\u00f6nnen.", "tokens": [10821, 1371, 1107, 372, 20408, 1163, 21530, 260, 29587, 1063, 674, 1441, 1533, 1147, 462, 686, 18579, 15142, 391, 1418, 785, 13621, 11, 978, 8397, 15716, 2111, 4821, 89, 9935, 2941, 8988, 16248, 5846, 933, 65, 1370, 7069, 2164, 6310, 11, 9479, 2804, 5919, 343, 12768, 1115, 294, 20965, 30006, 15306, 20663, 6310, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.13330018881595496, "compression_ratio": 1.5451713395638629, "no_speech_prob": 0.00023778268950991333}, {"id": 32, "seek": 24700, "start": 271.0, "end": 275.0, "text": " Denn Bildungsgerechtigkeit endet niemals.", "tokens": [19027, 15746, 5846, 34899, 4701, 16626, 917, 302, 2838, 34978, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.13330018881595496, "compression_ratio": 1.5451713395638629, "no_speech_prob": 0.00023778268950991333}, {"id": 33, "seek": 27500, "start": 275.0, "end": 288.0, "text": " Ich bin Sascha Meyer, 25 Jahre alt, direkt Kandidat im Wahlkreis 1-Kassel Land und Spitzenkandidat der Gr\u00fcnen Jungt Hessen.", "tokens": [3141, 5171, 36613, 4413, 47207, 11, 3552, 15557, 4955, 11, 20315, 591, 48810, 267, 566, 27437, 27885, 271, 502, 12, 42, 640, 338, 6607, 674, 39108, 2904, 74, 48810, 267, 1163, 38908, 2866, 12739, 83, 24951, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22075181347983225, "compression_ratio": 1.491349480968858, "no_speech_prob": 4.832154081668705e-05}, {"id": 34, "seek": 27500, "start": 288.0, "end": 300.0, "text": " Als Fachkraft in einem systemrelevanten Beruf will ich mich daf\u00fcr einsetzen, dass wir als Partei nicht nur alle Schichten repr\u00e4sentieren, sondern dass Bildungsgerechtigkeit und Chancengerechtigkeit endlich Realit\u00e4t wird in Hessen.", "tokens": [12948, 38213, 47288, 294, 6827, 1185, 265, 25638, 268, 36688, 486, 1893, 6031, 13747, 21889, 24797, 11, 2658, 1987, 3907, 4100, 17067, 1979, 4343, 5430, 2065, 24681, 1085, 11397, 49315, 5695, 11, 11465, 2658, 15746, 5846, 34899, 4701, 16626, 674, 761, 4463, 1501, 48561, 16626, 32574, 8467, 14053, 4578, 294, 24951, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22075181347983225, "compression_ratio": 1.491349480968858, "no_speech_prob": 4.832154081668705e-05}, {"id": 35, "seek": 30000, "start": 300.0, "end": 305.0, "text": " \u00dcber eure Stimme und eure Vertrauen w\u00fcrde ich mich sehr freuen. Danke.", "tokens": [50364, 18086, 32845, 745, 20380, 674, 32845, 21044, 46640, 11942, 1893, 6031, 5499, 41913, 13, 26508, 13, 50614], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1534617449107923, "compression_ratio": 1.0, "no_speech_prob": 3.5557750379666686e-06}], "language": "de", "name": "Sascha Meier", "beginSpeech": "6:48:55", "endSpeech": "6:54:00", "question": "Questions", "beginQuestions": "6:54:30", "endQuestions": "6:56:35", "youtube_id": "hmKHLCAvUO0", "summary": "\n\nSascha Meyer, Spitzenkandidat der Gr\u00fcnen Jugend Hessen, erkl\u00e4rte in seiner Rede, wie wichtig es ist, ein System zu schaffen, das alle Menschen als wichtigen Teil der Gesellschaft begreift und Investitionen in unser Bildungssystem vorantreibt. Er fordert Lernmittelfreiheit f\u00fcr alle Kinder und mehr Schulsozialarbeiter sowie psychologische Unterst\u00fctzung f\u00fcr schulpflichtige Kinder. Er m\u00f6chte auch daf\u00fcr sorgen, dass junge Menschen angemessen bezahlt werden und die Fachkr\u00e4fte Mangel entgegenwirken k\u00f6nnen.", "buzzword": "\n\n['Chancengerechtigkeit', 'Lernmittelfreiheit', 'Individuelle F\u00f6rderungen', 'Schulsozialarbeiter', 'Kostenloses Mittagessen']"}