{"text": " Ja herzlichen Dank. Also am Freitag dem 24. Februar hatte sich ein, was ein Jahr her, dass der V\u00f6lkerrechtswidrige \u00dcberfall von Russland auf die Ukraine stattgefunden hat und f\u00fcr sehr viel Leid gesorgt hat. Und es hat mich gestern tief entt\u00e4uscht und auch heute tief entt\u00e4uscht, dass keiner darauf eingegangen ist, weil wir werden davon betroffen. Es ist ein Angriff auf unsere Demokratie. Es ist ein Angriff auf die Selbstbestimmtheit des ukrainischen Volkes und es erf\u00fcllt mich mit Rauer, dass da keiner darauf eingegangen ist. Ja, zu meiner Person, ich habe jetzt 20 Jahre Kommunalpolitik gemacht. Ich bin seit zehn Jahren delegierte f\u00fcr die BRG Arbeit, Soziales und Gesundheit und jetzt seit der letzten Legislatur im Landeswohlfahrtsverband. Ich stehe hier, weil ich mir eine inklusive Gesellschaft w\u00fcnsche. Das ist auch der Grund, warum ich da zum LWV gegangen bin. Ich habe einen Menschen kennengelernt, der hatte eine Lernbehinderung und zus\u00e4tzlich noch eine Sprasch\u00f6rung. Und wenn man in die Augen von diesem Menschen geguckt hat, als er uns zeigen konnte, dass er eine Ausbildung als Beikoch geschafft hat, dieser stolz, dass er jetzt, was in der Hand hat, das ihn unabh\u00e4ngig von seinen Eltern macht oder zumindest ein St\u00fcckchen weit unabh\u00e4ngig. Das ist sagenhaft, ein zweiter Mensch, der mir begegnet ist, hat Tr\u00e9somir ein 20, fr\u00fcher nannte man das Down-Syndrom, der es am Empfang eines Campingplatzes und mit einer Engels geduld und immer ein L\u00e4cheln auf dem Gesicht ist er selbst die generftesten G\u00e4ste halt eben zu informieren und zu sagen, was sie zu machen haben. Behinderte geh\u00f6ren nicht im Werkst\u00e4tten oder in Heime. Sie geh\u00f6ren zu uns in die Mitte der Gesellschaft. Und inklusion war doch ganz, ganz lange bei uns ein Thema und heute und gestern habe ich nie was davon geh\u00f6rt. Das war doch unser Thema, was wir in der Vorne gebracht haben und daran sollten wir auch weiter arbeiten. Sie sind seit 13 Jahren in Regierungsverantwortung mit Verantwortung beim LVV und gestalten mit. Jetzt seit ein paar Jahren gibt es das Bundesteilhabelgesetz und dadurch haben wir mehr M\u00f6glichkeiten, Menschen mit Behinderung auch in den ersten Arbeitsmarkt zu bringen. Das Bundesteilhabelgesetz war uns aber wichtig, dass das Land der Landeswohlfahrtsverband und eben die Kostentr\u00e4gerhand enthanno arbeiten. Deswegen habe ich mich hier hingestellt und m\u00f6chte f\u00fcr den Landtag kandidieren, denn nur gemeinsam k\u00f6nnen wir unsere Ziele erreichen. Wie wichtig das sein kann, wird im September im September ein Gesetz verabschiedet, wo die \u00c4lteren, weil die der Hessische St\u00e4dte und Gemeinde wurden und der Hessische Landkreistach wollen, dass die alten Behinderten oder Menschen, die im Alter behindert werden, dass das auch zum Landeswohlfahrtsverband kommt. Das ist alles eine Frage der Kosten, weil die Gemeinden und Kreistage nicht die Kosten daf\u00fcr tragen wollen. Deswegen w\u00e4re es im sehr wichtig, dass man sich gemeinsam einig um weiterzukommen. Es gibt sehr, sehr viele Beinspiele guter Integration in Kitas, in Altenheim, in der Gastronomie. Das ist m\u00f6glich, weil gerade behinderte h\u00e4ufig viele gute soziale Kompetenzen haben. Wir haben auch in diesen Tagen viel \u00fcber den Fachkr\u00e4ftemangel geh\u00f6rt. Gerade unter diesem Aspekt Fachkr\u00e4ftemangel sollten wir uns \u00fcberlegen, ob wir nicht noch nach mehr M\u00f6glichkeiten schauen, wie wir behinderte in unser Leben in das richtige Leben wollen k\u00f6nnen. Man muss auch ber\u00fccksichtigen, eine Behinderung kann jeden passieren. Wie schnell ist es passiert bei einem Skieunfall, einem Auto und Fall oder sonstigen, den dann kann es einem selbst passieren? Ich stehe hier, weil ich mich daf\u00fcr einsetzen m\u00f6chte, dass Menschen mit Behinderungen weitgehend selbstbestimmt in unserer Mitte leben k\u00f6nnen. Vielen Dank, liebe Susanne. Deine Redezeit ist abgelaufen. Und auch sage ich stehe f\u00fcr eine humane inklusive sozialgerechte Gesellschaft.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 2.0, "text": " Ja herzlichen Dank.", "tokens": [3530, 720, 89, 10193, 14148, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30313144865490144, "compression_ratio": 1.448559670781893, "no_speech_prob": 0.12184794992208481}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 2.0, "end": 7.5600000000000005, "text": " Also am Freitag dem 24. Februar hatte sich ein, was ein Jahr her,", "tokens": [2743, 669, 6142, 270, 559, 1371, 4022, 13, 8534, 289, 13299, 3041, 1343, 11, 390, 1343, 11674, 720, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30313144865490144, "compression_ratio": 1.448559670781893, "no_speech_prob": 0.12184794992208481}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 7.5600000000000005, "end": 13.48, "text": " dass der V\u00f6lkerrechtswidrige \u00dcberfall von Russland auf die Ukraine stattgefunden hat", "tokens": [2658, 1163, 691, 40268, 265, 19549, 17697, 81, 3969, 18086, 6691, 2957, 3878, 1661, 2501, 978, 14081, 25675, 13529, 10028, 2385], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30313144865490144, "compression_ratio": 1.448559670781893, "no_speech_prob": 0.12184794992208481}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 13.48, "end": 15.8, "text": " und f\u00fcr sehr viel Leid gesorgt hat.", "tokens": [674, 2959, 5499, 5891, 1456, 327, 5019, 36698, 2385, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30313144865490144, "compression_ratio": 1.448559670781893, "no_speech_prob": 0.12184794992208481}, {"id": 4, "seek": 0, "start": 15.8, "end": 20.04, "text": " Und es hat mich gestern tief entt\u00e4uscht und auch heute tief entt\u00e4uscht,", "tokens": [2719, 785, 2385, 6031, 7219, 1248, 45100, 948, 83, 31611, 4701, 674, 2168, 9801, 45100, 948, 83, 31611, 4701, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30313144865490144, "compression_ratio": 1.448559670781893, "no_speech_prob": 0.12184794992208481}, {"id": 5, "seek": 0, "start": 20.04, "end": 25.36, "text": " dass keiner darauf eingegangen ist, weil wir werden davon betroffen.", "tokens": [2658, 37767, 18654, 17002, 1146, 10784, 1418, 11, 7689, 1987, 4604, 18574, 778, 30594, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30313144865490144, "compression_ratio": 1.448559670781893, "no_speech_prob": 0.12184794992208481}, {"id": 6, "seek": 2536, "start": 25.36, "end": 31.96, "text": " Es ist ein Angriff auf unsere Demokratie. Es ist ein Angriff auf die Selbstbestimmtheit", "tokens": [2313, 1418, 1343, 1107, 32783, 2501, 14339, 27802, 414, 13, 2313, 1418, 1343, 1107, 32783, 2501, 978, 29712, 25331, 6753, 3322, 270], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.29275698131985134, "compression_ratio": 1.39010989010989, "no_speech_prob": 0.0002652660186868161}, {"id": 7, "seek": 2536, "start": 31.96, "end": 36.519999999999996, "text": " des ukrainischen Volkes und es erf\u00fcllt mich mit Rauer,", "tokens": [730, 26769, 7146, 6282, 8911, 5993, 674, 785, 20228, 49976, 6031, 2194, 497, 18120, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.29275698131985134, "compression_ratio": 1.39010989010989, "no_speech_prob": 0.0002652660186868161}, {"id": 8, "seek": 2536, "start": 36.519999999999996, "end": 39.36, "text": " dass da keiner darauf eingegangen ist.", "tokens": [2658, 1120, 37767, 18654, 17002, 1146, 10784, 1418, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.29275698131985134, "compression_ratio": 1.39010989010989, "no_speech_prob": 0.0002652660186868161}, {"id": 9, "seek": 2536, "start": 39.36, "end": 52.36, "text": " Ja, zu meiner Person, ich habe jetzt 20 Jahre Kommunalpolitik gemacht.", "tokens": [3530, 11, 2164, 20529, 8443, 11, 1893, 6015, 4354, 945, 15557, 28832, 304, 46424, 12293, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.29275698131985134, "compression_ratio": 1.39010989010989, "no_speech_prob": 0.0002652660186868161}, {"id": 10, "seek": 5236, "start": 52.36, "end": 57.76, "text": " Ich bin seit zehn Jahren delegierte f\u00fcr die BRG Arbeit, Soziales und Gesundheit", "tokens": [3141, 5171, 16452, 33975, 13080, 15824, 23123, 2959, 978, 10262, 38, 18604, 11, 36867, 279, 674, 33057, 8480], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16677667526971726, "compression_ratio": 1.4618320610687023, "no_speech_prob": 0.00017672809190116823}, {"id": 11, "seek": 5236, "start": 57.76, "end": 63.879999999999995, "text": " und jetzt seit der letzten Legislatur im Landeswohlfahrtsverband.", "tokens": [674, 4354, 16452, 1163, 18226, 33074, 19493, 566, 22031, 33849, 20868, 1373, 331, 4235, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16677667526971726, "compression_ratio": 1.4618320610687023, "no_speech_prob": 0.00017672809190116823}, {"id": 12, "seek": 5236, "start": 63.879999999999995, "end": 67.16, "text": " Ich stehe hier, weil ich mir eine inklusive Gesellschaft w\u00fcnsche.", "tokens": [3141, 2126, 675, 3296, 11, 7689, 1893, 3149, 3018, 11276, 7233, 30006, 30841, 12287, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16677667526971726, "compression_ratio": 1.4618320610687023, "no_speech_prob": 0.00017672809190116823}, {"id": 13, "seek": 5236, "start": 67.16, "end": 71.48, "text": " Das ist auch der Grund, warum ich da zum LWV gegangen bin.", "tokens": [2846, 1418, 2168, 1163, 13941, 11, 24331, 1893, 1120, 5919, 441, 54, 53, 44415, 5171, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16677667526971726, "compression_ratio": 1.4618320610687023, "no_speech_prob": 0.00017672809190116823}, {"id": 14, "seek": 5236, "start": 71.48, "end": 76.0, "text": " Ich habe einen Menschen kennengelernt, der hatte eine Lernbehinderung", "tokens": [3141, 6015, 4891, 8397, 36272, 1501, 6185, 580, 11, 1163, 13299, 3018, 441, 1248, 29437, 5669, 1063], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16677667526971726, "compression_ratio": 1.4618320610687023, "no_speech_prob": 0.00017672809190116823}, {"id": 15, "seek": 5236, "start": 76.0, "end": 78.92, "text": " und zus\u00e4tzlich noch eine Sprasch\u00f6rung.", "tokens": [674, 11548, 33373, 3514, 3018, 7702, 296, 339, 46676, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16677667526971726, "compression_ratio": 1.4618320610687023, "no_speech_prob": 0.00017672809190116823}, {"id": 16, "seek": 7892, "start": 78.92, "end": 82.48, "text": " Und wenn man in die Augen von diesem Menschen geguckt hat,", "tokens": [2719, 4797, 587, 294, 978, 29692, 2957, 10975, 8397, 23982, 47800, 2385, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27340755647825965, "compression_ratio": 1.5450643776824033, "no_speech_prob": 1.5935984265524894e-05}, {"id": 17, "seek": 7892, "start": 82.48, "end": 89.4, "text": " als er uns zeigen konnte, dass er eine Ausbildung als Beikoch geschafft hat,", "tokens": [3907, 1189, 2693, 24687, 24058, 11, 2658, 1189, 3018, 9039, 35588, 3907, 879, 10770, 339, 45215, 2385, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27340755647825965, "compression_ratio": 1.5450643776824033, "no_speech_prob": 1.5935984265524894e-05}, {"id": 18, "seek": 7892, "start": 89.4, "end": 94.96000000000001, "text": " dieser stolz, dass er jetzt, was in der Hand hat, das ihn unabh\u00e4ngig von seinen Eltern macht", "tokens": [9053, 43553, 89, 11, 2658, 1189, 4354, 11, 390, 294, 1163, 8854, 2385, 11, 1482, 14534, 517, 455, 34591, 328, 2957, 24427, 29101, 10857], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27340755647825965, "compression_ratio": 1.5450643776824033, "no_speech_prob": 1.5935984265524894e-05}, {"id": 19, "seek": 7892, "start": 94.96000000000001, "end": 98.0, "text": " oder zumindest ein St\u00fcckchen weit unabh\u00e4ngig.", "tokens": [4513, 38082, 1343, 31146, 2470, 15306, 517, 455, 34591, 328, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27340755647825965, "compression_ratio": 1.5450643776824033, "no_speech_prob": 1.5935984265524894e-05}, {"id": 20, "seek": 7892, "start": 98.0, "end": 104.28, "text": " Das ist sagenhaft, ein zweiter Mensch, der mir begegnet ist, hat Tr\u00e9somir ein 20,", "tokens": [2846, 1418, 8360, 25127, 11, 1343, 8733, 1681, 27773, 11, 1163, 3149, 41832, 70, 7129, 1418, 11, 2385, 1765, 2191, 298, 347, 1343, 945, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27340755647825965, "compression_ratio": 1.5450643776824033, "no_speech_prob": 1.5935984265524894e-05}, {"id": 21, "seek": 10428, "start": 104.28, "end": 109.32000000000001, "text": " fr\u00fcher nannte man das Down-Syndrom, der es am Empfang eines Campingplatzes", "tokens": [32349, 14067, 9358, 587, 1482, 9506, 12, 50, 88, 273, 4397, 11, 1163, 785, 669, 8599, 19134, 18599, 9189, 278, 34755, 279], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3266337899600758, "compression_ratio": 1.4545454545454546, "no_speech_prob": 1.1124897355330177e-05}, {"id": 22, "seek": 10428, "start": 109.32000000000001, "end": 115.92, "text": " und mit einer Engels geduld und immer ein L\u00e4cheln auf dem Gesicht ist er selbst die", "tokens": [674, 2194, 6850, 2469, 1625, 19238, 13432, 674, 5578, 1343, 441, 10168, 9878, 2501, 1371, 47777, 1418, 1189, 13053, 978], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3266337899600758, "compression_ratio": 1.4545454545454546, "no_speech_prob": 1.1124897355330177e-05}, {"id": 23, "seek": 10428, "start": 115.92, "end": 123.88, "text": " generftesten G\u00e4ste halt eben zu informieren und zu sagen, was sie zu machen haben.", "tokens": [1337, 844, 38743, 460, 737, 2941, 12479, 11375, 2164, 1356, 5695, 674, 2164, 8360, 11, 390, 2804, 2164, 7069, 3084, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3266337899600758, "compression_ratio": 1.4545454545454546, "no_speech_prob": 1.1124897355330177e-05}, {"id": 24, "seek": 10428, "start": 123.88, "end": 128.04, "text": " Behinderte geh\u00f6ren nicht im Werkst\u00e4tten oder in Heime.", "tokens": [13068, 5669, 975, 13218, 26377, 1979, 566, 42911, 372, 3628, 1147, 4513, 294, 634, 1312, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3266337899600758, "compression_ratio": 1.4545454545454546, "no_speech_prob": 1.1124897355330177e-05}, {"id": 25, "seek": 10428, "start": 128.04, "end": 131.68, "text": " Sie geh\u00f6ren zu uns in die Mitte der Gesellschaft.", "tokens": [3559, 13218, 26377, 2164, 2693, 294, 978, 41526, 1163, 30006, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3266337899600758, "compression_ratio": 1.4545454545454546, "no_speech_prob": 1.1124897355330177e-05}, {"id": 26, "seek": 13168, "start": 131.68, "end": 146.08, "text": " Und inklusion war doch ganz, ganz lange bei uns ein Thema und heute und gestern habe", "tokens": [2719, 11276, 6485, 1516, 9243, 6312, 11, 6312, 18131, 4643, 2693, 1343, 16306, 674, 9801, 674, 7219, 1248, 6015], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.40501808701900016, "compression_ratio": 1.4276315789473684, "no_speech_prob": 5.143999442225322e-05}, {"id": 27, "seek": 13168, "start": 146.08, "end": 147.76000000000002, "text": " ich nie was davon geh\u00f6rt.", "tokens": [1893, 2838, 390, 18574, 21544, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.40501808701900016, "compression_ratio": 1.4276315789473684, "no_speech_prob": 5.143999442225322e-05}, {"id": 28, "seek": 13168, "start": 147.76000000000002, "end": 152.60000000000002, "text": " Das war doch unser Thema, was wir in der Vorne gebracht haben und daran sollten wir", "tokens": [2846, 1516, 9243, 12977, 16306, 11, 390, 1987, 294, 1163, 12231, 716, 40744, 3084, 674, 24520, 29096, 1987], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.40501808701900016, "compression_ratio": 1.4276315789473684, "no_speech_prob": 5.143999442225322e-05}, {"id": 29, "seek": 13168, "start": 152.60000000000002, "end": 154.24, "text": " auch weiter arbeiten.", "tokens": [2168, 8988, 23162, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.40501808701900016, "compression_ratio": 1.4276315789473684, "no_speech_prob": 5.143999442225322e-05}, {"id": 30, "seek": 15424, "start": 154.24, "end": 163.92000000000002, "text": " Sie sind seit 13 Jahren in Regierungsverantwortung mit Verantwortung beim LVV und gestalten", "tokens": [3559, 3290, 16452, 3705, 13080, 294, 4791, 40908, 331, 21655, 1063, 2194, 43423, 13922, 441, 53, 53, 674, 7219, 23276], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27748905011077424, "compression_ratio": 1.4157894736842105, "no_speech_prob": 0.00010228901373920962}, {"id": 31, "seek": 15424, "start": 163.92000000000002, "end": 164.92000000000002, "text": " mit.", "tokens": [2194, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27748905011077424, "compression_ratio": 1.4157894736842105, "no_speech_prob": 0.00010228901373920962}, {"id": 32, "seek": 15424, "start": 164.92000000000002, "end": 173.72, "text": " Jetzt seit ein paar Jahren gibt es das Bundesteilhabelgesetz und dadurch haben wir mehr M\u00f6glichkeiten,", "tokens": [12592, 16452, 1343, 16509, 13080, 6089, 785, 1482, 10203, 8887, 388, 7821, 338, 33506, 674, 35472, 3084, 1987, 5417, 42627, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27748905011077424, "compression_ratio": 1.4157894736842105, "no_speech_prob": 0.00010228901373920962}, {"id": 33, "seek": 15424, "start": 173.72, "end": 176.96, "text": " Menschen mit Behinderung auch in den ersten Arbeitsmarkt zu bringen.", "tokens": [8397, 2194, 13068, 5669, 1063, 2168, 294, 1441, 17324, 23262, 38552, 2164, 27519, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27748905011077424, "compression_ratio": 1.4157894736842105, "no_speech_prob": 0.00010228901373920962}, {"id": 34, "seek": 17696, "start": 176.96, "end": 187.24, "text": " Das Bundesteilhabelgesetz war uns aber wichtig, dass das Land der Landeswohlfahrtsverband", "tokens": [2846, 10203, 8887, 388, 7821, 338, 33506, 1516, 2693, 4340, 13621, 11, 2658, 1482, 6607, 1163, 22031, 33849, 20868, 1373, 331, 4235], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.37648396949245505, "compression_ratio": 1.422680412371134, "no_speech_prob": 5.6491338909836486e-05}, {"id": 35, "seek": 17696, "start": 187.24, "end": 190.8, "text": " und eben die Kostentr\u00e4gerhand enthanno arbeiten.", "tokens": [674, 11375, 978, 47391, 6903, 737, 1321, 5543, 948, 71, 13484, 23162, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.37648396949245505, "compression_ratio": 1.422680412371134, "no_speech_prob": 5.6491338909836486e-05}, {"id": 36, "seek": 17696, "start": 190.8, "end": 197.24, "text": " Deswegen habe ich mich hier hingestellt und m\u00f6chte f\u00fcr den Landtag kandidieren, denn", "tokens": [24864, 6015, 1893, 6031, 3296, 24895, 377, 12783, 674, 14570, 2959, 1441, 6607, 25030, 350, 48810, 5695, 11, 10471], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.37648396949245505, "compression_ratio": 1.422680412371134, "no_speech_prob": 5.6491338909836486e-05}, {"id": 37, "seek": 17696, "start": 197.24, "end": 200.24, "text": " nur gemeinsam k\u00f6nnen wir unsere Ziele erreichen.", "tokens": [4343, 29701, 6310, 1987, 14339, 1176, 15949, 39464, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.37648396949245505, "compression_ratio": 1.422680412371134, "no_speech_prob": 5.6491338909836486e-05}, {"id": 38, "seek": 20024, "start": 200.24, "end": 212.20000000000002, "text": " Wie wichtig das sein kann, wird im September im September ein Gesetz verabschiedet, wo", "tokens": [9233, 13621, 1482, 6195, 4028, 11, 4578, 566, 7216, 566, 7216, 1343, 20685, 1306, 455, 6145, 1091, 302, 11, 6020], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.4283465050362252, "compression_ratio": 1.56, "no_speech_prob": 1.9524444724083878e-05}, {"id": 39, "seek": 20024, "start": 212.20000000000002, "end": 222.60000000000002, "text": " die \u00c4lteren, weil die der Hessische St\u00e4dte und Gemeinde wurden und der Hessische Landkreistach", "tokens": [978, 13700, 75, 391, 268, 11, 7689, 978, 1163, 35960, 7864, 745, 16837, 975, 674, 31266, 8274, 21105, 674, 1163, 35960, 7864, 6607, 27885, 468, 608], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.4283465050362252, "compression_ratio": 1.56, "no_speech_prob": 1.9524444724083878e-05}, {"id": 40, "seek": 20024, "start": 222.60000000000002, "end": 227.8, "text": " wollen, dass die alten Behinderten oder Menschen, die im Alter behindert werden, dass das", "tokens": [11253, 11, 2658, 978, 41217, 13068, 5669, 1147, 4513, 8397, 11, 978, 566, 32608, 2261, 911, 4604, 11, 2658, 1482], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.4283465050362252, "compression_ratio": 1.56, "no_speech_prob": 1.9524444724083878e-05}, {"id": 41, "seek": 22780, "start": 227.8, "end": 230.48000000000002, "text": " auch zum Landeswohlfahrtsverband kommt.", "tokens": [2168, 5919, 22031, 33849, 20868, 1373, 331, 4235, 10047, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30623905475323016, "compression_ratio": 1.493212669683258, "no_speech_prob": 3.9440561522496864e-05}, {"id": 42, "seek": 22780, "start": 230.48000000000002, "end": 238.4, "text": " Das ist alles eine Frage der Kosten, weil die Gemeinden und Kreistage nicht die Kosten", "tokens": [2846, 1418, 7874, 3018, 13685, 1163, 47391, 11, 7689, 978, 31266, 10291, 674, 23625, 468, 609, 1979, 978, 47391], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30623905475323016, "compression_ratio": 1.493212669683258, "no_speech_prob": 3.9440561522496864e-05}, {"id": 43, "seek": 22780, "start": 238.4, "end": 240.20000000000002, "text": " daf\u00fcr tragen wollen.", "tokens": [13747, 44737, 11253, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30623905475323016, "compression_ratio": 1.493212669683258, "no_speech_prob": 3.9440561522496864e-05}, {"id": 44, "seek": 22780, "start": 240.20000000000002, "end": 245.60000000000002, "text": " Deswegen w\u00e4re es im sehr wichtig, dass man sich gemeinsam einig um weiterzukommen.", "tokens": [24864, 14558, 785, 566, 5499, 13621, 11, 2658, 587, 3041, 29701, 1343, 328, 1105, 8988, 43994, 5132, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30623905475323016, "compression_ratio": 1.493212669683258, "no_speech_prob": 3.9440561522496864e-05}, {"id": 45, "seek": 22780, "start": 245.60000000000002, "end": 252.92000000000002, "text": " Es gibt sehr, sehr viele Beinspiele guter Integration in Kitas, in Altenheim, in der Gastronomie.", "tokens": [2313, 6089, 5499, 11, 5499, 9693, 879, 1292, 9144, 306, 5228, 260, 47713, 294, 591, 14182, 11, 294, 967, 1147, 18673, 11, 294, 1163, 31988, 2044, 40120, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30623905475323016, "compression_ratio": 1.493212669683258, "no_speech_prob": 3.9440561522496864e-05}, {"id": 46, "seek": 25292, "start": 252.92, "end": 259.2, "text": " Das ist m\u00f6glich, weil gerade behinderte h\u00e4ufig viele gute soziale Kompetenzen haben.", "tokens": [2846, 1418, 16294, 11, 7689, 12117, 2261, 10634, 47543, 9693, 21476, 31541, 68, 14286, 7275, 268, 2904, 3084, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.25871470617869546, "compression_ratio": 1.3736263736263736, "no_speech_prob": 6.40174257569015e-05}, {"id": 47, "seek": 25292, "start": 259.2, "end": 271.96, "text": " Wir haben auch in diesen Tagen viel \u00fcber den Fachkr\u00e4ftemangel geh\u00f6rt.", "tokens": [4347, 3084, 2168, 294, 12862, 41721, 5891, 4502, 1441, 38213, 42319, 844, 443, 14282, 21544, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.25871470617869546, "compression_ratio": 1.3736263736263736, "no_speech_prob": 6.40174257569015e-05}, {"id": 48, "seek": 25292, "start": 271.96, "end": 279.36, "text": " Gerade unter diesem Aspekt Fachkr\u00e4ftemangel sollten wir uns \u00fcberlegen, ob wir nicht noch", "tokens": [48175, 8662, 10975, 1018, 23533, 38213, 42319, 844, 443, 14282, 29096, 1987, 2693, 4502, 22936, 11, 1111, 1987, 1979, 3514], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.25871470617869546, "compression_ratio": 1.3736263736263736, "no_speech_prob": 6.40174257569015e-05}, {"id": 49, "seek": 27936, "start": 279.36, "end": 285.88, "text": " nach mehr M\u00f6glichkeiten schauen, wie wir behinderte in unser Leben in das richtige Leben", "tokens": [5168, 5417, 42627, 25672, 11, 3355, 1987, 2261, 10634, 294, 12977, 15399, 294, 1482, 41569, 15399], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30777662992477417, "compression_ratio": 1.582995951417004, "no_speech_prob": 0.0001634287618799135}, {"id": 50, "seek": 27936, "start": 285.88, "end": 286.88, "text": " wollen k\u00f6nnen.", "tokens": [11253, 6310, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30777662992477417, "compression_ratio": 1.582995951417004, "no_speech_prob": 0.0001634287618799135}, {"id": 51, "seek": 27936, "start": 286.88, "end": 291.92, "text": " Man muss auch ber\u00fccksichtigen, eine Behinderung kann jeden passieren.", "tokens": [2458, 6425, 2168, 5948, 41687, 1405, 3213, 11, 3018, 13068, 5669, 1063, 4028, 12906, 46223, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30777662992477417, "compression_ratio": 1.582995951417004, "no_speech_prob": 0.0001634287618799135}, {"id": 52, "seek": 27936, "start": 291.92, "end": 297.64, "text": " Wie schnell ist es passiert bei einem Skieunfall, einem Auto und Fall oder sonstigen, den", "tokens": [9233, 17589, 1418, 785, 21671, 4643, 6827, 7324, 414, 409, 6691, 11, 6827, 13738, 674, 7465, 4513, 26309, 3213, 11, 1441], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30777662992477417, "compression_ratio": 1.582995951417004, "no_speech_prob": 0.0001634287618799135}, {"id": 53, "seek": 27936, "start": 297.64, "end": 299.44, "text": " dann kann es einem selbst passieren?", "tokens": [3594, 4028, 785, 6827, 13053, 46223, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30777662992477417, "compression_ratio": 1.582995951417004, "no_speech_prob": 0.0001634287618799135}, {"id": 54, "seek": 27936, "start": 299.44, "end": 306.04, "text": " Ich stehe hier, weil ich mich daf\u00fcr einsetzen m\u00f6chte, dass Menschen mit Behinderungen", "tokens": [3141, 2126, 675, 3296, 11, 7689, 1893, 6031, 13747, 21889, 24797, 14570, 11, 2658, 8397, 2194, 13068, 5669, 5084], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.30777662992477417, "compression_ratio": 1.582995951417004, "no_speech_prob": 0.0001634287618799135}, {"id": 55, "seek": 30604, "start": 306.04, "end": 309.64000000000004, "text": " weitgehend selbstbestimmt in unserer Mitte leben k\u00f6nnen.", "tokens": [15306, 27057, 521, 13053, 25331, 15314, 294, 20965, 41526, 26392, 6310, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3440930550558525, "compression_ratio": 1.2658227848101267, "no_speech_prob": 6.143941391201224e-06}, {"id": 56, "seek": 30604, "start": 309.64000000000004, "end": 311.04, "text": " Vielen Dank, liebe Susanne.", "tokens": [22502, 14148, 11, 31623, 9545, 12674, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3440930550558525, "compression_ratio": 1.2658227848101267, "no_speech_prob": 6.143941391201224e-06}, {"id": 57, "seek": 30604, "start": 311.04, "end": 314.04, "text": " Deine Redezeit ist abgelaufen.", "tokens": [1346, 533, 4477, 10670, 270, 1418, 410, 10345, 20748, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.3440930550558525, "compression_ratio": 1.2658227848101267, "no_speech_prob": 6.143941391201224e-06}, {"id": 58, "seek": 31404, "start": 314.04, "end": 344.0, "text": " Und auch sage ich stehe f\u00fcr eine humane inklusive sozialgerechte Gesellschaft.", "tokens": [50364, 2719, 2168, 19721, 1893, 2126, 675, 2959, 3018, 1952, 68, 11276, 7233, 31541, 34899, 10553, 30006, 13, 51862], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.5628519535064698, "compression_ratio": 1.0, "no_speech_prob": 3.7048626836622134e-05}], "language": "de", "reminder": null, "name": "Susanne Regier", "beginSpeech": "5:01:03", "endSpeech": "5:06:24", "question": null, "beginQuestions": null, "endQuestions": null, "youtube_id": "fCIko8LckqU"}