[{"App": {"uiTheme": "normal", "uiLocale": "de_DE", "uiCountry": "DE", "uiLanguage": "de", "uiLanguageDirection": "LTR", "availableLocales": {"USA": "en_US", "Canada": ["en_CA", "fr_CA"], "Mexico": "es_MX", "Puerto Rico": ["es_PR", "en_PR"], "United Arab Emirates": ["en_AE", "ar_AE"], "Israel": "he_IL", "Belgium": ["nl_BE", "fr_BE"], "Czechia": "cs_CZ", "Denmark": "da_DK", "Germany": "de_DE", "Greece": "el_GR", "Spain": "es_ES", "Estonia": "en_EE", "France": "fr_FR", "Croatia": "hr_HR", "Hungary": "hu_HU", "Ireland": "en_IE", "Iceland": "is_IS", "Italy": "it_IT", "Luxembourg": ["de_LU", "fr_LU"], "Netherlands": "nl_NL", "Norway": "no_NO", "Austria": "de_AT", "Poland": "pl_PL", "Portual": "pt_PT", "Romania": "ro_RO", "Slovakia": "en_SK", "Switzerland": ["de_CH", "fr_CH", "it_CH"], "Slovenia": "sl_SI", "Finland": "fi_FI", "Sweden": "sv_SE", "Great Britain": "en_GB", "Lithuania": "en_LT", "Latvia": "en_LV", "Singapore": "en_SG", "China": "zh_CN", "Hong Kong": ["en_HK", "zh_HK"], "Macau": ["en_MO", "zh_MO"], "Taiwan": "zh_TW", "South Korea": "ko_KR", "Japan": "ja_JP", "Australia": "en_AU", "New Zealand": "en_NZ"}, "currentLocales": ["de_DE"], "localeSelector": "{\n    \"sl_translate\": \"drawerTitle,title,titleMobile,drawerImageAltText,region,siteHeader,localeSelector,closeButtonText,moreLinkText,skipToMainContentText,backLinkText,menuLinkText,logoLabel,localeSelectorTriggerCountry,localeSelectorTriggerLanguage\",\n    \"primaryNavigationItems\": [],\n    \"primaryNavigationRightItems\": [],\n    \"localeSelector\": [{\n      \"regions\": [{\n        \"regionName\": \"North America\",\n        \"countries\": [{\n          \"adminName\": \"United States\",\n          \"countryName\": \"United States\",\n          \"countryCode\": \"us\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_us\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Canada\",\n          \"countryName\": \"Canada\",\n          \"countryCode\": \"ca\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_ca\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"French\",\n            \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n            \"languageCode\": \"fr\",\n            \"localeCode\": \"fr_ca\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Mexico\",\n          \"countryName\": \"M\\u00e9xico\",\n          \"countryCode\": \"mx\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Spanish\",\n            \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n            \"languageCode\": \"es\",\n            \"localeCode\": \"es_mx\"\n          }]\n        },{\n          \"adminName\": \"Puerto Rico\",\n          \"countryName\": \"Puerto Rico\",\n          \"countryCode\": \"pr\",\n          \"languages\": [\n            {\n              \"adminName\": \"Spanish\",\n              \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n              \"languageCode\": \"es\",\n              \"localeCode\": \"es_pr\"\n            }, {\n              \"adminName\": \"English\",\n              \"languageName\": \"English\",\n              \"languageCode\": \"en\",\n              \"localeCode\": \"en_pr\"\n            }]\n        }]\n      }, {\n        \"regionName\": \"Middle-East\",\n        \"countries\": [{\n          \"adminName\": \"UAE\",\n          \"countryName\": \"UAE\",\n          \"countryCode\": \"ae\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_ae\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"Arabic\",\n            \"languageName\": \"\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629\",\n            \"languageCode\": \"ar\",\n            \"localeCode\": \"ar_ae\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Jordan\",\n          \"countryName\": \"Jordan\",\n          \"countryCode\": \"jo\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_jo\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Israel\",\n          \"countryName\": \"Israel\",\n          \"countryCode\": \"il\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Hebrew\",\n            \"languageName\": \"\u05e2\u05b4\u05d1\u05e8\u05b4\u05d9\u05ea\",\n            \"languageCode\": \"he\",\n            \"localeCode\": \"he_il\"\n          }]\n        }]\n      }]\n    }, {\n      \"regions\": [{\n        \"regionName\": \"Europe\",\n        \"countries\": [{\n          \"adminName\": \"Belgium\",\n          \"countryName\": \"Belgium\",\n          \"countryCode\": \"be\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Dutch\",\n            \"languageName\": \"Nederlands\",\n            \"languageCode\": \"nl\",\n            \"localeCode\": \"nl_be\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"French\",\n            \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n            \"languageCode\": \"fr\",\n            \"localeCode\": \"fr_be\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Czech Republic\",\n          \"countryName\": \"\\u010cesko\",\n          \"countryCode\": \"cz\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Czech\",\n            \"languageName\": \"\\u010Ce\\u0161tina\",\n            \"languageCode\": \"cs\",\n            \"localeCode\": \"cs_cz\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Denmark\",\n          \"countryName\": \"Danmark\",\n          \"countryCode\": \"dk\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Danish\",\n            \"languageName\": \"Dansk\",\n            \"languageCode\": \"da\",\n            \"localeCode\": \"da_dk\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Germany\",\n          \"countryName\": \"Deutschland\",\n          \"countryCode\": \"de\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"German\",\n            \"languageName\": \"Deutsch\",\n            \"languageCode\": \"de\",\n            \"localeCode\": \"de_de\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Estonia\",\n          \"countryName\": \"Estonia\",\n          \"countryCode\": \"ee\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_ee\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Greece\",\n          \"countryName\": \"\\u0395\\u03bb\\u03bb\\u03ac\\u03b4\\u03b1\",\n          \"countryCode\": \"gr\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Greek\",\n            \"languageName\": \"\\u0395\\u03BB\\u03BB\\u03B7\\u03BD\\u03B9\\u03BA\\u03AC\",\n            \"languageCode\": \"el\",\n            \"localeCode\": \"el_gr\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Spain\",\n          \"countryName\": \"Espa\\u00f1a\",\n          \"countryCode\": \"es\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Spanish\",\n            \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n            \"languageCode\": \"es\",\n            \"localeCode\": \"es_es\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"France\",\n          \"countryName\": \"France\",\n          \"countryCode\": \"fr\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"French\",\n            \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n            \"languageCode\": \"fr\",\n            \"localeCode\": \"fr_fr\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Croatia\",\n          \"countryName\": \"Hrvatska\",\n          \"countryCode\": \"hr\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Croatian\",\n            \"languageName\": \"Hrvatski\",\n            \"languageCode\": \"hr\",\n            \"localeCode\": \"hr_hr\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Ireland\",\n          \"countryName\": \"Ireland\",\n          \"countryCode\": \"ie\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_ie\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"\\u00cdsland\",\n          \"countryName\": \"\\u00cdsland\",\n          \"countryCode\": \"is\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Icelandic\",\n            \"languageName\": \"\\u00cdslenska\",\n            \"languageCode\": \"is\",\n            \"localeCode\": \"is_is\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Italy\",\n          \"countryName\": \"Italia\",\n          \"countryCode\": \"it\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Italian\",\n            \"languageName\": \"Italiano\",\n            \"languageCode\": \"it\",\n            \"localeCode\": \"it_it\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Latvia\",\n          \"countryName\": \"Latvia\",\n          \"countryCode\": \"lv\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_lv\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Lithuania\",\n          \"countryName\": \"Lithuania\",\n          \"countryCode\": \"lt\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_lt\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Luxembourg\",\n          \"countryName\": \"Luxembourg\",\n          \"countryCode\": \"lu\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"French\",\n            \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n            \"languageCode\": \"fr\",\n            \"localeCode\": \"fr_lu\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"German\",\n            \"languageName\": \"Deutsch\",\n            \"languageCode\": \"de\",\n            \"localeCode\": \"de_lu\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Hungary\",\n          \"countryName\": \"Magyarorsz\u00e1g\",\n          \"countryCode\": \"hu\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Hungarian\",\n            \"languageName\": \"Magyar\",\n            \"languageCode\": \"hu\",\n            \"localeCode\": \"hu_hu\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Netherlands\",\n          \"countryName\": \"Nederland\",\n          \"countryCode\": \"nl\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Dutch\",\n            \"languageName\": \"Nederlands\",\n            \"languageCode\": \"nl\",\n            \"localeCode\": \"nl_nl\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Norway\",\n          \"countryName\": \"Norge\",\n          \"countryCode\": \"no\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Norwegian\",\n            \"languageName\": \"Norsk\",\n            \"languageCode\": \"no\",\n            \"localeCode\": \"no_no\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Austria\",\n          \"countryName\": \"\\u00d6sterreich\",\n          \"countryCode\": \"at\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"German\",\n            \"languageName\": \"Deutsch\",\n            \"languageCode\": \"de\",\n            \"localeCode\": \"de_at\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Poland\",\n          \"countryName\": \"Polska\",\n          \"countryCode\": \"pl\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Polish\",\n            \"languageName\": \"Polski\",\n            \"languageCode\": \"pl\",\n            \"localeCode\": \"pl_pl\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Portugal\",\n          \"countryName\": \"Portugal\",\n          \"countryCode\": \"pt\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Portuguese\",\n            \"languageName\": \"Portugu\\u00eas\",\n            \"languageCode\": \"pt\",\n            \"localeCode\": \"pt_pt\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Romania\",\n          \"countryName\": \"Rom\\u00E2nia\",\n          \"countryCode\": \"ro\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Romanian\",\n            \"languageName\": \"Rom\\u00E2n\\u0103\",\n            \"languageCode\": \"ro\",\n            \"localeCode\": \"ro_ro\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Slovakia\",\n          \"countryName\": \"Slovakia\",\n          \"countryCode\": \"sk\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_sk\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Slovenia\",\n          \"countryName\": \"Slovenija\",\n          \"countryCode\": \"si\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Slovene\",\n            \"languageName\": \"Sloven\\u0161\\u010dina\",\n            \"languageCode\": \"sl\",\n            \"localeCode\": \"sl_si\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Switzerland\",\n          \"countryName\": \"Switzerland\",\n          \"countryCode\": \"ch\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"French\",\n            \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n            \"languageCode\": \"fr\",\n            \"localeCode\": \"fr_ch\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"German\",\n            \"languageName\": \"Deutsch\",\n            \"languageCode\": \"de\",\n            \"localeCode\": \"de_ch\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"Italian\",\n            \"languageName\": \"Italiano\",\n            \"languageCode\": \"it\",\n            \"localeCode\": \"it_ch\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Sweden\",\n          \"countryName\": \"Sverige\",\n          \"countryCode\": \"se\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Swedish\",\n            \"languageName\": \"Svenska\",\n            \"languageCode\": \"sv\",\n            \"localeCode\": \"sv_se\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Finland\",\n          \"countryName\": \"Suomi\",\n          \"countryCode\": \"fi\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Finnish\",\n            \"languageName\": \"Suomi\",\n            \"languageCode\": \"fi\",\n            \"localeCode\": \"fi_fi\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"United Kingdom\",\n          \"countryName\": \"United Kingdom\",\n          \"countryCode\": \"gb\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_gb\"\n          }]\n        }]\n      }]\n    }, {\n      \"regions\": [{\n        \"regionName\": \"Asia\\/Pacific\",\n        \"countries\": [{\n          \"adminName\": \"India\",\n          \"countryName\": \"India\",\n          \"countryCode\": \"in\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_in\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Singapore\",\n          \"countryName\": \"Singapore\",\n          \"countryCode\": \"sg\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_sg\"\n          }]\n        },{\n          \"adminName\": \"China\",\n          \"countryName\": \"\\u4e2d\\u56fd\\u5927\\u9646\",\n          \"countryCode\": \"cn\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Chinese\",\n            \"languageName\": \"\\u7b80\\u4f53\\u4e2d\\u6587\",\n            \"languageCode\": \"zh\",\n            \"localeCode\": \"zh_cn\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Hong Kong\",\n          \"countryName\": \"Hong Kong\",\n          \"countryCode\": \"hk\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Chinese\",\n            \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n            \"languageCode\": \"zh\",\n            \"localeCode\": \"zh_hk\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_hk\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Macau\",\n          \"countryName\": \"Macau\",\n          \"countryCode\": \"mo\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Chinese\",\n            \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n            \"languageCode\": \"zh\",\n            \"localeCode\": \"zh_mo\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_mo\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Taiwan\",\n          \"countryName\": \"\\u53f0\\u7063\",\n          \"countryCode\": \"tw\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Chinese\",\n            \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n            \"languageCode\": \"zh\",\n            \"localeCode\": \"zh_tw\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"South Korea\",\n          \"countryName\": \"\\ub300\\ud55c\\ubbfc\\uad6d\",\n          \"countryCode\": \"kr\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Korean\",\n            \"languageName\": \"\\ud55c\\uad6d\\uc5b4\",\n            \"languageCode\": \"ko\",\n            \"localeCode\": \"ko_kr\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Japan\",\n          \"countryName\": \"\\u65e5\\u672c\",\n          \"countryCode\": \"jp\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"Japanese\",\n            \"languageName\": \"\\u65E5\\u672C\\u8A9E\",\n            \"languageCode\": \"ja\",\n            \"localeCode\": \"ja_jp\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"Australia\",\n          \"countryName\": \"Australia\",\n          \"countryCode\": \"au\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_au\"\n          }]\n        }, {\n          \"adminName\": \"New Zealand\",\n          \"countryName\": \"New Zealand\",\n          \"countryCode\": \"nz\",\n          \"languages\": [{\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_nz\"\n          }]\n        }]\n      }]\n    }],\n    \"translatableText\": {\n      \"siteHeader\": \"Site header\",\n      \"localeSelector\": \"Locale selector\",\n      \"closeButtonText\": \"Close\",\n      \"moreLinkText\": \"More\",\n      \"skipToMainContentText\": \"Skip to main content\",\n      \"backLinkText\": \"Back\",\n      \"menuLinkText\": \"Menu\",\n      \"logoLabel\": \"Tesla homepage\",\n      \"localeSelectorTriggerCountry\": \"United States\",\n      \"localeSelectorTriggerLanguage\": \"English\"\n    },\n    \"logo\": {\n      \"href\": \"\\/\"\n    }\n  }\n", "forceZipCodeOnEditRegistrationAddress": true, "locale": "de_DE", "reduxLogger": false, "debug": false, "isBurstMode": false, "configuratorUrl": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.tesla.com/de_DE/model3/design", "currentUrlBase": "/model3/design", "showNewIncentives": true, "isFinplatEnabled": false, "isDm": false, "isNativePaymentEnabled": false, "isMultiLocale": false}, "DSServices": {"date": 1660973580066, "KeyManager": {"keys": {"Lexicon": [{"key": "Lexicon.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Incentives": [{"key": "Incentives.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Fees": [{"key": "Fees.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Lease": [{"key": "Lease.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "InitialConfig": [{"key": "InitialConfig.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "Loan": [{"key": "Loan.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0", "model": "m3", "variant": "m3"}}], "TCC": [{"key": "TCC.m3.m3", "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0", "model": "m3", "variant": "m3"}}]}, "query": {"available_configurations": "m3:m3", "language": "de", "market": "DE", "app": "find-my-tesla", "isTcoEnabled": "1", "tags": "", "context": "", "version": "redesign", "seekret": "", "isFinplatEnabled": "0", "isWechatMiniProgramEnv": "0", "isWechatBrowserEnv": "0"}}, "InitialConfig.m3.m3": {"App": {"enableCyberpunk": false, "enableRedesign": false, "debug": false, "navMinimal": true, "application_context": "FindMyTesla", "layoutTabletBefore": 1024, "availableCountrySelection": [], "displayCountrySelection": true, "displayCountryFlag": false, "isAnimationFloatEnabled": true, "useIntentPage": false, "useConfirmationPage": true, "showRefundPolicy": true, "showReferralDisclaimer": false, "isSaveDesignLiteEnabled": false, "isSaveDesignEnabled": false, "showDeliveryMatrix": false, "showDeliveryDateInfo": true, "closeOpenModalsOnNavigation": true, "isLocationSelectorEnabled": false, "isTerritorySelectionEnabled": false, "isRegionSelectionEnabled": false, "isRegistrationTypeSelectionEnabled": false, "showSavingsDisclaimerForTrims": true, "hideEstimatedDeliveryOrderPage": false, "bannerModalTrigger": null, "pricePostfix": "", "isEnergyLeadSectionEnabled": true, "isCountryFlagEnabled": false, "isRegistrationDetailDisabled": false, "showOrderAgreementShort": false, "showEarlyDelivery": false, "showSavingsAmountDisclaimer": true, "showSavingsAmountShort": false, "showMonthlySavingsInPurchasePriceDisclaimer": true, "isRegistrationTypeEnabled": false, "isPickupLocationsEnabled": false, "isRequestCallbackLocationsEnabled": false, "isOptionModificationDisabled": false, "showSummaryPanelFooter": true, "showAssetGallery": true, "isCollapsedFlow": true, "isApplePayInPayX": true, "hideSectionsOnFooter": [], "showMinMaxRangeValues": false, "showRangeLinkInventory": false, "showRegistrationAndDeliveryDisclaimer": false}, "Compositor": {"available_views": {"exterior": {"current": {"url": "", "view": "", "index": 0}, "available": ["STUD_SIDE", "STUD_3QTR", "SIDE", "STUD_SIDEVIEW", "STUD_FRONT34", "REAR34", "STUD_REAR34", "STUD_RIMCLOSEUP"]}, "interior": {"current": {"url": "", "view": "", "index": 0}, "available": ["STUD_INTERIOR"]}}, "option_string": "", "model": "", "views": {"STUD_SIDE": {"image_alt_description": "Side View", "image_alt_key": "side", "view": "STUD_SIDE", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["WHEELS", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "STUD_SIDEVIEW": {"image_alt_description": "Side View", "image_alt_key": "side", "view": "STUD_SIDEVIEW", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "PERFORMANCE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "STUD_3QTR": {"image_alt_description": "Three Quater View", "image_alt_key": "3qtr", "view": "STUD_3QTR", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["WHEELS", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "TRIM", "INTERIOR", "DRIVE"]}, "FRONT34": {"image_alt_description": "Front View", "image_alt_key": "front"}, "STUD_FRONT34": {"image_alt_description": "Front View", "image_alt_key": "front", "view": "STUD_FRONT34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "PERFORMANCE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "RIMCLOSEUP": {"image_alt_description": "Rim Closeup View", "image_alt_key": "rim"}, "STUD_RIMCLOSEUP": {"image_alt_description": "Rim Closeup View", "image_alt_key": "rim", "view": "STUD_RIMCLOSEUP", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "PERFORMANCE", "SPOILER"]}, "REAR34": {"image_alt_description": "Rear View", "image_alt_key": "rear", "view": "REAR34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "PERFORMANCE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "STUD_REAR34": {"image_alt_description": "Rear View", "image_alt_key": "rear", "view": "STUD_REAR34", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "PERFORMANCE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "SIDE": {"image_alt_description": "Side View", "image_alt_key": "side", "view": "SIDE", "size": 1920, "url": "", "relevant_groups": ["TRIM", "PAINT", "WHEELS", "INTERIOR", "PERFORMANCE", "SPOILER", "DRIVE"]}, "STUD_SEAT": {"image_alt_description": "Seat View", "image_alt_key": "seat", "view": "STUD_SEAT", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "DRIVE", "TRIM"]}, "INTERIOR": {"image_alt_description": "Interior View", "image_alt_key": "interior"}, "STUD_INTERIOR": {"image_alt_description": "Interior View", "image_alt_key": "interior", "view": "STUD_INTERIOR", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "DRIVE", "TRIM"]}, "STUD_WHEEL": {"image_alt_description": "Wheel View", "image_alt_key": "wheel", "view": "STUD_WHEEL", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "WHEELS", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "TRIM"]}, "STUD_WHEEL_PERF": {"image_alt_description": "Performance Wheel View", "image_alt_key": "wheel", "view": "STUD_WHEEL", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "SPOILER", "TRIM", "WHEELS"], "relevant_options": ["$W32D"]}, "STUD_DRIVER": {"image_alt_description": "Driver View", "image_alt_key": "driver", "view": "STUD_DRIVER", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PERFORMANCE", "DRIVE"]}, "STUD_REAR": {"image_alt_description": "Rear View", "image_alt_key": "rear", "view": "STUD_REAR", "size": 1441, "url": "", "relevant_groups": ["INTERIOR", "PAINT", "WHEELS", "SPOILER", "PERFORMANCE", "DRIVE_MODE", "TRIM"]}}}, "CustomGroups": {"utility_specs": [{"type": "selected_by", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["selected", "formattedSelected"]}, {"type": "group_selected_by", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "LOCATION_CHANGED"], "updates": ["selected"]}, {"type": "lexicon_price", "dependencies": ["Pricing"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "PRICE_CHANGED"], "updates": ["price", "formattedPrice"]}, {"type": "custom_car_price", "dependencies": ["Pricing"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES", "SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_APR_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_BALLOON_PAYMENT_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE", "FINANCIAL_FORM_STATE_CHANGE", "PRICE_ADD_DISCOUNT"], "updates": ["price"]}, {"type": "state_data", "dependencies": ["Assets"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_groups", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_reference", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["group_root"]}, {"type": "lexicon_group_source", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["group_root"]}, {"type": "lexicon_options", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES"], "updates": ["root"]}, {"type": "lexicon_specs", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["formattedSpecs"]}, {"type": "extra_content", "dependencies": ["Lexicon"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "SCREEN_LAYOUT_CHANGE"], "updates": ["actions", "asset"]}, {"type": "set_toggle_pair", "dependencies": ["Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED"], "updates": ["set"]}, {"type": "available", "dependencies": ["Location", "Configuration"], "actions": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "LOCATION_CHANGED", "PRICE_CHANGED"], "updates": ["current", "current_index"]}], "maps": {}, "lexicon_group_source": [{"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "context": "configurator"}, {"code": "PACKAGES", "context": "configurator"}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "context": "configurator"}, {"code": "UPGRADES", "context": "default"}, {"code": "COLOR_AND_WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "EXTERIOR_GROUP", "context": "configurator"}, {"code": "PAINT", "context": "configurator"}, {"code": "INTERIOR", "context": "configurator"}, {"code": "WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "AUTOPILOT", "context": "configurator"}, {"code": "SPOILER", "context": "configurator", "group_selected_by": {"and": ["$MT309"]}}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "context": "configurator"}, {"code": "OPTIONS", "context": "order_summary"}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "context": "configurator"}, {"code": "EMISSIONS_BANNER", "context": "configurator"}, {"code": "EMISSIONS", "context": "configurator"}, {"code": "ALUMINUM_PEDAL", "context": "configurator", "group_selected_by": {"and": ["$MT309"]}}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "context": "configurator", "group_selected_by": {"or": ["$MT311", "$MT317", "$MT339", "$MT325", "$MT329"]}}, {"code": "SPORT_PACKAGE_OPTIONS", "context": "configurator", "group_selected_by": {"or": ["$MT311", "$MT317", "$MT339", "$MT325", "$MT329"]}}, {"code": "WINTER_WHEELS", "context": "configurator"}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "context": "configurator"}, {"code": "TOWING", "context": "configurator", "group_selected_by": {"not": ["$MT311", "$MT317"]}}, {"code": "FEDERAL_TAX_CREDIT", "context": "configurator"}, {"code": "OFF_MENU_ITEMS", "context": "configurator"}, {"code": "STD_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "INTERIOR_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "REVIEW_ORDER_CONNECTIVITY", "context": "configurator"}, {"code": "WINTER_WHEELS_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "FSD_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "EAP_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "EXTERIOR_GALLERY", "context": "configurator"}, {"code": "BASIC_AP_FEATURES", "context": "configurator"}, {"code": "FSD_GALLERY", "context": "configurator"}, {"code": "CONNECTIVITY", "context": "default"}]}, "FinancingOptions": {"sidebarOpen": false, "selectedForm": "finance_options", "activeFinanceTypes": ["cash"], "activeTabs": ["finance_options", "incentives_savings", "emissions"], "menuItems": [{"key": "finance_options", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.finance_options"}, {"key": "gas_savings", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.gas_savings"}, {"key": "incentives_savings", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.incentives_savings"}, {"key": "incentives", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.incentives"}, {"key": "delivery_timing", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.delivery_timing"}, {"key": "tesla_insurance", "i18nLabel": "TeslaInsurance.title"}, {"key": "emissions", "i18nLabel": "FinancingOptions.tabLabels.emissions"}], "hideDynamicIncentive": true, "showMonthlyPaymentExVAT": ["lease.business_lease", "lease.km_business_lease"], "hideAfterSavingsPrice": true, "hideAfterSavingsModal": false, "showSavingsAmount": [], "showSavingAmountInModal": true, "showSavingAmtWithoutMinus": false, "showAmountIncludingFees": true, "showAmountIncludingFeesSummary": false, "loanAfterSavingsLabel": "loanAfterSavings", "showSecondDepositDisclaimer": false, "useModelYContent": false, "showTerritoryList": false, "showFleetSalesRegionList": false, "showFormattedMonthlyPayment": false, "showPayment": true, "showRegionalTax": false, "showRegionalTaxTypes": null, "showApplyForFinancing": false, "financingPartners": [], "showGasSavingsDisclaimer": false, "defaultRegionCode": "other", "hideGasSavingsInputField": false, "includeFeesinBatteryCalculation": false, "includeFeesinBatteryCalculationPayment": false, "useOptionPriceOverridePayment": false, "showDistinctTaxTotal": false, "showRegistrationTax": true, "showMaxBalloonPaymentAmount": false, "showBalloonPaymentDrop": false, "hasIncentivesEnabled": true, "showMaxDownPaymentAmount": false, "showChargerDisclaimer": false, "includeTeslaInsurance": false, "showOtherFeesinSummary": true, "showModalonFinanceSelector": false, "loanPaymentLabelMobile": "", "showOrderPageSummaryOtherFees": false, "showTaxCalcDisclaimer": false, "incentiveLink": "/support/vehicle-incentives", "financeLink": "/support/financing", "feesPrecision": 2, "showOtherLoanTerms": false, "showOrderFee": false, "showShortMonthlyAmount": false, "showSavingsAmountInFooter": true, "showPotentialSavings": false, "showGasSavingsCash": false, "sendTotalPrice": true, "addFuelFees": false, "isEstimatedPrice": false, "showTotalPaymentFooter": false, "showMonthlyPaymentQuote": false, "showFinanceProductsByDriverType": [{"type": "personal", "financeOptions": ["cash", "km_lease", "loan"], "defaultOption": "km_lease"}, {"type": "business", "financeOptions": ["cash", "operational_lease", "business_lease", "loan"], "defaultOption": "business_lease"}], "driverType": "personal", "leaseDescriptionwithModelCode": false, "taxesAndFeesExcludedIfApplicable": false, "showFooterFinanceLink": false, "showRegistrationAboveSummary": false, "showFinanceProductName": true, "showFooterEffectiveLoanRate": false, "showAsterixAtPriceEnd": false, "disclaimerSectionAboveOrderButton": "ORDER_DISCLAIMER_SECTION", "showRateInFooter": false, "showProvincialIncentives": false, "showDriveAwayPricewithIncentives": false, "showNetMonthlyPayment": false, "hideRegistrationTypeToggle": true, "showSavingsColumn": false, "showIncentivesTotal": true, "showFuelMonthlySavings": false, "financeSelectionDislaimer": null, "showAmountIncludingFeesInModal": false, "hideFinanceOnPrintPdf": false, "hideTaxesAndFeesExcluded": true, "showMaintenanceCost": true}, "FindMyTesla": {"selected_view": "exterior", "selected_type": "default", "extraDelivery": false, "EPAunits": {"selectedBy": {"or": ["$MT320", "$MT314"]}, "display": true}, "hideEstLink": {"selectedBy": {"or": ["$MTS09", "$MTS10", "$MTS11", "$MTX10", "$MTX11"]}, "hide": false}}, "Forms": {"selectedForm": "FinancingOptions", "showOtherLeaseTerms": false, "showLoanFields": [["loanDownPayment", "loanDistance", "term"]], "showLeaseFields": [["downPayment", "distance", "term"]], "leaseReadOnlyFields": [], "loanReadOnlyFields": [], "loanFieldsFormat": null, "gasSavingsExampleParams": {"yearlyDistance": 20000, "petrolSavingsPerYear": 2500, "petrolSavings": 7900, "timesLower": 3, "fuelEconomy": 11.9, "electricityPrice": 0.3, "petrolPrice": 1.51}, "extraDisclaimers": [], "disclaimerDateFormat": "MM/YYYY", "showIncentivesDisclaimers": true, "extraLeaseDescriptions": [], "extraLoanDescriptions": [], "useResidualAmount": false, "isResidualAmountEditable": false, "showRegionalIncentiveDropDown": false, "showDescriptionWithoutIncentive": false, "showOtherLoanTerms": true, "showIncentivesPerRegion": false, "showIncentivesRegion": [], "showCashDescriptions": true, "showEstSavingsLabel": false, "pricingDetailsVisible": true, "leasePrecision": 2}, "Payment": {"paymentFormValid": false, "serverErrors": {}, "acceptedCardTypes": [], "formOpen": true, "ccDetailsValid": false, "billingInfoValid": false, "CreditCardDetail": {"IsProfileExists": false}, "showInvoiceOption": false, "InvoiceType": null, "InvoiceDetailsValid": false, "PaymentDetail": {"PaymentAmount": 0, "PaymentType": "CC", "CurrencyCode": null, "CountryCode": null, "CreditCardDetail": {"ExpirationMonth": null, "ExpirationYear": null, "CardType": null}, "BillingInfoDetail": {"CountryCode": null, "Street": null, "Address2": null, "City": null, "ZipCode": null, "CompanyName": null, "VatId": null, "PickupLocation": 0, "RegistrationType": "business", "PrivateVatId": null, "IsFromSavedProfile": false, "StateProvince": false}}, "PaymentTypes": ["CC"], "paymentTabsType": "tabs", "collectAllBillingInfo": true, "registration": {"showBusinessFields": true, "showPrivateFields": false, "vatIdRequired": true, "companyNumberRequired": false, "showVatID": true, "privateVatIdRequired": false, "deliveryPostalCodeRequired": false}, "configs": {}, "time": null, "encryptor": "Adyen", "defaultEncryptor": "Adyen", "hideAllBillingInfo": false, "splitPayment": [], "displayPaymentDisclaimer": true, "displayOtherEUDisclaimer": false, "useProvinceFromBillingInfo": false, "isPaymentFormOpen": false, "showTextForPaymentTypes": false, "noWireTransferOnBusinessAccount": false, "showOptinDisclaimer": "always_no_disclaimer", "billingAddressDetailsPayX": "full", "calculatePriceOnOrder": false, "alwaysShowOrderDisclaimerAbove": true, "hideWireTransferForPreOrder": true, "showFiscalCode": false}, "ReviewDetails": {"group": "configurator.REVIEW_ORDER", "extra_group": "configurator.REVIEW_ORDER_PLUS", "base_group": "CORE_CONFIGURATOR", "base_configuration_options": [], "configuration_options": [], "emailCheckLoading": false, "emailExists": {"flag": true, "email": ""}, "accountDetailsValid": false, "AccountDetail": {"FirstName": "", "LastName": "", "Email": "", "PhoneNumber": "", "Password": "", "AccountType": "private", "CompanyName": "", "VatId": "", "PrivateVatId": "", "CompanyNumber": ""}, "isSaveDesignEnabled": false, "showLocalName": false, "showCompanyAgentLabel": false, "showLegalConsent": [], "showPrpLink": false, "showVAT": true, "assetView": "STUD_3QTR", "assetViewSource": [{"view": "FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"and": [{"or": ["$ST03", "$ST0Y"]}, {"or": ["$MTX10", "$MTX11", "$MTS09", "$MTS10", "$MTS11"]}]}}, {"view": "STUD_3QTR"}], "asset": {"type": "image-compositor", "view": "STUD_3QTR", "bkba": 1, "zoom": 1}, "showLeaseSummaryFields": ["downPayment", "leaseTerm", "leaseDistance"], "showLeaseSummaryDisclaimer": false, "showSecondDepositDisclaimer": {"source": true, "target": true}, "showTaxAndFeeDisclaimerForUsed": false, "isDomestic": {"source": false, "target": false}, "hideBaseField": ["PICKUP_LOCATION", "state"], "isFixedPickupLocation": false, "optionalFields": [], "showZeroRegistrationTax": false, "showLoanSummaryFields": ["downPayment", "loanTerm", "interestRate", "effectiveRate", "residualAmount"], "showLoanSummaryDisclaimer": false, "showWithoutAdjustments": false, "hideFinanceSummary": false, "displayFinanceDisclaimerEverywhere": false, "hideDestinationDocFee": false, "showDisclaimerLink": true, "showTraderLicense": false, "disclaimerModalContent": ["incentives", "gas_savings", "range_disclaimer", "tyre_regulation"], "demoInspections": ["standards"], "demoInspectionsList": ["structural", "tires_metric", "brakes"], "mechanicalInspections": ["standards", "functional"], "mechanicalInspectionsList": ["structural", "tires_metric", "brakes", "autopilot", "display", "powerOperated", "steering", "powertrain", "braking", "lighting", "controls", "restraint", "charging"], "cosmeticInspections": ["paint", "panelOrTrim", "glass", "wheel", "interior", "sealsAndTrim"], "cosmeticInspectionsList": ["paintScratches_metric", "dents_metric", "paintChips", "panelOrTrimScratches_metric", "glassChips_metric", "glassScratches", "wheelRash_metric", "interiorUsage_metric", "entryPoints", "sealsAndTrimDamage"], "showRefurbStandards": false, "showFirstRegistrationDatePaymentPage": false, "showReturnPolicy": true, "product": {"isInventory": false, "isReservation": false, "data": {}}, "isPreSale": {"source": "", "selected_by": {"and": ["$MT335"]}, "target": true}, "showBeforeSavingsPriceLabel": true, "showBeforeSavingsPriceFinancingLabel": false, "showPaymentModalTriggerBelowPrice": true, "showSavingsAmountTrigger": true, "checkEmailAvailability": true, "emailConfirmEnabled": true, "hideApplyForFinancing": false, "preOrderMode": false, "showLegalDataTable": false, "showSavingsDisclaimer": true, "showAfterSavingsPriceForTrims": true, "includePurchasePriceIncentivesInTrims": true, "includePurchasePriceIncentivesPreVAT": false, "includeDocFeeInSummary": false, "showOrderPlacementDisclaimerCash": false, "showRegistrationTypeSelector": false, "showFeesDisclaimer": false, "RegistrationDetail": {"RegistrantType": null, "RegistrationAddress": {"CountryCode": ""}}, "refundPolicySource": {"source": "", "target": ""}, "leaseDisclaimerOnPaymenti18nKey": "FinancingOptions.lease__disclaimer", "showPricesDetail": true, "summaryRegionalFees": false, "showIncentivesSectionTitle": false, "showLoanFieldsOrderPageLineItem": [], "showSavingsDisclaimeronCashTab": false, "showQtyInput": false, "VehicleDetail": {}, "showInventoryOrderFirstPaymentPolicy": false, "showRecall": true, "showThirdPartyHistoryUrl": false, "showDOCandOMVICfees": true, "showVATBreakdown": false, "showDeliveryEstDisclaimer": false, "nonRefundPolicy": {"source": true, "target": true}, "displayOrderRefundLongCopy": {"source": false, "selected_by": {"and": ["$MTS09"]}, "target": true}, "nonRefundPolicyDisclaimer": true, "showOrderRefundDisclaimer": true, "doSessionStartOnMount": true, "showModelYearOverviewPage": true, "showModelYearPaymentPage": true, "showGrossPriceTotal": false, "oldOrderAgreementVersion": "", "purchasePriceLabel": "", "triggerIncentiveSavingsModal": true, "showPriceIndicatorForPerformance": true, "DeliveryDetails": {"PostalCode": "", "Latitude": null, "Longitude": null}, "isDeliveryDetailsValid": true, "isDeliveryDetailsRequired": false, "isRefurbCompletionETA": false, "isTransportFeeEnabled": false, "showPaymentDisclaimers": true, "showFoundersDisclaimers": false, "showPurchasePrice": true, "showAccountDetailDisclaimer": false, "USLegalDisclaimer": false, "formErrors": {}, "showAccountType": true, "isPickupLocationValid": false, "showPaymentModalTriggerBelowLoanPayment": false, "showEffectiveRateBelowDownPayment": false, "showCostofCreditBelowAPR": false, "showVatDisclaimer": false, "showDepositDisclaimer": false, "showGovernmentSubsidy": false, "showVehiclePrice": false, "commonActionsToUpdatePrices": ["COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED", "SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE", "ACCESSORY_TOGGLE", "SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE", "PRICE_ADD_DISCOUNT", "FINPLAT_INPUTS_CHANGED", "SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE"], "actionsToUpdatePrices": ["SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE", "SUMMARY_PANEL_FINANCE_DISTANCE_CHANGE", "ACCOUNT_DETAILS_CHANGED", "SET_FINANCE_MODAL_DRIVER_TYPE", "SUMMARY_PANEL_INCLUDE_SERVICE_FEE_CHANGE"], "showVehicleSubtotal": true, "hidePostfixOnUI": false, "hideSavingsAfterPurchaseDiscl": false, "activeRegistrationTypes": ["private", "business"], "legalConsentValid": true, "showFinanceModalOnProductChange": false, "showExtraDepositAmountInDefaultPricingContext": false, "rangeStandard": "WLTP", "featureHighlightGroups": [], "showPremiumConnectivity": true, "showInventoryPremiumConnectivityFromLexicon": false, "showCCSFeature": false, "showBusinessInformation": false, "showVehicleDetailsBlock": false, "showVehicleInspection": false, "showNonTransferrable": true, "hideVehicleTypeLabel": false, "hideIncentivesOrderPage": false, "showAvailableInState": false, "showElectronicPayment": false, "showEvSubsidyDisclaimer": false, "showDemoVehicleBlock": true, "isSinglePage": false, "includeOrderFeeInVehicleTotal": true, "showLeaseDisclaimer": false, "useUsedInventoryDisclaimerCopy": false, "showAccountTypeSwitch": true, "extraBusinessFields": ["CompanyName", "CHAMBER_OF_COMMERCE", "Vat"], "extraIncentives": ["umweltBonus"], "extraIncentivesForCash": ["umweltBonus"], "showUmweltDisclaimer": true}, "PrintPdf": {"vatAmountPrecision": 2, "useDynamicRounding": false, "disclaimerPrecedings": [], "leaseFields": ["downPayment", "distance", "term"], "loanFields": ["downPayment", "distance", "term"], "loanFieldsAfterTotal": [], "showInterestRate": false, "loanTotalPostfix": null, "governmentGrantLabel": "governmentIncentivesTotal", "dateFormat": "DD/MM/YYYY"}, "SetRules": {"set": [], "rules": [{"target": "Configuration.option_codes", "selected_by": {"or": [{"configuration": {"options": ["$MT304", "$MT311", "$MT335", "$MT317"]}}]}, "consequence": {"set": ["$SPT31"]}}, {"target": "Configuration.option_codes", "selected_by": {"or": [{"configuration": {"options": ["$MT300", "$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT305", "$MT308", "$MT310", "$MT311", "$MT332", "$MT333", "$MT334", "$MT335", "$MT317"]}}]}, "consequence": {"set": ["$APBS"]}}]}, "SummaryPanel": {"selected_tab": "lease", "tabs": [], "loanDistance": null, "leaseDistance": null, "loanTerm": null, "loanRateMatrix": null, "leaseTerm": null, "leaseInterestRateMatrix": null, "leaseRateMatrix": null, "balloonPayment": null, "downPayment": null, "includeServiceFee": [], "residualAmount": null, "DisclaimerTitlei18nKey": "SummaryPanel.disclaimers.incentivesAndGasSavingsDisclaimer", "region_code": ""}}, "Incentives.m3.m3": {"incentives": [{"incentiveType": "fuel", "description": "Fuel economy inputs for DE m3", "amount": 9000, "period": "fuel", "variables": {"months": 60, "distance": 100000, "distance_year": 20000, "fuel_efficiency_metric": 6.402, "kwh_consumption_100": 14.4, "supercharger_kwh_price": 0.33, "fuel_price": 2.004, "kwh_price": 0.317, "electricity_last_updated": "2021-07", "petrol_last_updated": "2022-05-02", "last_updated": "2022-05-08", "kwh_consumption": 0.144}, "variant": "m3", "market": "DE"}, {"description": "Umweltbonus", "incentiveType": "government", "period": "included", "amount": 2500, "variant": ["my", "m3"], "inventory": ["new"], "market": "DE"}, {"incentiveType": "taxCredit", "financeType": "any", "description": "Federal Incentive", "period": "once", "market": "US", "variant": ["ms", "mx", "m3"], "inventory": ["new"], "includeInTotal": {"financeType": ["cash", "loan"]}, "pricebook_data": {"amount": "fees.tax_credit"}}, {"incentiveType": "beforeDelivery", "key": "clean_fuel_reward", "description": "California Clean Fuel Reward", "regionCode": "CA", "exclusive": true, "financeType": ["cash", "loan", "lease"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "metadata.copy.incentives.fuel_reward.toggle_amount", "period": "metadata.copy.incentives.fuel_reward.period", "amount": "metadata.copy.incentives.fuel_reward.amount", "uiSettings": "metadata.copy.incentives.fuel_reward.uiSettings"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_sce_rebate", "description": "California Utility - SCE Los Angeles", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.sce_reward.toggle_amount", "period": "fees.sce_reward.period", "amount": "fees.sce_reward.amount", "uiSettings": "fees.sce_reward.uiSettings", "unset": "fees.sce_reward.unset"}, "market": "US"}, {"incentiveType": "afterDelivery", "key": "utility_pge_rebate", "description": "California Utility - PG&E", "regionCode": "CA", "financeType": ["cash", "loan"], "long_name": "California", "variant": ["m3", "ms", "mx", "my"], "inventory": ["new"], "pricebook_data": {"toggle_amount": "fees.pge_reward.toggle_amount", "period": "fees.pge_reward.period", "amount": "fees.pge_reward.amount", "uiSettings": "fees.pge_reward.uiSettings", "unset": "fees.pge_reward.unset"}, "market": "US"}]}, "Fees.m3.m3": {"fees": [{"feeType": "reg_and_doc_fee", "financeType": "any", "description": "Registration and doc fee", "period": "once", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "inventory": ["new"], "amount": 980, "market": "DE"}, {"feeType": "benefit_in_kind", "financeType": "any", "description": "Monthly Benefit in Kind charges", "period": "included", "variant": ["ms", "mx", "m3", "my"], "inventory": ["new"], "income_bracket_percentage": 0.42, "bik_percentage": 0.005, "tax_brackets": [{"percentage": 0.42}, {"percentage": 0.45}], "bik_percentage_per_year": {"2020": {"percentage": 0.005}, "2021": {"percentage": 0.005}, "2022": {"percentage": 0.005}}, "market": "DE"}, {"feeType": "distance_fee", "financeType": "any", "description": "Distance fee, or: Entfernungskilometerpauschale", "period": "included", "variant": ["ms", "mx", "m3", "my"], "inventory": ["new"], "income_bracket_percentage": 0.42, "distance_tax_rate": 0.00015, "distance_tax_rate_ice": 0.0003, "km_daily": 25, "days_worked_per_month": 20, "tax_brackets": [{"percentage": 0.42}, {"percentage": 0.45}], "market": "DE"}, {"feeType": "booking_fee", "financeType": "lease", "description": "Booking fee for km_lease and km_business_lease", "period": "monthly", "variant": ["m3", "my", "mx", "ms"], "amount": 250, "market": "DE"}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "period": "included", "description": "VAT calculation", "variant": ["m3", "my", "ms", "mx"], "percent": 19, "market": "DE", "pricebook_data": {"percent": "fees.vat_percent.percent"}}, {"feeType": "vat_percent", "financeType": "any", "description": "VAT calculation", "period": "included", "variant": ["ms", "mx", "m3", "my"], "inventory": ["new"], "percent": 23, "market": "IE", "pricebook_data": {"percent": "fees.vat_percent.percent"}}]}, "Lease.m3.m3": {"lease": [{"market": "DE", "id": "km_lease", "variant": ["m3", "my"], "inventory": ["new"], "variables": {"downPayment": 6500, "maximumDownPayment": 0.3, "minimumDownPayment": 0, "interestRate": 3.99, "leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000}, "leaseTermsOffered": {"leaseTerm": [36, 48], "leaseDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "residualRateMatrix": [{"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 10000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 15000, "value": 0.54}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 20000, "value": 0.53}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 25000, "value": 0.52}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "value": 0.51}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 15000, "value": 0.5}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 20000, "value": 0.49}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 25000, "value": 0.46}], "uiSettings": {"forms": {"showLeaseFields": [["downPayment", "distance", "term"]]}, "pdf": {"leaseFields": ["downPayment", "distance", "term"]}}}, {"market": "DE", "id": "business_lease", "variant": ["m3", "my"], "inventory": ["new"], "variables": {"downPayment": 6500, "maximumDownPayment": 0.4, "minimumDownPayment": 0, "interestRate": 3.91, "leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "umweltbonus": 2975}, "leaseTermsOffered": {"leaseTerm": [24, 36, 48], "leaseDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "residualRateMatrix": [{"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 10000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 15000, "value": 0.55}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 20000, "value": 0.54}, {"leaseTerm": 24, "leaseDistance": 25000, "value": 0.53}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 10000, "value": 0.51}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 15000, "value": 0.5}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 20000, "value": 0.49}, {"leaseTerm": 36, "leaseDistance": 25000, "value": 0.48}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 10000, "value": 0.47}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 15000, "value": 0.46}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 20000, "value": 0.45}, {"leaseTerm": 48, "leaseDistance": 25000, "value": 0.42}], "uiSettings": {"forms": {"showLeaseFields": [["downPayment", "distance", "term"]]}, "pdf": {"leaseFields": ["downPayment", "distance", "term"]}}}]}, "Loan.m3.m3": {"loan": [{"market": "DE", "variant": ["m3", "my"], "inventory": ["new"], "variables": {"minimumDownPayment": 0, "downPayment": 0.1, "downPayments": {"model": {"my": 9000}}, "maximumDownPayment": 0.4, "interestRate": 3.335, "loanTerm": 48, "loanDistance": 10000, "umweltbonus": {"m3": 2975, "my": 2975}}, "loanTermsOffered": {"loanTerm": [36, 48, 60], "loanDistance": [10000, 15000, 20000, 25000]}, "interestRateMatrix": [], "residualRateMatrix": [{"loanTerm": 36, "loanDistance": 10000, "value": 0.55}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 15000, "value": 0.54}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 20000, "value": 0.53}, {"loanTerm": 36, "loanDistance": 25000, "value": 0.52}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 10000, "value": 0.51}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 15000, "value": 0.5}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 20000, "value": 0.49}, {"loanTerm": 48, "loanDistance": 25000, "value": 0.46}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 10000, "value": 0.47}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 15000, "value": 0.46}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 20000, "value": 0.45}, {"loanTerm": 60, "loanDistance": 25000, "value": 0.41}]}]}, "TCC.m3.m3": {"tcc": [{"tccType": "fuel", "financeType": "any", "description": "German fuel costs", "variant": ["m3"], "variables": {"fuelEconomy": {"default": 15.62, "$MT310": 14.92, "$MT315": 14.92, "$MT316": 14.92, "$MT321": 14.92, "$MT323": 14.92, "$MT328": 14.92, "$MT311": 10, "$MT317": 10, "$MT325": 10, "$MT340": 10}, "energyUsage": {"default": 14.4, "$MT310": 15.5, "$MT315": 15.5, "$MT316": 15.5, "$MT321": 15.5, "$MT323": 15.5, "$MT328": 15.5, "$MT311": 18.6, "$MT317": 18.6, "$MT325": 18.6, "$MT340": 18.6}, "electricityCost": 0.317, "petrolCost": 2, "mileage": 15000, "months": 60}}, {"tccType": "roadTax", "financeType": "any", "description": "German road tax", "variant": ["m3"], "variables": {"months": 60}, "monthlyAmount": 0, "monthlyComparisonAmount": {"default": 12.5, "$MT310": 14.25, "$MT315": 14.25, "$MT316": 14.25, "$MT321": 14.25, "$MT323": 14.25, "$MT328": 14.25, "$MT311": 37.333333333333336, "$MT317": 37.333333333333336, "$MT325": 37.333333333333336, "$MT340": 37.333333333333336}}, {"tccType": "maintenance", "financeType": "any", "description": "German maintenance costs", "variant": ["m3"], "variables": {"months": 60}, "monthlyAmount": 20.8333333333, "monthlyComparisonAmount": 66.6666666667}, {"tccType": "benefitInKind", "financeType": "any", "customerType": "__business", "description": "German benefit in kind", "variant": ["m3"], "variables": {"months": 60}, "taxRate": 0.005, "taxBracket": 0.42, "availableIncomeBrackets": [{"percentage": 0.42}, {"percentage": 0.45}], "comparison": {"default": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 42667.45}, "$MT310": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 49100}, "$MT315": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 49100}, "$MT316": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 49100}, "$MT321": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 49100}, "$MT323": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 49100}, "$MT328": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 49100}, "$MT311": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 62266.75}, "$MT317": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 62266.75}, "$MT325": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 62266.75}, "$MT340": {"taxRate": 0.01, "vehiclePrice": 62266.75}}}, {"tccType": "commuterTax", "financeType": "any", "customerType": "__business", "description": "German commuter tax", "variant": ["m3"], "variables": {"months": 60}, "taxRate": 7.5e-05, "taxBracket": 0.42, "daysWorked": 20, "kmTravelled": 25, "comparison": {"default": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 42667.45}, "$MT310": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 49100}, "$MT315": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 49100}, "$MT316": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 49100}, "$MT321": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 49100}, "$MT323": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 49100}, "$MT328": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 49100}, "$MT311": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 62266.75}, "$MT317": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 62266.75}, "$MT325": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 62266.75}, "$MT340": {"taxRate": 0.0003, "vehiclePrice": 62266.75}}}]}, "Lexicon.m3": {"effective_date": "2022-07-20T23:20:00.000Z", "market": "DE", "product": "m3", "factory": "GF00", "fees": {"vat_percent": {"percent": 19}}, "name": "Marketing DE 2022.Jul.20 3528.6281.19219 [de]", "groups": [{"code": "MODEL", "name": "MODEL", "context": "default", "groups": [], "options": ["$MDL3"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$MDL3"]}, {"code": "TRIM", "name": "TRIM", "context": "default", "groups": [], "options": ["$MT322", "$MT325", "$MT328"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$MT322"]}, {"code": "SOP", "name": "SOP", "context": "default", "extra_copy": [{"type": "compare_title", "content": "Standard-Innenraum"}, {"type": "order_title", "content": "Direkt verf\u00fcgbar"}, {"type": "order_description", "content": "<p>Die erste Version des Model 3, die in Produktion geht, weist eine Langstreckenbatterie, Hinterrad- oder Allradantrieb sowie das Premium-Upgradepaket auf.</p>"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]&&feature_list.summary[0].items[0]", "content": "Langstreckenbatterie - 310 Meilen NEFC gesch\u00e4tzt"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]&&feature_list.summary[0].items[1]", "content": "Hinterrad- oder Allradantrieb"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]&&feature_list.summary[0].items[2]", "content": "Premium-Upgrades"}], "groups": [], "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "DRIVE_MODE", "name": "Antrieb", "context": "default", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen"}], "groups": [], "options": ["$DV2W", "$DV4W"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$DV2W"]}, {"code": "INTERIOR", "name": "Innenansicht", "context": "default", "extra_copy": [{"type": "feature_list.detail[0].title", "content": "Premium-Innenraum"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[0]", "content": "15-Zoll Touchscreen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[1]", "content": "Zweizonen-Klimasteuerung"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[2]", "content": "FM/Internet-Radio"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[3]", "content": "Premiumsitze mit 12-fach elektrisch verstellbaren Vordersitzen"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[4]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[5]", "content": "Premium-Audiosystem"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[7]", "content": "5 beheizbare Sitze"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[8]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[9]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[10]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[11]", "content": "Standard-Konnektivit\u00e4t (inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[12].sub_items[0]", "content": "Basiskarten mit Echtzeit-Verkehrsnavigation"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[12].sub_items[1]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Smartphone"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[12].sub_items[2]", "content": "Drahtlos-Updates \u00fcber Wi-Fi (WLAN)"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].main_title", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (2 Jahre inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsnavigation und -ansicht"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].sub_items[1]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Smartphone oder Medien-Streaming"}, {"type": "feature_list.detail[0].items[13].sub_items[2]", "content": "Drahtlos-Updates \u00fcber Mobilfunk oder Wi-Fi (WLAN)"}], "groups": [], "options": ["$IBB1", "$IBW1", "$IPB1", "$IPW1"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$IBB1"]}, {"code": "PAINT", "name": "Farbe", "context": "default", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Farbe ausw\u00e4hlen"}, {"type": "section_title", "content": "Au\u00dfenansicht"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_FRONT34"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "STUD_FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_FRONT34", "zoom": 1.3}]}], "groups": [], "options": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$PMNG"]}, {"code": "WHEELS", "name": "R\u00e4der", "context": "default", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Felgen w\u00e4hlen"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_INTERIOR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_RIMCLOSEUP"}]}], "groups": [], "options": ["$W40B", "$W41B", "$W33D"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": true, "default_options": ["$W41B"]}, {"code": "AUTOPILOT", "name": "Autopilot", "context": "default", "extra_copy": [], "extra_content": [], "groups": [], "options": ["$APBS", "$APF2", "$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": false}, {"code": "BATTERY", "name": "Batterie", "context": "default", "groups": [], "options": [], "required": true, "exclusive": true, "default_options": []}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "name": "Premium-Paket", "context": "default", "groups": [], "options": ["$PRM30", "$PRM31", "$PRM3S"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PRM30"]}, {"code": "SPOILER", "name": "Spoiler", "context": "default", "groups": [], "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "PEDALS", "name": "PEDALS", "context": "default", "groups": [], "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "name": "SPORT_PACKAGE", "context": "default", "groups": [], "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": true, "default_options": ["$SPT31"]}, {"code": "BRAKES", "name": "BRAKES", "context": "default", "groups": [], "options": ["$BC3R"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "WINTER_WHEELS", "name": "WINTER_WHEELS", "context": "default", "groups": [], "options": ["$W3WE8", "$W3WE9", "$WW300"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": false, "default_options": []}, {"code": "TOWING", "name": "Anh\u00e4ngerkupplung", "context": "default", "groups": [], "options": ["$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "SUPER_CHARGER", "name": "SUPER_CHARGER", "context": "default", "groups": [], "options": ["$SC04"], "required": false, "exclusive": true}, {"code": "CONNECTIVITY", "name": "CONNECTIVITY", "context": "default", "groups": [], "options": ["$CPF0", "$CPF1"], "required": true, "exclusive": true, "discountable": false, "default_options": ["$CPF0"]}, {"code": "PERF_FIRMWARE", "name": "PERF_FIRMWARE", "context": "default", "groups": [], "options": ["$FM3U"], "required": false, "exclusive": false, "discountable": false, "default_options": []}, {"code": "HEATED_SEAT", "name": "HEATED_SEAT", "context": "default", "groups": [], "options": ["$RSF0", "$RSF1"], "required": false, "exclusive": true, "discountable": false}, {"code": "COLD_WEATHER", "groups": [], "context": "default", "options": ["$CW03"], "required": false, "exclusive": true, "default_options": [], "name": "COLD_WEATHER"}, {"code": "CORE", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$MDL3", "$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT309", "$MT310", "$MT311", "$MT312", "$MT314", "$MT316", "$MT317", "$MT336", "$MT320", "$MT315", "$MT321", "$MT337", "$MT322", "$MT323", "$MT325", "$MT328", "$MT340"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Bezahlung"}, {"code": "OPTIONS", "groups": [], "context": "order_summary", "options": ["$IBB1", "$IBW1", "$IPB1", "$IPW1", "$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$W40B", "$W41B", "$W33D", "$APBS", "$APF2", "$W3WE8", "$W3WE9", "$WW300", "$TW01"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Optionen"}, {"code": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "SPORT_PACKAGE", "WHEELS", "INTERIOR", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_PACKAGE", "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "TOWING"], "context": "order_summary", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REVIEW_ORDER", "extra_copy": []}, {"code": "LONG_RANGE_TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT303"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "LONG_RANGE_TRIM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Langstreckenbatterie"}]}, {"code": "PERFORMANCE_TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT304"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "PERFORMANCE_TRIM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Performance"}]}, {"code": "TRIM", "name": "TRIM", "context": "configurator", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen"}, {"type": "compare_title", "content": "Vergleichen"}], "groups": [], "options": ["$MT322", "$MT328", "$MT325"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$MT322"]}, {"code": "PAINT", "name": "Farbe", "context": "configurator", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Lackierung"}, {"type": "section_title", "content": "Au\u00dfenansicht"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "FRONT34"}]}, {"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "SIDE", "zoom": 1.3}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}], "groups": [], "options": ["$PPSW", "$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$PMNG"]}, {"code": "WHEELS", "name": "R\u00e4der", "context": "configurator", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "R\u00e4der"}, {"type": "certified_range_est", "content": "Gesch\u00e4tzte Reichweite der Konfiguration: {VALUE} km"}, {"type": "certified_range", "content": "Zertifizierte Reichweite (WLTP): {VALUE} km"}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_INTERIOR"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_RIMCLOSEUP"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}, {"type": "DisclaimerSpecial", "props": {"field": "certified_disclaimer", "classes": "tds-text--center"}}, {"type": "RootGroup"}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}, {"type": "certified_disclaimer", "content": [{"value": 510, "subtype": "certified_range_est", "selected_by": {"and": ["$W40B", "$MT322"]}}, {"value": 491, "subtype": "certified_range", "selected_by": {"and": ["$W41B", "$MT322"]}}, {"value": 626, "subtype": "certified_range_est", "selected_by": {"and": ["$W40B", "$MT328"]}}, {"value": 602, "subtype": "certified_range", "selected_by": {"and": ["$W41B", "$MT328"]}}, {"value": 547, "subtype": "certified_range", "selected_by": {"and": ["$W33D", "$MT325"]}}]}], "groups": ["WINTER_WHEELS_OPTIONS"], "options": ["$W40B", "$W41B", "$W33D"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$W41B"]}, {"code": "AUTOPILOT_PACKAGE", "name": "Autopilot", "context": "configurator", "extra_copy": [{"type": "video_list.default[0].title", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "video_list.default[1].title", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "video_list.default[2].title", "content": " Autoparken"}, {"type": "video_list.default[3].title", "content": "Smart Herbeirufen"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "RootGroup"}, {"type": "Options"}]}, {"type": "detail_size", "content": "regular"}, {"type": "direction_type", "content": "column"}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "FSD_GALLERY"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/route.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/route.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet", "mobile"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}, "video_content": [{"url": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "urlDesktop": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[0]"}, {"url": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "urlDesktop": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[1]"}, {"url": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "urlDesktop": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[2]"}, {"url": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[3]"}]}]}], "groups": [], "options": ["$APPB", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "AUTOPILOT", "name": "Autopilot-Funktionspaket", "context": "configurator", "extra_copy": [], "extra_content": [], "groups": [], "options": ["$APBS", "$APF2", "$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "PACKAGES", "groups": ["PREMIUM_PACKAGE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Pakete", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenansicht"}, {"type": "view_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "INTERIOR_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}], "description": "Pakete", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_INTERIOR", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_INTERIOR", "ratio": "slice"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "RootGroup"}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "view_features", "props": {"modal": "INTERIOR_FEATURES"}}]}}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY", "section": 4}]}]}, {"code": "ALUMINUM_PEDAL", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-Pedale", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Mit Leichtmetalllegierung gestaltet, um ein exklusives Innenraum-Styling zu verwirklichen"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Nur bei 20-Zoll Sport-Felgen inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER"}]}, {"type": "selected", "content": [{"content": true, "configuration": ["$W32P"], "condition_state": "and"}]}]}, {"code": "PREMIUM_PACKAGE", "name": "Innenansicht", "context": "configurator", "long_name": "Premium-Upgrades", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenansicht"}], "description": "Sie k\u00f6nnen den Innenraum mit Zusatzmerkmalen und Premium-Materialien aufwerten.", "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "RootGroup"}]}], "groups": ["INTERIOR"], "options": ["$PRM30", "$PRM31", "$IBB1", "$IBW1", "$IPB1", "$IPW1"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "SPOILER", "name": "Spoiler", "context": "configurator", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Spoiler"}], "groups": [], "options": ["$SLR1"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "PEDALS", "name": "PEDALS", "context": "configurator", "groups": [], "options": ["$PL31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT322"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Hinterradantrieb"}, {"type": "modal_list.default[0].main_title", "content": "Partieller Premium-Innenraum beinhaltet:"}, {"type": "modal_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung"}, {"type": "modal_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-Sitzbez\u00fcge und -Verkleidungen"}, {"type": "modal_list.default[0].items[2]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "modal_list.default[1].main_title", "content": "Premium-Innenraum beinhaltet:"}, {"type": "modal_list.default[1].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen"}, {"type": "modal_list.default[1].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "modal_list.default[1].items[2]", "content": "Premium-Audiosystem \u2013 13 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker plus Klangfeldprozessor"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].description", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[2]", "content": "H\u00e4ufigere Updates \u00fcber Mobilfunk"}, {"type": "modal_list.default[1].items[3].sub_items[3]", "content": "Internet-Browser"}, {"type": "modal_list.default[1].items[4]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "modal_list.default[2].main_title", "content": "Alle Innenraumversionen beinhalten:"}, {"type": "modal_list.default[2].items[0]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "modal_list.default[2].items[1]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "modal_list.default[2].items[2]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "modal_list.default[2].items[3]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "modal_list.default[2].items[4]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "sub_title_disclaimer", "content": "Partieller Premium-Innenraum", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FEATURE_LIST_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD"}, "classNames": ["tsla-recommended", "tsla-dash"]}}]}]}, {"code": "REAR_WHEEL_DRIVE_GROUP", "groups": ["REAR_WHEEL_PARTIAL"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "REAR_WHEEL_DRIVE_GROUP", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Hinterradantrieb"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title", "classes": "tds-text--h6 tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds-text_color--30 tds--vertical_padding-10", "component": "h2"}}, {"type": "RootGroup"}]}]}, {"code": "REAR_WHEEL_PARTIAL", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT322"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REAR_WHEEL_PARTIAL", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title_disclaimer", "content": "Partieller Premium-Innenraum", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FEATURE_LIST_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD"}, "classNames": []}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title"}}, {"type": "Options"}]}]}, {"code": "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE", "groups": ["DUAL_MOTOR_PREMIUM", "SPORT_PACKAGE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title", "classes": "tds-text--h6 tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds-text_color--30 tds--vertical_padding-10", "component": "h2"}}, {"type": "RootGroup"}]}]}, {"code": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT328", "$MT325"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "extra_copy": [{"type": "name", "content": " "}, {"type": "sub_title_disclaimer", "content": "Premium-Innenraum", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_FEATURE_LIST_MODAL", "props": {"content_path": "OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD"}, "classNames": []}}]}, {"type": "disclaimer_savingsPrice", "content": "Die Preise werden ohne potenzielle Einsparungen im Vergleich zu Benzinfahrzeugen bis zu {SAVING_PRICE} angezeigt."}, {"type": "__disclaimer_savingsPrice", "content": "Die Berechnung ber\u00fccksichtigt nicht die im Vergleich zu Benzin-/Dieselfahrzeugen gesch\u00e4tzte Einsparung von {SAVING_PRICE} in {YEARS}."}, {"type": "disclaimer_learnMore", "content": "Weitere Informationen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_INCENTIVES_SAVINGS_MODAL"}}]}, {"type": "compare_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "STD_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"field": "sub_title"}}, {"type": "Options"}, {"type": "GroupDescription", "props": {"group": "DUAL_MOTOR_PREMIUM"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "compare_features", "props": {"modal": "STD_FEATURES"}}]}}]}]}, {"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "groups": ["REAR_WHEEL_DRIVE_GROUP", "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Batterie und Antriebsstrang", "extra_copy": [{"type": "zero_to_road_limit_units", "content": "0-100 km/h"}, {"type": "range_units", "content": "Reichweite"}, {"type": "epa", "content": " "}, {"type": "speed_units_short", "content": "Sek."}, {"type": "range_units_short", "content": "km"}, {"type": "top_speed_units_short", "content": "km/h"}, {"type": "range_units_epa", "content": "Reichweite (gesch\u00e4tzt)"}, {"type": "top_speed_units", "content": "Maximale Geschwindigkeit"}, {"type": "name", "content": "Model 3"}, {"type": "section_title", "content": "Fahrzeug"}, {"type": "compare_title", "content": "Vergleichen"}, {"type": "range_units_est_link", "content": "(WLTP)", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_RANGE_MODAL"}}]}, {"type": "range_info_title", "content": "Reichweite"}, {"type": "range_info_disclaimer", "content": "Alle Reichweitenangaben basieren auf der Norm WLTP, was beim Vergleich von Reichweiten zwischen Elektrofahrzeugen hilfreich sein kann. Zertifizierte Reichweiten oben in unserem Konfigurator werden mit der gr\u00f6\u00dften Felgenoption getestet, wie gesetzlich vorgeschrieben, um die Konfiguration mit der niedrigsten Reichweite widerzuspiegeln. Die unter den Felgen- und Sitzplatzoptionen aufgef\u00fchrten Reichweiten sind Sch\u00e4tzungen auf Basis der von Ihnen gew\u00e4hlten Konfiguration.<br><br>Die tats\u00e4chliche Reichweite kann aufgrund von Faktoren wie Geschwindigkeit, Wetterbedingungen und H\u00f6henunterschieden variieren."}, {"type": "group_disclaimer", "content": "Alle Fahrzeuge verf\u00fcgen \u00fcber einen elektrischen Kofferraum\u00f6ffner, ein Glasdach und Autopilot."}], "description": "Batterie und Antriebsstrang", "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "STUD_FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_FRONT34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title"}, {"type": "Disclaimer"}, {"type": "DeliveryDate", "props": {"classes": "tds--vertical_padding-bottom"}}, {"type": "EmissionsBanner", "props": {"classes": "emissions-banner"}}, {"type": "Specs", "props": {"group": "BATTERY_AND_DRIVE"}}, {"type": "RootGroup"}, {"type": "DynamicDisclaimer", "props": {"group": "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE"}}]}, {"type": "gallery", "content": [{"group": "EXTERIOR_GALLERY"}]}]}, {"code": "SPORT_PACKAGE", "name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "context": "configurator", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Options"}, {"type": "RootGroup"}]}], "groups": [], "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "groups": ["TRIM"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Liefertermine", "extra_copy": [], "description": "Liefertermine", "extra_content": [{"type": "delivery_time", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MT308"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: November"}, {"selected_by": {"and": ["$MT310"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: November"}, {"selected_by": {"and": ["$MT311"]}, "delivery_date": "Voraussichtliche Auslieferung: November"}]}]}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MDL3", "$MT300", "$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT308", "$MT310", "$MT314", "$SPT31", "$MT320", "$MT316", "$MT311", "$MT321", "$MT336", "$MT337", "$MT315", "$MT317", "$MT322", "$MT325", "$MT323", "$MT328", "$MT340"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Bezahlung"}, {"code": "MID_RANGE_TRIM", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT305"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": ["$MT305"]}, {"code": "WINTER_WHEELS", "name": "Winterreifen/-felgen", "context": "configurator", "extra_copy": [], "extra_content": [], "groups": [], "options": ["$W3WE8", "$W3WE9", "$WW300"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$W3WE8", "$W3WE9", "$WW300"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Winterreifen/-felgen", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Winterreifen/-felgen"}, {"type": "feature_description", "content": "F\u00fcr optimales Fahrverhalten auf Schnee und Eis ist ein Winterreifen-Felgen-Set unverzichtbar"}, {"type": "add_component", "content": "Set ausw\u00e4hlen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "UPDATE_CONFIG_BY_RULES", "rules": [{"option": {"set": ["$WW300"]}, "selected_by": {"and": ["$MT325"]}}, {"option": {"set": ["$W3WE8"]}, "selected_by": {"or": ["$MT321", "$MT323", "$MT328", "$MT337", "$MT322"]}}], "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "remove_component", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "actionClass": ["tds-btn tds-btn--secondary tds-btn--small tds-o-margin-top"], "content_path": "CustomGroups.WINTER_WHEELS_OPTIONS.currentSelected[0].code"}}]}, {"type": "view_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "WINTER_WHEELS_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small "]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"hide": "inventory", "type": "Title", "props": {"classes": "tds-text--h5 tds-text--center", "component": "h3"}}, {"show": "inventory", "type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"content": [{"props": {"containerCss": "tds-text--center tds-o-vertical_padding--1x"}, "fields": [{"field": "feature_description"}, {"field": "add_component", "component": "button"}], "parentClasses": "child--group-container tds-o-animate--slide_in tds--no_vertical_padding", "group_selected_by": {"not": ["WINTER_WHEELS_OPTIONS"]}}, {"props": {"containerCss": "tds--vertical_padding"}, "fields": [{"type": "components", "content": [{"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}, {"field": "remove_component", "component": "button"}, {"field": "view_features", "props": {"modal": "WINTER_WHEELS_FEATURES"}}], "parentClasses": "child--group-container tds-o-animate--slide_in tds--no_vertical_padding", "group_selected_by": {"and": ["WINTER_WHEELS_OPTIONS"]}}]}}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB", "$APBS", "$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Autopilot", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "SPORT_PACKAGE_OPTIONS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$BC3R", "$SLR1", "$PL31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c"}, {"type": "view_option_details_collapsed", "content": "Performance - Details anzeigen"}, {"type": "view_option_details_expand", "content": "Performance - Details ausblenden"}], "extra_content": [{"type": "collapse", "content": [{"type": "collapse", "props": {"exclude": ["$SPT31"]}}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER", "groups": ["PAINT", "SPORT_PACKAGE_OPTIONS", "WHEELS", "INTERIOR", "AUTOPILOT", "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "AUTOPILOT_PACKAGE", "PERF_FIRMWARE", "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "TOWING"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "REVIEW_ORDER", "extra_copy": []}, {"code": "FEDERAL_TAX_CREDIT", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "federalTax", "extra_copy": [{"type": "federalTax.description", "content": "Alle Varianten des Model 3 qualifizieren sich f\u00fcr den Umweltbonus von 7.500\u00a0\u20ac. Weitere Informationen"}]}, {"code": "OFF_MENU_ITEMS", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$MT300", "$MT302", "$MT305"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "OFF_MENU_ITEMS", "extra_copy": []}, {"code": "INTERIOR", "name": "Innenansicht", "context": "configurator", "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Options", "props": {"classes": "tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center"}}, {"type": "SelectedPrice"}]}], "groups": [], "options": ["$IBB1", "$IBW1", "$IPB1", "$IPW1"], "required": true, "exclusive": true, "default_options": ["$IBB1"]}, {"code": "MAIN_CONTENT", "groups": ["BATTERY_AND_DRIVE", "SPORT_PACKAGE", "PAINT", "WHEELS", "PACKAGES", "AUTOPILOT", "PAYMENT"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "REVIEW_ORDER_PLUS", "groups": ["CONNECTIVITY"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": []}, {"code": "STD_FEATURES", "groups": ["COMPARE_MODEL_AND_FEATURE", "AUTOPILOT_CARD", "SUPER_CHARGER_CARD", "OVER_THE_AIR_UPDATES_CARD", "SENTRY_MODE_CARD", "EXPANSIVE_STORAGE_CARD", "MOBILE_APP_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false}, {"code": "COMPARE_MODEL_AND_FEATURE", "groups": ["RANGE_AND_PERFORMANCE", "INTERIOR_SECTION", "SAFETY_FEATURE"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Modelle und Merkmale vergleichen", "extra_copy": [], "extra_content": []}, {"code": "RANGE_AND_PERFORMANCE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Reichweite und Leistung", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Reichweite und Leistung"}, {"type": "dynamic_grid_title[0]", "content": "Beschleunigung von 0 auf 100 km/h"}, {"type": "dynamic_grid_title[1]", "content": "Reichweite"}, {"type": "dynamic_grid_title[2]", "content": "Maximale Geschwindigkeit"}, {"type": "dynamic_grid_title[3]", "content": "Antrieb"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Hoher Wirkungsgrad, extrem hohe Leistung", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"props": {"style": {"fontSize": "14px", "marginTop": "16px", "paddingTop": "0"}}}}]}, {"type": "feature_list.default[1]", "content": "Tesla hat das Model 3 von Grund auf als Elektrofahrzeug konzipiert und dabei eine konsequente Integration auf Systemebene umgesetzt. Alle Komponenten wie Batterien, Elektromotoren und Aerodynamik-Bauteile sind so optimiert, dass sie sich gegenseitig erg\u00e4nzen und eines der effizientesten und dabei unglaublich leistungsf\u00e4higsten Fahrzeuge schaffen, das jemals gebaut wurde."}, {"type": "feature_list.default[2]", "content": "*Rollout-Toleranz von 1 Fu\u00df abgezogen."}, {"type": "feature_list.default[3].main_title", "content": "Betrieb bei sehr kaltem Wetter", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"props": {"style": {"fontSize": "14px", "marginTop": "16px", "paddingTop": "0"}}}}]}, {"type": "feature_list.default[4]", "content": "F\u00fcr optimale Langstreckenf\u00e4higkeit in sehr kalten Umgebungen empfehlen wir die Versionen Maximale Reichweite oder Performance des Model 3."}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "DynamicGrid", "props": {"group": "TRIM", "content": [{"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[0]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.accelerationFormatted", "postfix": "*"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[1]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.rangeFormatted"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[2]", "content_path": {"label": "name", "value": "formattedSpecs.topspeedFormatted"}}, {"title_path": "CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[3]", "content_path": {"label": "name", "value": "drive_mode"}}]}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "INTERIOR_SECTION", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Abschnitt Innenraum", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Innenraum & Komfort"}, {"type": "dynamic_grid_title[0]", "content": "Soundsystem"}, {"type": "dynamic_grid_title[1]", "content": "Innenraum-Bodenmatten"}, {"type": "dynamic_grid_title[2]", "content": "Beheizte Sitze"}, {"type": "dynamic_grid_title[3]", "content": "Beheiztes Lenkrad"}, {"type": "dynamic_grid_feature[0]", "content": "Custom-Audiosystem mit Klangfeldprozessor"}, {"type": "dynamic_grid_feature[1]", "content": "Premium-Audiosystem mit 13 Lautsprechern, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rkern plus Klangfeldprozessor"}, {"type": "dynamic_grid_feature[2]", "content": "Zubeh\u00f6rangebot"}, {"type": "dynamic_grid_feature[3]", "content": "Vordersitze"}, {"type": "dynamic_grid_feature[4]", "content": "Alle 5 Sitze mit eigenen Bedienelementen"}, {"type": "feature_title", "content": "Alle Modelle bieten"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Drahtloses Aufladen des Telefons in der Mittelkonsole"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "649 Liter Laderaum inklusive abschlie\u00dfbarem Frontkofferraum"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Sitzheizungen - Individuell steuerbar an allen 5 Sitzen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Beheiztes Lenkrad"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Innenraum-Bodenmatten"}, {"type": "dynamic_grid_indicator_included", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "DynamicGrid", "props": {"group": "TRIM", "content": [{"classes": "dynamic-grid--space-evenly", "title_path": "CustomGroups.INTERIOR_SECTION.dynamic_grid_title[0]", "content_path": {"label": "name", "value": "interior_sound_system"}}]}}, {"type": "Title", "props": {"field": "feature_title", "classes": "features-list--title tds-text--500 tds--padding_top-16 tds-list tds-text_color--black", "component": "div"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "GLASS_ROOF_STD_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Glasdach", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Glasdach"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Das gro\u00dffl\u00e4chige Glasdach sorgt f\u00fcr ein helleres und ger\u00e4umigeres Ambiente im Innenraum und einen ungehinderten Blick auf den Himmel. Infrarot- und UV-Lichtstrahlen werden effektiv herausgefiltert, um Hitze und Blendung selbst bei direkter Sonneneinstrahlung wirkungsvoll zu reduzieren."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODEL3/UI/M3_GlassRoof.png", "type": "image", "ratio": "slice"}}]}, {"code": "INTERIOR_FEATURES", "groups": ["GLASS_ROOF_CARD", "CENTER_DISPLAY_CARD", "WIRELESS_CHARGER_CARD", "VEGAN_INTERIOR_CARD", "ADVANCED_CLIMATE_CONTROL_CARD", "SR_INTERIOR_FEATURES_CARD", "LR_INTERIOR_FEATURES_CARD", "CONNECTIVITY_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Innenansicht", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Innenraum \u2014 Merkmale"}]}, {"code": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES", "groups": ["20_IN_PERFORMANCE_WHEELS_CARD", "PERFORMANCE_BRAKES_CARD", "PERFORMANCE_PEDALS_CARD", "CARBON_FIBER_SPOILER_CARD", "TRACK_MODE_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Performance-Upgrade \u2014 Merkmale"}]}, {"code": "FSD_FEATURES", "groups": ["FSD_LANE_CHANGE_CARD", "FSD_NAVIGATE_CARD", "FSD_AUTOPARK_CARD", "FSD_SUMMON_CARD", "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "FSD_COMPUTER_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Enhanced Autopilot", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Performance-Upgrade \u2014 Merkmale"}]}, {"code": "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Ampel- und Stoppschilderkennung", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Ampel- und Stoppschilderkennung"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "Die Ampel- und Stoppschilderkennung dient zum Abbremsen und Anhalten an Ampeln oder Stoppschildern, die bei eingeschaltetem Abstandsgeschwindigkeitsregler oder Lenkassistenten erfasst werden."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-traffic-light"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-traffic-light"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Traffic_Light_and_Stop_Sign.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "PAYMENT", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Bezahlung", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Model 3 bestellen"}, {"type": "goto_payment", "content": "Weiter zur Bezahlung", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"key": "payment", "type": "NAVIGATION_SELECT_KEY", "classNames": ["tds-btn", "tds-btn--width-full", "tds-btn--secondary", "tds-btn--large"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 500, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h3"}}, {"type": "DeliveryDate", "props": {"classes": "tds-text--500 tds-text_color--00"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "goto_payment"}]}}]}]}, {"code": "SUPER_CHARGER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Supercharger-Zugriff", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Einfaches Aufladen"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Laden \u00fcberall dort, wo Strom vorhanden ist. Die Reichweite, die f\u00fcr t\u00e4gliche Fahrten ben\u00f6tigt wird, l\u00e4sst sich gew\u00f6hnlich mit dem Mobile Connector-Ladekabel an einer zul\u00e4ssigen Haushaltssteckdose problemlos laden oder f\u00fcr das beste Ladeerlebnis zu Hause an einem Tesla Wall Connector. Auf Langstreckenfahrten ist Ihr Model 3 an Tesla Supercharger-Ladestationen in nur 15 Minuten f\u00fcr bis zu weitere 275 km aufgeladen, damit Sie schnell wieder unterwegs sind."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODELX/UI/S3XY_StdFeat_Supercharger.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "OVER_THE_AIR_UPDATES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Software-Updates \u00fcber Over-The-Air", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Software-Updates \u00fcber Over-The-Air"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Im Laufe der Zeit wird Ihr Model 3 sogar noch besser durch h\u00e4ufige drahtlose Software-Updates, um Ihnen neue Sicherheits-, Komfort- und Entertainment-Funktionen und noch mehr Leistung, Reichweite und Komfort zu bieten."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_StdFeat_OTAU.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "MOBILE_APP_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Tesla App", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Tesla App"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Mit dem Handyschl\u00fcssel k\u00f6nnen Sie Ihren Tesla starten, ohne einen Schl\u00fcssel in die Hand nehmen zu m\u00fcssen. Weitere Highlights sind: Reichweite- und Ladestatus-Fern\u00fcberwachung, GPS-Standort in Echtzeit, Klimaanlageneinstellungen und vieles mehr. Zudem k\u00f6nnen Sie \u00fcber die App auch einen Service Termin buchen. \u00dcberwachen Sie Ihr gesamtes Tesla-\u00d6kosystem, einschlie\u00dflich des Stromflusses von der Powerwall oder vom Solar Roof und Solarkollektoren direkt \u00fcber die Tesla App."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_StdFeat_MobileApp.jpeg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "AUTOPILOT_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Basic Autopilot", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Basic Autopilot"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Durch die Autopilot-Funktionalit\u00e4t in jedem Tesla kann Ihr Fahrzeug automatisch lenken, beschleunigen und f\u00fcr andere Fahrzeuge oder Fu\u00dfg\u00e4nger auf Ihrer Spur bremsen. Die wegweisenden Sicherheits- und Komfortfunktionen entlasten Sie beim Fahren mit Assistenzfunktionen wie Notbremsautomatik, Auffahrwarnung und Totwinkel-\u00dcberwachung."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/S3XY_StdFeat_Autopilot.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "CENTER_DISPLAY_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Touchscreen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Touchscreen"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "\u00dcber den gro\u00dfen 15-Zoll-Touchscreen k\u00f6nnen Sie auf alles zugreifen: wie HD-Bilder von den Seiten- und Heckkameras, Navigation, Filme, Musik, Spiele und mehr. Ihre Umgebung wird w\u00e4hrend der Fahrt in Echtzeit visualisiert, um Geschwindigkeitsbegrenzungszeichen, bevorstehende Ampeln, Fu\u00dfg\u00e4nger, Radfahrer und Gefahren in einer 360\u00b0-Surround-Ansicht anzuzeigen."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_StdFeat_CenterDisplay.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "GLASS_ROOF_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Glasdach", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Glasdach"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Das riesige Glasdach sorgt f\u00fcr ein helleres und ger\u00e4umigeres Ambiente im Innenraum und einen ungehinderten Blick auf den Himmel. Infrarot- und UV-Lichtstrahlen werden effektiv herausgefiltert, um Hitze und Blendung selbst bei direkter Sonneneinstrahlung wirkungsvoll zu reduzieren."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_Int_GlassRoof", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "WIRELESS_CHARGER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Kabelloses Laden", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Kabelloses Laden"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Auf dem kabellosen Ladedock mit konturierter, rutschfester Oberfl\u00e4che k\u00f6nnen Sie ganz bequem zwei Telefone gleichzeitig aufladen. Die integrierte Mittelkonsole bietet tiefen Stauraum mit zwei vorderen und zwei hinteren USB-C-Ladeanschl\u00fcssen und Stauraum unter der Armlehne."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_Int_WirelessCharger.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "VEGAN_INTERIOR_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Veganer Innenraum", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Komplett veganer Innenraum"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Weicher als Leder, aber viel robuster und schmutzabweisender \u2014 unsere speziell entwickelten Sitzbez\u00fcge sind vollst\u00e4ndig vegan und deutlich nachhaltiger als herk\u00f6mmliche Sitzmaterialien. Sie erf\u00fcllen unsere strengen Standards f\u00fcr Langlebigkeit und Fleckenbest\u00e4ndigkeit, w\u00e4hrend sie gleichzeitig durch hohen Komfort und \u00c4sthetik beeindrucken."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_Int_Vegan.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "ADVANCED_CLIMATE_CONTROL_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Fortschrittliche Klimasteuerung", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Fortschrittliche Klimaanlagenbedienung"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Luftstrom und Temperatur werden vollst\u00e4ndig \u00fcber das Display gesteuert, was eine pr\u00e4zise Ausrichtung erm\u00f6glicht, ohne dass Sie jemals einen Luftauslass kontrollieren oder anfassen m\u00fcssen. An hei\u00dfen Tagen h\u00e4lt der Innenraum-\u00dcberhitzungsschutz den Innenraum stets angenehm k\u00fchl. Bei kaltem Wetter erm\u00f6glicht die Vorklimatisierung das automatische Vorw\u00e4rmen von Innenraum und Fahrzeugbatterie, was sich in maximaler Reichweite und Effizienz auswirkt."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_Int_ClimateControl.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "20_IN_PERFORMANCE_WHEELS_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "20-Zoll \u00dcberturbine-Felgen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "20-Zoll \u00dcberturbine-Felgen"}, {"type": "panelName", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Exklusive Felgen aus leichter, aber strapazierf\u00e4higer Aluminiumlegierung in elegantem Grau mit Pirelli P Zero-Hochleistungsreifen f\u00fcr ultimative Traktion auf der Stra\u00dfe wie auf der Rennstrecke."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPT31"]}, "panelName": "20_IN_PERFORMANCE_WHEELS_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-perf-upgrade-20-perf-wheels"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"crop": [0, 0, 160, 0], "type": "image-compositor", "view": "STUD_RIMCLOSEUP", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "PERFORMANCE_BRAKES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-Bremsen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Performance-Bremsen"}, {"type": "panelName", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Gr\u00f6\u00dfere, steifere Bremss\u00e4ttel und leichte, unterteilte Bremsscheiben f\u00fcr verbesserte Bremsleistung und W\u00e4rmeabfuhr"}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPT31"]}, "panelName": "PERFORMANCE_BRAKES_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-perf-upgrade-perf-brakes"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/m3_performance_brakes_uberturbine.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "PERFORMANCE_PEDALS_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Performance-Pedale", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Performance-Pedale"}, {"type": "panelName", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Mit Leichtmetalllegierung konzipiert, um ein exklusives Innenraum-Styling zu verwirklichen"}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPT31"]}, "panelName": "PERFORMANCE_PEDALS_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-perf-upgrade-perf-pedals"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "CARBON_FIBER_SPOILER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Karbonfaser-Spoiler", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Spoiler aus Karbon"}, {"type": "panelName", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Verbesserte Aerodynamik und bessere Spurstabilit\u00e4t bei hohen Geschwindigkeiten. Der Karbon-Heckspoiler wird durch eine exklusive Performance-Plakette akzentuiert, um eine unverwechselbare Hecksch\u00fcrze zu schaffen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPT31"]}, "panelName": "CARBON_FIBER_SPOILER_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-perf-upgrade-carbon-fiber"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "TRACK_MODE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$SPT31"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Track-Modus", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Track-Modus"}, {"type": "panelName", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Als Over-the-Air Update angeboten, verst\u00e4rkt der Track-Modus die Antriebsstrangk\u00fchlung und die Rekuperation (regeneratives Bremsen) und ist ideal f\u00fcr l\u00e4ngere Runden auf der Rennstrecke. Gleichzeitig wird das Einlenken in Kurven durch entsprechendes Ansteuern der Motoren unterst\u00fctzt. Besser noch: Sie k\u00f6nnen die Fahrmodi perfekt auf Ihre Anforderungen einstellen und Ihrer Fahrweise anpassen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$SPT31"]}, "panelName": "TRACK_MODE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-perf-upgrade-track-mode"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_Perf_TrackMode.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "FSD_NAVIGATE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Mit Autopilot navigieren", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "Das automatische Fahren von der Autobahnauffahrt bis zur Autobahnabfahrt umfasst automatische Spurwechsel, Abstandsgeschwindigkeitsregler einschlie\u00dflich Komplettstopp- und Anfahrfunktion, Lenkassistenten und \u00dcberholen langsamerer Fahrzeuge auf Ihrer Spur."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_LANE_CHANGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spurwechselassistent", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "W\u00e4hrend der Fahrt auf der Autobahn steuert der Spurwechselassistent Ihr Fahrzeug auf die optimale Fahrspur, um es auf Einm\u00fcndungen und Ausfahrten vorzubereiten und langsamere Fahrzeuge zu \u00fcberholen. Dabei werden anstehende Fahrspurwechsel klar und rechtzeitig angek\u00fcndigt, damit Sie stets im Bilde sind. Der Spurwechselassistent kann nat\u00fcrlich personalisiert und an Ihre Anforderungen angepasst werden."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-auto-lane-change"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-auto-lane-change"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_AUTOPARK_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": " Autoparken", "extra_copy": [{"type": "title", "content": " Autoparken"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "M\u00fchelos parallel oder quer einparken \u2014 auf Tastendruck am Touchscreen. Das Model 3 weist Sie auf verf\u00fcgbare Parkl\u00fccken hin, da es das Fahrzeugumfeld kontinuierlich scannt."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-autopark"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-autopark"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_SUMMON_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Smart Herbeirufen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Smart Herbeirufen"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "Bei Ansteuerung mit der Tesla App findet Ihr geparktes Auto Sie und kommt zu Ihnen. Besonders praktisch auf engen Stellpl\u00e4tzen: Ihr Auto kann sogar ganz von allein ein- und ausparken. Die Funktion Smart-Herbeirufen meistert auch komplexe Parkbedingungen. Sie h\u00e4lt sich an Spurmarkierungen oder Stoppschilder und vermeidet Fu\u00dfg\u00e4nger oder Hindernisse wie Verkehrskegel, Abfallk\u00f6rbe oder abgestellte Einkaufswagen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-summon"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-summon"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "FSD_COMPUTER_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APF2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Computer f\u00fcr autonomes Fahren", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Computer f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "panelName", "content": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren"}, {"type": "description", "content": "Der von Tesla entwickelte und f\u00fcr Computersicht optimierte Siliziumchip erlaubt eine detaillierte Visualisierung der Umgebung auf dem Bildschirm und soll in Zukunft durch Software-Updates \u00fcber Funk ein vollkommen autonomes Fahren erm\u00f6glichen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_COMPUTER_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-computer"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "panelName": "FSD_COMPUTER_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-computer"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/FSDComputer.png", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "SAFETY_FEATURE", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Sicherheit", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Sicherheit"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Totwinkel-\u00dcberwachung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Notbremsautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Frontaufprallwarnung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Seitenkollisionswarnung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Notfall-Spurhaltekorrektur"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Rangierassistent"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "LED-Tagfahrlicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "W\u00e4chter-Modus"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Innenraum-\u00dcberhitzungsschutz"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Fahrzeugortung per App"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "PREMIUM_CONNECTIVITY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Sicherheit", "extra_copy": [{"type": "Title", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t"}, {"type": "feature_list.default[0].title", "content": "Alle Versionen des Model 3 beinhalten eine Navigationsfunktion und eine 30-t\u00e4gige Testversion der Premium-Konnektivit\u00e4t:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Live-Verkehrsvisualisierung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Satellitenbildkarten"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Video-Streaming, Zugriff auf Inhalte von Netflix, Youtube, Twitch und anderen Anbietern"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Webbrowser"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": "tds-flex tds-text--caption"}}]}]}, {"code": "SR_INTERIOR_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$IN3B2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "SR-Innenraum \u2014 Merkmale", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenraum \u2014 Merkmale"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Audio und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "USB-A Anschluss im Handschuhfach mit abnehmbaren 128 GB Speichermedium"}, {"type": "feature_list.default[1].main_title", "content": "Komfort"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Vordersitze mit elektrischer Verstellung und Sitzheizung"}, {"type": "feature_list.default[1].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "feature_list.default[1].items[2]", "content": "Beheiztes Lenkrad"}, {"type": "feature_list.default[1].items[3]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[1].items[4]", "content": "Innenraum-Bodenmatten"}, {"type": "feature_list.default[2].main_title", "content": "Extras"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Au\u00dfenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und kabellosem Ladedock f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"classes": "tds-text--start", "component": "h3"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": " tds-text--caption "}}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MT315", "$MT317", "$MT339", "$MT316", "$MT321", "$MT323", "$MT328", "$MT325"]}}]}]}, {"code": "LR_INTERIOR_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$IN3B2"], "required": false, "exclusive": false, "name": "LR-Innenraum \u2014 Merkmale", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Innenraum \u2014 Merkmale"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Audio und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Premium-Audiosystem \u2013 13 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker plus Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "USB-A Anschluss im Handschuhfach mit abnehmbaren 128 GB Speichermedium"}, {"type": "feature_list.default[1].main_title", "content": "Komfort"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "Vordersitze mit elektrischen Verstellfunktionen"}, {"type": "feature_list.default[1].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "feature_list.default[1].items[2]", "content": "Beheiztes Lenkrad"}, {"type": "feature_list.default[1].items[3]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[1].items[4]", "content": "Innenraum-Bodenmatten"}, {"type": "feature_list.default[2].main_title", "content": "Extras"}, {"type": "feature_list.default[2].items[0]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.default[2].items[1]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Au\u00dfenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[2].items[2]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[2].items[3]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und kabellosem Ladedock f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"classes": "tds-text--start", "component": "h3"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default", "classes": " tds-text--caption "}}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MT314", "$MT337", "$MT319", "$MT322"]}}]}]}, {"code": "SENTRY_MODE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "W\u00e4chter-Modus", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "W\u00e4chter-Modus"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "<p>Eine exklusive Schutzfunktion namens \"W\u00e4chter-Modus\" \u00fcberwacht kontinuierlich die Fahrzeugumgebung, wenn Sie es unbeaufsichtigt lassen. Wenn aktiviert, verwendet der \"W\u00e4chter-Modus\" die Umfeldkameras des Fahrzeugs, um potenzielle Bedrohungen zu erkennen und vor ihnen zu sch\u00fctzen, \u00e4hnlich wie bei Hausalarmanlagen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie im <a href=\"https://www.tesla.com/ownersmanual/index-model-3.html\" target=\"_blank\">Benutzerhandbuch</a>.</p>"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/S3XY_StdFeat_SentryMode.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "EXPANSIVE_STORAGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Viel Stauraum", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Viel Stauraum"}, {"type": "eyebrow", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Das Model 3 bietet 649 Liter Laderaum, der sich in den Frontkofferraum und den automatisch \u00f6ffnenden und schlie\u00dfenden Heckkofferraum unterteilt. Das Design des Model 3 nutzt den Platz, der traditionell von sperrigen Motoren, Benzintanks und Getrieben eingenommen wird, und erm\u00f6glicht so relativ viel Stauraum f\u00fcr ein Fahrzeug dieser Gr\u00f6\u00dfe. Gleichzeitig erh\u00f6ht sich die Sicherheit der Insassen durch die ger\u00e4umigere, verst\u00e4rkte Karosserie und das verst\u00e4rkte Fahrwerk."}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/3_StdFeat_Storage.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "EXTERIOR_GALLERY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Konfiguration \u2014 Galerie", "description": "Konfiguration \u2014 Galerie", "extra_content": [{"type": "asset[0]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 500, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "STUD_FRONT34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_FRONT34", "zoom": 1.4}]}, {"type": "asset[1]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 450, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "STUD_SIDEVIEW", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_SIDEVIEW", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset[2]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [1300, 500, 300, 300], "type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR34", "zoom": 1, "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR34", "zoom": 1.3}]}, {"type": "asset[3]", "content": [{"bkba": 1, "crop": [0, 950, 160, 0], "type": "image-compositor", "view": "STUD_RIMCLOSEUP", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "crop": [0, 0, 80, 0], "type": "image-compositor", "view": "STUD_RIMCLOSEUP", "ratio": "slice"}]}, {"type": "asset[4]", "content": [{"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_INTERIOR", "ratio": "meet", "selected_by": {"or": [{"on": ["tablet", "mobile"]}]}}, {"bkba": 1, "type": "image-compositor", "view": "STUD_INTERIOR", "ratio": "slice"}]}]}, {"code": "FSD_GALLERY", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "Autonomes Fahren \u2014 Galerie", "description": "Autonomes Fahren \u2014 Galerie", "extra_content": [{"type": "asset[0]", "content": [{"url": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_NAVIGATE_CARD.name"}]}, {"type": "asset[1]", "content": [{"url": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_LANE_CHANGE_CARD.name"}]}, {"type": "asset[2]", "content": [{"url": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_AUTOPARK_CARD.name"}]}, {"type": "asset[3]", "content": [{"url": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": 0, "muted": true, "autoPlay": false, "fullWidth": true}, "content_path": "CustomGroups.FSD_SUMMON_CARD.name"}]}]}, {"code": "WINTER_WHEELS_FEATURES", "groups": ["18_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "19_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "20_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Produktdetails \u2013 Winterreifen/-felgen", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Modelle vergleichen"}]}, {"code": "18_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$W3WE8"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "18\" Pirelli-Winterreifensatz", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "18\" Pirelli-Winterreifensatz"}, {"type": "eyebrow", "content": "Inklusive"}, {"type": "description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Satz umfasst Pinwheel-Felgen mit vormontierten Reifen. Die schicken Aero-Radkappen bekommen Sie separat in unserem Online-Store."}, {"type": "add_options", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$W3WE8"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$W3WE8"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODEL3/UI/wheels-18-pirelli.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MT325"]}}]}]}, {"code": "19_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$W3WE9"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "19\" Pirelli-Winterreifensatz", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "19\" Pirelli-Winterreifensatz"}, {"type": "eyebrow", "content": "Inklusive"}, {"type": "description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 19\" Sport-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind."}, {"type": "add_options", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$W3WE9"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$W3WE9"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODEL3/UI/wheels-19-pirelli.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MT325"]}}]}]}, {"code": "20_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$WW300"], "required": false, "exclusive": false, "default_options": [], "name": "20\" Pirelli-Winterreifensatz", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "20\" Pirelli-Winterreifensatz"}, {"type": "eyebrow", "content": "Inklusive"}, {"type": "description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 20\" Performance-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind."}, {"type": "add_options", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$WW300"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"]}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$WW300"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": {"url": "MODEL3/UI/wheels-pirelli-20-uberturbine.jpg", "type": "image", "ratio": "slice"}}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"or": ["$MT337", "$MT321", "$MT323", "$MT328", "$MT322"]}}]}]}, {"code": "EAP_FEATURES", "groups": ["EAP_LANE_CHANGE_CARD", "EAP_NAVIGATE_CARD", "EAP_AUTOPARK_CARD", "EAP_SUMMON_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Enhanced Autopilot", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Enhanced Autopilot-Funktionalit\u00e4t"}]}, {"code": "EAP_NAVIGATE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Mit Autopilot navigieren", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Das automatische Fahren von der Autobahnauffahrt bis zur Autobahnabfahrt umfasst automatische Spurwechsel, Abstandsgeschwindigkeitsregler einschlie\u00dflich Komplettstopp- und Anfahrfunktion, Lenkassistenten und \u00dcberholen langsamerer Fahrzeuge auf Ihrer Spur."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_NAVIGATE_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-navigate-on-autopilot"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/navigate-on-autopilot.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_LANE_CHANGE_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Spurwechselassistent", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "W\u00e4hrend der Fahrt auf der Autobahn steuert der Spurwechselassistent Ihr Fahrzeug auf die optimale Fahrspur, um es auf Einm\u00fcndungen und Ausfahrten vorzubereiten und langsamere Fahrzeuge zu \u00fcberholen. Dabei werden anstehende Fahrspurwechsel klar und rechtzeitig angek\u00fcndigt, damit Sie stets im Bilde sind. Der Spurwechselassistent kann nat\u00fcrlich personalisiert und an Ihre Anforderungen angepasst werden."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-auto-lane-change"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_LANE_CHANGE_FEATURE", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-auto-lane-change"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/lane_change.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_AUTOPARK_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": " Autoparken", "extra_copy": [{"type": "title", "content": " Autoparken"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "M\u00fchelos parallel oder quer einparken \u2014 auf Tastendruck am Touchscreen. Das Model 3 weist Sie auf verf\u00fcgbare Parkl\u00fccken hin, da es das Fahrzeugumfeld kontinuierlich scannt."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-autopark"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_AUTOPARK_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-autopark"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/autopark.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EAP_SUMMON_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": ["$APPB"], "required": false, "exclusive": false, "name": "Smart Herbeirufen", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Smart Herbeirufen"}, {"type": "panelName", "content": "Enhanced Autopilot"}, {"type": "description", "content": "Bei Ansteuerung mit der Tesla App findet Ihr geparktes Auto Sie und kommt zu Ihnen. Besonders praktisch auf engen Stellpl\u00e4tzen: Ihr Auto kann sogar ganz von allein ein- und ausparken. Die Funktion Smart-Herbeirufen meistert auch komplexe Parkbedingungen. Sie h\u00e4lt sich an Spurmarkierungen oder Stoppschilder und vermeidet Fu\u00dfg\u00e4nger oder Hindernisse wie Verkehrskegel, Abfallk\u00f6rbe oder abgestellte Einkaufswagen."}, {"type": "add_options", "content": "Paket hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "add-fsd-summon"}}]}, {"type": "remove_options", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "panelName": "FSD_SUMMON_CARD", "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--width-full", "tds-o-remove-margins"], "interaction": "remove-fsd-summon"}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "type": "video-inline", "urlDesktop": "MODEL3/UI/summon_v2_emea.mp4", "selected_by": {"or": [{"on": ["desktop", "tablet"]}]}, "video_props": {"loop": true, "muted": true, "autoPlay": true, "controls": false, "fullWidth": true, "playsInline": true}}]}]}, {"code": "EMISSIONS_BANNER", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Emissionen-Banner", "extra_copy": [{"type": "emissionsBanner.description", "content": "Offizieller Energieverbrauch: {ENERGY_CONSUMPTION} kWh/100km. \u2022 CO<sub>2</sub>-Emissionen im kombinierten Testzyklus: 0 g/km. CO<sub>2</sub>-Effizienzklasse: {EFFICIENCY_CLASS}."}, {"type": "emissionsBanner.link", "content": "Mehr Informationen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_EMISSIONS_MODAL"}}]}], "description": "Emissionen-Banner", "extra_content": []}, {"code": "EMISSIONS", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Emissionen", "extra_copy": [{"type": "title[0]", "content": "Leistung<br />(kW)"}, {"type": "title[1]", "content": "Masse<br />(kg)"}, {"type": "title[2]", "content": "Energieverbrauch"}, {"type": "title[3]", "content": "CO<sub>2</sub>-<br/>Emissionen"}, {"type": "title[4]", "content": "C<sub>2</sub>-Effizienz"}, {"type": "or_word", "content": "oder"}, {"type": "footer", "content": "Besuchen Sie unsere <a href='/de_DE/support/european-union-energy-label?redirect=no' target='_blank'>Support-Seite</a> f\u00fcr weitere Informationen."}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"title_path": "CustomGroups.EMISSIONS.title[0]", "content_path": {"value": "formattedSpecs.rawData.power"}}, {"title_path": "CustomGroups.EMISSIONS.title[1]", "content_path": {"value": "formattedSpecs.rawData.mass"}}, {"postfix": "kWh/100km", "title_path": "CustomGroups.EMISSIONS.title[2]", "content_path": {"value": "formattedSpecs.rawData.energy_consumption"}}, {"content": "0 g/km", "title_path": "CustomGroups.EMISSIONS.title[3]", "content_localized": {"de": "0 g/km"}}, {"title_path": "CustomGroups.EMISSIONS.title[4]", "content_path": {"value": "formattedSpecs.rawData.efficiency_class"}}]}]}, {"code": "BASIC_AP_FEATURES", "groups": ["AUTOPILOT_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Basic Autopilot-Funktionen", "extra_copy": [{"type": "aria_label", "content": "Funktionskarten"}]}, {"code": "CONNECTIVITY_CARD", "groups": [], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "Konnektivit\u00e4t", "extra_copy": [{"type": "title", "content": "Konnektivit\u00e4t"}, {"type": "table.row[0].column[0]", "content": "Paketmerkmale"}, {"type": "table.row[0].column[1]", "content": "Standard<sup>1</sup>"}, {"type": "table.row[0].column[2]", "content": "Premium<sup>2</sup>"}, {"type": "table.row[1].column[0]", "content": "Navigation"}, {"type": "table.row[1].column[1].tickmark", "content": " "}, {"type": "table.row[1].column[2].tickmark", "content": " "}, {"type": "table.row[2].column[0]", "content": "Live-Verkehrsvisualisierung"}, {"type": "table.row[2].column[1].xmark", "content": " "}, {"type": "table.row[2].column[2].tickmark", "content": " "}, {"type": "table.row[3].column[0]", "content": "Satellitenbildkarten"}, {"type": "table.row[3].column[1].xmark", "content": " "}, {"type": "table.row[3].column[2].tickmark", "content": " "}, {"type": "table.row[4].column[0]", "content": "Video-Streaming<sup>*</sup>"}, {"type": "table.row[4].column[1].xmark", "content": " "}, {"type": "table.row[4].column[2].tickmark", "content": " "}, {"type": "table.row[5].column[0]", "content": "Caraoke<sup>*</sup>"}, {"type": "table.row[5].column[1].xmark", "content": " "}, {"type": "table.row[5].column[2].tickmark", "content": " "}, {"type": "table.row[6].column[0]", "content": "Musik-Streaming<sup>*</sup>"}, {"type": "table.row[6].column[1].xmark", "content": " "}, {"type": "table.row[6].column[2].tickmark", "content": " "}, {"type": "table.row[7].column[0]", "content": "Webbrowser<sup>*</sup>"}, {"type": "table.row[7].column[1].xmark", "content": " "}, {"type": "table.row[7].column[2].tickmark", "content": " "}, {"type": "description", "content": "Merkmale k\u00f6nnen sich \u00e4ndern und je nach Hardwarekonfiguration variieren. Neue Funktionen, die nach der Lieferung verf\u00fcgbar werden, k\u00f6nnen zus\u00e4tzlichen Geb\u00fchren unterliegen."}, {"type": "description1", "content": "*Bei Standard-Konnektivit\u00e4t nur \u00fcber WLAN verf\u00fcgbar"}, {"type": "description2", "content": "1. Die Standard-Konnektivit\u00e4t ist f\u00fcr 8 Jahre nach Erstauslieferung des Neufahrzeugs inbegriffen. Bestimmte Fahrzeugfunktionen mit hoher Datennutzung erfordern mindestens Standard-Konnektivit\u00e4t sowie Karten, Navigation und Sprachsteuerung."}, {"type": "description3", "content": "2. Die Premium-Konnektivit\u00e4t ist 30 Tage lang kostenlos und dann als Abonnement erh\u00e4ltlich"}, {"type": "inventory-description2", "content": "1. Die Standard-Konnektivit\u00e4t ist bis {sc-duration} ohne zus\u00e4tzliche Kosten inbegriffen. Bestimmte Fahrzeugfunktionen mit hoher Datennutzung erfordern mindestens Standard-Konnektivit\u00e4t sowie Karten, Navigation und Sprachsteuerung."}, {"type": "inventory-description3", "content": "2. Die Premium-Konnektivit\u00e4t ist 30 Tage lang kostenlos und dann als Abonnement erh\u00e4ltlich"}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"classes": "tds-text--start tds--vertical_padding--small", "component": "h3"}}, {"type": "Table", "props": {"field": "table.row"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "description", "classes": "tds--vertical_padding"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "description1", "classes": "tds--vertical_padding--small"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "description2"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "description3"}}]}]}, {"code": "REVIEW_ORDER_CONNECTIVITY", "groups": ["CONNECTIVITY_CARD"], "context": "configurator", "options": [], "required": false, "exclusive": false, "name": "REVIEW_ORDER_CONNECTIVITY"}], "options": {"$APBS": {"code": "$APBS", "user_defined_rules": {"unset_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "targets": ["$APF2", "$APPB"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APBS"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "targets": ["$APF2", "$APPB"]}], "name": "Autopilot", "description": "Autopilot", "long_name": "Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "feature_list.default.items[0]", "content": "Erm\u00f6glicht automatisches Lenken, Beschleunigen und Bremsen unter Ber\u00fccksichtigung von Fahrzeugen und Fu\u00dfg\u00e4ngern auf seiner Spur."}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "disclaimer", "content": "Die gegenw\u00e4rtig aktivierten Funktionen verlangen eine aktive \u00dcberwachung durch den Fahrer - ein autonomer Betrieb des Fahrzeugs ist damit nicht m\u00f6glich. Die Aktivierung und Verwendung von Autonomiefunktionen verlangen dagegen den Nachweis \u00fcber Milliarden von gefahrenen Kilometern, dass ihre Zuverl\u00e4ssigkeit das Verm\u00f6gen von menschlichen Fahrern weit \u00fcberschreitet. Zudem sind f\u00fcr den autonomen Betrieb gesetzliche Genehmigungen erforderlich, die je nach Rechtsprechung noch l\u00e4nger dauern d\u00fcrften. Im Zuge der Weiterentwicklung dieser Selbstfahrf\u00e4higkeiten wird Ihr Fahrzeug kontinuierlich \u00fcber Over-The-Air aktualisiert und aufgewertet."}, {"type": "compare_features", "content": "Merkmal \u2014 Einzelheiten", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"props": {"data-should-open": "BASIC_AP_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "card"}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "Disclaimer", "props": {"field": "disclaimer", "classes": "features-copy--disclaimer"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "compare_features", "props": {"modal": "BASIC_AP_FEATURES"}}]}}]}, {"type": "asset", "content": [{"app": "ap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/ap-light-mode", "type": "product-image", "mobile": "ap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/ap-light-mode", "appDark": "ap-dark-mode-image/aasvcb/std/0x0/ap-dark-mode", "baseURL": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/image/tesla/", "desktop": "ap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/ap-light-mode", "desktop2x": "ap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/ap-light-mode"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "upgrade", "value": 3200, "context": "EUR"}, {"type": "trial", "value": 3200, "context": "EUR"}]}, "$APF2": {"code": "$APF2", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APPB"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APF2"}], "name": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "description": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "long_name": "Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Alle Funktionen von Basic Autopilot und Enhanced Autopilot"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Ampel- und Stoppschilderkennung"}, {"type": "feature_list.default[1].title", "content": "In naher Zukunft:"}, {"type": "feature_list.default[1].items[0]", "content": "City-Lenkassistent"}, {"type": "disclaimer", "content": "Die gegenw\u00e4rtig aktivierten Funktionen verlangen eine aktive \u00dcberwachung durch den Fahrer - ein autonomer Betrieb des Fahrzeugs ist damit nicht m\u00f6glich. Einige Merkmale erfordern eine manuelle Blinkerbet\u00e4tigung und weisen nur einen beschr\u00e4nkten Funktionsbereich auf. Die Aktivierung und Verwendung von Autonomiefunktionen verlangen dagegen den Nachweis \u00fcber Milliarden von gefahrenen Kilometern, dass ihre Zuverl\u00e4ssigkeit das Verm\u00f6gen von menschlichen Fahrern weit \u00fcberschreitet. Zudem sind f\u00fcr den autonomen Betrieb gesetzliche Genehmigungen erforderlich, die je nach Rechtsprechung noch l\u00e4nger dauern d\u00fcrften. Im Zuge der Weiterentwicklung dieser Selbstfahrf\u00e4higkeiten wird Ihr Fahrzeug kontinuierlich \u00fcber Over-The-Air-Updates aktualisiert und aufgewertet."}, {"type": "fsd_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "FSD_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "add_fsd_package", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "remove_fsd_package", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APF2"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.disclaimerOnImage", "content": "Autopilot erforderlich", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NO_AUTOPILOT"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.text", "content": "Die Autopilot-Funktionalit\u00e4t ist Voraussetzung f\u00fcr \"Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren\" und wird Ihrem Fahrzeug gegen Aufpreis hinzugef\u00fcgt", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NO_AUTOPILOT"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.disclaimerOnImage[0]", "content": "Autopilot erforderlich", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NO_AUTOPILOT", "IS_UPGRADE"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.text[0]", "content": "Die Autopilot-Funktionalit\u00e4t ist Voraussetzung f\u00fcr \"Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren\" und wird Ihrem Fahrzeug gegen Aufpreis hinzugef\u00fcgt", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NO_AUTOPILOT", "IS_UPGRADE"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.disclaimerOnImage[1]", "content": "Autopilot-Kauf erforderlich", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NO_AUTOPILOT", "IS_SUBSCRIPTION"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.text[1]", "content": "Der Autopilot ist eine Voraussetzung f\u00fcr das Einrichten des \"Vollen Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren\". Nach dem Erwerb der \"Autopilot-Funktionalit\u00e4t\" ist Ihr Fahrzeug zum Abonnement \"Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren\" berechtigt.", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NO_AUTOPILOT", "IS_SUBSCRIPTION"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.ctaText[1]", "content": "AUTOPILOT KAUFEN", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NO_AUTOPILOT"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.disclaimerOnImage[2]", "content": "Hardware-Upgrade erforderlich", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NEED_HARDWARE_UPGRADE", "IS_SUBSCRIPTION"]}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.text[2]", "content": "Eine Computerinstallation f\u00fcr \"Autonomes Fahren\" (##cost##) ist erforderlich. Sobald die Installation abgeschlossen ist, sind Sie zum Abonnieren berechtigt.", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NEED_HARDWARE_UPGRADE", "IS_SUBSCRIPTION"], "textReplaceKey": "##cost##", "textReplaceValue": "$1,000"}]}, {"type": "#owner_xp:::upgrade.ctaText[2]", "content": "INSTALLATION BUCHEN", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["NEED_HARDWARE_UPGRADE"]}]}, {"type": "#owner_xp:::subscription_agreement", "content": "Durch ##ACTION## erfolgt eine automatische monatliche Abbuchung \u00fcber Ihre gespeicherte Zahlungsweise. Um mehr zu erfahren, besuchen Sie bitte ##termsAndConditions##.\n\nDas Abonnement \"Volles Potenzial f\u00fcr autonomes Fahren\" kann jederzeit gek\u00fcndigt werden, eine R\u00fcckerstattung ist jedoch nicht m\u00f6glich. Um mehr zu erfahren, besuchen Sie bitte ##cancellationPolicy##.\n\nFalls zutreffend, werden Steuern entsprechend der beim Kauf angegebenen Adresse berechnet.Die gegenw\u00e4rtigen Funktionen f\u00fcr autonomes Fahren verlangen eine aktive \u00dcberwachung durch den Fahrer - ein autonomer Betrieb des Fahrzeugs ist damit nicht m\u00f6glich. Die zuk\u00fcnftige Verwendung dieser Autonomiefunktionen ohne \u00dcberwachung h\u00e4ngt davon ab, ob eine Zuverl\u00e4ssigkeit gew\u00e4hrleistet werden kann, die das menschliche Verm\u00f6gen \u00fcberschreitet. Dazu sind weitere Tests \u00fcber mehrere Milliarden Kilometer, sowie entsprechende rechtliche Rahmenbedingungen erforderlich, die in manchen Rechtsprechungen l\u00e4nger dauern k\u00f6nnen.", "behavior": [{"type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["IS_SUBSCRIPTION"]}]}, {"type": "#owner_xp:::terms_and_conditions", "content": "Gesch\u00e4ftsbedingungen", "behavior": [{"hash": "#full-self-driving-capability-subscription-agreement", "path": "legal/additional-resources", "type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["IS_SUBSCRIPTION"]}]}, {"type": "#owner_xp:::cancellation_policy", "content": "Richtlinien f\u00fcr Stornierung", "behavior": [{"hash": "#cancellations", "path": "support/full-self-driving-subscriptions", "type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["IS_SUBSCRIPTION"]}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "add_fsd_package", "selected_by": {"not": ["$APF2"]}}, {"field": "remove_fsd_package", "selected_by": {"and": ["$APF2"]}}, {"field": "fsd_features", "props": {"modal": "FSD_FEATURES"}}]}}, {"type": "Disclaimer", "props": {"field": "disclaimer"}}]}, {"type": "asset", "content": [{"app": "fsd-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/fsd-light-mode", "type": "product-image", "mobile": "fsd-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/fsd-light-mode", "appDark": "fsd-dark-mode-image/aasvcb/std/0x0/fsd-dark-mode", "baseURL": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/image/tesla/", "desktop": "fsd-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/fsd-light-mode", "desktop2x": "fsd-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/fsd-light-mode"}]}], "price": 7500, "pricing": [{"type": "base", "value": 7500, "context": "EUR"}, {"type": "upgrade", "value": 7500, "context": "EUR", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APF2", "target_value": 3700, "condition_code": "$APPB", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}, {"type": "trial", "value": 7500, "context": "EUR"}]}, "$APPB": {"code": "$APPB", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$APPB"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "unset", "target": "$APF2"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$APPB"}], "name": "Enhanced Autopilot", "description": "Enhanced Autopilot", "long_name": "Enhanced Autopilot", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Mit Autopilot navigieren"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Spurwechselassistent"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": " Autoparken"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Herbeirufen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Smart Herbeirufen"}, {"type": "fsd_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "EAP_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "add_eap_package", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "fsd_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "EAP_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "remove_eap_package", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$APPB"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice", "props": {"classes": "tds-width-full"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "add_eap_package", "selected_by": {"not": ["$APPB"]}}, {"field": "remove_eap_package", "selected_by": {"and": ["$APPB"]}}, {"field": "fsd_features", "props": {"modal": "EAP_FEATURES"}}]}}]}, {"type": "asset", "content": [{"app": "eap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/eap-light-mode", "type": "product-image", "mobile": "eap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/eap-light-mode", "appDark": "eap-dark-mode-image/aasvcb/std/0x0/eap-dark-mode", "baseURL": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/image/tesla/", "desktop": "eap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/eap-light-mode", "desktop2x": "eap-light-mode-image/aasvcb/std/0x0/eap-light-mode"}]}], "price": 3800, "pricing": [{"type": "base", "value": 3800, "context": "EUR"}, {"type": "upgrade", "value": 3800, "context": "EUR"}, {"type": "trial", "value": 3800, "context": "EUR"}]}, "$BC3R": {"code": "$BC3R", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$BC3R"}, {"action": "unset", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$BC3R"}, {"action": "set", "target": "$BC3R", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}], "name": "Performance-Bremsen", "description": "Performance-Bremsen", "long_name": "Performance-Bremsen", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Gr\u00f6\u00dfere, steifere Bremss\u00e4ttel und leichte, unterteilte Bremsscheiben f\u00fcr verbesserte Bremsleistung und W\u00e4rmeabfuhr"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/m3_performance_brakes_uberturbine.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$CPF0": {"code": "$CPF0", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF0"}, {"action": "unset", "target": "$CPF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF0"}, {"action": "set", "target": "$CPF0", "condition_code": "$CPF1", "condition_state": "unset"}], "name": "Standard-Konnektivit\u00e4t", "description": "Standard-Konnektivit\u00e4t", "long_name": "Standard-Konnektivit\u00e4t", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "long_name", "content": "30-Tage-Testabonnement \"Premium-Konnektivit\u00e4t\"", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURE_LIST_MODAL_OPEN_LINK", "payload": {"groupName": "REVIEW_ORDER_CONNECTIVITY", "selectedView": "CONNECTIVITY_CARD", "analyticsTriggerText": "features-modal-clicked"}}}]}], "extra_content": [], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "1_month", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$CPF1": {"code": "$CPF1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF1"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CPF1"}, {"action": "unset", "target": "$CPF0"}, {"action": "unset", "target": "$CPF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CPF1"}, {"action": "set", "target": "$CPF0"}], "name": "Premium-Konnektivit\u00e4t", "description": "Premium-Konnektivit\u00e4t", "long_name": "Premium-Konnektivit\u00e4t", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "long_name", "content": "30-Tage-Testabonnement \"Premium-Konnektivit\u00e4t\""}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Live-Verkehrsvisualisierung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Musik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Video-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Internet"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "und mehr"}, {"type": "table_header.default[0].items[0]", "content": "Konnektivit\u00e4tspakete"}, {"type": "table_header.default[0].items[1]", "content": "Standard"}, {"type": "table_header.default[0].items[2]", "content": "Premium"}, {"type": "table_subheader.default[0].items[0]", "content": " "}, {"type": "table_subheader.default[0].items[1]", "content": "Inklusive"}, {"type": "table_subheader.default[0].items[2]", "content": "{{price}}"}, {"type": "table_caption", "content": "*Bei Standard-Konnektivit\u00e4t nur \u00fcber WLAN verf\u00fcgbar"}, {"type": "table_column.default[0].items[0]", "content": "Navigation", "behavior": [true, true]}, {"type": "table_column.default[0].items[1]", "content": "Live-Verkehrsvisualisierung", "behavior": [false, true]}, {"type": "table_column.default[0].items[2]", "content": "Satellitenbildkarten", "behavior": [false, true]}, {"type": "table_column.default[0].items[3]", "content": "Video-Streaming*", "behavior": [false, true]}, {"type": "table_column.default[0].items[4]", "content": "Caraoke*", "behavior": [false, true]}, {"type": "table_column.default[0].items[5]", "content": "Musik-Streaming*", "behavior": [false, true]}, {"type": "table_column.default[0].items[6]", "content": "Webbrowser*", "behavior": [false, true]}, {"type": "subscription_agreement", "content": "Durch ##ACTION## erfolgt eine automatische monatliche Abbuchung \u00fcber Ihre gespeicherte Zahlungsweise. Um mehr zu erfahren, besuchen Sie bitte ##termsAndConditions##.\n\nDas Premium-Konnektivit\u00e4ts-Abo kann jederzeit gek\u00fcndigt werden \u2014 eine R\u00fcckerstattung ist jedoch nicht m\u00f6glich. Um mehr zu erfahren, besuchen Sie bitte ##cancellationPolicy##.\n\nFalls zutreffend, werden Steuern entsprechend der bei der Bestellung angegebenen Adresse berechnet."}, {"type": "terms_and_conditions", "content": "Gesch\u00e4ftsbedingungen", "behavior": [{"hash": "#premium-connectivity-subscription-agreement", "path": "legal/terms", "type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["IS_SUBSCRIPTION"]}]}, {"type": "cancellation_policy", "content": "Richtlinien f\u00fcr Stornierung", "behavior": [{"hash": "#cancel-between-cycles", "path": "support/connectivity", "type": "DISPLAY_CONDITION", "content": ["IS_SUBSCRIPTION"]}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"app": "app-premium-connectivity-image/aasvcb/std/0x0/premium-connectivity", "type": "product-image", "mobile": "mobile-premium-connectivity-image/aasvcb/std/0x0/premium-connectivity", "appDark": "app-premium-connectivity-image/aasvcb/std/0x0/premium-connectivity", "baseURL": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/image/tesla/", "desktop": "desktop-premium-connectivity-image/aasvcb/std/0x0/premium-connectivity", "desktop2x": "desktop2x-premium-connectivity-image/aasvcb/std/0x0/premium-connectivity"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "1_month", "value": 9.99, "context": "EUR"}]}, "$CW03": {"code": "$CW03", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$CW03"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$CW03"}], "name": "Kaltwetter-Ausr\u00fcstung", "description": "Verbessern Sie den Fahrkomfort durch beheizte R\u00fccksitze und ein beheiztes Lenkrad.", "long_name": "Kaltwetter-Ausr\u00fcstung", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Verbessern Sie den Fahrkomfort durch beheizte R\u00fccksitze und ein beheiztes Lenkrad."}, {"type": "upgrade.disclaimerOnImage", "content": "Beinhaltet beheiztes Lenkrad"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "upgrade", "value": 300, "context": "EUR"}]}, "$DV2W": {"code": "$DV2W", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "set", "target": "$DV4W", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "unset", "target": "$DV4W"}, {"action": "unset", "target": "$MT304"}, {"action": "set", "target": "$DV4W", "condition_code": "$MT303", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$DV4W", "condition_state": "unset"}], "name": "Hinterradantrieb", "description": "Hinterradantrieb", "long_name": "Hinterradantrieb", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Standard"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": " ", "configuration": ["$MT302"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "disable_override", "content": [{"content": true, "configuration": ["$MT302"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$DV4W": {"code": "$DV4W", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT305", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV4W"}, {"action": "unset", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT302", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT305", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$DV2W", "condition_code": "$MT301", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$DV4W"}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}], "name": "Allradantrieb mit Dualmotor", "description": "Allradantrieb mit Dualmotor", "long_name": "Allradantrieb mit Dualmotor", "extra_copy": [{"type": "disclaimer[0]", "content": "Benachrichtigen Sie mich", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}, {"type": "ACTION", "content": {"type": "NOTIFY_ME"}}]}, {"type": "disclaimer[1]", "content": " Wenn Allradantrieb und Standard-Batterieoptionen verf\u00fcgbar werden.", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "span"}}]}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "disclaimer_details", "content": "Zwei redundante Elektromotoren steuern und verteilen das Drehmoment separat auf die Vorder- und Hinterr\u00e4der, um mehr Leistung und eine bessere Traktion zu realisieren. Im unwahrscheinlichen Fall, dass einer der Elektromotoren ausf\u00e4llt, k\u00f6nnen Sie sich auf den anderen verlassen. Diese Technologie erlaubt eine augenblickliche Anpassung des Drehmoments an wechselnde Stra\u00dfenverh\u00e4ltnisse und eine \u00e4u\u00dferst pr\u00e4zise Traktionssteuerung unter allen Witterungsbedingungen."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "Included", "configuration": ["$MT302"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$FM3U": {"code": "$FM3U", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$FM3U"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$FM3U"}, {"action": "unset", "target": "$FM3U"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$FM3U"}], "name": "Beschleunigungs-boost", "description": "Beschleunigungs-boost", "long_name": "Beschleunigungs-boost", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Verbesserte Beschleunigung von 0-100 km/h in 3,9 Sek. statt 4,4 Sek."}, {"type": "feature_list.default[0].iconList[0]", "content": "Von 0 auf 100 km/h"}, {"type": "feature_list.default[0].iconList[1]", "content": "Von 0 auf 100 km/h"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"app": "m3-boost-image/aasvcb/std/0x0/m3-boost", "type": "product-image", "mobile": "m3-boost-image/aasvcb/std/0x0/m3-boost", "appDark": "m3-boost-image/aasvcb/std/0x0/m3-boost", "baseURL": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/image/tesla/", "desktop": "m3-boost-image/aasvcb/std/0x0/m3-boost", "desktop2x": "m3-boost-image/aasvcb/std/0x0/m3-boost"}]}], "price": 1800, "pricing": [{"type": "base", "value": 1800, "context": "EUR"}, {"type": "upgrade", "value": 1800, "context": "EUR"}]}, "$IBB1": {"code": "$IBB1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$IPB1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT317", "$MT321", "$MT323", "$MT325", "$MT328", "$MT340"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBB1"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IBW1", "$IPB1", "$IPW1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$IPB1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT317", "$MT321", "$MT323", "$MT325", "$MT328", "$MT340"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IBB1"}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IBW1", "$IPB1", "$IPW1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}], "name": "Innenraum komplett schwarz", "description": "Innenraum komplett schwarz", "long_name": "Partieller Premium-Innenraum komplett schwarz", "long_description": "Innenraum komplett schwarz", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "spec_description", "content": "Innenausstattung Leder schwarz"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-Sitzbez\u00fcge und -Verkleidungen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].main_title", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (30 Tage inbegriffen):"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[2]", "content": "Video-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[4]", "content": "Internet-Browser"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und kabelloses Laden f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IBB0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IBB0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM30"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$IBW1": {"code": "$IBW1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$IPW1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT317", "$MT321", "$MT323", "$MT325", "$MT328", "$MT340"]}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IBW1"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IBB1", "$IPB1", "$IPW1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "target": "$IPW1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT317", "$MT321", "$MT323", "$MT325", "$MT328", "$MT340"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IBW1"}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IPB1", "$IPW1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}], "name": "Innenraum schwarz und wei\u00df", "description": "Innenraum schwarz und wei\u00df", "long_name": "Partieller Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "long_description": "Innenraum schwarz und wei\u00df", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "spec_description", "content": "Innenausstattung Leder schwarz"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Premium-Sitzbez\u00fcge und -Verkleidungen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Upgrade-Audiosystem \u2013 Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].main_title", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (30 Tage inbegriffen):"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[2]", "content": "Video-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[4]", "content": "Internet-Browser"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und kabelloses Laden f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IBW0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IBW0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM30"], "condition_state": "not"}]}], "price": 1200, "pricing": [{"type": "base", "value": 1200, "context": "EUR"}]}, "$IPB1": {"code": "$IPB1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IPB1"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IBB1", "$IBW1", "$IPW1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IPB1"}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IBW1", "$IPW1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}], "name": "Premium-Innenraum komplett schwarz", "description": "Premium-Innenraum komplett schwarz", "long_name": "Premium-Innenraum komplett schwarz", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Komplett schwarz"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "spec_description", "content": "Innenausstattung Leder schwarz"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-Audiosystem \u2013 13 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker plus Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].description", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und kabelloses Laden f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IPB0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IPB0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[2]", "content": "Video-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[4]", "content": "Internet-Browser"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_in3pb.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM31"], "condition_state": "not"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$IPW1": {"code": "$IPW1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM31"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$IPW1"}, {"action": "unset", "targets": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IBB1", "$IBW1", "$IPB1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$PRM31"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$IPW1"}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$IBB0", "$IBW0", "$IPB0", "$IPW0", "$IBW1", "$IPB1", "$IN3PB", "$IN3PW", "$IN3B2", "$IN3BB", "$IN3BW"]}], "name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "description": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "long_name": "Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Schwarz und wei\u00df"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "recommended_content", "content": "Der Innenraum in Schwarz und Wei\u00df verw\u00f6hnt Sie mit unseren besten Premium-Materialien, maximalem Komfort und einer exklusiven \u00c4sthetik. Die Materialien sind fleckenabweisend, nach h\u00f6chsten Qualit\u00e4tsstandards verarbeitet und zeichnen sich durch Langlebigkeit aus."}, {"type": "spec_description", "content": "Innenraum mit Lederausstattung weiss"}, {"type": "feature_list.default[0].main_title", "content": "Beinhaltet:"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "Vordersitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Beheizte Vorder- und R\u00fccksitze"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Premium-Audiosystem \u2013 13 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker plus Klangfeldprozessor"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].description", "content": "Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[0]", "content": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[1]", "content": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien"}, {"type": "feature_list.default[0].items[4]", "content": "Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae"}, {"type": "feature_list.default[0].items[5]", "content": "LED-Nebelscheinwerfer"}, {"type": "feature_list.default[0].items[6]", "content": "Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht"}, {"type": "feature_list.default[0].items[7]", "content": "Elektrisch einklappbare, beheizte Seitenspiegel mit Abblendautomatik"}, {"type": "feature_list.default[0].items[8]", "content": "Individuelle Fahrerprofile"}, {"type": "feature_list.default[0].items[9]", "content": "Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und kabelloses Laden f\u00fcr 2 Mobiltelefone"}, {"type": "view_details_collapsed", "content": "Einzelheiten anzeigen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_EXPAND", "props": {"options": ["$IPW0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--collapsed"]}}]}, {"type": "view_details_expanded", "content": "Einzelheiten ausblenden", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "FEATURES_LIST_COLLAPSE", "props": {"options": ["$IPW0"]}, "classNames": ["tsla-view-more", "tsla-view-more--expanded"]}}]}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[2]", "content": "Video-Streaming"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[3]", "content": "Caraoke"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3].sub_items[4]", "content": "Internet-Browser"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/ui_swat_int_white.png", "type": "image"}]}, {"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$PRM31"], "condition_state": "not"}]}], "price": 1200, "pricing": [{"type": "base", "value": 1200, "context": "EUR"}]}, "$MDL3": {"code": "$MDL3", "user_defined_rules": {"set_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MDL3"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MDL3"}, {"action": "set", "target": "$MDL3"}], "name": "Model 3 2022 Europa", "description": "Die Auslieferung beginnt in den USA und richtet sich nach Bestelldatum und gew\u00e4hlten Optionen.", "long_name": "Model 3 2022 Europa", "extra_copy": [{"type": "learn_more", "content": "Model 3 - mehr \u00fcber Lieferzeiten"}, {"type": "faq", "content": "Model 3 - H\u00e4ufige Fragen und Antworten", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "a", "props": {"href": "https://www.tesla.com/support/model-3-reservations-faq", "target": "_blank"}}}]}, {"type": "product_description", "content": "Model 3 Reservierung"}, {"type": "product_description_used", "content": "Model 3 Reservierung Used"}, {"type": "product_description_return", "content": "Model 3 Reservierung Return"}, {"type": "common_name", "content": "Model 3"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/blurcar_trans.png", "type": "image"}]}], "price": 49990, "pricing": [{"type": "base", "value": 49990, "context": "EUR"}, {"type": "order_payment", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "reservation_deposit", "value": 1000, "context": "EUR"}, {"type": "order_fee", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "non_refundable_order_payment", "value": 250, "context": "EUR"}, {"type": "non_refundable_order_payment_used", "value": 250, "context": "EUR"}]}, "$PBSB": {"code": "$PBSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PBSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PBSB"}, {"action": "set", "target": "$PMNG", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PPSB", "$PPSW", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "name": "Solid Black", "description": "Solid Black", "long_name": "Lackierung Solid Black", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Black.png", "type": "image"}]}], "price": 1200, "pricing": [{"type": "base", "value": 1200, "context": "EUR"}]}, "$PL31": {"code": "$PL31", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PL31"}, {"action": "unset", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PL31"}, {"action": "set", "target": "$PL31", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}], "name": "Performance-Pedale", "description": "Performance-Pedale", "long_name": "Performance-Pedale", "long_description": "Performance-Pedale", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Mit Leichtmetalllegierung konzipiert, um ein exklusives Innenraum-Styling zu verwirklichen"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_DRIVER"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$PMNG": {"code": "$PMNG", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PMNG"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PMNG"}, {"action": "set", "target": "$PMNG", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPSW", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "name": "Midnight Silver Metallic", "description": "Midnight Silver Metallic", "long_name": "Lackierung Midnight Silver Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_MidnightSilver.png", "type": "image"}]}], "price": 1200, "pricing": [{"type": "base", "value": 1200, "context": "EUR"}]}, "$PPMR": {"code": "$PPMR", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPMR"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPSW", "$PMBL", "$PMSS"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPMR"}, {"action": "set", "target": "$PMNG", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPSW", "$PMBL", "$PMSS"]}], "name": "Red Multi-Coat", "description": "Red Multi-Coat", "long_name": "Red Multi-Coat Lackierung", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Red.png", "type": "image"}]}], "price": 2200, "pricing": [{"type": "base", "value": 2200, "context": "EUR"}]}, "$PPSB": {"code": "$PPSB", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSB"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSW", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSB"}, {"action": "set", "target": "$PMNG", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PPSW", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "name": "Deep Blue Metallic", "description": "Deep Blue Metallic", "long_name": "Lackierung Deep Blue Metallic", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_Blue.png", "type": "image"}]}], "price": 1200, "pricing": [{"type": "base", "value": 1200, "context": "EUR"}]}, "$PPSW": {"code": "$PPSW", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PPSW"}, {"action": "unset", "targets": ["$PBSB", "$PMNG", "$PPSB", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PPSW"}, {"action": "set", "target": "$PMNG", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PBSB", "$PPSB", "$PPMR", "$PMBL", "$PMSS"]}], "name": "Pearl White Multi-Coat", "description": "Pearl White", "long_name": "Pearl White-Lackierung", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Paint_White.png", "type": "image"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$RSF0": {"code": "$RSF0", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$RSF0"}, {"action": "unset", "target": "$RSF1"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$RSF0"}], "name": "Keine beheizten R\u00fccksitze", "description": "Keine beheizten R\u00fccksitze", "long_name": "Keine beheizten R\u00fccksitze", "extra_copy": [], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "upgrade", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$RSF1": {"code": "$RSF1", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$RSF1"}, {"action": "unset", "target": "$RSF0"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$RSF1"}], "name": "Beheizte R\u00fccksitze", "description": "Beheizte R\u00fccksitze", "long_name": "Beheizte R\u00fccksitze", "extra_copy": [{"type": "description", "content": "Verbessern Sie den Komfort Ihrer Mitfahrer durch beheizte R\u00fccksitze"}], "extra_content": [{"type": "asset", "content": [{"app": "rear-heated-seats-light-image/aasvcb/std/0x0/rear-heated-seats-light", "type": "product-image", "mobile": "rear-heated-seats-light-image/aasvcb/std/0x0/rear-heated-seats-light", "appDark": "rear-heated-seats-dark-image/aasvcb/std/0x0/rear-heated-seats-dark", "baseURL": "https://tesla-cdn.thron.com/delivery/public/image/tesla/", "desktop": "rear-heated-seats-light-image/aasvcb/std/0x0/rear-heated-seats-light", "desktop2x": "rear-heated-seats-light-image/aasvcb/std/0x0/rear-heated-seats-light"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "upgrade", "value": 200, "context": "EUR", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$RSF1", "target_value": 0, "condition_code": "$PRM31", "condition_state": "set", "target_property": "price"}]}]}, "$SC04": {"code": "$SC04", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SC04"}, {"action": "unset", "targets": ["$SC05", "$SC06"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SC04"}], "name": "Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go", "description": "Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go", "long_name": "Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$SLR1": {"code": "$SLR1", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SLR1"}, {"action": "unset", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SLR1"}, {"action": "set", "target": "$SLR1", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}], "name": "Karbonfaser-Spoiler", "description": "Karbonfaser-Spoiler", "long_name": "Karbonfaser-Spoiler", "long_description": "Karbonfaser-Spoiler", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "description", "content": "F\u00fcr verbesserte Aerodynamik und bessere Stabilit\u00e4t bei hohen Geschwindigkeiten"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "cardAddon"}]}, {"type": "asset", "content": [{"type": "image-compositor", "view": "STUD_REAR"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$TW01": {"code": "$TW01", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$TW01", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$TW01"}, {"action": "unset", "target": "$TW01", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$TW01"}], "name": "Anh\u00e4ngerkupplung", "description": "Anh\u00e4ngerkupplung", "long_name": "Anh\u00e4ngerkupplung", "long_description": "Anh\u00e4ngerkupplung", "extra_copy": [{"type": "description_above", "content": "Anh\u00e4ngerkupplung aus hochfestem Stahl mit abnehmbarem Kugelkopf. Die Anh\u00e4ngelast betr\u00e4gt bis zu 1.000 kg."}, {"type": "selectLabel", "content": "Option w\u00e4hlen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Gew\u00e4hlte Option"}, {"type": "disclaimer[0]", "content": "Die Anh\u00e4ngerkupplung kann nicht nach Auslieferung des Fahrzeugs nachger\u00fcstet werden"}, {"type": "add_tow_package", "content": "Hinzuf\u00fcgen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$TW01"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--primary", "tds-btn--small"]}}]}, {"type": "remove_tow_package", "content": "Entfernen", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE", "option": {"set": ["$TW01"]}, "actionClass": ["tds-btn", "tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "FormattedPrice"}, {"type": "Copy", "props": {"field": "description_above", "classes": "tds-text--center"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "add_tow_package", "selected_by": {"not": ["$TW01"]}}, {"field": "remove_tow_package", "selected_by": {"and": ["$TW01"]}}]}}, {"type": "Disclaimer", "props": {"field": "disclaimer", "classes": "tds-text--center"}}]}], "price": 1350, "pricing": [{"type": "base", "value": 1350, "context": "EUR"}]}, "$W33D": {"code": "$W33D", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W33D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "set", "target": "$W40B", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT317", "$MT325", "$MT340"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W33D"}, {"action": "unset", "targets": ["$W38B", "$W39B", "$W32P", "$W32D", "$W40B", "$W41B"]}, {"action": "unset", "target": "$W33D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "unset"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W33D"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$W38B", "$W39B", "$W32P", "$W32D", "$W40B"]}, {"action": "set", "target": "$W40B", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT317", "$MT325", "$MT340"]}], "name": "20-Zoll \u00dcberturbine-Felgen", "description": "20-Zoll \u00dcberturbine-Felgen", "long_name": "20-Zoll \u00dcberturbine-Felgen", "long_description": "20-Zoll Uberturbine-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/option-wheels-20-uberturbine.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MT325"], "condition_state": "not"}]}, {"type": "disclaimer_details_override", "content": [{"selected_by": {"and": [{"on": ["mobile"]}]}, "check_selected": "true"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$W40B": {"code": "$W40B", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$W33D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W40B"}, {"action": "unset", "targets": ["$W38B", "$W39B", "$W32P", "$W32D", "$W41B", "$W33D"]}, {"action": "set", "target": "$W33D", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W40B"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$W38B", "$W39B", "$W32P", "$W32D", "$W33D"]}], "name": "18-Zoll Aero-Felgen", "description": "18-Zoll Aero-Felgen", "long_name": "18-Zoll Aero-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/option-wheels-18-aero.png", "type": "image"}]}, {"type": "disable_override", "content": [{"configuration": ["$SPT31"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": " ", "configuration": ["$W40B"], "condition_state": "not"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$SPT31"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$W41B": {"code": "$W41B", "user_defined_rules": {"set_rules": [], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W41B"}, {"action": "unset", "targets": ["$W38B", "$W39B", "$W32P", "$W32D", "$W40B", "$W33D"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W41B"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$W38B", "$W39B", "$W32P", "$W32D", "$W40B", "$W33D"]}], "name": "19-Zoll Sport-Felgen", "description": "19-Zoll Sport-Felgen", "long_name": "19-Zoll Sport-Felgen", "extra_copy": [{"type": "price_indicator", "content": "optional"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/option-wheels-19-sport.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MT325"], "condition_state": "and"}]}], "price": 1700, "pricing": [{"type": "base", "value": 1700, "context": "EUR"}]}, "$MT322": {"code": "$MT322", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "set", "target": "$IBW1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IPW1", "$IPW0", "$IBW0", "$IN3PW", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IPB1", "$IPB0", "$IBB0", "$IN3PB", "$IN3B2", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$W40B", "condition_code": "$W38B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$WW300", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WW300"}], "unset_rules": []}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT322"}, {"action": "unset", "targets": ["$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT314", "$MT311", "$MT315", "$MT312", "$MT316", "$MT317", "$MT310", "$MT320", "$MT309", "$MT336", "$MT321", "$MT337", "$MT323", "$MT325", "$MT328", "$MT340"]}, {"action": "set", "target": "$DV2W"}, {"action": "set", "target": "$PRM30"}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "set", "target": "$IBW1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IPW1", "$IPW0", "$IBW0", "$IN3PW", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IPB1", "$IPB0", "$IBB0", "$IN3PB", "$IN3B2", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$W40B", "condition_code": "$W38B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$WW300", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WW300"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT322"}, {"action": "set", "target": "$MT322", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT314", "$MT311", "$MT315", "$MT312", "$MT316", "$MT317", "$MT310", "$MT320", "$MT309", "$MT336", "$MT321", "$MT337", "$MT323", "$MT325", "$MT328", "$MT340"]}], "name": "Model 3 Hinterradantrieb", "description": "Model 3 Hinterradantrieb", "long_name": "Model 3 Hinterradantrieb", "long_description": "Model 3 Hinterradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Model 3"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Hinterradantrieb"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "drive_mode", "content": "Hinterradantrieb"}, {"type": "interior_sound_system", "content": "Custom-Audiosystem mit Klangfeldprozessor"}, {"type": "interior_floor_mats", "content": "Inklusive"}, {"type": "interior_heated_seats", "content": "Vordersitze"}, {"type": "interior_heated_steering_wheel", "content": "-"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing_payment", "content": [{"configuration": ["$MDL3"], "optionPriceKey": "base", "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"configuration": ["$MDL3"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 49990, "context": "EUR"}]}, "$MT325": {"code": "$MT325", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRM31", "$SPT31", "$APBS"]}, {"action": "set", "target": "$WW301", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$W3WN8", "$W3WN9", "$W3SN8", "$W3SN9"]}, {"action": "set", "target": "$IPW0", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IN3PW", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$IPB0", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IN3PB", "$IN3B2", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$W40B", "condition_code": "$W38B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WW300", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$W3WE8", "$W3WE9"]}, {"action": "unset", "targets": ["$W3WN8", "$W3WN9", "$W3SN8", "$W3SN9", "$W3WE8", "$W3WE9", "$TW01"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SPT31"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT325"}, {"action": "unset", "targets": ["$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT314", "$MT311", "$MT315", "$MT312", "$MT316", "$MT317", "$MT310", "$MT320", "$MT309", "$MT336", "$MT321", "$MT337", "$MT322", "$MT323", "$MT328", "$MT340"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRM31", "$SPT31", "$APBS"]}, {"action": "set", "target": "$WW301", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$W3WN8", "$W3WN9", "$W3SN8", "$W3SN9"]}, {"action": "set", "target": "$IPW0", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IN3PW", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$IPB0", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IN3PB", "$IN3B2", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$W40B", "condition_code": "$W38B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$WW300", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$W3WE8", "$W3WE9"]}, {"action": "unset", "targets": ["$W3WN8", "$W3WN9", "$W3SN8", "$W3SN9", "$W3WE8", "$W3WE9", "$TW01"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT325"}, {"action": "set", "target": "$MT322", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT314", "$MT311", "$MT315", "$MT312", "$MT316", "$MT317", "$MT310", "$MT320", "$MT309", "$MT336", "$MT321", "$MT337", "$MT323", "$MT328", "$MT340"]}, {"action": "unset", "target": "$SPT31"}], "name": "Performance Allradantrieb", "description": "Model 3 Performance", "long_name": "Model 3 Performance Dualmotor-Allradantrieb", "long_description": "Model 3 Performance Allradantrieb", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Model 3 Performance"}, {"type": "price_indicator", "content": "Optional"}, {"type": "compare_matrix.block[0].label", "content": "Beschleunigung"}, {"type": "compare_matrix.block[0].content", "content": "3,5 Sek 0-100 km/h"}, {"type": "compare_matrix.block[1].label", "content": "Antrieb"}, {"type": "compare_matrix.block[1].content", "content": "Dualmotor mit Allradantrieb"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Performance Dualmotor-Allradantrieb"}, {"type": "drive_mode", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "interior_sound_system", "content": "{groups_dictionary.configurator.INTERIOR_SECTION.dynamic_grid_feature[1]}"}, {"type": "interior_floor_mats", "content": "{groups_dictionary.configurator.INTERIOR_SECTION.dynamic_grid_indicator_included}"}, {"type": "interior_heated_seats", "content": "{groups_dictionary.configurator.INTERIOR_SECTION.dynamic_grid_feature[4]}"}, {"type": "interior_heated_steering_wheel", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "delivery", "content": [{"extra": true}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing_payment", "content": [{"options": ["$SPT31"], "configuration": ["$MDL3"], "optionPriceKey": "base", "condition_state": "and"}]}, {"type": "set_option", "content": [{"configuration": ["$SPT31"]}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"options": ["$SPT31"], "configuaration": ["$MDL3"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}, {"options": ["$SPT31"], "configuration": ["$MDL3"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 9380, "pricing": [{"type": "base", "value": 9380, "context": "EUR"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 59370, "context": "EUR"}]}, "$MT328": {"code": "$MT328", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRM31"]}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "set", "target": "$IPW1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IBW1", "$IPW0", "$IBW0", "$IN3PW", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$IPB1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IBB1", "$IPB0", "$IBB0", "$IN3PB", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$MT317", "condition_code": "$W33D", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$MT325", "condition_code": "$W33D", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W40B", "condition_code": "$W38B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$WW300", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WW300"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$FM3U"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT328"}, {"action": "unset", "targets": ["$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT314", "$MT311", "$MT315", "$MT312", "$MT316", "$MT317", "$MT310", "$MT320", "$MT309", "$MT336", "$MT321", "$MT337", "$MT322", "$MT323", "$MT325", "$MT340"]}, {"action": "set", "targets": ["$DV4W", "$PRM31"]}, {"action": "set", "target": "$APBS"}, {"action": "set", "target": "$IPW1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IBW1", "$IPW0", "$IBW0", "$IN3PW", "$IN3BW"]}, {"action": "set", "target": "$IPB1", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IBB1", "$IPB0", "$IBB0", "$IN3PB", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$MT317", "condition_code": "$W33D", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$MT325", "condition_code": "$W33D", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W40B", "condition_code": "$W38B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W41B", "condition_code": "$W39B", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$WW300", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$WW300"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$MT328"}, {"action": "set", "target": "$MT322", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT301", "$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT307", "$MT308", "$MT314", "$MT311", "$MT315", "$MT312", "$MT316", "$MT317", "$MT310", "$MT320", "$MT309", "$MT336", "$MT321", "$MT337", "$MT323", "$MT325", "$MT340"]}, {"action": "unset", "target": "$FM3U"}], "name": "Maximale Reichweite Allradantrieb", "description": "Model 3 Maximale Reichweite mit AWD", "long_name": "Model 3 Maximale Reichweite Dualmotor-Allradantrieb", "long_description": "Model 3 Maximale Reichweite mit AWD", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Model 3 Maximale Reichweite"}, {"type": "long_name", "content": "Model 3 Maximale Reichweite Dualmotor-Allradantrieb"}, {"type": "drive_mode", "content": "Allradantrieb mit Dualmotor"}, {"type": "interior_sound_system", "content": "{groups_dictionary.configurator.INTERIOR_SECTION.dynamic_grid_feature[1]}"}, {"type": "interior_floor_mats", "content": "{groups_dictionary.configurator.INTERIOR_SECTION.dynamic_grid_indicator_included}"}, {"type": "interior_heated_seats", "content": "{groups_dictionary.configurator.INTERIOR_SECTION.dynamic_grid_feature[4]}"}, {"type": "interior_heated_steering_wheel", "content": "Inklusive"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing_payment", "content": [{"configuration": ["$MDL3"], "optionPriceKey": "base", "condition_state": "and"}]}, {"type": "base_plus_trim_pricing", "content": [{"configuration": ["$MDL3"], "optionPriceKey": "base_plus_trim", "condition_state": "and"}]}], "price": 9500, "pricing": [{"type": "base", "value": 9500, "context": "EUR"}, {"type": "base_plus_trim", "value": 59490, "context": "EUR"}]}, "$PRM30": {"code": "$PRM30", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT308", "$MT314", "$MT320", "$MT336", "$MT337"]}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3BW", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBB0", "condition_code": "$IPB0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBW0", "condition_code": "$IPW0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_code": "$IPB1", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBW1", "condition_code": "$IPW1", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM30"}, {"action": "unset", "targets": ["$PRM31", "$PRM3S"]}, {"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT308", "$MT314", "$MT320", "$MT336", "$MT337"]}, {"action": "set", "target": "$IN3B2", "condition_code": "$IN3PB", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IN3BW", "condition_code": "$IN3PW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBB0", "condition_code": "$IPB0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBW0", "condition_code": "$IPW0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBB1", "condition_code": "$IPB1", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IBW1", "condition_code": "$IPW1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PRM30"}, {"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$PRM31", "$PRM3S"]}], "name": "Partieller Premium-Innenraum", "description": "<p>Sie k\u00f6nnen den Innenraum mit Zusatzmerkmalen und Premium-Materialien aufwerten.</p><ul><li><span>Premium-Innenraum mit ausgesuchten Materialien, offenporigem Holzdekor, Glasdach, Premium-Sitzen mit Sitzheizung und vier USB-Anschl\u00fcssen</span></li><li><span>Vordersitze mit elektrischer 12-Wegeverstellung, elektrisch verstellbare Lenks\u00e4ule und Seitenspiegel, Fahrerprofilspeicher f\u00fcr individuelle Einstellung</span></li><li><span>Premium-Audiosystem mit Hocht\u00f6nern, Surround-Lautsprechern und Subwoofern f\u00fcr ultimativen Power-Sound</span></li></ul>", "long_name": "Partieller Premium-Innenraum", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Premium"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "short_description", "content": "Unser Premium-Paket wertet das Model 3 durch zahlreiche Sondermerkmale auf"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "1.050 K\u010d", "configuration": ["$IN3PW"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$PRM31": {"code": "$PRM31", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$MT328", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT305", "$MT309", "$MT310", "$MT311", "$MT312", "$MT315", "$MT316", "$MT317", "$MT321", "$MT323", "$MT325", "$MT340"]}, {"action": "set", "target": "$IN3PB", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IN3B2", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$IN3PW", "condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPB0", "condition_code": "$IBB0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPW0", "condition_code": "$IBW0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPB1", "condition_code": "$IBB1", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPW1", "condition_code": "$IBW1", "condition_state": "set"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM31"}, {"action": "unset", "targets": ["$PRM30", "$PRM3S"]}, {"action": "set", "target": "$MT328", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT302", "$MT303", "$MT304", "$MT305", "$MT309", "$MT310", "$MT311", "$MT312", "$MT315", "$MT316", "$MT317", "$MT321", "$MT323", "$MT325", "$MT340"]}, {"action": "set", "target": "$IN3PB", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$IN3B2", "$IN3BB"]}, {"action": "set", "target": "$IN3PW", "condition_code": "$IN3BW", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPB0", "condition_code": "$IBB0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPW0", "condition_code": "$IBW0", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPB1", "condition_code": "$IBB1", "condition_state": "set"}, {"action": "set", "target": "$IPW1", "condition_code": "$IBW1", "condition_state": "set"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PRM31"}, {"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM3S", "condition_state": "unset"}], "name": "Premium-Innenraum", "description": "<p>Sie k\u00f6nnen den Innenraum mit Zusatzmerkmalen und Premium-Materialien aufwerten.</p><ul><li><span>Premium-Innenraum mit ausgesuchten Materialien, offenporigem Holzdekor, Glasdach, Premium-Sitzen mit Sitzheizung und vier USB-Anschl\u00fcssen</span></li><li><span>Vordersitze mit elektrischer 12-Wegeverstellung, elektrisch verstellbare Lenks\u00e4ule und Seitenspiegel, Fahrerprofilspeicher f\u00fcr individuelle Einstellung</span></li><li><span>Premium-Audiosystem mit Hocht\u00f6nern, Surround-Lautsprechern und Subwoofern f\u00fcr ultimativen Power-Sound</span></li></ul>", "long_name": "Premium-Innenraum", "extra_copy": [{"type": "name", "content": "Premium"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "short_description", "content": "Unser Premium-Paket wertet das Model 3 durch zahlreiche Sondermerkmale auf"}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "block"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": "1.050 K\u010d", "configuration": ["$IN3PW"], "condition_state": "and"}]}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$PRM3S": {"code": "$PRM3S", "set_rules": [{"action": "set", "target": "$PRM3S"}, {"action": "unset", "targets": ["$PRM30", "$PRM31"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$PRM3S"}, {"action": "set", "target": "$PRM30", "condition_code": "$PRM31", "condition_state": "unset"}], "price": 0, "pricing": [{"type": "base", "value": 0, "context": "EUR"}]}, "$SPT31": {"code": "$SPT31", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "set", "target": "$W33D", "condition_code": "$W32P", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "targets": ["$BC3R", "$PL31", "$SLR1"]}, {"action": "unset", "target": "$SPT31", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT304", "$MT311", "$MT317", "$MT325", "$MT340"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "targets": ["$BC3R", "$PL31", "$SLR1", "$W33D"]}, {"action": "set", "target": "$SPT31", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT304", "$MT311", "$MT317", "$MT325", "$MT340"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$SPT31"}, {"action": "set", "target": "$W33D", "condition_code": "$W32P", "condition_state": "unset"}, {"action": "set", "targets": ["$BC3R", "$PL31", "$SLR1"]}, {"action": "unset", "target": "$SPT31", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT304", "$MT311", "$MT317", "$MT325", "$MT340"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$SPT31"}, {"action": "unset", "targets": ["$BC3R", "$PL31", "$SLR1", "$W33D"]}, {"action": "set", "target": "$SPT31", "condition_state": "set", "condition_any_code": ["$MT304", "$MT311", "$MT317", "$MT325", "$MT340"]}], "name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "description": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "long_name": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "long_description": "Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c", "extra_copy": [{"type": "selectLabel", "content": "Performance-Upgrade hinzuf\u00fcgen"}, {"type": "deselectLabel", "content": "Performance-Upgrade hinzugef\u00fcgt"}, {"type": "price_indicator", "content": "Inklusive"}, {"type": "feature_list.default[0].items[0]", "content": "20-Zoll \u00dcberturbine-Felgen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[1]", "content": "Performance-Bremsen"}, {"type": "feature_list.default[0].items[2]", "content": "Karbon-Heckspoiler"}, {"type": "feature_list.default[0].items[3]", "content": "Leichtmetallpedale"}, {"type": "performance_upgrade_features", "content": "Produktdetails", "behavior": [{"type": "CONTAINER", "content": {"tag": "button", "props": {"data-should-open": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES"}, "classNames": ["tds-btn tds-btn--tertiary", "tds-btn--small"]}}]}], "extra_content": [{"type": "action", "content": [{"type": "hero-update", "view": "STUD_3QTR"}]}, {"type": "price_indicator_override", "content": [{"content": 0, "selected_by": {"and": ["$MT317"]}}]}, {"type": "components", "content": [{"type": "Title", "props": {"component": "h2"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "price_indicator", "classes": "tds-text--center tds-text--500 tds-text_color--black"}}, {"type": "Copy", "props": {"field": "feature_list.default"}}, {"type": "Disclaimer", "props": {"field": "feature_description"}}, {"type": "ActionTarget", "props": {"fields": [{"field": "performance_upgrade_features", "props": {"modal": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES"}}]}}]}], "price": 4120, "pricing": [{"type": "base", "value": 4120, "context": "EUR"}]}, "$W3WE8": {"code": "$W3WE8", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W3WE8"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE8"}], "name": "18\" Pirelli-Winterreifensatz", "description": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 18\" Aero-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind.", "long_name": "18\" Pirelli-Winterreifen mit Aero-Felgen", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 18\" Aero-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$W3WE8"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Sottozero-Selector@3x.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MT325"]}}]}], "price": 2050, "pricing": [{"type": "base", "value": 2050, "context": "EUR"}]}, "$W3WE9": {"code": "$W3WE9", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE9", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$W3WE9"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE9", "condition_code": "$SPT31", "condition_state": "set"}, {"action": "unset", "target": "$W3WE8"}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$W3WE9"}], "name": "19\" Pirelli-Winterreifensatz", "description": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 19\" Sport-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind.", "long_name": "19\" Pirelli-Winterreifen mit Sport-Felgen", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 19\" Sport-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$W3WE9"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Sottozero-Selector@3x.png", "type": "image"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"selected_by": {"and": ["$MT325"]}}]}], "price": 2990, "pricing": [{"type": "base", "value": 2990, "context": "EUR"}]}, "$WW300": {"code": "$WW300", "user_defined_rules": {"set_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW300", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT304", "$MT311", "$MT317", "$MT325", "$MT340"]}]}, "set_rules": [{"action": "set", "target": "$WW300"}, {"action": "unset", "target": "$WW300", "condition_state": "unset", "condition_all_codes": ["$MT304", "$MT311", "$MT317", "$MT325", "$MT340"]}], "unset_rules": [{"action": "unset", "target": "$WW300"}], "name": "20\" Pirelli-Winterreifensatz", "description": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 20\" Performance-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind.", "long_name": "20\" Pirelli-Winterreifen mit Performance-Felgen", "extra_copy": [{"type": "short_description", "content": "Pirelli Sottozero 3 Winterreifen verbinden niedrigen Rollwiderstand mit hervorragendem Grip auf verschneiten Stra\u00dfen. Dieser Reifen-/Felgensatz beinhaltet vier 20\" Performance-Felgen, auf denen die Reifen montiert sind."}], "extra_content": [{"type": "shape", "content": [{"type": "circular"}]}, {"type": "asset", "content": [{"url": "MODEL3/UI/Sottozero-Selector@3x.png", "type": "image"}]}, {"type": "disabled", "content": [{"content": true, "configuration": ["$WW300"], "condition_state": "and"}]}, {"type": "hidden", "content": [{"configuration": ["$MT304", "$MT311", "$MT317", "$MT325", "$MT340"], "condition_state": "not"}]}], "price": 4000, "pricing": [{"type": "base", "value": 4000, "context": "EUR"}]}}, "metadata": {"vat": true, "post_mfg_mutations": {"$APBS": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}, "$APF2": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}, "$APPB": {"type": "remote", "mutation": [], "requirement_relationship": "and"}}, "specs": {"data": [{"meta": {"specs": {"range": {"units": "kilometers", "source": "WLTP"}, "monthly": {"units": "per-month"}, "topspeed": {"units": "kilometers-per-hour"}, "ludicrous": {"units": "seconds", "measurement": {"units": "kilometers-per-hour", "value": "0-100"}}, "acceleration": {"units": "seconds", "measurement": {"units": "kilometers-per-hour", "value": "0-100"}}}, "unit_definitions": {"seconds": {"label": "Sekunden", "short_label": "Sek."}, "per-month": {"label": " /Monat", "short_label": " /Monat"}, "kilometers": {"label": "Kilometer", "short_label": "km"}, "range_units": {"label": "Reichweite"}, "range_units_epa": {"label": "Reichweite (EPA gesch\u00e4tzt)"}, "range_units_est": {"label": "Reichweite (gesch\u00e4tzt)"}, "top_speed_units": {"label": "Maximale Geschwindigkeit", "short_label": "km/h"}, "zero_to_road_limit": {"label": "0-100 km/h", "short_label": "0-100 km/h"}, "kilometers-per-hour": {"label": "Kilometer pro Stunde", "short_label": "km/h"}, "range_units_epa_link": {"label": "Reichweite", "content": "(WLTP)", "behavior": [{"type": "ACTION", "content": {"type": "SHOW_RANGE_MODAL"}}]}}}, "options": {"$MT301": {"name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "range": 409, "topspeed": 225, "acceleration": 5.6}, "$MT302": {"name": "Long Range Rear-Wheel Drive", "range": 600, "topspeed": 225, "acceleration": 5.3}, "$MT303": {"name": "Long Range All-Wheel Drive", "range": 560, "topspeed": 233, "overrides": [{"content": {"range": 560, "topspeed": 233, "acceleration": 4.1}, "selected_by": {"and": ["$FM3U"]}}], "acceleration": 4.6}, "$MT304": {"name": "Long Range All-Wheel Drive Performance", "range": 530, "topspeed": 261, "acceleration": 3.4}, "$MT308": {"name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "range": 409, "topspeed": 225, "acceleration": 5.6}, "$MT309": {"name": "Long Range Rear-Wheel Drive", "range": 600, "topspeed": 225, "acceleration": 5.3}, "$MT310": {"name": "Long Range All-Wheel Drive", "range": 560, "topspeed": 233, "overrides": [{"content": {"range": 560, "topspeed": 233, "acceleration": 4.1}, "selected_by": {"and": ["$FM3U"]}}], "acceleration": 4.6}, "$MT311": {"name": "Long Range All-Wheel Drive Performance", "range": 530, "topspeed": 261, "acceleration": 3.4}, "$MT314": {"name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "range": 448, "topspeed": 225, "acceleration": 5.6, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT315": {"name": "Long Range All-Wheel Drive", "range": 580, "topspeed": 233, "overrides": [{"content": {"range": 580, "topspeed": 233, "acceleration": 3.9}, "selected_by": {"and": ["$FM3U"]}}], "acceleration": 4.4, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT316": {"name": "Long Range All-Wheel Drive", "range": 580, "topspeed": 233, "acceleration": 4.4}, "$MT317": {"mass": 1919, "name": "Long Range All-Wheel Drive Performance", "power": [377], "range": 567, "postfix": "*", "topspeed": 261, "acceleration": 3.3, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 16.5, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT320": {"name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "range": 430, "topspeed": 225, "acceleration": 5.6}, "$MT321": {"mass": 1919, "name": "Long Range All-Wheel Drive", "power": [366], "range": 614, "topspeed": 233, "overrides": [{"content": {"range": 614, "topspeed": 233, "acceleration": 3.9}, "selected_by": {"and": ["$FM3U"]}}], "acceleration": 4.4, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 14.7, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT322": {"mass": 1825, "name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "power": [208], "range": 491, "topspeed": 225, "acceleration": 6.1, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 14.4, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT323": {"mass": 1919, "name": "Long Range All-Wheel Drive", "power": [366], "range": 614, "topspeed": 233, "overrides": [{"content": {"range": 614, "topspeed": 233, "acceleration": 3.9}, "selected_by": {"and": ["$FM3U"]}}], "acceleration": 4.4, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 14.7, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT325": {"mass": 1919, "name": "Long Range All-Wheel Drive Performance", "power": [377], "range": 547, "postfix": "*", "topspeed": 261, "acceleration": 3.3, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 16.5, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT328": {"mass": 1919, "name": "Long Range All-Wheel Drive", "power": [366], "range": 602, "topspeed": 233, "overrides": [{"content": {"range": 602, "topspeed": 233, "acceleration": 3.9}, "selected_by": {"and": ["$FM3U"]}}], "acceleration": 4.4, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 14.7, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT336": {"name": "Standard Rage Plus Rear-Wheel Drive", "range": 440, "topspeed": 225, "acceleration": 5.6}, "$MT337": {"mass": 1825, "name": "Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "power": [208], "range": 448, "topspeed": 225, "acceleration": 5.6, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 14.4, "range_units_override": "range_units_epa_link"}, "$MT340": {"mass": 1919, "name": "Long Range All-Wheel Drive Performance", "power": [377], "range": 547, "postfix": "*", "topspeed": 261, "acceleration": 3.3, "efficiency_class": "A+", "energy_consumption": 16.5, "range_units_override": "range_units_epa_link"}}}], "refs": {"time": {"label": "seconds", "short_label": "sec"}, "distance": {"label": "kilometres", "short_label": "km"}, "velocity": {"label": "kilometres per hour", "short_label": "km/h"}}}, "currency_code": "EUR", "currency_symbol": "\u20ac", "pricing": {"context_mapping": {"default": "EUR"}, "context_currency_mapping": {"default": {"currency_code": "EUR", "currency_symbol": "\u20ac"}}}}, "agent_version": 101, "extra_factories": ["GF03"], "base_configuration": ["$IBB1", "$W41B", "$DV2W", "$MDL3", "$PRM30", "$MT322", "$PMNG", "$CPF0", "$APBS", "$SC04"], "options_id": 3528, "warnings": [{"type": "ELIGIBLE_GROUPS_TO_MOVE", "message": "These groups should be moved to Copy lexicon from Options.", "groups": [{"code": "LONG_RANGE_TRIM", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "PERFORMANCE_TRIM", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "CORE", "context": ["order_summary"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "OPTIONS", "context": ["order_summary"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "PACKAGES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "ALUMINUM_PEDAL", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "REAR_WHEEL_DRIVE_STANDARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "REAR_WHEEL_DRIVE_GROUP", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "REAR_WHEEL_PARTIAL", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "DUAL_MOTOR_ALL_WHEEL_DRIVE", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "DUAL_MOTOR_PREMIUM", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "BATTERY_AND_DRIVE", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "DELIVERY_TIMING", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "CORE_CONFIGURATOR", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "MID_RANGE_TRIM", "context": ["configurator"], "msg": "Present in only Options lexicons"}, {"code": "WINTER_WHEELS_OPTIONS", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "REVIEW_ORDER", "context": ["order_summary", "configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "AUTOPILOT_OWNERSHIP", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "SPORT_PACKAGE_OPTIONS", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "REVIEW_ORDER", "context": ["order_summary", "configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FEDERAL_TAX_CREDIT", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "OFF_MENU_ITEMS", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "MAIN_CONTENT", "context": ["configurator"], "msg": "Present in only Options lexicons"}, {"code": "REVIEW_ORDER_PLUS", "context": ["configurator"], "msg": "Present in only Options lexicons"}, {"code": "STD_FEATURES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in only Options lexicons"}, {"code": "COMPARE_MODEL_AND_FEATURE", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "RANGE_AND_PERFORMANCE", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "INTERIOR_SECTION", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "GLASS_ROOF_STD_FEATURE", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "INTERIOR_FEATURES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "PERFORMANCE_UPGRADE_FEATURES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_FEATURES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_TRAFFIC_LIGHT_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "PAYMENT", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "SUPER_CHARGER_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "OVER_THE_AIR_UPDATES_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "MOBILE_APP_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "AUTOPILOT_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "CENTER_DISPLAY_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "GLASS_ROOF_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "WIRELESS_CHARGER_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "VEGAN_INTERIOR_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "ADVANCED_CLIMATE_CONTROL_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "20_IN_PERFORMANCE_WHEELS_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "PERFORMANCE_BRAKES_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "PERFORMANCE_PEDALS_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "CARBON_FIBER_SPOILER_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "TRACK_MODE_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_NAVIGATE_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_LANE_CHANGE_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_AUTOPARK_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_SUMMON_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_COMPUTER_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "SAFETY_FEATURE", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "PREMIUM_CONNECTIVITY", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "SR_INTERIOR_FEATURES_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "LR_INTERIOR_FEATURES_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "SENTRY_MODE_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EXPANSIVE_STORAGE_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EXTERIOR_GALLERY", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "FSD_GALLERY", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "WINTER_WHEELS_FEATURES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "18_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "19_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "20_IN_WINTER_WHEEL_FEATURES_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EAP_FEATURES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EAP_NAVIGATE_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EAP_LANE_CHANGE_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EAP_AUTOPARK_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EAP_SUMMON_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EMISSIONS_BANNER", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "EMISSIONS", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "BASIC_AP_FEATURES", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "CONNECTIVITY_CARD", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}, {"code": "REVIEW_ORDER_CONNECTIVITY", "context": ["configurator"], "msg": "Present in both Copy and Options lexicons"}]}, {"type": "ELIGIBLE_FEES_TO_MOVE", "message": "'Fees' should be moved to Copy lexicon from Options."}], "extra_content": [], "copy_id": 6281, "language": "de", "pricing_id": 19219, "reference_id": 3528, "source": "cache"}, "responseTime": "75ms"}, "DeliveryDate": {}, "Order": {}, "Survey": {}, "ap_enabled": true, "ap_merchant_id": "merchant.com.adyen.tesla", "accessories_custom_address_enabled": true, "env": {"analytics": 1, "debug": 0, "assets_location": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latestassets", "g_geocoding_api": "/configurator/api/v3/address", "search_api": "/configurator/api/v3/inventory-results", "search_api_vin": "/configurator/api/v3/inventory-results-by-id", "designStudio": {"staticAssetsUrl": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://static-assets.tesla.com/share/tesla_app_design_studio", "compositorUrl": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://static-assets.tesla.com/configurator/compositor?context=design_studio_2", "assetUrl": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://digitalassets.tesla.com/image/upload/f_auto,q_auto/prod/coin/static_assets/"}, "regionEnabledMarkets": ["US", "CA"], "teslaGeoip": {"url": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://location-services-prd.tesla.com/geoip/city"}, "commerce": {"assetBaseUrl": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://digitalassets-shop.tesla.com/image/upload/f_auto,q_auto/v1", "shopBaseUrl": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://shop.tesla.com"}}, "isAvayaChatEnabled": true, "isAvayaChatLiteEnabled": false, "isAvayaChatMobileEnabled": false, "isItemEligibilityFlowEnabled": false, "isAdvancedPhoneInputEnabled": true, "isBusinessVerificationEnabled": true, "isCompanyAgentIdEnabled": false, "omsParams": {"model": "m3", "variant": "m3", "market": "DE", "language": "de", "context": "MYTESLA", "app": "find-my-tesla", "asset_context": "find_my_tesla"}, "payments": [], "marketingLexiconDate": null, "rn": "", "accountIdPub": "", "savedConfiguration": null, "sibling": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.tesla.com", "referral": {}, "base_url": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.tesla.com", "sibling_base_url": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.tesla.cn", "save_design_feature_enabled": false, "download_pdf_feature_enabled": true, "show_tax_credit_banner": true, "show_delivery_disclaimer": {"other": true}, "exclude_local_storage_options": ["$WIN31"], "payx_ui_enabled": true, "environment": "production", "analytics_variant_map": [{"variant": "Model 3 Standard Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT300"]}, {"variant": "Model 3 Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT301"]}, {"variant": "Model 3 Standard Range Plus Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT308"]}, {"variant": "Model 3 Mid Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT305"]}, {"variant": "Model 3 Long Range Rear-Wheel Drive", "options": ["$MT302"]}, {"variant": "Model 3 Long Range All-Wheel Drive", "options": ["$MT303"]}, {"variant": "Model 3 Long Range All-Wheel Drive", "options": ["$MT310"]}, {"variant": "Model 3 Performance All-Wheel Drive", "options": ["$MT304"]}, {"variant": "Model 3 Performance All-Wheel Drive", "options": ["$MT311"]}], "version": "v0117-9c087d90d202208180458", "adyenDf": null, "eddData": [{"id": 356218, "createDatetime": "2022-08-09T17:32:25", "lastUpdateDatetime": "0001-01-01T00:00:00", "lastUpdatedBy": null, "deliveryWindowDisplay": null, "children": [], "createdBy": "aoom", "childIds": [], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT317", "$MT325", "$MT340"], "atDate": null, "inStart": "2022-12-01T00:00:00", "inEnd": "2023-02-01T00:00:00", "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2022-08-09T00:00:00"}, {"id": 296326, "createDatetime": "2022-05-10T10:49:59", "lastUpdateDatetime": "0001-01-01T00:00:00", "lastUpdatedBy": null, "deliveryWindowDisplay": null, "children": [{"id": 359, "name": "EMEA M3 19\" Wheels -3", "options": ["$W41B"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 366, "name": "EMEA M3 Black Paint -3", "options": ["$PBSB"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 373, "name": "EMEA M3 Blue Paint -3", "options": ["$PPSB"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 380, "name": "EMEA M3 Gray Paint -3", "options": ["$PMNG"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 387, "name": "EMEA M3 Red Paint -3", "options": ["$PPMR"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 562, "name": "EMEA M3 Premium White Interior -3", "options": ["$IPW1"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}], "createdBy": "aoom", "childIds": [359, 366, 373, 380, 387, 562], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT316", "$MT321", "$MT328"], "atDate": null, "inStart": "2023-04-01T00:00:00", "inEnd": "2023-06-01T00:00:00", "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2022-05-10T00:00:00"}, {"id": 296116, "createDatetime": "2022-05-10T10:46:39", "lastUpdateDatetime": "0001-01-01T00:00:00", "lastUpdatedBy": null, "deliveryWindowDisplay": null, "children": [{"id": 359, "name": "EMEA M3 19\" Wheels -3", "options": ["$W41B"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 366, "name": "EMEA M3 Black Paint -3", "options": ["$PBSB"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 373, "name": "EMEA M3 Blue Paint -3", "options": ["$PPSB"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 380, "name": "EMEA M3 Gray Paint -3", "options": ["$PMNG"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 387, "name": "EMEA M3 Red Paint -3", "options": ["$PPMR"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}, {"id": 394, "name": "EMEA M3 White Interiors -3", "options": ["$IBW1"], "offset": -3, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "01/01/2023 00:00:00", "inEnd": "03/01/2023 00:00:00", "inType": "month_year"}], "createdBy": "aoom", "childIds": [359, 366, 373, 380, 387, 394], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT322", "$MT337"], "atDate": null, "inStart": "2023-04-01T00:00:00", "inEnd": "2023-06-01T00:00:00", "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2022-05-10T00:00:00"}, {"id": 212102, "createDatetime": "2022-01-13T15:35:45", "lastUpdateDatetime": "2022-07-07T20:35:46", "lastUpdatedBy": "WCS-26222", "deliveryWindowDisplay": null, "children": [{"id": 457, "name": "EMEA M3 White Interiors -1", "options": ["$IBW1"], "offset": -1, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "05/01/2022 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year"}, {"id": 464, "name": "EMEA M3 Red Paint -1", "options": ["$PPMR"], "offset": -1, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "05/01/2022 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year"}, {"id": 471, "name": "EMEA M3 Gray Paint -1", "options": ["$PMNG"], "offset": -1, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "05/01/2022 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year"}, {"id": 478, "name": "EMEA M3 Blue Paint -1", "options": ["$PPSB"], "offset": -1, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "05/01/2022 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year"}, {"id": 485, "name": "EMEA M3 Black Paint -1", "options": ["$PBSB"], "offset": -1, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "05/01/2022 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year"}, {"id": 492, "name": "EMEA M3 19\" Wheels -1", "options": ["$W41B"], "offset": -1, "isActive": true, "atDate": null, "inStart": "05/01/2022 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year"}], "createdBy": "aoom", "childIds": [457, 464, 471, 478, 485, 492], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT323"], "atDate": null, "inStart": "2022-06-01 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2022-01-13T00:00:00"}, {"id": 186251, "createDatetime": "2021-10-29T08:10:51", "lastUpdateDatetime": "2022-07-07T20:35:46", "lastUpdatedBy": "WCS-26222", "deliveryWindowDisplay": null, "children": [], "createdBy": "aoom", "childIds": [], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT320", "$MT336"], "atDate": null, "inStart": "2022-02-01 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2021-10-29T00:00:00"}, {"id": 141227, "createDatetime": "2021-06-07T16:57:08", "lastUpdateDatetime": "2022-07-07T20:35:46", "lastUpdatedBy": "WCS-26222", "deliveryWindowDisplay": null, "children": [], "createdBy": "aoom", "childIds": [], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT315"], "atDate": null, "inStart": "2021-11-01 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2021-06-07T00:00:00"}, {"id": 124028, "createDatetime": "2021-05-09T19:44:38", "lastUpdateDatetime": "2022-07-07T20:35:46", "lastUpdatedBy": "WCS-26222", "deliveryWindowDisplay": null, "children": [], "createdBy": "aoom", "childIds": [], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT314"], "atDate": null, "inStart": "2021-06-01 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2021-05-08T00:00:00"}, {"id": 58340, "createDatetime": "2020-11-09T19:57:16", "lastUpdateDatetime": "2022-07-07T20:35:46", "lastUpdatedBy": "WCS-26222", "deliveryWindowDisplay": null, "children": [], "createdBy": "aoom", "childIds": [], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT317 "], "atDate": null, "inStart": "2021-02-01 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2020-11-09T01:01:01"}, {"id": 45376, "createDatetime": "2020-09-17T16:55:18", "lastUpdateDatetime": "2022-07-07T20:35:46", "lastUpdatedBy": "WCS-26222", "deliveryWindowDisplay": null, "children": [], "createdBy": "aoom", "childIds": [], "countryCode": "DE", "region": null, "model": "m3", "options": ["$MT308", "$MT310", "$MT311"], "atDate": null, "inStart": "2020-11-01 00:00:00", "inEnd": null, "inType": "month_year", "effectiveStartDate": "2020-09-17T00:00:00"}], "reviewDetails": null, "extraFinanceProducts": [], "wechat_appid": "wxfe472af81526dbf1", "wechat_pay_enabled": true, "payx_redirect_uri": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://static-assets-pay.tesla.cn/v3/wechat_config.html?redirect_to=", "location_svc_url": "https://web.archive.org/web/20220820053307/https://location-services-prd.tesla.com/geoip/city", "resourceBaseUrl": "/app-assets-config/app-find-my-tesla/dist/latest/", "use_location_svc": true, "isConfigRedesign": true, "showLinkToInventory": {"other": true}, "isEnterpriseOrder": false, "isEnterprisePurchaseOrder": false, "isEnterprisePoOrderEdit": false, "isEnterpriseCustomOrderEdit": false, "resourceBase": "/app-assets-config/app-find-my-tesla/dist", "routes": {"emailAvailability": "/configurator/api/v3/email-availability", "sesscheck": "/configurator/api/v3/sesscheck", "editOrder": "/configurator/api/v3/edit_order", "saveConfig": "/configurator/api/v3/config_save", "getAddress": "/configurator/api/v3/address", "publicOrder": "/configurator/api/v3/public_order", "downloadPdf": "/configurator/api/v3/download-pdf", "saveDesign": "/configurator/api/v3/save_design_lite", "getShortUrl": "/configurator/api/v3/get_short_url", "transactionLookup": "/configurator/api/v3/lookup/transaction", "postPaymentDetails": "/configurator/api/v3/payment-details", "postTaxCalculation": "/configurator/api/v3/commerce/taxes", "itemEligibility": "/configurator/api/v3/commerce/item-eligibility", "addressValidationApi": "/configurator/api/v3/address_validate"}, "csrf_key": "csrf6300720beb675", "csrf_token": "5b3618dfe7e6d67c86de180536800041", "isNfaSigned": false, "tco_enabled": true, "isPreOrder": false, "isPasswordlessFlow": true, "accessoriesList": {"list": [{"name": "Wall Connector", "description": "&lt;p&gt;Unsere empfohlene L&ouml;sung f&uuml;r das Laden zu Hause.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Mit Ladegeschwindigkeiten von bis zu 71 Kilometern zus&auml;tzlicher Reichweite pro Stunde je nach Fahrzeugmodell, einem vielseitigen Design f&uuml;r den Innen- und Au&szlig;enbereich und einem 7,3 Meter langen Kabel ist der Wall Connector unsere schnellste und bequemste M&ouml;glichkeit, zu Hause zu laden.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Installation erforderlich und nicht inbegriffen.&lt;/p&gt;", "productMetaTag": {"title": "Wall Connector", "description": "Unsere empfohlene L&ouml;sung f&uuml;r das Laden zu Hause. Mit Ladegeschwindigkeiten von bis zu 71 Kilometern zus&auml;tzlicher Reichweite pro Stunde je nach Fahrzeugmodell, einem vielseitigen Design f&uuml;r den Innen- und Au&szlig;enbereich und einem 7,3 Meter langen Kabel ist der Wall Connector unsere schnellste und bequemste M&ouml;glichkeit, zu Hause zu laden. Installation erforderlich und nicht inbegriffen.", "image": "/content/dam/tesla/CAR_ACCESSORIES/MODEL_S/CHARGING_ADAPTERS/1529455-02-D_0_2000.jpg"}, "productType": "ACCESSORY", "productBadge": "", "options": [{"size": "7.3 Meter", "sizeOption": {"name": "7.3 Meter", "code": "7_3_METER"}, "partNumber": "1529455-99-D", "taxCode": "4001", "primaryImage": "/content/dam/tesla/CAR_ACCESSORIES/MODEL_S/CHARGING_ADAPTERS/1529455-02-D_0_2000.jpg", "alternateImages": ["/content/dam/tesla/CAR_ACCESSORIES/MODEL_S/CHARGING_ADAPTERS/1529455-02-D_1_2000.jpg", "/content/dam/tesla/CAR_ACCESSORIES/MODEL_S/CHARGING_ADAPTERS/1529455-02-D_2_2000.jpg"], "listPrice": {"amount": 500, "displayPrice": "500 \u20ac"}, "purchasePrice": {"amount": 500, "displayPrice": "500 \u20ac"}, "available": false, "stockNotificationEnabled": true}], "shipFromAddress": {"street1": "Blumenstra\u00dfe 17", "street2": "", "city": "M\u00fcnchen", "district": "", "state": "", "country": "DE", "postalCode": "80331"}, "isBiddingFlowEnabled": false, "categoryCodes": ["CHARGING_MDL_3"], "productGroup": ""}], "signedList": {"1529455-99-D": {"purchasePrice": 500, "shipFromAddress": {"firstName": "", "lastName": "", "street1": "Blumenstra\u00dfe 17", "street2": "", "district": "", "city": "M\u00fcnchen", "state": "", "country": "DE", "postalCode": "80331", "postalCodeExt": "", "phoneNumber": ""}}}, "signature": "{\"protected\":\"eyJhbGciOiJIUzUxMiJ9\",\"header\":{\"nbf\":1660973580,\"iat\":1660973580,\"exp\":1660984380,\"aud\":\"M3_BURST_APP\"},\"signature\":\"EscP_caYQptiWIgQp3Er29fnuWrnQd8-XA59DrpWYh6RoacALpkBzrsaBpc0PDhrpkhdDkoIPydJ6myG4TWqkg\"}"}, "geographies": {"displayName": "Germany", "code": "DE", "regions": []}, "isTaxInclusive": true, "regionsData": [], "isNoPostalCodeMarket": false, "isCountryWithStateCode": false, "show_financial_tabs_enabled": true, "reduxLogger": false, "i18n": {"find_my_tesla": {"language": "de", "locale": "de_DE", "market": "DE", "requestedLocale": "de_DE", "source": "TTP", "strings": {"Accessibility": {"views": {"3qtr": "Dreiviertelansicht der {TRIM_NAME} Edition", "driver": "Fahrerplatzansicht der {TRIM_NAME} Edition", "front": "Frontansicht der {TRIM_NAME} Edition", "interior": "Innenansicht der {TRIM_NAME} Edition", "rear": "Heckansicht der {TRIM_NAME} Edition", "rim": "Felgenansicht der {TRIM_NAME} Edition", "seat": "Sitzplatzansicht der {TRIM_NAME} Edition", "side": "Seitenansicht der {TRIM_NAME} Edition", "wheel": "Radansicht der {TRIM_NAME} Edition"}}, "Accessories": {"add_address_line_2": "Adresszeile 2", "address_autocomplete_cannot_find": "Sie finden Ihre Adresse nicht? Manuell eingeben", "alert": {"description": "Bitte fahren Sie mit Ihrer Fahrzeugbestellung fort. Ladezubeh\u00f6r kann jederzeit im Tesla-Shop erworben werden.", "title": "Ladezubeh\u00f6r entfernt"}, "caption": "Ladezubeh\u00f6r wird an diese Adresse geliefert", "category__home_charging": "Aufladen", "custom_address_city": "Stadt", "custom_address_postal_code": "Postleitzahl", "custom_address_state": "Bundesland", "edit_custom_address": "Bearbeiten", "entered_address_caption_text": "Es scheint ein Problem mit der eingegebenen Lieferadresse vorzuliegen. Bitte \u00fcberpr\u00fcfen und ggf. \u00e4ndern oder weiter zur Bezahlung.", "entered_address_radio_text": "Eingegebene Adresse verwenden", "error_address": "Leider ist uns diese Adresse nicht bekannt", "includes_accessories_amount": "Einschlie\u00dflich Betrag f\u00fcr Zubeh\u00f6r von {AMOUNT}.", "install_quotes": "Angebote f\u00fcr \"Wall Connector\"-Installation empfangen", "label_address": "Adresse", "label_address_line_2": "Apartment, Wohnung usw. (optional)", "label_section_shipping": "Versand", "mobile_connector_bundle_included_disclaimer": "Mobile Connector-Paket im Lieferumfang des Fahrzeugs enthalten", "mobile_connector_included_disclaimer": "Mobile Connector im Lieferumfang des Fahrzeugs enthalten", "placeholder_address": "Lieferadresse eingeben", "same_address": "Identisch mit Lieferadresse", "select_state": "Bundesland w\u00e4hlen", "suggested_address_caption_text": "Wir empfehlen eine ge\u00e4nderte Lieferadresse, um eine umgehende und korrekte Lieferung zu gew\u00e4hrleisten. W\u00e4hlen Sie die Adresse, die Sie verwenden m\u00f6chten.", "suggested_address_radio_text": "Vorgeschlagene Adresse verwenden"}, "App": {"title": "Meinen Tesla finden"}, "CompanySearch": {"company": "Firma", "description": "Die Adresse des Firmensitzes und die Firmeninformationen eingeben", "enter_info": "Firmeninformationen eingeben", "error_message": "Firmenangaben sind erforderlich", "not_listed": "Firma nicht aufgef\u00fchrt", "placeholder": "Suche nach Firmennamen", "same_address": "Identisch mit Firmenadresse", "title": "Unternehmensangaben"}, "CustomerIntentSurvey": {"paymentType__description": "Die Finanzierung wird in den folgenden Schritten gepr\u00fcft.", "paymentType__title": "Wie m\u00f6chten Sie f\u00fcr Ihr Model 3 bezahlen?", "registrationAddress__description": "Wird zur Finanzierung, Steuerberechnung und Rechte\u00fcbertragung f\u00fcr Ihr Fahrzeug verwendet.", "registrationAddress__title": "Zulassungsadresse", "title": "F\u00fcr Auslieferung registrieren", "title__info": "Dieser Schritt ist erforderlich, um die Auslieferung in die Wege zu leiten.", "tradeIn__description": "Ein Angebot f\u00fcr Inzahlungnahme wird in den folgenden Schritten erstellt.", "tradeIn__title": "Planen Sie, Ihr Fahrzeug in Zahlung zu geben?"}, "DeliveryDate": {"deliveryClose": "Schlie\u00dfen", "deliveryDescription": "Die voraussichtlichen Lieferzeiten f\u00fcr selbst konfigurierte {TRIM} variieren nach Region. Tesla Stores bieten einen begrenzten lokalen Fahrzeugbestand zur sofortigen Auslieferung.", "deliveryDisclaimer": "Auf Basis von begrenzter Verf\u00fcgbarkeit", "deliveryModalTitle": "Lieferzeitrahmen", "deliveryTiming": {"CA": {"disclaimer": "", "message": "Liefertermin {DELIVERY_DATE}"}, "NOW": "Auslieferung innerhalb von 8 Wochen", "NOW__extra": "Lieferung in 12 - 16 Wochen", "NO_RESULTS": {"disclaimer": "", "message": "Keine Ergebnisse gefunden f\u00fcr"}, "OTHER": {"disclaimer": "beginnen {YEAR}.", "message": "Die Auslieferungen beginnen mit den USA. Lieferungen an"}, "US": {"disclaimer": ". Sie werden benachrichtigt, sobald ein Liefertermin verf\u00fcgbar wird.", "message": "Auslieferungen beginnen bald in"}}, "estimatedDelivery": "Voraussichtliche Auslieferung: {DELIVERY_DATE}", "estimatedDeliveryDisclaimer": "Auslieferung {MONTH_RANGE}", "postalCodePlaceHolder": "Postleitzahl"}, "DeliveryLocation": {"address_with_state": "{CITY}, {STATE} {COUNTRY}", "address_without_state": "{CITY} {COUNTRY}", "allowed_reg_states": "Dieses Fahrzeug kann nur in {STATES} zugelassen werden.", "check_availability": "Pr\u00fcfen Sie die verf\u00fcgbaren Lieferoptionen", "delivery_options": "Anzeige von Optionen von <span class=\"tds-link\">{ZIP_CODE}</span>", "delivery_zipcode": "Auslieferung - Postleitzahl", "description": "Bitte beachten Sie, dass zus\u00e4tzliche Steuern und Geb\u00fchren anfallen k\u00f6nnen, wenn Sie die Lieferung au\u00dferhalb des Bundesstaates annehmen, in dem Ihr Fahrzeug zugelassen wurde.", "enter_delivery_address": "Ihr Tesla wird auf Basis Ihrer Postleitzahl direkt an Sie ausgeliefert. Bitte geben Sie Ihre Lieferadresse ein.", "errors__deliverylocation_required": "Auslieferungsort ist ein Pflichtfeld", "out_of_range": "Au\u00dferhalb Bereich Wir kommen zu Ihnen.", "pickup_only_fee_label": "Gegen eine gesch\u00e4tzte Transportgeb\u00fchr von {FEE} an diesem Standort abholbereit", "pickup_only_nofee_label": "An diesem Standort ohne gesch\u00e4tzte Transportgeb\u00fchr zur Abholung verf\u00fcgbar", "pickup_only_testdrive_label": "Verf\u00fcgbar f\u00fcr Probefahrt und Abholung an diesem Standort", "registration_description": "Zulassungsort f\u00fcr Ihr Fahrzeug", "registration_zipcode_label": "<p>Zulassungsort - Postleitzahl</p> <span class=\"{CLASS}\">Zulassungsort f\u00fcr Ihr Fahrzeug</span>", "select_deliverycenter": "Bitte w\u00e4hlen Sie ein Auslieferungszentrum", "testdrive_disclaimer": "Bis zur Bestellung Probefahrt m\u00f6glich", "title": "Auslieferungsort", "use_registration_address": "Meine Meldeadresse verwenden"}, "DeliveryTiming": {"change_delivery_location": "Auslieferungsort \u00e4ndern", "enter_delivery_zipcode": "PLZ des Auslieferungsortes eingeben", "footer": "Um eine schnellere Fahrzeug-Lieferung zu erm\u00f6glichen, k\u00f6nnen Sie unseren <a href='/{LOCALE}/inventory/new/{MODEL}?redirect=no' target='_blank'>Bestand erkunden</a>", "title": "Lieferzeitrahmen"}, "Emissions": {"efficiency_class": "Effizienzklasse", "emission": "Emissionen", "energy_consumption": "Energieverbrauch", "mass": "Gewicht", "official_energy_consumption": "Offizieller Energieverbrauch", "power": "Leistung", "test_cycle": "Emissionen im kombinierten Testzyklus"}, "Energy": {"home_charging": {"description": "Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.", "mobile_description": "Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.", "request_a_quote": "Kostenvoranschlag anfordern", "title": "Laden zu Hause"}, "home_energy": {"description": "Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.", "mobile_description": "Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.", "request_a_quote": "Kostenvoranschlag anfordern", "title": "Solarkollektoren + Powerwall"}, "home_energy_upgrades": "Vollst\u00e4ndige Versorgung duch Solarstrom", "home_energy_upgrades_description": "Tesla erstellt ein individualisiertes Angebot, das auf dem Energiebedarf Ihres Hauses oder Ihrer Wohnung basiert.", "optional": "Optional"}, "Enterprise": {"acceleration": "Beschleunigung", "button_label_reset": "R\u00fccksetzen", "button_label_save": "Speichern", "cancelChanges": "\u00c4nderungen stornieren", "changeCar": "Fahrzeug wechseln", "confirm": "Best\u00e4tigen", "confirmCancelChangesMessage": "Sind Sie sicher, dass Sie die \u00c4nderungen annullieren m\u00f6chten?", "confirmChangeCarMessage": "Wenn Sie das Fahrzeug in dieser Bestellung \u00e4ndern, werden alle zuvor gew\u00e4hlten Konfigurationen und Optionen zur\u00fcckgesetzt. Sind Sie sicher, dass Sie den Vorgang fortsetzen m\u00f6chten?", "confirmChangeMessage": "Die Konfiguration und der Preis f\u00fcr diese Bestellung haben sich ge\u00e4ndert und k\u00f6nnen sich auf die Lieferzeit auswirken. Bitte best\u00e4tigen Sie die folgende \u00c4nderung und den neuen Preis, um Ihre Bestellung zu speichern.", "confirmDesignChange": "\u00c4nderung der Konfiguration best\u00e4tigen", "confirm_remove_message": "Sind Sie sicher, dass Sie das ausgew\u00e4hlte Fahrzeug aus Ihrer Bestellung entfernen m\u00f6chten?", "confirm_remove_message_inventory": "M\u00f6chten Sie das ausgew\u00e4hlte Fahrzeug wirklich aus Ihrer Bestellung entfernen und zur\u00fcck zum Vorf\u00fchr- und Neuwagenbestand navigieren?", "edit_design": "Design \u00e4ndern", "edit_design_error": "Beim Speichern der Konfiguration ist ein Fehler aufgetreten", "edit_design_success": "Ihre Bestellung {RESERVATION_NUMBER} des {MODEL} wurde gespeichert. Als n\u00e4chste Schritte bitte die Pflichtangaben f\u00fcr die Auslieferung Ihres Fahrzeugs vervollst\u00e4ndigen.", "label_no_category_option": "Kein {GROUP_NAME}", "label_no_category_option_selected": "Kein {GROUP_NAME} ausgew\u00e4hlt", "legal_disclaimer": {"m3": "Durch Modifizierung Ihrer Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und unserer <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.", "ms": "Durch Ihre Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} {MVPA_TYPE}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und der <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.", "mx": "Durch Ihre Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} {MVPA_TYPE}</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und der <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.", "my": "Durch Modifizierung Ihrer Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und unserer <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu."}, "legal_disclaimer_nfa": "Diese Bestellung unterliegt den Bedingungen und Regeln der nationalen Rahmenvereinbarung.", "orderSummary": {"accessories": "Zubeh\u00f6r", "destDocFeeExcVat": "Ziel- und Beh\u00f6rdengeb\u00fchr ohne MwSt", "destDocFeeIncVat": "Ziel- und Beh\u00f6rdengeb\u00fchr inkl. MwSt", "disclaimer": "Beinhaltet Steuern, Geb\u00fchren und Rabatte", "firstRegistrationFee": "Erstzulassungsgeb\u00fchr", "reviewOrder": "Bestellung \u00fcberpr\u00fcfen", "savings": "Einsparungen", "subTotalIncVat": "Teilsumme (einschl. MwSt.)", "subtotal": "Zwischensumme", "subtotalExcVat": "Teilsumme (ohne MwSt.)", "vatPercentage": "Einschl. ({VAT_PERCENTAGE}) MwSt. von ca. {VAT_AMOUNT}"}, "order_next_steps": "Pflichtangaben f\u00fcr Auslieferung ausf\u00fcllen", "order_placed": "Bestellung gesendet", "order_placed_cta": "Pflichtangaben f\u00fcr Auslieferung ausf\u00fcllen", "order_placed_message": "Ihre {PRODUCT}-Bestellung wurde angenommen. Als n\u00e4chste Schritte bitte die notwendigen Informationen vor Auslieferung Ihres Fahrzeugs vervollst\u00e4ndigen", "order_saved": "Bestellung gespeichert", "order_summary": "\u00dcbersicht der Bestellung", "place_order": "Bestellen", "product_price": "Fahrzeugpreis", "purchase_order": "Bestellnr.: {NUMBER}", "purchase_price": "Kaufpreis", "remove_product": "Fahrzeug entfernen", "reviewOptionsAlert": "Einige Konfigurationsoptionen sind standardm\u00e4\u00dfig ausgew\u00e4hlt. \u00dcberpr\u00fcfen Sie die folgenden Punkte auf Richtigkeit, bevor Sie fortfahren.", "review_your_order": "Bestellung \u00fcberpr\u00fcfen", "savings": "Einsparungen", "selectedConfiguration": "Gew\u00e4hlte Konfiguration", "subtotal_accessories": "Zubeh\u00f6r Zwischensumme", "subtotal_excluding_vat": "Teilsumme (ohne MwSt.)", "subtotal_including_vat": "Teilsumme (einschl. MwSt.) ", "subtotal_vehicle": "Barkaufpreis", "success_msg": "Ihre {MODEL}-Bestellung wurde angenommen. Ihre Reservierungsnummer ist {RESERVATION_NUMBER} Als n\u00e4chste Schritte bitte die Pflichtangaben f\u00fcr die Auslieferung Ihres Fahrzeugs vervollst\u00e4ndigen.", "success_msg_generic": "Ihre Reservierungsnummer ist {RESERVATION_NUMBER}. Als n\u00e4chste Schritte bitte die Pflichtangaben f\u00fcr die Auslieferung Ihres Fahrzeugs vervollst\u00e4ndigen.", "yesCancel": "Ja, stornieren", "yes_change": "Ja, \u00e4ndern", "yes_remove": "Ja, entfernen"}, "EnterpriseHeader": {"label_business": "Gesch\u00e4ftlich", "menu_item_account": "Konto", "menu_item_company_list_tooltip": "Kontoliste - Kurzinfo", "menu_item_fleet": "Flottenverwaltung", "menu_item_orders": "Bestellungen", "menu_item_profile": "Profil", "menu_item_signout": "Abmelden"}, "EnterpriseLanding": {"back_to_orders": "Zur\u00fcck zu Bestellungen", "cancel_label": "Abbrechen", "create_order": "Bestellung erstellen", "next_label": "Weiter", "pricing_date": "Preisdatum", "pricing_date_disclaimer": "Sie k\u00f6nnen ein Preisdatum innerhalb der letzten 14 Tage w\u00e4hlen", "select_model": "Modell w\u00e4hlen"}, "Financing": {"title": "Finanzierung"}, "FinancingOptions": {"apr": "{APR} %", "aprLabel": "Effektiver Jahreszins %", "cash__description": "Bezahlen Sie den Fahrzeugpreis per \u00dcberweisung, um nach Auslieferung Eigent\u00fcmer Ihres Fahrzeugs zu werden.", "cash__disclaimer": "", "credit": {"average": "{APR} - Durchschnittliche Bonit\u00e4tseinstufung", "good": "{APR} - Gute Bonit\u00e4tseinstufung", "great": "{APR} - Hohe Bonit\u00e4tseinstufung"}, "customizePayment": "Zahlung anpassen", "detailsCollapse": {"collapsed": "Einzelheiten anzeigen", "expanded": "Einzelheiten ausblenden"}, "downpaymentLabel": "Anzahlung", "downpaymentPlaceholder": "Anzahlung eingeben", "driver_type_business": "Gesch\u00e4ftlich", "driver_type_personal": "Privat/Kleingewerbe", "effectiveRate": "{EFFECTIVE_RATE} effektiver Jahreszins", "electronicPayment": "Elektronische Bezahlung erforderlich", "error__aprOutOfRange": "Effektiver Jahreszins sollte zwischen 1 und 10\u00a0% liegen.", "error__leaseMaxDownpaymentExceeded": "Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "error__loanMaxDownPaymentExceeded": "Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}", "error__minDownPayment": "Erforderliche Mindestanzahlung {MINIMUM_DOWNPAYMENT}", "extraDescriptions": {"benefitInKind": "{BIK_PERCENTAGE}% {BIK_AMOUNT} Sachleistungen/Monat."}, "features_list": {"additional": "<ul><li>Technikservice</li><li>Versicherungsservice</li></ul>", "standard": "<ul><li>Zulassung</li><li>Fahrzeugr\u00fcckgabe</li><li>\u00dcberf\u00fchrungskosten</li><li>Ladekarte</li></ul>"}, "interestRate": "{INTEREST_RATE} Zinssatz", "interestRateLabel": "Sollzinssatz", "lease__amountDueAtSigningLabel": "F\u00e4llig bei Vertragsabschluss", "lease__annualDistanceLabel": "Laufleistung pro Jahr", "lease__description__business_lease": "Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck.", "lease__description__km_business_lease": "Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck. <a href='https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.tesla.com/de_DE/support/financial-services-products?redirect=no' target='_blank'>Weitere Informationen</a>.", "lease__description__km_lease": "Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck.", "lease__description__lease_private": "Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck.", "lease__description__operational_lease": "Kilometerleasingangebot f\u00fcr Gewerbekunden von der ALD AutoLeasing D GmbH. Im Weiteren Verlauf des Leasingantrags haben Sie au\u00dferdem die M\u00f6glichkeit sich weitere Full-Service Leasing Bestandteile, wie den Technikservice, den Versicherungsservice und den Reifenservice, optional dazu zu buchen.", "lease__description__suffix": "Nach Bestellung k\u00f6nnen Sie in Ihrem Tesla Account zwischen mehreren Finanzdienstleistern und je nach Anbieter zus\u00e4tzliche Laufzeiten/ Laufleistungen ausw\u00e4hlen. Wenn Sie einen Antrag bei einem der angezeigten Anbieter innerhalb von 48 Stunden nach Bestellung einreichen, ist die Bestellgeb\u00fchr im Falle einer Antragsablehnung erstattbar.", "lease__disclaimerType": {"business": "Gesch\u00e4ftsleasing-Leasing-Angebot", "private": "Privat-Leasing-Angebot"}, "lease__disclaimer__business_lease": "<p>Ein Gewerbe-Leasing-Angebot der Santander Consumer Leasing GmbH (Leasinggeber), Santander Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach - f\u00fcr den Tesla {TRIM}, bei einer Laufzeit von {TERM} Monaten, {MILEAGE} km Laufleistung pro Jahr, einer Leasing-Sonderzahlung von {DOWNPAYMENT}. Das Angebot gilt ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gewerbekunden, zzgl. gesetzlicher Umsatzsteuer, \u00dcberf\u00fchrungs- und Zulassungskosten.</p>", "lease__disclaimer__business_lease__ms": "Ein Gewerbekunden-Kilometerleasing-Angebot der Santander Consumer Leasing GmbH (Leasinggeber), Santander-Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach f\u00fcr einen Tesla {TRIM}: Monatliche Leasingrate {PAYMENT}, bei einer Laufzeit von {TERM} Monaten, {MILEAGE} km Laufleistung pro Jahr, einer Leasing-Sonderzahlung von {DOWNPAYMENT}. Angebot zzgl. gesetzlicher Umsatzsteuer und inkl. \u00dcberf\u00fchrungs- und Zulassungskosten. Bonit\u00e4t vorausgesetzt.", "lease__disclaimer__business_lease__mx": "Ein Gewerbekunden-Kilometerleasing-Angebot der Santander Consumer Leasing GmbH (Leasinggeber), Santander-Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach f\u00fcr einen Tesla {TRIM}: Monatliche Leasingrate {PAYMENT}, bei einer Laufzeit von {TERM} Monaten, {MILEAGE} km Laufleistung pro Jahr, einer Leasing-Sonderzahlung von {DOWNPAYMENT}. Angebot zzgl. gesetzlicher Umsatzsteuer und inkl. \u00dcberf\u00fchrungs- und Zulassungskosten. Bonit\u00e4t vorausgesetzt.", "lease__disclaimer__km_business_lease": "Leasingsonderzahlung (gesamt) {TOTALDOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT_WITHOUT_VAT}. Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise exkl. 19 % USt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen. Durch gerundete Werte k\u00f6nnen bei der Summenbildung geringf\u00fcgige Abweichungen entstehen. Durch das Hinzuf\u00fcgen des Reifenpakets wird das Winterreifen-Felgen-Set von Ihrer Konfiguration entfernt. Das Reifenpaket beinhaltet einen saisonalen Wechsel der Winterreifen mit Standardfelgen.", "lease__disclaimer__km_lease": "Leasingsonderzahlung (gesamt) {TOTALDOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT}. Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise inkl. 19 % USt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Ist der Leasingnehmer Verbraucher, besteht nach Vertragsschluss ein gesetzliches Widerrufsrecht. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen. Die angezeigten unverbindlichen monatlichen Leasingraten ber\u00fccksichtigten den Herstelleranteil des Umweltbonus in der jeweils gesetzlich festgelegten H\u00f6he.", "lease__disclaimer__lease_private": "Ein Privatkunden-Kilometerleasing-Angebot der Santander Consumer Leasing GmbH (Leasinggeber), Santander-Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach f\u00fcr einen Tesla {TRIM}: Monatliche Leasingrate {PAYMENT}, bei einer Laufzeit von {TERM} Monaten, {MILEAGE} km Laufleistung pro Jahr, einer Leasing-Sonderzahlung von {DOWNPAYMENT}. Angebot inkl. gesetzlicher Umsatzsteuer und inkl. \u00dcberf\u00fchrungs- und Zulassungskosten. Bonit\u00e4t vorausgesetzt.", "lease__disclaimer__operational_lease": "<p>Kilometerleasingangebot f\u00fcr Gewerbekunden von der ALD AutoLeasing D GmbH (Leasinggeber), Nedderfeld 95, 22529 Hamburg \u2013 Postfach 57 03 28, 22772 Hamburg \u2013 f\u00fcr den Tesla {MODEL}, bei einer Laufzeit von {TERM} Monaten, {MILEAGE} Km Laufleistung pro Jahr, einer Mietsonderzahlung von {DOWNPAYMENT}. Das Angebot gilt ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gewerbekunden, zzgl gesetzlicher Umsatzsteuer, inklusive \u00dcberf\u00fchrungskosten, Fahrzeugr\u00fcckgabekosten und Zulassungskosten.</p>", "lease__distanceOptionLabel": "{DISTANCE} km", "lease__downpaymentLabel": "Leasing-Sonderzahlung", "lease__downpaymentLabel__business_lease": "Leasing-Sonderzahlung (netto)", "lease__downpaymentLabel__km_business_lease": "Leasing-Sonderzahlung (netto)", "lease__leasePaymentDescription": "Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.", "lease__leasePaymentLabel": "Leasing-Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">/Monat</span></span>", "lease__leasePaymentLabelExVAT": "Leasing-Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">/Monat</span></span>", "lease__totalLeaseAmountLabel": "Gesamtbetrag bei Kauf zum Vertragsende", "lease__undefined": "Die monatliche Kostensch\u00e4tzung ist f\u00fcr diese Konfiguration derzeit nicht verf\u00fcgbar. Weitere Informationen erhalten Sie von einem Tesla Advisor.", "lease_services": {"maintenanceService": "Wartungspaket", "tireService": "Reifenpaket"}, "loan__customizePayment": "Kreditzahlung anpassen", "loan__description": "Finanzieren Sie Ihren Tesla mit einer Anzahlung Ihrer Wahl und einer erh\u00f6hten Schlussrate am Ende der Laufzeit. Sie zahlen niedrige monatliche Raten und erwerben Ihren Tesla nach Bezahlung der Schlussrate.", "loan__description__suffix": "Nach Bestellung k\u00f6nnen Sie in Ihrem Tesla Account zwischen mehreren Finanzdienstleistern und je nach Anbieter zus\u00e4tzliche Laufzeiten/ Laufleistungen ausw\u00e4hlen. Wenn Sie einen Antrag bei einem der angezeigten Anbieter innerhalb von 48 Stunden nach Bestellung einreichen, ist die Bestellgeb\u00fchr im Falle einer Antragsablehnung erstattbar.", "loan__disclaimer": "<p>Ein Finanzierungs-Angebot der Santander Consumer Bank AG (Darlehensgeber), Santander-Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach. F\u00fcr den Tesla {SELECTED_TRIM_LONG_NAME} mit {CASH_PRICE} Kaufpreis* 1. monatliche Rate {PAYMENT}, {TERM_MINUS_TWO} Folgeraten \u00e0 {PAYMENT}, {DOWNPAYMENT} Anzahlungsbetrag, {FINANCED_AMOUNT} Nettodarlehensbetrag, {RATE} Fester Sollzinssatz p. a., {EFFECTIVE_RATE} effektiver Jahreszins, {TERM} Monate Laufzeit, {COST_CREDIT} Nettodarlehensgesamtbetrag, {RESIDUAL_VALUE} Schlussrate. Vorstehende Angaben stellen zugleich das 2/3-Beispiel gem. \u00a7 17 Abs. 4 PAngV dar. Bonit\u00e4t vorausgesetzt. Unverbindliche Preisempfehlung der Tesla Germany GmbH zzgl. Zulassungs- und \u00dcberf\u00fchrungskosten.</p>", "loan__financedAmountLabel": "Finanzierungssumme", "loan__financedAmountPlaceholder": "Finanzierungssumme eintragen", "loan__loanDistanceLabel": "Laufleistung", "loan__loanDistancePlaceholder": "Laufleistung f\u00fcr Finanzierung w\u00e4hlen", "loan__monthlyPaymentDescription": "Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.", "loan_loanPaymentLabel": "Monatliche Rate", "loan_loanPaymentLabelFooter": "Monatliche Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">/Monat</span></span>", "mileageLabel": "{MILEAGE} km jhrl.", "otherLoanTerms": {"loanTerms": "Darlehenszinssatz {RATE}%, eff. Jahreszins {EFFECTIVE_RATE}%, letzte Rate {RESIDUAL_AMOUNT}"}, "residualAmount": "Letzte Zahlung {RESIDUAL_AMOUNT}", "selectedTab": "{LABEL} aktuell angezeigt - Siehe andere finanzielle Einsparkategorien.", "tabLabels": {"delivery_timing": "Lieferzeiten", "emissions": "CO<sub>2</sub> Information", "finance_options": "Finanzierungsoptionen", "gas_savings": "Kraftstoffkosten-Einsparung", "incentives": "F\u00f6rderma\u00dfnahmen", "incentives_savings": "F\u00f6rdermassnahmen & Einsparungen", "tradein": "Inzahlungnahme"}, "termOptionLabel": "{TERM} Monate", "title": "Finanzierungsoptionen"}, "GasSavings": {"description": {"m3": "<p>Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benziner zu betreiben. Wir gehen von einer durchschnittlichen Jahresleistung von {YEARLY_DISTANCE} km aus, die in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin pro Jahr erfordern. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr das Model 3 \u00fcber die gleiche Strecke etwa {TIMES_LOWER} Mal niedriger. \u00dcber die durchschnittliche Fahrzeugbesitzdauer von f\u00fcnf Jahren k\u00f6nnen so bis zu {PETROL_SAVINGS} Benzin eingespart werden.</p><p>Wir kalkulieren mit einem Kraftstoffverbrauch von {FUEL_ECONOMY} l/100 km f\u00fcr ein vergleichbares benzinbetriebenes Fahrzeug. Wir haben auch einen nationalen Durchschnitt von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Haushaltsstrom (unter der Annahme, dass Laden zu 100% mit diesem erfolgt) und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Benzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren postuliert. Die Tesla-Verbrauchswerte basieren auf dem Model 3 mit Hinterradantrieb.</p><p>Die Benziner der Mitbewerber werden nach Fahrzeugklasse, Sitzplatzkapazit\u00e4t und Standardmerkmalen ausgew\u00e4hlt. Wir verwenden die WLTP-Reichweitennorm, um die Verbrauchsdaten unserer Fahrzeuge mit einer vergleichbaren Benzinalternative zu vergleichen, f\u00fcr die wir die kombinierten Verbrauchswerte f\u00fcr Stadt- und Autobahnfahrten verwenden. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann aufgrund von Faktoren wie Geschwindigkeit, Wetterbedingungen und H\u00f6henunterschieden variieren.</p><p>Verbrauch des Model 3 = {KWH_CONSUMPTION} kWh/100 km<br /> Kraftstoffverbrauch von Vergleichsfahrzeug = {FUEL_ECONOMY} l/100 km</p><p>Bezug:<br /> Wir haben die aktuellen Preise f\u00fcr Benzin (letzte Aktualisierung: {PETROL_LAST_UPDATED}) und Strompreise (letzte Aktualisierung: {ELECTRICITY_LAST_UPDATED}) verwendet, die uns am {LAST_UPDATED} auf <a href=\"https://www.globalpetrolprices.com/\" target=\"_blank\">globalpetrolprices.com</a> zur Verf\u00fcgung standen.</p>", "ms": "<p>Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benziner zu betreiben. Wir gehen von einer durchschnittlichen Jahresleistung von {YEARLY_DISTANCE} km aus, die in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin pro Jahr erfordern. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr das Model S \u00fcber die gleiche Strecke etwa {TIMES_LOWER} Mal niedriger. \u00dcber die durchschnittliche Fahrzeugbesitzdauer von f\u00fcnf Jahren k\u00f6nnen so bis zu {PETROL_SAVINGS} Benzin eingespart werden.</p><p>Wir kalkulieren mit einem Kraftstoffverbrauch von {FUEL_ECONOMY} l/100 km f\u00fcr ein vergleichbares benzinbetriebenes Fahrzeug. Wir haben auch einen nationalen Durchschnitt von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Haushaltsstrom (unter der Annahme, dass Laden zu 100% mit diesem erfolgt) und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Benzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren postuliert. Die Tesla-Verbrauchswerte basieren auf dem Model S mit Dualmotor-Allradantrieb.</p><p>Die Benziner der Mitbewerber werden nach Fahrzeugklasse, Sitzplatzkapazit\u00e4t und Standardmerkmalen ausgew\u00e4hlt. Wir verwenden die EPA-Reichweitennorm, um die Verbrauchsdaten unserer Fahrzeuge mit einer vergleichbaren Benzinalternative zu vergleichen, f\u00fcr die wir die kombinierten Verbrauchswerte f\u00fcr Stadt- und Autobahnfahrten verwenden. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann aufgrund von Faktoren wie Geschwindigkeit, Wetterbedingungen und H\u00f6henunterschieden variieren.</p><p>Verbrauch des Model S = {KWH_CONSUMPTION} kWh/100 km<br />Kraftstoffverbrauch von Vergleichsfahrzeug = {FUEL_ECONOMY} l/100 km</p><p>Bezug:<br />Wir haben die aktuellen Preise f\u00fcr Benzin (letzte Aktualisierung: {PETROL_LAST_UPDATED}) und Strompreise (letzte Aktualisierung: {ELECTRICITY_LAST_UPDATED}) verwendet, die uns am {LAST_UPDATED} auf <a href=\"https://www.globalpetrolprices.com/\" target=\"_blank\">globalpetrolprices.com</a> zur Verf\u00fcgung standen.</p>", "mx": "<p>Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benziner zu betreiben. Wir gehen von einer durchschnittlichen Jahresleistung von {YEARLY_DISTANCE} km aus, die in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin pro Jahr erfordern. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr das Model X \u00fcber die gleiche Strecke etwa {TIMES_LOWER} Mal niedriger. \u00dcber die durchschnittliche Fahrzeugbesitzdauer von f\u00fcnf Jahren k\u00f6nnen so bis zu {PETROL_SAVINGS} Benzin eingespart werden.</p><p>Wir kalkulieren mit einem Kraftstoffverbrauch von {FUEL_ECONOMY} l/100 km f\u00fcr ein vergleichbares benzinbetriebenes Fahrzeug. Wir haben auch einen nationalen Durchschnitt von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Haushaltsstrom (unter der Annahme, dass Laden zu 100% mit diesem erfolgt) und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Benzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren postuliert. Die Tesla-Verbrauchswerte basieren auf dem Model X mit Dualmotor-Allradantrieb.</p><p>Die Benziner der Mitbewerber werden nach Fahrzeugklasse, Sitzplatzkapazit\u00e4t und Standardmerkmalen ausgew\u00e4hlt. Wir verwenden die EPA-Reichweitennorm, um die Verbrauchsdaten unserer Fahrzeuge mit einer vergleichbaren Benzinalternative zu vergleichen, f\u00fcr die wir die kombinierten Verbrauchswerte f\u00fcr Stadt- und Autobahnfahrten verwenden. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann aufgrund von Faktoren wie Geschwindigkeit, Wetterbedingungen und H\u00f6henunterschieden variieren.</p><p>Verbrauch des Model X = {KWH_CONSUMPTION} kWh/100 km<br />Kraftstoffverbrauch von Vergleichsfahrzeug = {FUEL_ECONOMY} l/100 km</p><p>Bezug:<br />Wir haben die aktuellen Preise f\u00fcr Benzin (letzte Aktualisierung: {PETROL_LAST_UPDATED}) und Strompreise (letzte Aktualisierung: {ELECTRICITY_LAST_UPDATED}) verwendet, die uns am {LAST_UPDATED} auf <a href=\"https://www.globalpetrolprices.com/\" target=\"_blank\">globalpetrolprices.com</a> zur Verf\u00fcgung standen.</p>", "my": "<p>Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benziner zu betreiben. Wir gehen von einer durchschnittlichen Jahresleistung von {YEARLY_DISTANCE} km aus, die in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin pro Jahr erfordern. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr das Model Y \u00fcber die gleiche Strecke etwa {TIMES_LOWER} Mal niedriger. \u00dcber die durchschnittliche Fahrzeugbesitzdauer von f\u00fcnf Jahren k\u00f6nnen so bis zu {PETROL_SAVINGS} Benzin eingespart werden.</p><p>Wir kalkulieren mit einem Kraftstoffverbrauch von {FUEL_ECONOMY} l/100 km f\u00fcr ein vergleichbares benzinbetriebenes Fahrzeug. Wir haben auch einen nationalen Durchschnitt von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Haushaltsstrom (unter der Annahme, dass Laden zu 100% mit diesem erfolgt) und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Benzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren angenommen. Die Tesla-Verbrauchswerte basieren auf der Version des Model Y Maximale Reichweite mit Allradantrieb.</p><p>Die Benziner der Mitbewerber werden nach Fahrzeugklasse, Sitzplatzkapazit\u00e4t und Standardmerkmalen ausgew\u00e4hlt. Wir verwenden die WLTP-Reichweitennorm, um die Verbrauchsdaten unserer Fahrzeuge mit einer vergleichbaren Benzinalternative zu vergleichen, f\u00fcr die wir die kombinierten Verbrauchswerte f\u00fcr Stadt- und Autobahnfahrten verwenden. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann aufgrund von Faktoren wie Geschwindigkeit, Wetterbedingungen und H\u00f6henunterschieden variieren.</p><p>Verbrauch des Model Y = {KWH_CONSUMPTION} kWh/100 km<br /> Kraftstoffverbrauch von Vergleichsfahrzeug = {FUEL_ECONOMY} l/100 km</p><p>Bezug:<br /> Wir haben die aktuellen Preise f\u00fcr Benzin (letzte Aktualisierung: {PETROL_LAST_UPDATED}) und Strompreise (letzte Aktualisierung: {ELECTRICITY_LAST_UPDATED}) verwendet, die uns am {LAST_UPDATED} auf <a href=\"https://www.globalpetrolprices.com/\" target=\"_blank\">globalpetrolprices.com</a> zur Verf\u00fcgung standen.</p>"}, "distanceLabel": "Kilometer", "distanceUnits": "km/Jahr", "efficiencyLabel": "Benziner - Verbrauch", "efficiencyUnits": "L / 100 km", "electricityLabel": "Strom", "electricityPriceUnits": "/kWh", "estimatedSavings": "Gesch\u00e4tzte Benzinkosten-Einsparung \u00fcber {FUEL_CALC_DURATION} <span class=\"value\">{GAS_SAVINGS}</span>", "fuelPriceLabel": "Kraftstoff", "fuelPriceUnits": "/ Liter", "subtitle": "Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benzinmotor-Fahrzeuge zu betreiben", "title": "Benzinkosten-Ersparnis"}, "Incentives": {"changeRegion": "Bundesland \u00e4ndern", "description": {"m3": "<p>Elektroautos bieten \u00fcberzeugende finanzielle Anreize f\u00fcr gesch\u00e4ftliche und private K\u00e4ufer. Zu diesen Vorteilen geh\u00f6ren eine erm\u00e4\u00dfigte Besteuerung von Firmenwagen, der Umweltbonus inkl. Innovationspr\u00e4mie von bis zu 7.500\u00a0\u20ac f\u00fcr das Model 3, die Befreiung von der Kraftfahrzeugsteuer, das E-Kennzeichen und regionale F\u00f6rderprogramme.Auch weiterhin sollen alle reinen Elektroautos, die auch bisher vom Umweltbonus profitieren, die Innovationspr\u00e4mie erhalten k\u00f6nnen. Diese Ma\u00dfnahme soll befristet bis 31. Dezember 2025 gelten. Tesla haftet nicht f\u00fcr die Auszahlung des F\u00f6rderanteils der Bundesregierung. <a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Erfahren Sie mehr</a> \u00fcber F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr Elektrofahrzeuge.</p>", "ms": "<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50\u00a0% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>", "mx": "<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50\u00a0% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p><p><a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber</a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.</p>", "my": "<p>Elektroautos bieten \u00fcberzeugende finanzielle Anreize f\u00fcr gesch\u00e4ftliche und private K\u00e4ufer. Zu diesen Vorteilen geh\u00f6ren eine erm\u00e4\u00dfigte Besteuerung von Firmenwagen, der Umweltbonus inkl. Innovationspr\u00e4mie von bis zu 7.500\u00a0\u20ac f\u00fcr das Model Y, die Befreiung von der Kraftfahrzeugsteuer, das E-Kennzeichen und regionale F\u00f6rderprogramme.Auch weiterhin sollen alle reinen Elektroautos, die auch bisher vom Umweltbonus profitieren, die Innovationspr\u00e4mie erhalten k\u00f6nnen. Diese Ma\u00dfnahme soll befristet bis 31. Dezember 2025 gelten. Tesla haftet nicht f\u00fcr die Auszahlung des F\u00f6rderanteils der Bundesregierung. <a target=\"_blank\" href=\"/de_DE/support/incentives?redirect=no\">Erfahren Sie mehr</a> \u00fcber F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr Elektrofahrzeuge.</p>"}, "extraIncentives": {"carTax": "Einschlie\u00dflich {CAR_TAX} Kfz-Steuer", "ecologicalBonus": "Enth\u00e4lt 6.000\u00a0\u20ac Umweltbonus", "generic": "Preise ohne steuerliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen<br />Informationen \u00fcber die Berechtigung zu F\u00f6rderma\u00dfnahmen (falls anwendbar) werden bei N\u00e4herr\u00fccken des Auslieferungsdatums verf\u00fcgbar.", "pluginGrant": "Einschlie\u00dflich {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} britischer F\u00f6rderpr\u00e4mie f\u00fcr Plug-in-Fahrzeuge", "recyclingFeeIncluded": "Enth\u00e4lt Recycling-Geb\u00fchr in H\u00f6he von {RECYCLING_FEE}", "regionalTax": "Einschlie\u00dflich {REGIONAL_TAX} Ortssteuer", "registrationTax": "Einschlie\u00dflich {REGISTRATION_TAX} Zulassungsgeb\u00fchren", "specialTax": "Einschlie\u00dflich {SPECIAL_TAX} Sondersteuer", "umweltBonus": "Einschl. {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} Umweltbonus (netto)"}, "federalTaxCredit": "Steuergutschrift <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "incentivesTotal": "F\u00f6rderma\u00dfnahmen - Summe", "otherRegionOptionLabel": "Anderes Bundesland", "regionalIncentive": "{REGION} F\u00f6rderung <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "regional__availableIncentives": "Verf\u00fcgbare F\u00f6rderma\u00dfnahmen in diesen Bundesl\u00e4ndern/Kantonen:", "title": "F\u00f6rderprogramm f\u00fcr Elektrofahrzeuge", "zipCodeLabel": "Postleitzahl"}, "IncentivesSavings": {"customizeIncentives": "Incentives anpassen", "customizeSavings": "Kraftstoffeinsparungen anpassen", "disclaimers": {"benefitInKind": "<p>Die Dienstwagenbesteuerung wird anhand des Bruttolistenpreises berechnet, der den Umweltbonus von 6.000\u00a0\u20ac ausschlie\u00dft. Bei der Dienstwagensteuer handelt es sich nur um Sch\u00e4tzungen, die auf bestimmten Annahmen beruhen, einschlie\u00dflich Bruttolistenpreis und zur\u00fcckgelegter Distanz. Die Dienstwagensteuer f\u00fcr Tesla-Fahrzeuge betr\u00e4gt derzeit ab 0,25\u00a0%. Fahrzeuge mit Verbrennungsmotor zahlen eine j\u00e4hrliche Steuer von 1\u00a0%. Zus\u00e4tzlich betr\u00e4gt die Entfernungskilometerpauschale f\u00fcr Tesla-Fahrzeuge zur Zeit ab \u00bc der monatlichen Rate von 0,03\u00a0%.</p> <p><a href='https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.bgbl.de/xaver/bgbl/start.xav?startbk=Bundesanzeiger_BGBl&start=%2F%2F%2A%5B%40attr_id=%27bgbl119s2451.pdf%27%5D#__bgbl__%2F%2F*%5B%40attr_id%3D%27bgbl119s2451.pdf%27%5D__1587721005001' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Weitere Informationen zu Steuers\u00e4tzen</a></p>", "fuel": "<p>Beim Einsatz von Elektrofahrzeugen ergeben sich konkrete Einsparungspotenziale im Bereich Laden/Tanken. F\u00fcr die Tesla-Fahrzeuge haben wir in unserer Modellrechnung einen durchschnittlichen Strompreis i.H.v. 0,32 ct/kWh angesetzt. Dem gegen\u00fcber steht per Standardeinstellung ein Kraftstoffpreis i.H.v. 2,20\u00a0\u20ac/l, welchen Sie bei Bedarf anpassen k\u00f6nnen. Die j\u00e4hrliche Laufleistung des Fahrzeuges ist per Standardeinstellung auf 15.000 km angesetzt und ebenfalls frei konfigurierbar. Der Betrachtungszeitraum betr\u00e4gt 4 Jahre. Die Daten der Vergleichsfahrzeuge basieren auf den jeweiligen technischen Datenbl\u00e4ttern.</p>", "maintenance": "<p>Mit weniger Teilen haben Elektroautos im Vergleich zu einem Auto mit Verbrennungsmotor, einen geringeren Wartungs- oder Servicebedarf. Tesla-Fahrzeuge ben\u00f6tigen keine herk\u00f6mmlichen \u00d6lwechsel, Kraftstofffilter, Z\u00fcndkerzenwechsel oder Emissionskontrollen. Zudem ist bei Elektrofahrzeugen der Bremsbelagwechsel selten, da regeneratives Bremsen Energie in die Batterie zur\u00fcckf\u00fchrt und so den Verschlei\u00df der Bremsen erheblich reduziert.</p>", "postDisclaimer": "<h3>Haftungsausschluss</h3><p>Dieser Rechner f\u00fcr Kostenvergleichssch\u00e4tzungen soll ein informatives, lehrreiches Instrument sein, das bei der Berechnung einer ungef\u00e4hren Sch\u00e4tzung der laufenden Kosten hilft. Es ist kein Werkzeug, um Ihnen finanzielle Beratung anzubieten. Bitte wenden Sie sich an Ihren Steuerberater, um eine stichhaltige Auskunft zu erhalten. Es ist beabsichtigt, die j\u00e4hrlichen Kosten \u00fcber einen mehrj\u00e4hrigen Betriebszeitraum mit einem vergleichbaren Benzin-/Dieselauto zu vergleichen. Einige der gezeigten Ergebnisse k\u00f6nnen auf Fakten beruhen, die von Tesla nicht beeinflusst werden k\u00f6nnen (d.h. Daten, die vom Kunden oder den lokalen Beh\u00f6rden angegeben wurden) und als solche nur als Richtwerte zu betrachten sind. Tesla kann nicht garantieren, dass das Ergebnis die vom Kunden gesparten tats\u00e4chlichen Kosten anzeigt. Der Benutzer dieses Rechners stimmt zu, dass aus dieser Berechnung keine Rechte abgeleitet werden k\u00f6nnen.</p><p>Alle Variablen f\u00fcr die Vergleichsfahrzeuge basieren auf Angaben aus dem M\u00e4rz 2022, die sich \u00e4ndern k\u00f6nnen und zu einem ungenauen Vergleich f\u00fchren k\u00f6nnen. Zu den Variablen geh\u00f6ren unter anderem Gewicht, Ausstattung, Kaufpreis, Emissionen und Effizienz.</p><h3>Vergleichsfahrzeuge</h3>{TABLE}{THEAD} {TR} {TH}#{TH_CLOSE} {TH}TESLA{TH_CLOSE} {TH}Vergleichsfahrzeug{TH_CLOSE} {TH}Effizienz (WLTP){TH_CLOSE} {TR_CLOSE}{THEAD_CLOSE} {TBODY} {TR} {TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#</span> 1 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:</span> Model 3 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:</span> BMW 330i{TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Effizienz (WLTP):</span> 15,62 km/l {TD_CLOSE}{TR_CLOSE} {TR} {TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#</span> 2 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:</span> Model 3 Long Range {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:</span> BMW 330i xDrive {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Effizienz (WLTP):</span> 14,92 km/l {TD_CLOSE}{TR_CLOSE} {TR} {TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#</span> 3 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:</span> Model 3 Performance {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:</span> BMW M3 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Effizienz (WLTP):</span> 10 km/l {TD_CLOSE}{TR_CLOSE} {TBODY_CLOSE} {TABLE_CLOSE}<p>Referenzen: <br><a href='https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.bmw.de/de/neufahrzeuge/3er/limousine/2021/bmw-3-er-limousine-technische-daten.html#tab-6' target='_blank'>BMW 330i</a><br><a href='https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.bmw.de/de/neufahrzeuge/3er/limousine/2021/bmw-3-er-limousine-technische-daten.html#tab-7' target='_blank'>BMW 330i xDrive</a><br><a href='https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.bmw.de/de/neufahrzeuge/m/m3-limousine/2020/bmw-3er-limousine-m-automobile-technische-daten.html#tab-2' target='_blank'>BMW M3</a><br></p><h3>F\u00f6rderma\u00dfnahmen</h3><p>Elektroautos bieten \u00fcberzeugende finanzielle Anreize f\u00fcr gesch\u00e4ftliche und private K\u00e4ufer. Zu diesen Vorteilen geh\u00f6ren eine erm\u00e4\u00dfigte Besteuerung von Firmenw\u00e4gen, der Umweltbonus von bis zu 7.500\u00a0\u20ac f\u00fcr alle elektrisch angetriebenen Fahrzeuge, die Befreiung von der Kraftfahrzeugsteuer, das E-Kennzeichen und regionale F\u00f6rderprogramme.</p> <p>Ziel der Bundesregierung ist es, die neuen F\u00f6rders\u00e4tze r\u00fcckwirkend f\u00fcr alle Fahrzeuge anzuwenden, die ab dem 4. Juni 2020 zugelassen wurden. Es sollen alle reinen Elektroautos, die auch bisher vom Umweltbonus profitieren, die Innovationspr\u00e4mie erhalten k\u00f6nnen. Diese Ma\u00dfnahme soll befristet bis 31. Dezember 2025 eingef\u00fchrt werden. Tesla haftet nicht f\u00fcr die r\u00fcckwirkende Anwendbarkeit noch f\u00fcr die Auszahlung des F\u00f6rderungsanteils der Bundesregierung.</p> <p><a href='/de_DE/support/incentives?redirect=no' target='_blank'>Erfahren Sie mehr</a> \u00fcber F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr Elektrofahrzeuge.</p>", "preDisclaimer": "", "roadTax": "<p>Die Kraftfahrzeugsteuer wird auf der Grundlage der CO2-Emissionen, der cm\u00b3-Gr\u00f6\u00dfe des Fahrzeugs und der Kraftstoffart berechnet. Die bestehende zehnj\u00e4hrige Steuerbefreiung f\u00fcr reine Elektrofahrzeuge wird bis zum 31. Dezember 2025 gew\u00e4hrt und bis zum 31. Dezember 2030 verl\u00e4ngert. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des Model 3 nur rund 50\u00a0% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.</p> <p><a href='https://web.archive.org/web/20220820053307/https://www.zoll.de/DE/Fachthemen/Steuern/Verkehrsteuern/Kraftfahrzeugsteuer/Steuerverguenstigung/Elektrofahrzeuge/elektrofahrzeuge_node.html' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Kfz-Steuerquelle</a></p>"}, "introText": "Die Sch\u00e4tzungen vergleichen ein {MODEL_NAME} {TRIM_NAME} \u00fcber einen Zeitraum von {FUEL_YEARS} Jahren mit einem vergleichbaren benzinbetriebenen Fahrzeug.", "labels": {"benefitInKind": "Besteuerung des Dienstwagens", "commuterTax": "Pauschale der Entfernungskilometer", "costBreakdown": "Kostenzuordnung", "costs": "Kosten", "estSavings": "Gesch\u00e4tzte Einsparungen", "estSavingsMonthly": "{AMOUNT} monatliche Einsparungen", "estSavingsYears": "{AMOUNT} Einsparung von {YEARS} Jahren", "fuel": "Laden/Tanken", "gasCar": "Verbrenner {CAR_REFERENCE_NUMBER}", "m3": "Model 3", "maintenance": "Sonstige Betriebskosten", "maintenanceCosts": "Sonstige Betriebskosten f\u00fcr Verbrenner", "monthlySavings": "Einsparungen pro Monat", "monthlySavingsShort": "Einsparungen/mo", "potentialSavings": "Gesamteinsparungspotential", "roadTax": "Kfz-Steuer", "runningCost": "Betriebskosten", "savings": "Einsparungen", "showSavingsAmount": "von {AMOUNT}", "showSavingsMonthly": "Monatliche Einsparungen anzeigen", "showSavingsYears": "{YEARS} Jahre Einsparung anzeigen", "subTotal": "Gesamtbetriebskosten"}, "perLiter": "\u20ac/Liter", "perYear": "\u20ac/Jahr", "registrationType": "Fahrertyp", "title": "F\u00f6rdermassnahmen & Einsparungen", "updateSavings": "Einsparungen aktualisieren"}, "Inspection": {"cosmetic": {"description": "Ein kosmetischer Verschlei\u00df ist typisch f\u00fcr ein {TYPE}-Fahrzeug und hat keinen Einfluss auf dessen Funktionalit\u00e4t. Ihr Fahrzeug wird \u00e4u\u00dferliche Verschlei\u00dferscheinungen aufweisen, die Folgendes beinhalten, jedoch nicht auf diese beschr\u00e4nkt sind:", "glass": "Glas", "glassList": {"glassChips": "Steinschlagspuren bis 1\"", "glassChips_metric": "Steinschl\u00e4ge (bestehen die lokalen Richtlinien bei \u00dcberpr\u00fcfung der Verkehrssicherheit)", "glassScratches": "Kratzer"}, "interior": "Innenansicht", "interiorList": {"entryPoints": "Gebrauchsspuren an Ein- und Ausstiegsbereichen", "interiorUsage": "Gebrauchsspuren an Polstern und Innenraumverkleidungen wie kleine Kratzer, Verf\u00e4rbungen, kleine Risse oder Flecken bis 1\"", "interiorUsage_metric": "Gebrauchsspuren an Polstern und Innenraumverkleidungen wie kleine Kratzer, Verf\u00e4rbungen, kleine Risse oder Flecken bis 2,5 cm"}, "paint": "Lackierte Au\u00dfenbleche/-verkleidungen \u2013 T\u00fcren, Fronthaube, Heckklappe, Vorderrad-Kotfl\u00fcgel, hintere Seitenbleche, Sto\u00dff\u00e4nger", "paintInterior": "Lackierte Innenbleche/-verkleidungen - Fronthauben-Innenblech, Heckklappen-Innenblech, T\u00fcrrahmen", "paintInteriorList": {"scratchesDents_metric": "Kratzer, Kratzer oder Dellen; bis zu 5 cm"}, "paintList": {"dents": "Dellen bis 0,5\"", "dents_metric": "Dellen bis 1,5 cm", "paintChips": "Steinschlagspuren", "paintScratches": "Kratzer bis zu 1\"", "paintScratches_metric": "Kratzer bis zu 2,5 cm"}, "panelOrTrim": "Unlackierte Verkleidungen oder Karosserieanbauteile", "panelOrTrimList": {"panelOrTrimScratches": "Kratzer bis zu 3\"", "panelOrTrimScratches_metric": "Kratzer bis zu 7,5 cm"}, "sealsAndTrim": "Gummidichtungen und Abdeckblenden", "sealsAndTrimList": {"sealsAndTrimDamage": "Sch\u00e4den an Gummi ohne Beeintr\u00e4chtigung der Funktion"}, "title": "Kosmetischer Zustand", "wheel": "R\u00e4der", "wheelList": {"wheelRash": "Kratzer bis zu 0,5\"", "wheelRash_metric": "Kratzer bis zu 1,5 cm"}}, "demo": {"description": "Jedes Vorf\u00fchr-/Gebrauchtfahrzeug erf\u00fcllt oder \u00fcbertrifft die folgenden Tesla-Mechaniknormen:"}, "description": "Dieses Fahrzeug kann kleine sichtbare M\u00e4ngel aufweisen, die weder das Fahrverhalten noch den mechanischen Zustand beeintr\u00e4chtigen. <span class=\"tds-link idp-inspection-modal-btn\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">Mehr erfahren</span>", "disclaimer": "Ich nehme zur Kenntnis, dass <a class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">Verschlei\u00df und Abnutzungen</a> am Fahrzeug vorhanden sind.", "disclaimerRedesign": "Ich nehme zur Kenntnis, dass {BUTTON_START}Verschlei\u00df und Abnutzungen{BUTTON_END} am Fahrzeug vorhanden sind.  Wenn ich meine Bestellung storniere, werden geleistete Anzahlungen nicht zur\u00fcckerstattet.", "mechanical": {"description": "Jedes {TYPE} erf\u00fcllt oder \u00fcbertrifft die folgenden Tesla-Mechaniknormen:", "functional": "Auf Funktion gepr\u00fcfte Bauteile:", "functionalList": {"autopilot": "Autopilot (falls vorhanden)", "braking": "Bremssystem des Fahrzeugs", "charging": "Ladesystem und Funktion der Ausr\u00fcstung", "controls": "Bedienelemente", "display": "Displays", "lighting": "Au\u00dfenbeleuchtung", "powerOperated": "Elektrisch betriebene Komponenten", "powertrain": "Antriebsstrang", "restraint": "Airbag- und R\u00fcckhaltesystem", "steering": "Komponenten der Lenkung und Radaufh\u00e4ngung"}, "standards": "", "standardsList": {"brakes": "Bremsbel\u00e4ge (mind. 6 mm)", "structural": "Keine Anzeichen von strukturellen Reparaturen", "tires": "Reifen (5/32\" Minimum)", "tires_metric": "Reifen (4 mm Minimum)"}, "title": "Mechanischer Zustand"}, "modalDescription": "Jeder gebrauchte Tesla hat eine interne Inspektion bestanden und wird u.U. geringf\u00fcgigen Reparaturen zur Vorbereitung f\u00fcr den Verkauf unterzogen. Es ist mit normalem Verschlei\u00df aufgrund von Alter und Kilometerstand zu rechnen.", "modalDisclaimer": "<button class=\"{CLASS}\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">Mechanische und kosmetische Normen</button>", "modalLink": "Erf\u00fcllt die <span class=\"tds-link\">kosmetischen und mechanischen Standards</span> von Tesla", "modalTitle": "Mechanische und kosmetische Normen", "title": "Mechanische und kosmetische Normen"}, "Inventory": {"common": {"additionalDetails": "Zus\u00e4tzliche Details", "condition": "Zustand", "demo": "Demo/Vorherige Demo", "demoVehicle": "Vorf\u00fchrwagen", "demo_vehicle": "Vorf\u00fchrfahrzeug", "featureDetails": "Merkmal \u2014 Einzelheiten", "features": "Wichtigste Features", "file_noun": "Datei", "fullDetails": "Alle Details", "go_back_label": "Zur\u00fcck", "inProduction": "In Produktion", "inTransit": "Unterwegs zu {LOCATION}", "learnMore": "Weitere Informationen", "locatedIn": "Standort", "mileageUnit": "Kilometer", "mileageUnits": "Kilometer", "mileageUnits__short": "km", "more_details": "zu weiteren Einzelheiten", "newVehicle": "Neufahrzeug", "newVehicleNoLocationPickUpDisclaimer": "Muss bei einem \u00f6rtlichen Auslieferungszentrum abgeholt werden", "newVehiclePickUpDisclaimer": "Befindet sich in {LOCATION} und muss von einem lokalen Auslieferungszentrum abgeholt werden", "newVehiclePickupDisclaimerNonGated": "Nur {LOCATION} als Abholort m\u00f6glich", "new_vehicle": "Neufahrzeug", "odometerMileage": "Kilometerstand {DISTANCE} {UNITS}", "odometerThreshold": "Kilometerstand unter {DISTANCE} {UNITS}", "orderDepositNoTransportFee": "Keine gesch\u00e4tzten Transportkosten bis zur n\u00e4chstgelegenen <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>Lieferadresse</span>", "orderDepositNoTransportFeeRedesign": "Keine gesch\u00e4tzten Transportkosten bis zu Ihrem n\u00e4chstgelegenen {BUTTON_START}Auslieferungsort{BUTTON_END}.", "orderDepositTransportFee": "{TRANSPORT_FEE} gesch\u00e4tzte Transportkosten bis zur n\u00e4chstgelegenen <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>Lieferadresse</span>", "orderDepositTransportFeeRedesign": "{TRANSPORT_FEE} gesch\u00e4tzte Transportkosten bis zu Ihrem n\u00e4chstgelegenen {BUTTON_START}Auslieferungsort{BUTTON_END}.", "rangeDisclaimer": "Reichweitenangaben basieren auf Tests von Neufahrzeugen gem\u00e4\u00df der {RANGE_STANDARD}-Norm. Die Reichweite des Fahrzeugs kann aufgrund von Alter und Zustand der Batterie, Fahrzeugkonfiguration, Fahrstil, Umgebungs- sowie Witterungsbedingungen variieren.", "rangeEstLabel": "Reichweite (gesch\u00e4tzt)", "rangeLabel": "Reichweite ({RANGE_STANDARD} gesch\u00e4tzt)", "requestCallback": "F\u00fcr weitere Informationen \u00fcber {MODEL_NAME} <a href='{LINK}' target='_blank'>bitte R\u00fcckruf anfordern.</a>", "requestCallbackLabel": "F\u00fcr weitere Informationen \u00fcber {MODEL_NAME} bitte {BUTTON_START}R\u00fcckruf anfordern{BUTTON_END}. ", "requestCallbackTitle": "Bitte um R\u00fcckruf ", "requestCallback_agreement": "Ich bin damit einverstanden, unter der angegebenen Nummer und E-Mail-Adresse kontaktiert zu werden, um weitere Informationen und Angebote zu Tesla-Produkten zu empfangen. Ich verstehe, dass f\u00fcr diese Anrufe oder Mails computergest\u00fctztes Anw\u00e4hlen oder gespeicherte Meldungen verwendet werden. Diese Zustimmung stellt keine Voraussetzung f\u00fcr einen Kauf dar.", "requestCallback_error": "Die Website hat einen unerwarteten Fehler gemeldet. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "requestCallback_success": "Wir haben Ihre Anfrage erhalten. Ein Tesla-Berater wird Sie in K\u00fcrze kontaktieren.", "requestCallback_title_error": "Leider ist ein Fehler aufgetreten", "requestCallback_title_success": "Vielen Dank", "standard": {"EPA": "EPA", "NEDC": "NEFZ", "WLTP": "WLTP"}, "used": "Gebraucht", "usedVehicle": "Gebrauchtfahrzeug", "used_vehicle": "Tesla-Gebrauchtfahrzeuge", "vehicleLocationDisclaimer": "Abholort: {CITY}", "view": "Anzeigen"}, "deliveryRegionDisclaimer": "Verf\u00fcgbar f\u00fcr Fahrzeug\u00fcbergabe und Zulassung in {LOCATION}", "premiumConnectivity": {"caraoke": "Caraoke", "description": "Dieses {MODEL} kommt mit {TRIAL} \u2014 nach Ablauf der Testphase kann ein Abonnement f\u00fcr {PRICE} pro Monat abgeschlossen werden. Die Premium-Konnektivit\u00e4tsfunktionen sind \u00fcber den gro\u00dfen Touchscreen zug\u00e4nglich und umfassen:", "disclaimer": "<i>*Neue Funktionen, die nach der Lieferung verf\u00fcgbar werden, k\u00f6nnen zus\u00e4tzlichen Geb\u00fchren unterliegen.</i>", "internetBrowser": "Internet-Browser", "musicStreaming": "Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien", "satelliteMaps": "Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige", "subscription": "9,99", "videoStreaming": "Video-Streaming"}, "recall": {"description": "Dieses Fahrzeug kann einem ausstehenden R\u00fcckruf unterliegen.  <a href='{LINK}' className='tds-link' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Nach R\u00fcckrufen suchen</a>", "disclaimer": "Kann einem <a href='{LINK}' className='tds-link' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>ausstehenden R\u00fcckruf</a> unterliegen.", "title": "Informationen zum R\u00fcckruf"}, "registration": {"previouslyRegistered": "Zuvor zugelassen"}, "vehicleDetails": {"currentRegistrationDate": "", "expiration": "Ablauf der Zulassung", "firstRegistered": "Erstzulassungsdatum", "firstRegisteredOn": "Erstzulassung: {DATE}", "label": "Angaben zum Fahrzeug", "licensePlateNumber": "Kennzeichen", "manufactureDate": "Herstellungsdatum", "margin": "Mehrwertsteuer nicht erstattbar", "registrationCount": "", "registrationCountry": "Land der Zulassung", "registrationState": "Fahrzeugzulassung - Bundesland", "registrationStatus": "", "registrationValue": "", "sedan": "Limousine", "suv": "SUV", "tradeInType": "", "vat": "Mehrwertsteuer erstattbar", "vehicleType": "Fahrzeugtyp"}, "vehicleHistory": {"clean": {"content": "Das Fahrzeug ist laut Historie unfallfrei, wie durch eine Drittpartei gepr\u00fcft und best\u00e4tigt.", "label": "Unfallfreiheit", "modalLink": "<span class=\"tds-link\">Keine gemeldeten Unf\u00e4lle/Sch\u00e4den</span>", "modalTitle": "Keine gemeldeten Unf\u00e4lle/Sch\u00e4den"}, "damage": {"content": "F\u00fcr das Fahrzeug ist ein Unfall aktenkundig. Die Reparatur erfolgte gem\u00e4\u00df den Tesla-Vorgaben und Normen.", "content_alt": "Dieses Fahrzeug war als besch\u00e4digt gemeldet. Die Reparatur erfolgte gem\u00e4\u00df den Tesla-Vorgaben und Normen.", "description": "Dieses Fahrzeug wurde nach Verlassen des Werks besch\u00e4digt. Diese Sch\u00e4den wurden fachgerecht nach Werksnorm repariert.", "disclaimer": "<a data-cfg-type=\"repair-disclosure\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{REPAIR_DOCUMENT_URL}\">Reparatur-Offenlegung</a>", "label": "Unfallreparatur in der Vergangenheit", "modalLink": "<span class=\"tds-link\">Unfallreparatur in der Vergangenheit</span>", "title": "Nach Werksnorm repariert"}, "demo": {"content": "Jeder gebrauchte Tesla hat eine interne Inspektion bestanden und wurde u.U. geringf\u00fcgigen Reparaturen zur Vorbereitung f\u00fcr den Verkauf unterzogen. Es ist mit normalem Verschlei\u00df aufgrund von Alter und Kilometerstand zu rechnen.", "label": "Vorf\u00fchrfahrzeug", "title": "Kosmetische Standards f\u00fcr Vorf\u00fchrfahrzeuge"}, "disclaimer": "Umfassende Inspektion und Reparaturen gem\u00e4\u00df Tesla-Standards abgeschlossen"}, "warranties": {"additionalDetails__new": "Weitere Einzelheiten siehe <b><a href='{LINK}' target='_blank'>Neuwagengarantie</a><b/>.", "additionalDetails__used": "Weitere Einzelheiten siehe <b><a href='{LINK}' target='_blank'>Gebrauchtwagengarantie</a><b/>.", "basicLimitedWarranty__new": "Die Basisgarantie bietet eine Deckung von bis zu {WARRANTY_YEAR} Jahren oder {WARRANTY_MILE} {UNITS}, je nachdem, was zuerst eintritt.", "basicLimitedWarranty__used": "F\u00fcr Fahrzeuge, die noch unter die urspr\u00fcngliche Basisgarantie fallen, wird die Deckung um {LIMITED_WARRANTY_YEAR} Jahre oder {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS} verl\u00e4ngert, je nachdem was zuerst nach Ablauf der urspr\u00fcnglichen Garantie eintritt.", "batteryAndDriveWarranty__new": "Die begrenzte Garantie f\u00fcr Batterie und Antriebseinheit gew\u00e4hrt eine Deckung von bis zu {WARRANTY_BATTERY_YEAR} Jahren oder {WARRANTY_BATTERY_MILE} {UNITS}, je nachdem, was zuerst eintritt.", "batteryAndDriveWarranty__used": "Die Restlaufzeit der urspr\u00fcnglichen begrenzten Garantien f\u00fcr Batterie und Antriebseinheit, sowie das R\u00fcckhaltesystem wird auf Gebrauchtfahrzeuge \u00fcbertragen.", "batteryDriveWarranty": "Begrenzte Garantie auf Batterie und Antriebseinheit", "description__new": "<p>Ihr Fahrzeug ist durch eine Neuwagengarantie gedeckt. Diese beinhaltet die Basisgarantie, sowie die begrenzten Garantien f\u00fcr das R\u00fcckhaltesystem und f\u00fcr die Batterie und Antriebseinheit.</p>", "description__used": "<p>Die Gebrauchtwagengarantie gew\u00e4hrt Besitzern, die ihr Gebrauchtfahrzeug direkt von Tesla kaufen, einen zus\u00e4tzlichen Schutz.</p><p>Alle Gebrauchtfahrzeuge, die direkt von Tesla gekauft wurden, fallen unter die Gebrauchtwagengarantie.</p>", "expirationBatteryUnlimited": "{DATE} / unbegrenzte Kilometerzahl", "expiration__demo": "{DATE} / {MILEAGE} {UNITS} gesamt", "expiration__new": "{YEARS} Jahre / {MILEAGE} {UNITS} gesamt", "expiration__used": "{DATE} / {MILEAGE} {UNITS} gesamt", "label": "Garantie", "label__new": "Eingeschr\u00e4nkte Garantie", "label__used": "Eingeschr\u00e4nkte Fahrzeug-Basisgarantie", "modalTitle__new": "Eingeschr\u00e4nkte Garantie", "modalTitle__used": "Gebrauchtwagengarantie", "supplementalWarranty__new": "Die R\u00fcckhaltesystemgarantie gew\u00e4hrt eine Deckung von bis zu 5 Jahren oder 60.000 {UNITS}, je nachdem, was zuerst eintritt.", "supplementalWarranty__used": "Fahrzeuge, die nicht mehr durch die urspr\u00fcngliche Basisgarantie gedeckt sind, erhalten eine Deckung bis zu {LIMITED_WARRANTY_YEAR} Jahren oder {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS}, je nachdem, was zuerst eintritt, beginnend mit Ihrem Lieferdatum.", "usedExpiration": "{YEARS} Jahr / {MILEAGE} {UNITS}", "usedExpiration__limited": "Zus\u00e4tzliches {YEARS} Jahr / {MILEAGE} {UNITS}", "usedLabel": "Gebrauchtwagengarantie", "usedStartDate": "Beginnend mit Auslieferungsdatum", "usedStartDate__limited": "Beginnt, sobald die Neuwagen- bzw. Basisgarantie abl\u00e4uft", "warrantyPeriod__demo": "Die Garantiezeit f\u00fcr Vorf\u00fchrfahrzeuge beginnt am Tag der ersten Inbetriebnahme durch Tesla und gilt f\u00fcr bis zu {WARRANTY_YEAR} Jahre nach diesem Datum bzw. {WARRANTY_MILE} {UNITS} insgesamt, je nachdem, was zuerst eintritt."}}, "Lease": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \"Finanzierungssatz\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt."}, "mx": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \"Finanzierungssatz\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt."}, "title": "Tesla-Leasing"}, "LeftNavigation": {"package_matrix_compare": "Vergleichen", "title__package": "Erste Fertigungsversion", "title__paint": "Als n\u00e4chstes die Farbe w\u00e4hlen", "title__seat": "Sitz w\u00e4hlen", "title__upgrade": "Upgrades w\u00e4hlen", "title__wheels": "Felgen w\u00e4hlen"}, "Lend": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind."}, "mx": {"description": "In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind."}, "title": "Tesla-Finanzierung"}, "Models": {"m3": {"short_name": "Model 3"}, "ms": {"short_name": "Model S"}, "mx": {"short_name": "Model X"}, "my": {"short_name": "Model Y"}, "name": "Modell w\u00e4hlen"}, "Navigation": {"custom_build__models": "<span class=\"custom-build--label\">ODER</span><br /> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model S", "custom_build__modelx": "<span class=\"custom-build--label\">ODER</span><br /> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model X", "custom_build_action_description": "Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern", "customize__choose_paint_and_interior": "Innenraumkombination \u00e4ndern <span> - Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern</span>", "nextChoose": "Weiter,"}, "OrderProgressBar": {"step__delivery_intent": "Lieferabsicht", "step__delivery_profile": "Auslieferungsprofil", "step__place_order": "Bestellen"}, "Performance": {"m3": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "ms": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "mx": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "my": {"description": "Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend</a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."}, "title": "Performance"}, "PreOrder": {"disclaimer": "Die Preise und Optionen werden rechtzeitig vor der Fahrzeug\u00fcbergabe pr\u00e4zisiert. Sobald die endg\u00fcltigen Preise und Optionen ver\u00f6ffentlicht sind, werden Sie benachrichtigt, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen. Bis dahin gilt Ihre Bestellung als Vorbestellung, die Sie mit voller R\u00fcckerstattung stornieren k\u00f6nnen."}, "Range": {"m3": {"description": "<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>"}, "ms": {"description": "<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>"}, "mx": {"description": "<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.</p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs</a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.</p>"}, "title": "Reichweite"}, "Referral": {"discount": "Kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung", "modal_button": "JETZT KONFIGURIEREN", "modal_desc": "Der Weiterempfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen bei Kauf eines neuen Model 3 Performance kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung.", "modal_link": "Ich besitze eine Reservierung f\u00fcr ein Model 3", "modal_title": "Unbegrenzte Supercharger-Nutzung", "referral_applied": "Empfehlungslink angewendet", "referral_b_value": "Sie erhalten Gutschriften f\u00fcr {VALUE}, sobald Sie Ihr Fahrzeug in Empfang genommen haben", "referral_desc": "Der Empfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen kostenloses Supercharging f\u00fcr {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} km.", "referral_title": "Gratis Supercharging-Kilometer", "referral_title_b": "Mit der Weiterempfehlung durch {NAME} Vorteile sichern", "review_desc": "Der Empfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen kostenloses Supercharging f\u00fcr {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} km.", "review_title": "Gratis Supercharging-Kilometer"}, "RefurbStandards": {"cosmetic": {"exterior": "Au\u00dfenansicht", "exteriorList": ["Lackkratzer mit einer L\u00e4nge von bis zu 10 cm in einer Richtung", "Abrieb und Kratzer, die bis zu 10 cm in mehrere Richtungen messen", "Beulen oder Dellen mit einem Durchmesser von weniger als 5 cm", "Steinschlagspuren"], "glass": "Glas", "glassList": ["Absplitterungen in Windschutzscheibe", "Bis zu einer Absplitterung mit h\u00f6chstens 1,5 mm Durchmesser, nicht im Sichtfeld des Fahrers", "Kratzer an Oberfl\u00e4che nicht im Sichtfeld des Fahrers"], "interior": "Innenansicht", "interiorList": ["Verschlei\u00df an Polstern und Innenraumverkleidungen wie kleine Kratzer, Verf\u00e4rbungen, kleine Risse oder Flecken bis 2,5 cm", "Abrieb an Ein- und Ausstiegsbereichen"], "touchscreen": "Touchscreen", "touchscreenList": ["Verf\u00e4rbungen im Bereich der Scheibenkante "], "wheels": "R\u00e4der", "wheelsList": ["Kratzer, Risse, Abbl\u00e4tterungen oder Dellen von weniger als 15 cm"]}, "cosmeticDisclaimer": "Weist kosmetische M\u00e4ngel auf", "cosmeticLabel": "Kosmetisch", "mechanical": {"brakes": "Bremsen", "brakesList": ["Mindestens 6 mm verbleibende Bremsbelagst\u00e4rke"], "functional": "Funktionelle Komponenten ", "functionalList": ["Autopilot (falls enthalten)", "Displays", "Elektrisch betriebene Komponenten", "Komponenten der Lenkung und Radaufh\u00e4ngung", "Antriebsstrang", "Bremssystem des Fahrzeugs", "Au\u00dfenbeleuchtung", "Bedienelemente", "Airbag- und R\u00fcckhaltesystem", "Ladesystem und Funktion der Ausr\u00fcstung"], "repairHistory": "Reparaturhistorie", "repairHistoryList": ["Keine Anzeichen von strukturellen Reparaturen"], "tires": "Reifen", "tiresList": ["Mindestens 4 mm Reifenprofil noch vorhanden"]}, "mechanicalDisclaimer": "Erf\u00fcllt die mechanischen Anforderungen von Tesla", "mechanicalLabel": "Mechanisch", "modalDescription": "Jeder gebrauchte Tesla hat eine interne Inspektion bestanden und wird evtl. oder aktuell geringf\u00fcgigen Reparaturen zur Vorbereitung f\u00fcr den Verkauf unterzogen. Es ist mit normalem Verschlei\u00df aufgrund von Alter und Kilometerstand zu rechnen.", "title": "Kosmetische und mechanische Normen"}, "RegistrationAddress": {"errors__address_INVALID": "Adresse nicht auffindbar Bitte sicherstellen, dass Adresse korrekt ist und erneut versuchen.", "errors__address_RECOMMENDED": "Wir erkennen Ihre Adresse nicht.<br />Bitte pr\u00fcfen Sie sie auf Richtigkeit, um eine reibungslose Auslieferung zu gew\u00e4hrleisten", "label__enteredAddress": "Eingegebene Adresse verwenden", "label__useAddressAsIs": "\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden", "label__uspsVerifiedAddress": "\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden"}, "Reservation": {"Quantity": "Anzahl", "error__maxQty": "Bitte einen numerischen Wert bis {MAX_QTY} eingeben.", "mt": {"FOUNDERS": "{QTY} Reservierung(en) der Roadster \"Founders-Serie\"", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Roadster-Reservierung(en)", "description": "Roadster-Reservierungen erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte sowie eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} innerhalb von 10 Tagen. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.", "founder_label": "Founders-Series Roadster", "label": "Roadster", "model_label": "Ihr Roadster", "title": "Roadster w\u00e4hlen"}, "payment_due": "F\u00e4llig innerhalb von 10 Tagen", "reservation_confirmation": {"reservation_body": "Ihre \u00dcberweisung von ##pending_payment## ist vor dem ##wire_date## f\u00e4llig. Wir werden Ihnen die notwendigen Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung an die E-Mail-Adresse senden, die Sie bei uns registriert haben", "reservation_header": "Ihre Reservierungsnummer ist ##rn##", "reservation_title": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Reservierung"}, "ts": {"FOUNDERS": "{QTY} Reservierung(en) der Tesla Semi \"Founders-Serie\"", "FOUNDERS_PLURAL": "{QTY} Reservierung(en) \u2013 Tesla Semi \"Founders-Serie\"", "GENERAL_PRODUCTION": "{QTY} Tesla Semi-Reservierung(en)", "GENERAL_PRODUCTION_PLURAL": "{QTY} Tesla Semi-Reservierung(en)", "description": "Reservierungen f\u00fcr einen Tesla Semi erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte. F\u00fcr den ersten Tesla Semi ist eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} und f\u00fcr jeden weiteren Tesla Semi ist eine weitere \u00dcberweisung von {ADDITIONAL_AMT} erforderlich. Diese \u00dcberweisungen sind innerhalb von 10 Tagen f\u00e4llig. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.", "founder_label": "Founders Series Tesla Semi", "label": "Tesla Semi", "model_label": "Ihr Tesla Semi", "title": "Tesla Semi w\u00e4hlen"}}, "Review": {"BillingInfo": {"Form": {"address_line_1": "Zeile 1 der Rechnungsadresse", "address_line_2": "Zeile 2 der Rechnungsadresse", "city": "Stadt", "company_name": "Firmenname", "country_code": "Rechnungsland", "private_vat_id": "Steuernummer", "state": "Bundesland / Region", "vat_id": "USt-IdNr", "zip_code": "Postleitzahl"}, "business_description": "Geben Sie die Firmendaten nur ein, wenn Sie dieses Fahrzeug auf eine Firma zulassen m\u00f6chten.", "business_header": "Zulassung auf eine Firma (optional)", "instructions": "Im n\u00e4chsten Schritt finden Sie die Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung. Die \u00dcberweisung ist innerhalb von 7 Tagen f\u00e4llig.", "private_header": "Zulassung auf Privatperson", "registration_body": "Dies hilft uns bei Terminierung Ihrer Fahrzeugauslieferung. Sie k\u00f6nnen zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt immer noch einen zweiten Halter hinzuf\u00fcgen oder das Fahrzeug auf eine Firma zulassen.", "registration_header": "Wo m\u00f6chten Sie Ihr Fahrzeug zulassen?"}, "Gas_Savings": "Kraftstoffkosten-Einsparung", "INITIAL_DEPOSIT": "Ihre Anzahlung zur Reservierung", "account_chamber_of_commerce_label": "Handelsregisternummer", "account_company_address_1_label": "Firmenadresse Zeile 1", "account_company_address_2_label": "Firmenadresse Zeile 2", "account_company_city_label": "Firmensitz", "account_company_name_label": "Firmenname", "account_company_postal_code_label": "Postleitzahl Firmensitz", "account_email_confirm_label": "E-Mail-Adresse best\u00e4tigen", "account_email_confirm_text": "Wir versenden keine Spam-Nachrichten", "account_email_label": "E-Mail-Adresse", "account_emailconfirm_label": "E-Mail best\u00e4tigen", "account_firstname_label": "Vorname", "account_in_business": "Gesch\u00e4ftlich", "account_in_private": "Privat/Kleingewerbe", "account_label": "Kontodaten eingeben", "account_lastname_label": "Nachname", "account_password_label": "Passwort", "account_passwordconfirm_label": "Passwort Best\u00e4tigung", "account_phonenumber_label": "Mobiltelefonnummer", "applepay_payment_label": "Apple Pay", "billing_country_label": "Rechnungsadresse", "billing_zip_label": "PLZ Rechnungsadresse", "billing_zip_placeholder": "", "btn_label__buy_with_cc": "MIT KREDITKARTE KAUFEN", "btn_label__place_order": "bestellen", "btn_label__place_reservation": "Bestellung Aufgeben", "cancel_update_order": "Gegenw\u00e4rtige Konfiguration beibehalten", "cc_ending": "endet in", "cc_exp_label": "Ablaufdatum", "cc_exp_placeholder": "MM / JJ", "cc_name_label": "Karteninhaber", "cc_number_label": "Kreditkartennummer", "cc_save": "Zur\u00fcck zur gespeicherten Karte", "cvv_label": "CVV", "delivery_postal_code_disclaimer": "Best\u00e4tigen Sie den Zulassungsort f\u00fcr dieses Fahrzeug", "disclaimer_label": {"m3": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "mp": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "ms": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "mt": "Mit Abgabe dieser Reservierung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "mx": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden.", "my": "Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden."}, "edit": "Bearbeiten", "edit_design_label": "Design \u00e4ndern", "errors__PAYMENT_FAILED": "Bei der Abwicklung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut oder kontaktieren Sie die Bank, die Ihre Kreditkarte ausgestellt hat.", "errors__ccFieldsInvalid": "Eines oder mehrere Ihrer Kreditkartenfelder sind evtl. fehlerhaft", "est_savings_disclaimer": "Einsparungen nach Kauf", "est_savings_label": "Gesch\u00e4tzte Einsparung", "est_savings_total": "Preis nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "expected_base_price_semi": "Voraussichtlicher Basispreis pro Semi", "expire": "G\u00fcltig bis ", "fuel": "Gesch\u00e4tzte Kraftstoffkosteneinsparung / {NUM_FUEL_YEAR} Jahre", "lease_savings_label": "Leasing-Kosten nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "loan_savings_label": "Monatliche Rate nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "model_label": "Ihr {MODEL}", "options_label": "Optionen", "payment_cc_billing_header": "Rechnungsdatum", "payment_cc_header": "Zahlung per Kreditkarte", "payment_label": "Bezahlung", "payment_type_CC": "Kreditkarte", "payment_type_WT": "\u00dcberweisung", "pricing_details": "Preisdetails", "purchase_price": "Kaufpreis", "regional": "{LABEL} Elektrofahrzeugrabatt", "savings_link_label": "Ansehen, wie wir Ersparnisse berechnen", "session_time_out_button": "ZU MEINEM KONTO", "session_time_out_desc": "Ihre Sitzung wurde aufgrund von Inaktivit\u00e4t beendet. Ihre Aktualisierungen wurden nicht gespeichert. Um Ihre Bestellung weiter zu bearbeiten, \u00f6ffnen Sie bitte Ihr Tesla Konto und beginnen Sie erneut.", "session_time_out_title": "Ihre Sitzung ist abgelaufen", "subtotal_vehicle": "Barkaufpreis", "summary_label": "\u00dcbersicht", "taxCredit": "Steuergutschrift", "tcc": {"benefitInKind": "Besteuerung des Dienstwagens", "commuterTax": "Pauschale der Entfernungskilometer", "fuel": "Kraftstoff", "maintenance": "Sonstige Betriebskosten", "roadTax": "Kfz-Steuer"}, "update_order": "Konfiguration aktualisieren", "vehicle_price": "Fahrzeugpreis"}, "SummaryPanel": {"addMyCar": "Mein Auto hinzuf\u00fcgen", "addTaxesAndFees": "Steuern & Geb\u00fchren hinzuf\u00fcgen", "applePay": {"disclaimer": "oder ein Konto erstellen und mit Kreditkarte unten bezahlen"}, "destination_fee": "Ziel- und Beh\u00f6rdengeb\u00fchr", "disclaimers": {"applyForFinancing": "", "calculator": "Rechner", "destination_fee": "Ziel- und Beh\u00f6rdengeb\u00fchr", "excludingTax": "Ohne Verkaufssteuer", "excludingTaxAndFee": "Ohne Steuern & Geb\u00fchren", "excludingTaxAndOtherFees": "Ohne Steuern & sonstige Geb\u00fchren", "incentivesAndGasSavingsDisclaimer": "Verg\u00fcnstigungen/Pr\u00e4mien & Einsparungen", "incentivesOffset": "Verg\u00fcnstigungen von Monatsrate abgezogen", "includingDestinationAndDocFee": "Einschlie\u00dflich {DESTINATION_AND_DOC_FEE} Ziel- und Beh\u00f6rdengeb\u00fchren", "includingReservation": "Einschl. Anzahlung f\u00fcr Reservierung", "inventoryorderRefundPolicy": "", "legalDisclaimer": {"default": "Durch das Absenden dieser Bestellung stimme ich den Vorgaben von <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} {MVPA_TYPE}</a>, <a data-cfg-type=\"terms-of-use\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{LEGAL_TERMS_URL}\">Nutzungsbedingungen</a> {REPAIR_LINK}{INSPECTION_LINK} und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{NEW_PRIVACY_POLICY_URL}\">Datenschutzerkl\u00e4rung</a> zu."}, "nonTransferrable": "Nicht \u00fcbertragbar.", "orderMVPA": "Auftragsvereinbarung", "orderModifyAgreement": "Durch Modifizierung Ihrer Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und unserer <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.", "orderNotRefundDeposit": "Nicht r\u00fcckerstattbare Anzahlung f\u00fcr Bestellung.", "orderNotRefundShort": {"m3": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "mp": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr", "ms": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "mt": "Nicht r\u00fcckerstattbare Reservierungsgeb\u00fchr", "mx": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "my": "Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*", "ts": "Nicht r\u00fcckerstattbare Reservierungsgeb\u00fchr"}, "orderNotRefundShortDisclaimer": "*Ausschlie\u00dflich r\u00fcckerstattbar, wenn ein durch Ihren Tesla Account gemachter Finanzierungsantrag abgelehnt wurde. Der Finanzierungsantrag muss innerhalb von 48 Stunden nach der Bestellung bei einem unserer Kooperationspartner gestellt werden. Ein R\u00fcckerstattungsanspruch besteht auch beim Vorliegen von gesetzlichen Widerrufs- und R\u00fccktrittsrechten. Bei vollst\u00e4ndig geleasten Fahrzeugen wird die Bestellgeb\u00fchr nach der Auslieferung zur\u00fcckerstattet.", "orderNotRefundShortDisclaimerEditDesign": {"content": "*Nach Abschluss Ihrer Bestellung ist die anf\u00e4ngliche Bestellungsgeb\u00fchr, die Sie bei Ihrer Reservierung bezahlt haben, zusammen mit dieser Bestellgeb\u00fchr von einer R\u00fcckerstattung ausgeschlossen, au\u00dfer wenn gesetzliche Stornierungsrechte gelten. Wenn Sie Ihr Fahrzeug leasen und es vollst\u00e4ndig von einer Drittpartei finanziert wird, wird die Bestellungsgeb\u00fchr nach Lieferung zur\u00fcckerstattet."}, "orderPayment": "Ihre Bestellung setzt eine Anzahlung von {PAYMENT} voraus.", "orderPaymentNotRefundable": {"m3": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mp": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ms": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mt": "Einmalige Reservierungsgeb\u00fchr von {PAYMENT} f\u00fcr die Bearbeitung Ihrer Reservierung.", "mx": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "my": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ts": "Einmalige Reservierungsgeb\u00fchr von {PAYMENT} f\u00fcr die Bearbeitung Ihrer Reservierung."}, "orderPaymentRefundable": {"m3": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mp": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ms": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "mt": "Zum Abschluss Ihrer Reservierung heute f\u00e4llig: {PAYMENT}.", "mx": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "my": "Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.", "ts": "Zum Abschluss Ihrer Reservierung heute f\u00e4llig: {PAYMENT}."}, "orderPaymentShort": "Heute f\u00e4llig", "orderPlacementAgreement": {"m3": "Durch Ihre Bestellung stimmen Sie der {MODEL} <a data-cfg-type='m3-order-agreement' target='{LINK_TARGET}' href='{ORDER_AGREEMENT_URL}'>{MVPA_TYPE}</a> und den <a data-cfg-type='legal-terms' target='{LINK_TARGET}' href='{LEGAL_TERMS_URL}'>Nutzungsbedingungen zu</a>.<br/><br/>Um mehr dar\u00fcber zu erfahren, wie Tesla Ihre Daten sch\u00fctzt, lesen Sie bitte unsere <a data-cfg-type='privacy-policy' target='{LINK_TARGET}' href='{NEW_PRIVACY_POLICY_URL}'>Datenschutzerkl\u00e4rung</a>.<br /><br />Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>.", "mp": "Mit Senden dieser Bestellung stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL}-Bestellvereinbarung</a>, den <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\"> Supercharger-Nutzungsrichtlinien </a> und der <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu.<br/><br/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>.", "ms": "Durch Ihre Bestellung stimmen Sie der {MODEL} <a data-cfg-type='m3-order-agreement' target='{LINK_TARGET}' href='{ORDER_AGREEMENT_URL}'>{MVPA_TYPE}</a> und den <a data-cfg-type='legal-terms' target='{LINK_TARGET}' href='{LEGAL_TERMS_URL}'>Nutzungsbedingungen zu</a>.<br/><br/>Um mehr dar\u00fcber zu erfahren, wie Tesla Ihre Daten sch\u00fctzt, lesen Sie bitte unsere <a data-cfg-type='privacy-policy' target='{LINK_TARGET}' href='{NEW_PRIVACY_POLICY_URL}'>Datenschutzerkl\u00e4rung</a>.<br /><br />Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>.", "mt": "Bei erfolgter Bestellung stimmen Sie unserer <a data-cfg-type=\"roadster-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ROADSTER_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Roadster-Bestellvereinbarung</a> und unseren <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinien</a> zu.", "mx": "Durch Ihre Bestellung stimmen Sie der {MODEL} <a data-cfg-type='m3-order-agreement' target='{LINK_TARGET}' href='{ORDER_AGREEMENT_URL}'>{MVPA_TYPE}</a> und den <a data-cfg-type='legal-terms' target='{LINK_TARGET}' href='{LEGAL_TERMS_URL}'>Nutzungsbedingungen zu</a>.<br/><br/>Um mehr dar\u00fcber zu erfahren, wie Tesla Ihre Daten sch\u00fctzt, lesen Sie bitte unsere <a data-cfg-type='privacy-policy' target='{LINK_TARGET}' href='{NEW_PRIVACY_POLICY_URL}'>Datenschutzerkl\u00e4rung</a>.<br /><br />Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>.", "my": "Durch Ihre Bestellung stimmen Sie der {MODEL} <a data-cfg-type='m3-order-agreement' target='{LINK_TARGET}' href='{ORDER_AGREEMENT_URL}'>{MVPA_TYPE}</a> und den <a data-cfg-type='legal-terms' target='{LINK_TARGET}' href='{LEGAL_TERMS_URL}'>Nutzungsbedingungen zu</a>.<br/><br/>Um mehr dar\u00fcber zu erfahren, wie Tesla Ihre Daten sch\u00fctzt, lesen Sie bitte unsere <a data-cfg-type='privacy-policy' target='{LINK_TARGET}' href='{NEW_PRIVACY_POLICY_URL}'>Datenschutzerkl\u00e4rung</a>.<br /><br />Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>."}, "orderPlacementAgreementwithBonus": "Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung</a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy</a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden. <br/><br/> Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.</a> <br/><br/> Sie k\u00f6nnen den Bundesanteil des Umweltbonus mit den notwendigen Dokumenten <a href=\"https://www.bafa.de/DE/Energie/Energieeffizienz/Elektromobilitaet/elektromobilitaet_node.html\" target=\"_blank\">online beantragen</a>. Tesla tr\u00e4gt zum Umweltbonus-Programm bei und zieht den Eigenanteil des Herstellers in H\u00f6he von 2.500\u00a0\u20ac (excl. MwSt.) vom Basispreis ab, vorausgesetzt, das Fahrzeug wird in Deutschland auf den Antragsteller zugelassen (Erstzulassung) und bleibt mindestens sechs Monate zugelassen. Bleibt das Fahrzeug nicht in Deutschland f\u00fcr sechs Monate zugelassen, beh\u00e4lt sich Tesla das Recht vor, den Eigenanteil des Hersteller einzubehalten bzw. zur\u00fcckzufordern. Tesla haftet nicht f\u00fcr die Auszahlung des Bundesanteils. Es besteht kein Rechtsanspruch auf die Gew\u00e4hrung des Umweltbonus.", "orderRefundLong": "Ihre Bestellung ist bis zum Produktionsstart 2021 vollst\u00e4ndig r\u00fcckerstattbar.", "orderRefundPolicy": {"m3": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern.", "ms": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern.", "mx": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern.", "my": "Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern."}, "orderRefundShort": "Volle Erstattung bei R\u00fccktritt", "otherFees": "Ziel- und Beh\u00f6rdengeb\u00fchren in H\u00f6he von {DOC_FEE}", "pickUpOnlyDisclaimer": "Dieses {MODEL} befindet sich in {LOCATION} und muss von einem lokalen Auslieferungszentrum abgeholt werden", "pluginGrant": "Plug-in-Fahrzeugf\u00f6rderung", "preOrderPlacementAgreement": "Mit Senden dieser Bestellung stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL}-Bestellvereinbarung</a>, den <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\"> Supercharger-Nutzungsrichtlinien </a> und der <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie</a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichern, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen</a> beschrieben, zu verwenden. <br/><br/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='/sites/default/files/pdfs/de_DE/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung</a>.", "recyclingFee": "Recycling-Geb\u00fchr", "reserveMVPA": "Kaufvorvertrag", "savingsAfterPurchase": "Alle Einsparungen werden nach dem Kauf umgesetzt. ", "specialTax": "Sondersteuer", "taxesAndFees": "Beinhaltet Steuern & Geb\u00fchren", "taxesAndFeesExcluded": "Ohne Steuern & Geb\u00fchren", "updatedPricingDisclaimer": "Die Optionen und Preisgestaltung f\u00fcr das {MODEL} haben sich seit Ihrer urspr\u00fcnglichen Bestellung ge\u00e4ndert. Durch \u00c4ndern Ihrer Konfiguration wird Ihre Bestellung entsprechend den gegenw\u00e4rtig verf\u00fcgbaren Optionen aktualisiert, weshalb sich der Preis im Vergleich zur vorherigen Konfiguration ver\u00e4ndern kann.", "updatedPricingTitle": "Aktualisierter Preis", "vatAmount": "Einschl. MwSt. von ca. {VAT_AMOUNT}", "vehicleLocationDisclaimer": {"EMEA": "Dieses {MODEL} befindet sich in {CITY} und muss von einem lokalen Lieferzentrum abgeholt werden."}, "viewDisclaimer": "Zus\u00e4tzliche Informationen anzeigen"}, "down": "{DOWN} Anzahlung", "error__leaseDepositExceeded": "Bei Leasing darf die Anzahlung (einschlie\u00dflich Inzahlungnahme) 25\u00a0% des Tesla-Preises nicht \u00fcberschreiten", "est_lease_payment_label": "Gesch\u00e4tzte Leasing-Rate", "est_payment_label": "Gesch\u00e4tzte Ratenzahlung", "estimatePayment": "Einzelheiten anzeigen", "exVATpostfix": "(exkl. MwSt.)", "footerLink": "Finanzierungsdetails", "gasolineSavings": "Ersparnis Benzinkosten", "incentives": "F\u00f6rderma\u00dfnahmen", "lease__undefined": "Weitere Informationen zum operativen Leasing", "linkToFinance": "Finanzierung berechnen", "loanAfterSavings": "Monatliche Rate nach Einsparungen", "months": "{MONTHS} Monate", "netPrice__after_savings": "{INDICATOR} nach Einsparungen", "netPrice__after_savings_lease_summary_modal": "", "netPrice__after_savings_loan_summary_modal": "", "netPrice__before_savings": "{INDICATOR} vor Einsparungen", "netPrice__cash": "{INDICATOR} vor Einsparungen", "netPrice__lease": "", "netPrice__loan": "", "netPrice__savings": "{INDICATOR} nach F\u00f6rderung & Benzinkosten-Einsparungen", "order_deposit": "Anzahlung", "order_fee": "Bestellungsgeb\u00fchr", "payment__cash": "Barzahlungspreis", "payment__lease": "Monatliche Leasingrate", "payment__lease__operational_lease": "Monatliche Rate (Exkl. MwSt.)", "payment__loan": "Monatliche Rate", "price": "Preis", "priceAfterSavings": "Preis nach Einsparungen", "priceDetailsToggle": "Siehe Preisdetails", "priceExcludingTax": "Preise ohne Verkaufssteuer", "priceIncludingSavings": "Preis einschlie\u00dflich Einsparungen", "rate": "{RATE}% Sollzinssatz", "referral": "Weiterempfehlung", "summary": {"costOfCredit": "Gesamtkosten: {COST_CREDIT}", "downPaymentMinusBonus": "{DOWNPAYMENT_MINUS_BONUS} zu zahlen mit der ersten Monatsrate nach Abzug von {BONUS} Umweltbonus", "financedAmount": "Finanzierungsbetrag ist {FINANCED_AMOUNT}", "financedAmountInclFees": "Finanzierungsbetrag einschlie\u00dflich Geb\u00fchren ist {FINANCED_AMOUNT_INCL_FEES}", "residualAmountAfterYears": "Nach {YEARS} Jahren gesch\u00e4tzter Restwert {RESIDUAL_AMOUNT}", "vatExcluded": "Alle Betr\u00e4ge ohne MwSt.", "vatIncluded": "Alle Betr\u00e4ge einschlie\u00dflich MwSt."}, "taxAndFees": "Steuern & Geb\u00fchren f\u00fcr ", "title": "Finanz\u00fcbersicht", "total": "Gesamt", "tradeInCredit": "Gutschrift f\u00fcr Inzahlungnahme"}, "Survey": {"button_charging": "Aufladen", "button_details": "{MODEL} Details", "button_faq": "H\u00e4ufige Fragen und Antworten anzeigen", "button_submit": "Senden", "description__invited_completed": "Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.", "description__invited_pending": "Starten Sie Ihr Profil zur Vorbereitung der Auslieferung", "description__invited_waiting": "Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihre Auswahl zur Bestellung verf\u00fcgbar wird.", "description__notinvited_interested": "Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihr {MODEL} bereit zur Konfiguration ist.<br /> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.", "description__notinvited_waiting": "Wir benachrichtigen Sie, wenn diese Optionen verf\u00fcgbar werden.<br /> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.", "errors__cannotCompleteTransaction": "Leider k\u00f6nnen wir Ihre Transaktion gegenw\u00e4rtig nicht ausf\u00fchren. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "errors__configurationCouldNotBeSaved": "Leider ist beim Speichern Ihrer Fahrzeugkonfiguration ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "errors__registrationAddressIncomplete": "Eines oder mehrere Felder der Zulassungsadresse sind unvollst\u00e4ndig", "errors__required": "Pflichtfeld", "errors__surveySaveErrorMessage": "Leider k\u00f6nnen wir Ihre Umfragedaten nicht speichern. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "errors__surveySaveErrorTitle": "Entschuldigung - es ist ein Fehler aufgetreten", "errors__validFieldRequired": "g\u00fcltiger Eintrag in {FIELD_NAME} ist erforderlich", "errors__waitingfor": "Bitte w\u00e4hlen Sie einen der Gr\u00fcnde f\u00fcr Ihr Warten", "field__address": "Adresse", "field__address2_placeholder": "Apartment, Wohnung", "field__city": "Ort", "field__waitingfordeliveryin_label": "Fahrzeug\u00fcbergabe", "field__zipcode": "Postleitzahl", "headline__charging": "Ihr prim\u00e4rer Ladeort", "headline__charging_assistance": "Ben\u00f6tigen Sie Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Installation einer Ladestation?", "headline__financing": "Bevorzugte Zahlungsweise", "headline__waiting": "Ich warte auf", "pickup_location__nodata": "Auf Basis der Zulassung noch festzulegen", "pickup_location__title": "Abholort und -datum", "registration__city_label": "Stadt", "registration__info": "Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.", "registration__no_po_box": "Postf\u00e4cher sind nicht zul\u00e4ssig", "registration__postalcode_label": "Postleitzahl", "registration__state_label": "Bundesland", "registration__state_province_label": "Bundesland / Kanton / Region", "registration__street1_label": "Adresse", "registration__street2_label": "Apartment, Wohnung", "registration__title": "Zulassungsadresse", "subtitle__confirm_registration": "Bitte best\u00e4tigen Sie die Zulassungsadresse, damit wir Ihre Auslieferung vorbereiten k\u00f6nnen.", "success__description_invited_notify": "Sie erhalten eine E-Mail, sobald zus\u00e4tzliche Optionen f\u00fcr die Konfiguration verf\u00fcgbar werden.", "success__description_not_invited": "Die Auslieferung beginnt in den USA und richtet sich nach Bestelldatum und gew\u00e4hlten Optionen", "success__title_invited_notify": "Wir benachrichtigen Sie, wenn neue Optionen verf\u00fcgbar werden", "success__title_not_invited": "Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald", "survey__dont_know": "Ich wei\u00df nicht", "survey__home_multi_unit": "Zuhause - Wohnung oder Eigentumswohnnung", "survey__home_single_unit": "Zuhause - Einfamilienhaus", "survey__work": "Arbeitsstelle", "title__invited_completed": "Bitte best\u00e4tigen Sie die Meldeadresse, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen.", "title__invited_waiting": "Bitte erkl\u00e4ren Sie uns, warum Sie warten", "title__thanks_invited": "Vielen Dank! Wird werden Sie benachrichtigen", "title__thanks_not_invited": "Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald", "title__thankyou": "Vielen Dank", "title__thankyou_for_your_order": "Vielen Dank f\u00fcr Ihre Bestellung!", "trade_in_label": "Ich habe eine Inzahlungnahme", "wantsAllWheelDrive_label": "Allradantrieb", "wantsBaseModel_label": "Basis {PRICE} {MODEL}", "wantsStandardBattery_label": "Standardbatterie", "wantsWhiteInterior_label": "Innenraum wei\u00df"}, "TaxAndFees": {"description": "Ihre Meldeadresse bestimmt Verkaufssteuer, Zulassungs- und Auslieferungsgeb\u00fchren.", "registrationAddressLabel": "Zulassungsadresse"}, "TradeIn": {"apiService__error": "Inzahlungnahmebetrag kann gegenw\u00e4rtig nicht bestimmt werden. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "apiService__noValue": "Die Inzahlungnahme Ihres Fahrzeug erfordert einen Tesla-Berater w\u00e4hrend des Auslieferungsvorgangs, um dessen Wert zu bestimmen.", "description_1": "Durch Inzahlunggabe Ihres Fahrzeugs k\u00f6nnen sich Gesamtrechnungssumme und Verkaufssteuer reduzieren.", "description_teslaVin": "Tesla VIN-Haftungsausschluss", "drivetrain": "Antrieb", "editOptions": "Optionen bearbeiten", "engine": "Motor", "error__mileage": "Eingegebener Kilometerstand ung\u00fcltig", "error__mileage_length": "Kilometerstand ist auf 6 Ziffern beschr\u00e4nkt", "error__postalCode": "Postleitzahl ung\u00fcltig", "error__required_field": "Dies ist ein Pflichtfeld", "error__vin": "VIN (Fahrgestellnr.) ung\u00fcltig", "error__vin_tesla": "Tesla-Inzahlungnahme bei Auslieferung abzuschlie\u00dfen", "estimatedCredit": "Schwacke-Fahrzeugwert <span class=\"value\">{AMOUNT}</span>", "exotic__value": "Inzahlungnahme und Kredite \u00fcberschreiten die Kosten f\u00fcr Ihren Tesla. Die endg\u00fcltigen Zahlungsbedingungen werden im Zuge der Auslieferung festgelegt.", "getEstimatedCredit": "Sch\u00e4tzung anfordern", "kbb_disclaimer": "\u00a9 {YEAR} durch Kelley Blue Book Co., Inc. {START_DATE} - {END_DATE} Ausgabe f\u00fcr {POSTAL_CODE} bei gutem Zustand. Alle Rechte vorbehalten. Die spezifischen Informationen zur Ermittlung des Werts des betreffenden Fahrzeugs wurden durch die Person erteilt, die diesen Bericht erstellt. Fahrzeugbewertungen sind immer subjektiv und k\u00f6nnen sich von Fahrzeug zu Fahrzeug unterscheiden. Die tats\u00e4chliche Bewertung variiert je nach Marktbedingungen, Spezifikationen, Fahrzeugzustand und anderen Faktoren, die sich auf das betreffende Fahrzeug, die Transaktion oder die Parteien der Transaktion beziehen. Dieser Bericht ist nur zur individuellen Verwendung durch die Person vorgesehen, die diesen Bericht erstellt hat, und darf weder verkauft noch an Dritte weitergegeben werden. Kelley Blue Book \u00fcbernimmt keine Haftung f\u00fcr Fehler oder Auslassungen", "makeLabel": "Marke", "mileageLabel": "Kilometerstand", "mileagePlaceholder": "Kilometerstand eingeben", "modelLabel": "Modell", "payoffAmountLabel": "Auszahlungsbetrag (optional)", "teslaVinDisclaimer": "Aktueller Besitzer? Geben Sie Ihren Tesla w\u00e4hrend der Auslieferung in Zahlung.", "title": "Inzahlungnahme", "transmission": "Getriebe", "trimLabel": "Version", "valuation_disclaimer_1": "Inzahlungnahmebetrag setzt voraus:", "valuation_disclaimer_2": "Details w\u00e4hrend Auslieferung festzulegen", "vinDescription": "Durch Eingabe der Fahrgestellnr. (VIN) Ihres Fahrzeugs erhalten Sie eine pr\u00e4zisere Sch\u00e4tzung.", "vinLabel": "VIN (optional)", "vinPlaceholder": "Geben Sie die Fahrgestellnr. (VIN) ein", "yearLabel": "Baujahr", "zipCodeLabel": "Postleitzahl", "zipPlaceholder": "Postleitzahl eingeben"}, "TyreRegulation": {"description": "<p>Als Tesla-Fahrer in der Europ\u00e4ischen Union/im Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum k\u00f6nnen Sie anhand der Reifenkennzeichnung (Reifenlabel) die Energieeffizienz, Sicherheit auf nassen Fahrbahnen und das Ger\u00e4uschniveau (Verordnung (EU) 2020/740) Ihres Reifens ermitteln. Mit der neuen Verordnung ist auch die Eignung f\u00fcr extreme Wetterbedingungen klassifiziert. <a href='{LINK}' target='_blank'>Weitere Informationen</a>.</p>", "title": "EU-Reifenkennzeichnung"}, "Wheels": {"m3": {"description": ""}, "ms": {"description": "Die 21- und 19-Zoll-R\u00e4der weisen jeweils eigene Vorteile auf. Zum Beispiel erm\u00f6glichen die 21-Zoll-R\u00e4der ein noch sportlicheres Handling, w\u00e4hrend die Reifen bei 19-Zoll-R\u00e4dern langsamer verschlei\u00dfen und mehr Schutz auf schlechten Stra\u00dfenverh\u00e4ltnissen bieten."}, "mx": {"description": "Die 22- und 20-Zoll-Felgen bieten unterschiedliche Vorteile und Eigenschaften. W\u00e4hrend die 22-Zoll-Felgen f\u00fcr strafferes Handling sorgen, punkten die 20-Zoll-Felgen durch geringeren Verschlei\u00df, h\u00f6heren Schutz vor Hindernissen und\u2002schw\u00e4chere Reaktion auf Unebenheiten."}, "my": {"description": ""}, "title": "R\u00e4der"}, "common": {"Select_Finance_Solutions": "Finanzierungsl\u00f6sung ausw\u00e4hlen", "add": "Hinzuf\u00fcgen", "add_to_order": "Zur Bestellung hinzuf\u00fcgen", "afterSavings": "nach gesch\u00e4tzten Einsparungen", "apply": "Bewerben", "assistanceLink": "Falls Sie jedoch sofortige Unterst\u00fctzung ben\u00f6tigen, <a href='{LINK}' target='_blank'>kontaktieren Sie uns bitte</a>.", "back": "Zur\u00fcck", "back_to_orders": "Zur\u00fcck zu Bestellungen", "base": "Basismodell", "buildYourModel": "Ihr {MODEL} konfigurieren", "buy_now": "Jetzt kaufen", "changeCar": "Fahrzeug wechseln", "chat": "Chat", "confirm": "Best\u00e4tigen", "continue_to_payment": "Weiter zur Bezahlung", "createOrder": "Bestellung erstellen", "customize": "Individualisieren", "discard_changes": "\u00c4nderungen verwerfen", "done": "Fertig", "early": "Anfang", "edit": "Bearbeiten", "error": "Fehler", "error__invalidEmailRegion": "Die eingegebene E-Mail-Adresse wird bereits in einem anderen Land verwendet. Bitte verwenden Sie eine andere E-Mail-Adresse und versuchen Sie es erneut.", "errors__accountTypeNotValid": "W\u00e4hlen Sie eine Option", "errors__ccNotValid": "Kartennummer ung\u00fcltig", "errors__ccTypeNotSupported": "Tesla akzeptiert nur Visa, Mastercard und Amex", "errors__checkYourAccount": "Bei der Bearbeitung Ihrer Bestellung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte pr\u00fcfen Sie <a href='/teslaaccount' target='_blank'>Ihr Konto,</a> bevor Sie es erneut versuchen.", "errors__configExpired": "Bei der Bearbeitung Ihrer Bestellung ist ein Fehler aufgetreten, da das Produkt k\u00fcrzlich modifiziert wurde. Bitte <span class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">hier klicken</span>, um Ihren Browser zu aktualisieren", "errors__emailMatch": "E-Mail-Adressen stimmen nicht \u00fcberein", "errors__emailNotEqual": "E-Mail-Adressen stimmen nicht \u00fcberein", "errors__emailNotValid": "E-Mail-Adresse ist nicht g\u00fcltig", "errors__expiredCard": "Ablaufdatum verstrichen", "errors__firstLastNameNotValid": "Name ung\u00fcltig", "errors__generateRnFailure": "Wir k\u00f6nnen gegenw\u00e4rtig keine Reservierung vornehmen. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.", "errors__genericOrderProcessing": "Bei der Bearbeitung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. <b>Bitte versuchen Sie es erneut</b>", "errors__invalidAccountId": "Ihre Konto-ID ist ung\u00fcltig. <br />Kontaktieren Sie bitte den Tesla Kunden-Support.", "errors__invalidCVV": "CVV-Sicherheitszahl f\u00fcr Karte ung\u00fcltig", "errors__invalidConfig": "Bei der Bearbeitung Ihrer Bestellung ist ein Fehler aufgetreten, da das Produkt k\u00fcrzlich modifiziert wurde.", "errors__invalidExpDate": "Ablaufdatum ung\u00fcltig", "errors__invalidZipCode": "G\u00fcltige PLZ ist erforderlich", "errors__maxlength": "Maximal zul\u00e4ssige L\u00e4nge {MAXLENGTH}", "errors__minlength": "muss folgende Mindestl\u00e4nge von aufweisen: {MINLENGTH}", "errors__passwordMatch": "Passw\u00f6rter stimmen nicht \u00fcberein", "errors__passwordReqs": "Passwort muss mindestens acht Zeichen und zumindest eine Zahl und einen Buchstaben umfassen", "errors__pattern_chamber_of_commerce": "Handelsregisternummer ung\u00fcltig", "errors__phonenumberNotValid": "Telefonnummer ist nicht g\u00fcltig", "errors__required": "Pflichtfeld", "errors__sessionExpired": "Ihre Sitzung ist abgelaufen. Bitte melden Sie sich in Ihrem Konto an.", "errors__vatNumberNotValid": "USt-IdNr ung\u00fcltig, Format: {VAT_NUMBER_FORMAT}", "for": "f\u00fcr", "get_started": "Beginnen", "go_back": "Zur\u00fcck", "hideDetails": "Einzelheiten ausblenden", "hold": "Meinen Platz beibehalten", "included": "Inklusive", "includesVat": "Inkl. MwSt.", "late": "Ende", "learn_more": "Weitere Informationen", "loaded": "Voll beladen", "mid": "Mitte", "monthlySymbol": "/Monat", "next": "Weiter", "no": "Nein", "nonRefundable": "Nicht r\u00fcckerstattbar", "numMonths": "{NUM} Monate", "numWeeks": "{NUM} Wochen", "numYears": "{NUM} Jahre", "orderWithCard": "Bestellung mit Karte", "orderYourModel": "{MODEL} bestellen", "order_placed": "Bestellung gesendet", "pending": "Ausstehend", "performance": "Performance", "potentialSavings": "Kraftstoffkosteneinsparung \u00fcber 5 Jahre, gesch\u00e4tzt", "price": "Preis", "purchasePrice": "Kaufpreis", "refundable": "R\u00fcckerstattbar", "reload": "Erneut laden", "remove": "Entfernen", "reservationNumber": "Bestellnummer", "reservation_label": "Ihre Anzahlung zur Reservierung", "review_changes": "\u00c4nderungen \u00fcberpr\u00fcfen", "salesTax": "Mehrwertsteuer", "save_and_continue": "Speichern u. weiter", "savingsAmount": "Gesch\u00e4tzte Einsparung", "select": "W\u00e4hlen", "selectCountry": "Land ausw\u00e4hlen", "showDetails": "Einzelheiten anzeigen", "standard": "Standard", "submit": "Senden", "success": "Erfolg!", "term": "Laufzeit", "viewAndCompare": "Anzeigen & Vergleichen", "viewAvailableInventory": "Der genaue Liefertermin kann je nach Fahrzeugkonfiguration und Standort variieren. <a href='{LINK}' target='{LINK_TARGET}' data-cfg-type='view-available-inventory' class='tds-link'>Schnellere Optionen anzeigen</a>", "want_it": "Ich will es", "weeks": "Wochen", "yes": "Ja", "yourModel": "Ihr {MODEL}"}, "pdf": {"disclaimer": "Dies ist ein unverbindliches Angebot. Dieses unverbindliche Angebot erlischt automatisch nach dem {DATE} und nach unserem freien Ermessen sowie bei \u00c4nderungen des Preises f\u00fcr das Fahrzeug und/oder seiner Spezifikationen, je nachdem was zuerst eintrifft.", "labels": {"design": "Design", "features": "Produktdetails", "pricesAndIncentives": "Preise und Zusch\u00fcsse", "summary": "\u00dcbersicht"}}, "share": {"copyLink": "Link kopieren", "disclaimer": "Sie k\u00f6nnen jederzeit den Erhalt von elektronischen Werbemitteilungen unterbinden, indem Sie am unteren Rand dieser E-Mails oder der App-Benachrichtigung auf \u201eAbbestellen\u201c klicken. Alternativ k\u00f6nnen Sie Ihre Entscheidung auch unseren Kundenservice-Mitarbeitern mitteilen. Gewisse E-Mails, die sich auf einen Kauf beziehen, k\u00f6nnen jedoch nicht unterbunden werden.", "downloadPDF": "PDF herunterladen", "email__label": "Per E-Mail teilen", "email__placeholder": "E-Mail-Adresse eingeben", "failMessage": "Bei der Bearbeitung Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut", "getUpdates": "Updates erhalten", "linkCopied": "Link wurde kopiert", "shareDesign": "Konfiguration speichern", "successMessage": "Wir haben Ihre Konfiguration an {email} gesendet."}}}, "common.ui": {"language": "de", "locale": "de_DE", "market": "DE", "requestedLocale": "de_DE", "source": "TTP", "strings": {"arrowCollapse": "Pfeil \"Einklappen\"", "arrowExpand": "Pfeil \"Erweitern\"", "cash": "\u00dcberweisung", "close": "Schlie\u00dfen", "closeModal": "Vergleichsfenster schlie\u00dfen", "configurator__headLabel": "Konfigurieren Sie Ihren Tesla", "copyLink": "Link kopieren", "done": "Fertig", "exampleEmail": "example@email.com", "federal_tax_credit": {"description": {"m3": "Diese F\u00f6rderung von bis zu EUR 4.000 erhalten Privatpersonen, Unternehmen, Stiftungen, K\u00f6rperschaften und Vereine beim Kauf eines Model 3. <a href=\"https://www.tesla.com/de_DE/support/incentives?redirect=no\" target=\"_blank\">Mehr erfahren</a>", "ms": "Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\"https://www.tesla.com/de_DE/inventory/new/ms?redirect=no\" target=\"_blank\">sofortigen Lieferung </a> verf\u00fcgbar.", "mx": "Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\"https://www.tesla.com/de_DE/inventory/new/mx?redirect=no\" target=\"_blank\">sofortigen Lieferung </a> verf\u00fcgbar."}, "title": {"m3": "Umweltbonus", "ms": "Gratis Supercharger-Nutzung", "mx": "Gratis Supercharger-Nutzung"}}, "fields": {"zipCode": "Postleitzahl"}, "finance": "Finanzierung", "galleryControlNext": "Galerie-Steuerung \"Weiter\"", "galleryControlPrevious": "Galerie-Steuerung \"Zur\u00fcck\"", "hideDetails": "Einzelheiten ausblenden", "hideDisclaimer": "Anmerkungen ausblenden", "includeServiceFee": "Weitere Full-Service Leasing Bestandteile zubuchbar", "lease": "Gesch\u00e4ftsleasing", "lease__km_lease": "Privatleasing", "lease__lease_private": "Privatleasing", "lease__operational_lease": "Gesch\u00e4ftsleasing", "loan": "Ballonkredit", "next": "Weiter", "order": "Bestellen Sie", "price": "Preis", "readMore": "Weiterlesen", "remove": "Entfernen", "review_and_order": "Pr\u00fcfen & Bestellen", "saveDesign": "Konfiguration speichern", "saveDesignMessages": {"error": "Fehler beim Speichern der Konfiguration", "form": {"empty": "Pflichtfeld", "invalidEmail": "E-Mail ung\u00fcltig", "mailBody": "Meine Tesla-Konfiguration pr\u00fcfen:", "mailSubject": "Meine Tesla-Konfiguration", "shareLink": "Geben Sie Ihre E-Mail-Adresse ein, um die Konfiguration zu speichern und einen Link zum Teilen zu erhalten.", "successDescription": "Ihre Konfiguration wurde gespeichert. Wird werden Ihnen den teilbaren Link per E-Mail zusenden."}, "success": "Ihre Konfiguration ist gespeichert. Weiterleitung..."}, "saveSpecSheet": "Datenblatt speichern", "select": "W\u00e4hlen", "selectOptions": {"false": "Option w\u00e4hlen", "true": "Gew\u00e4hlte Option"}, "selected": "Ausgew\u00e4hlt", "showDisclaimer": "Anmerkungen einblenden", "standardFeatures": "Standard Bestandteile:", "submit": "Senden", "term": "Laufzeit", "viewDetails": "Einzelheiten anzeigen"}}, "common.geo": {"language": "de", "locale": "de_DE", "market": "DE", "requestedLocale": "de_DE", "source": "TTP", "strings": []}}}]