<!DOCTYPE html>
<html class="page-has-skinny-footer footer-fixed tds-theme--normal" lang="de">
<head><script type="text/javascript" src="/_static/js/bundle-playback.js?v=4R5OHjEN" charset="utf-8"></script>
<script type="text/javascript" src="/_static/js/wombat.js?v=txqj7nKC" charset="utf-8"></script>
<script type="text/javascript">
  __wm.init("https://web.archive.org/web");
  __wm.wombat("https://www.tesla.com/de_de/modely/design","20200704141408","https://web.archive.org/","web","/_static/",
	      "1593872048");
</script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/_static/css/banner-styles.css?v=S1zqJCYt" />
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/_static/css/iconochive.css?v=qtvMKcIJ" />
<!-- End Wayback Rewrite JS Include -->

<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"/>
<meta id="viewport-tag" name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=0, minimum-scale=1.0"/>
<title>Konfigurieren Sie Ihr Model Y | Tesla</title>
<meta name="description" content="Konfigurieren und bestellen Sie Ihr Tesla Model Y - das Fahrzeug der Zukunft."/>
<meta name="keywords" content="Model Y, Tesla Model Y, design your Model Y, Tesla design, Tesla configurator, Tesla Design Studio, build a Model Y, Model Y specs, electric vehicle, electric car, order a Model Y, Model Y interior, Model Y exterior, Model Y storage, Model Y seating, Model Y performance"/>
<link rel="image_src" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/assets/img/my_fb_li.jpg"/>

<meta name="twitter:card" content="summary_large_image"/>
<meta name="twitter:site" content="@teslamotors"/>
<meta name="twitter:site:id" content="13298072"/>
<meta name="twitter:creator" content="@teslamotors"/>
<meta name="twitter:creator:id" content="13298072"/>
<meta name="twitter:title" content="Konfigurieren Sie Ihr Model Y | Tesla"/>
<meta name="twitter:description" content="Konfigurieren und bestellen Sie Ihr Tesla Model Y - das Fahrzeug der Zukunft."/>
<meta name="twitter:url" content="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/modely/design"/>
<meta property="og:url" content="https://web.archive.org/web/20200704141408/https://www.tesla.com/modely/design"/>

<meta name="twitter:image" content="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/assets/img/my_tw.jpg"/>
<link rel="image_src" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/assets/img/my_fb_li.jpg"/>
<meta property="og:image" content="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/assets/img/my_tw.jpg"/>
<meta property="og:image:url" content="https://www.tesla.com/assets/img/my_tw.jpg"/>
<meta property="og:image:secure_url" content="https://www.tesla.com/assets/img/my_tw.jpg"/>

<meta property="og:type" content="website"/>
<meta property="og:title" content="Konfigurieren Sie Ihr Model Y | Tesla"/>
<meta property="og:description" content="Konfigurieren und bestellen Sie Ihr Tesla Model Y - das Fahrzeug der Zukunft."/>

<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-57x57.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-114x114.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-72x72.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-144x144.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-60x60.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-120x120.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-76x76.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-152x152.png?2">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-196x196.png?2" sizes="196x196">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-160x160.png?2" sizes="160x160">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-96x96.png?2" sizes="96x96">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-16x16.png?2" sizes="16x16">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-32x32.png?2" sizes="32x32">
<link rel="stylesheet" media="all" href="https://web.archive.org/web/20200704141408cs_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla_m3/dist/latest/css/main.min.css?version=v0028d202007010546">
<link rel="shortcut icon" href="https://web.archive.org/web/20200704141408im_/https://www.tesla.com/assets/img/favicon.ico" type="image/x-icon"/>
    <!-- Google Tag Manager -->
    <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    'https://web.archive.org/web/20200704141408/https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-KMG5DM');</script>
    <!-- End Google Tag Manager -->
    <!-- Google Analytic -->
<!-- End Google Analytic-->
<!-- Boomerang -->
<script>
!function(){if(!window.BOOMR||!window.BOOMR.version&&!window.BOOMR.snippetExecuted){window.BOOMR=window.BOOMR||{},window.BOOMR.snippetStart=(new Date).getTime(),window.BOOMR.snippetExecuted=!0,window.BOOMR.snippetVersion=12,window.BOOMR.url="https://web.archive.org/web/20200704141408/https://www.tesla.com/assets/js/boomerang-0.9.1466026245.js";var r=document.currentScript||document.getElementsByTagName("script")[0],s=!1,e=document.createElement("link");e.relList&&"function"==typeof e.relList.supports&&e.relList.supports("preload")&&"as"in e?(window.BOOMR.snippetMethod="p",e.href=window.BOOMR.url,e.rel="preload",e.as="script",e.addEventListener("load",function(){if(!s){var e=document.createElement("script");e.id="boomr-scr-as",e.src=window.BOOMR.url,e.async=!0,r.parentNode.appendChild(e),s=!0}}),e.addEventListener("error",function(){n(!0)}),setTimeout(function(){s||n(!0)},3e3),BOOMR_lstart=(new Date).getTime(),r.parentNode.appendChild(e)):n(!1),window.addEventListener?window.addEventListener("load",t,!1):window.attachEvent&&window.attachEvent("onload",t)}function n(e){s=!0;var n,t,o,i,d=document,a=window;if(window.BOOMR.snippetMethod=e?"if":"i",t=function(e,n){var t=d.createElement("script");t.id=n||"boomr-if-as",t.src=window.BOOMR.url,BOOMR_lstart=(new Date).getTime(),(e=e||d.body).appendChild(t)},!window.addEventListener&&window.attachEvent&&navigator.userAgent.match(/MSIE [67]\./))return window.BOOMR.snippetMethod="s",void t(r.parentNode,"boomr-async");(o=document.createElement("IFRAME")).src="about:blank",o.title="",o.role="presentation",o.loading="eager",(i=(o.frameElement||o).style).width=0,i.height=0,i.border=0,i.display="none",r.parentNode.appendChild(o);try{a=o.contentWindow,d=a.document.open()}catch(e){n=document.domain,o.src="javascript:var d=document.open();d.domain='"+n+"';void(0);",a=o.contentWindow,d=a.document.open()}n?(d._boomrl=function(){this.domain=n,t()},d.write("<body onload='document._boomrl();'>")):(a._boomrl=function(){t()},a.addEventListener?a.addEventListener("load",a._boomrl,!1):a.attachEvent&&a.attachEvent("onload",a._boomrl)),d.close()}function t(e){window.BOOMR_onload=e&&e.timeStamp||(new Date).getTime()}}();
</script>
<script defer src="https://web.archive.org/web/20200704141408js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla_m3/dist/latest/js/vendor.min.js?version=v0028d202007010546"></script>
<script defer src="https://web.archive.org/web/20200704141408js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla_m3/dist/latest/js/shared.min.js?version=v0028d202007010546"></script>

  <script>(window.BOOMR_mq=window.BOOMR_mq||[]).push(["addVar",{"rua.upush":"false","rua.cpush":"false","rua.upre":"false","rua.cpre":"false","rua.uprl":"false","rua.cprl":"false","rua.cprf":"false","rua.trans":"SJ-e0ac72d5-d57b-447a-9bc3-bfb85a6b6e03","rua.cook":"true","rua.ims":"false","rua.ufprl":"false","rua.cfprl":"false"}]);</script>
  <script>!function(a){var e="https://web.archive.org/web/20200704141408/https://s.go-mpulse.net/boomerang/",t="addEventListener";if("False"=="True")a.BOOMR_config=a.BOOMR_config||{},a.BOOMR_config.PageParams=a.BOOMR_config.PageParams||{},a.BOOMR_config.PageParams.pci=!0,e="https://web.archive.org/web/20200704141408/https://s2.go-mpulse.net/boomerang/";if(window.BOOMR_API_key="CZ5PJ-C3ULH-UWR94-5N9HG-JMT9V",function(){function n(e){a.BOOMR_onload=e&&e.timeStamp||(new Date).getTime()}if(!a.BOOMR||!a.BOOMR.version&&!a.BOOMR.snippetExecuted){a.BOOMR=a.BOOMR||{},a.BOOMR.snippetExecuted=!0;var i,o,_,r=document.createElement("iframe");if(a[t])a[t]("load",n,!1);else if(a.attachEvent)a.attachEvent("onload",n);r.src="javascript:void(0)",r.title="",r.role="presentation",(r.frameElement||r).style.cssText="width:0;height:0;border:0;display:none;",_=document.getElementsByTagName("script")[0],_.parentNode.insertBefore(r,_);try{o=r.contentWindow.document}catch(O){i=document.domain,r.src="javascript:var d=document.open();d.domain='"+i+"';void(0);",o=r.contentWindow.document}o.open()._l=function(){var a=this.createElement("script");if(i)this.domain=i;a.id="boomr-if-as",a.src=e+"CZ5PJ-C3ULH-UWR94-5N9HG-JMT9V",BOOMR_lstart=(new Date).getTime(),this.body.appendChild(a)},o.write("<bo"+'dy onload="document._l();">'),o.close()}}(),"".length>0)if(a&&"performance"in a&&a.performance&&"function"==typeof a.performance.setResourceTimingBufferSize)a.performance.setResourceTimingBufferSize();!function(){if(BOOMR=a.BOOMR||{},BOOMR.plugins=BOOMR.plugins||{},!BOOMR.plugins.AK){var e="false"=="true"?1:0,t="cookiepresent",n="z7y6upvn34h5mxyar2ya-f-a4fef2c21-clientnsv4-s.akamaihd.net",i={"ak.v":"27","ak.cp":"455333","ak.ai":parseInt("224388",10),"ak.ol":"0","ak.cr":5,"ak.ipv":4,"ak.proto":"","ak.rid":"234a335d","ak.r":34122,"ak.a2":e,"ak.m":"dscx","ak.n":"essl","ak.bpcip":"207.241.234.0","ak.cport":58376,"ak.gh":"23.223.150.13","ak.quicv":"","ak.tlsv":"tls1.2","ak.0rtt":"","ak.csrc":"-","ak.acc":"reno","ak.t":"1593872048","ak.ak":"hOBiQwZUYzCg5VSAfCLimQ==m3UCryvxhzhiHqZAOhL9a8aHA2lRew/su2eMn649ymQrtcn0oeXFR+k7FspxTA5LXeP0FnsfBPR+5TCQiwg0/IceFigEGb58wb/eQB0AfG0aCcdnj+ELcc/rv4u24z87HaXz1tRj48QtDuqjIrYqwdKy1OTOQ+D8p5atWVOjCVzRqfkSkptcttGEraAn8NMbravU/qquq9WQ0ulKOiLsUBmRy6y1tS9dNGvN5dgdBYn+gj4bg7S4fBY1Kea9XMsxLpR6qxwmmCzhgOv/z+XTYGysRMC6/qOM9wYia9Fmi4RZQInpwW7GU4Iali9fp/vOL1BvgOVmYcAQsliInXFl9WH7cIBrcRltRoWg/OPBo9QXH/6eS1Bu4UUrgb2vH3NpyEekvlKaGiRSIAMlfBcCw9JkBtysv7wKpiZqSg0ohmg=","ak.pv":"601"};if(""!==t)i["ak.ruds"]=t;var o={i:!1,av:function(e){var t="http.initiator";if(e&&(!e[t]||"spa_hard"===e[t]))i["ak.feo"]=void 0!==a.aFeoApplied?1:0,BOOMR.addVar(i)},rv:function(){var a=["ak.bpcip","ak.cport","ak.cr","ak.csrc","ak.gh","ak.ipv","ak.m","ak.n","ak.ol","ak.proto","ak.quicv","ak.tlsv","ak.0rtt","ak.r","ak.acc","ak.t"];BOOMR.removeVar(a)}};BOOMR.plugins.AK={akVars:i,akDNSPreFetchDomain:n,init:function(){if(!o.i){var a=BOOMR.subscribe;a("before_beacon",o.av,null,null),a("onbeacon",o.rv,null,null),o.i=!0}return this},is_complete:function(){return!0}}}}()}(window);</script></head>
<body class="i18n-locale-de_DE i18n-country-DE i18n-language-de i18n-region-eu i18n-model-my">
<!-- Google Tag Manager (noscript) -->
<noscript><iframe src="https://web.archive.org/web/20200704141408if_/https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-KMG5DM" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
    <div id="page" class="header-transparent tsla-header-transparent header--selected_view__exterior">
        <div class="container-wrap">
            <header id="tsla-header-main" class="tsla-header-main">
  <div class="tsla-header-main--container">
    <div class="container">
      <h1 id="tesla-logo" class="tsla-header-main--logo_container">
        <a href="de_DE" class="tsla-header-main--logo" title="Tesla Motors">Tesla, Inc</a>
      </h1>
      <input type="checkbox" id="tsla-header-main--trigger" class="tsla-header-checkbox">
      <label for="tsla-header-main--trigger">
        <span class="tsla-header-main--trigger_icon">
          <i class="tsla-header-main--cross_hatch">&times;</i>
        </span>
      </label>
      <nav class="tsla-header-nav">
        <div class="tsla-header-nav--primary">
          <ol class="tsla-header-nav--list">
            <li class="tsla-header-nav--list_item">
              <a href="de_DE/models" title="" class="tsla-header-nav--list_link">Model S</a>
            </li>
            <li class="tsla-header-nav--list_item">
              <a href="de_DE/modelx" title="" class="tsla-header-nav--list_link">Model X</a>
            </li>
            <li class="tsla-header-nav--list_item">
              <a href="de_DE/model3" title="" class="tsla-header-nav--list_link">Model 3</a>
            </li>
          </ol>
        </div>
      </nav>
      <span id="tsla-header-mask"></span>
    </div>
  </div>
</header>
            <main id="react-client-rendered-container" class="react-root-wrapper" role="main">
                <div id="root"></div>
            </main>
        </div>
    </div>
    <script type="text/javascript">
        window.tesla = {"App":{"uiTheme":"normal","uiLocale":"de_DE","uiCountry":"DE","uiLanguage":"de","uiLanguageDirection":"ltr","availableLocales":{"USA":"en_US","Canada":["en_CA","fr_CA"],"Belgium":["nl_BE","fr_BE"],"Germany":"de_DE","Spain":"es_ES","France":"fr_FR","Italy":"it_IT","Luxembourg":["de_LU","fr_LU"],"Netherlands":"nl_NL","Norway":"no_NO","Austria":"de_AT","Portual":"pt_PT","Switzerland":["de_CH","fr_CH","it_CH"],"Finland":"fi_FI","Sweden":"sv_SE","China":"zh_CN","Mexico":"es_MX"},"forceZipCodeOnEditRegistrationAddress":true,"locale":"de_DE","reduxLogger":false,"debug":null,"wol_key":"3a1d1c6cdccb462405eee5db90fcbd39","isBurstMode":false},"CreditCardDetail":{},"DSServices":"{\"date\":1593872032734,\"KeyManager\":{\"keys\":{\"Lexicon\":[{\"key\":\"Lexicon.my\",\"query\":{\"available_configurations\":\"my:my\",\"language\":\"de\",\"market\":\"DE\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"model\":\"my\",\"variant\":\"my\"}}],\"Incentives\":[{\"key\":\"Incentives.my.my\",\"query\":{\"available_configurations\":\"my:my\",\"language\":\"de\",\"market\":\"DE\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"model\":\"my\",\"variant\":\"my\"}}],\"Fees\":[{\"key\":\"Fees.my.my\",\"query\":{\"available_configurations\":\"my:my\",\"language\":\"de\",\"market\":\"DE\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"model\":\"my\",\"variant\":\"my\"}}],\"Loan\":[{\"key\":\"Loan.my.my\",\"query\":{\"available_configurations\":\"my:my\",\"language\":\"de\",\"market\":\"DE\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"model\":\"my\",\"variant\":\"my\"}}],\"TCC\":[{\"key\":\"TCC.my.my\",\"query\":{\"available_configurations\":\"my:my\",\"language\":\"de\",\"market\":\"DE\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"model\":\"my\",\"variant\":\"my\"}}]},\"query\":{\"available_configurations\":\"my:my\",\"language\":\"de\",\"market\":\"DE\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\"}},\"Incentives.my.my\":{\"incentives\":[{\"incentiveType\":\"fuel\",\"description\":\"Fuel economy inputs for DE my\",\"amount\":7900,\"period\":\"fuel\",\"variables\":{\"months\":60,\"distance\":100000,\"fuel_efficiency_metric\":8.4,\"kwh_consumption\":0.159,\"supercharger_kwh_price\":0.33,\"fuel_price\":1.51,\"kwh_price\":0.3},\"variant\":\"my\",\"market\":\"DE\"}]},\"Fees.my.my\":{\"fees\":[{\"feeType\":\"reg_and_doc_fee\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Registration and doc fee\",\"period\":\"once\",\"variant\":[\"m3\",\"my\",\"ms\",\"mx\"],\"inventory\":[\"new\"],\"amount\":980,\"market\":\"DE\"},{\"feeType\":\"benefit_in_kind\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Monthly Benefit in Kind charges\",\"period\":\"included\",\"variant\":[\"ms\",\"mx\",\"m3\",\"my\"],\"inventory\":[\"new\"],\"income_bracket_percentage\":0.42,\"bik_percentage\":0.005,\"tax_brackets\":[{\"percentage\":0.42},{\"percentage\":0.45}],\"bik_percentage_per_year\":{\"2020\":{\"percentage\":0.005},\"2021\":{\"percentage\":0.005},\"2022\":{\"percentage\":0.005}},\"market\":\"DE\"},{\"feeType\":\"distance_fee\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Distance fee, or: Entfernungskilometerpauschale\",\"period\":\"included\",\"variant\":[\"ms\",\"mx\",\"m3\",\"my\"],\"inventory\":[\"new\"],\"income_bracket_percentage\":0.42,\"distance_tax_rate\":0.00015,\"distance_tax_rate_ice\":0.0003,\"km_daily\":25,\"days_worked_per_month\":20,\"tax_brackets\":[{\"percentage\":0.42},{\"percentage\":0.45}],\"market\":\"DE\"},{\"feeType\":\"inspect_prep\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Inspect Prep Fee\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.inspect_prep_fee\"}},{\"feeType\":\"personal_delivery\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Personal Delivery Price\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.personal_delivery_price\"}},{\"feeType\":\"vat_percent\",\"financeType\":\"any\",\"period\":\"included\",\"description\":\"VAT calculation\",\"pricebook_data\":{\"percent\":\"meta_data.vat_percent\"}},{\"feeType\":\"incentives_amount\",\"financeType\":\"any\",\"period\":\"included\",\"description\":\"Incentives Amount\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.incentives_amount\"}},{\"feeType\":\"option_fees\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Option fees\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"options\":\"meta_data.option_fees.once\"}},{\"feeType\":\"option_fees\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Option fees\",\"period\":\"monthly\",\"pricebook_data\":{\"options\":\"meta_data.option_fees.monthly\"}},{\"feeType\":\"recycling_fee\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Recycling Fee\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.recycling_fee\"}},{\"feeType\":\"vat_percent\",\"financeType\":\"any\",\"period\":\"included\",\"description\":\"VAT calculation\",\"variant\":[\"m3\",\"my\",\"ms\",\"mx\"],\"percent\":19,\"market\":\"DE\",\"pricebook_data\":{\"percent\":\"fees.vat_percent.percent\"}}]},\"Loan.my.my\":{\"loan\":[]},\"TCC.my.my\":{\"tcc\":[]},\"Lexicon.my\":{\"id\":3800,\"effective_date\":\"2020-07-01T07:43:00.000Z\",\"province\":\"all\",\"market\":\"DE\",\"product\":\"my\",\"language\":\"de\",\"factory\":\"GF00\",\"fees\":{\"vat_percent\":{\"percent\":19}},\"name\":\"Marketing 2020 July V1\",\"groups\":[{\"code\":\"MODEL\",\"name\":\"MODELL\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$MDLY\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$MDLY\"]},{\"code\":\"TRIM\",\"name\":\"TRIM\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$MTY03\",\"$MTY04\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$MTY03\"]},{\"code\":\"DRIVE_MODE\",\"name\":\"Antrieb\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$DV4W\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen\"}],\"default_options\":[\"$DV4W\"]},{\"code\":\"INTERIOR\",\"name\":\"Innenansicht\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$INYPB\",\"$INYPW\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[],\"default_options\":[\"$INYPB\"]},{\"code\":\"REAR_SEATS\",\"name\":\"REAR_SEATS\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$STY5S\",\"$STY7S\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[],\"default_options\":[\"$STY5S\"]},{\"code\":\"PAINT\",\"name\":\"Farbe\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$PBSB\",\"$PMNG\",\"$PPSB\",\"$PPSW\",\"$PPMR\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Farbe w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"section_title\",\"content\":\"Au\u00dfenansicht\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]}],\"default_options\":[\"$PPSW\"]},{\"code\":\"WHEELS\",\"name\":\"Reifen\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$WY19B\",\"$WY20P\",\"$WY21P\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Felgen w\u00e4hlen\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"STUD_SEAT\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_WHEEL\"}]}],\"default_options\":[\"$WY19B\"]},{\"code\":\"AUTOPILOT\",\"name\":\"Autopilot\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$APBS\",\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"PREMIUM_PACKAGE\",\"name\":\"Innenansicht\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$PRMY1\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$PRMY1\"]},{\"code\":\"SPOILER\",\"name\":\"Spoiler\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$SLR1\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"PEDALS\",\"name\":\"PEDALS\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$PL31\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"SPORT_PACKAGE\",\"name\":\"SPORT_PACKAGE\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$SPTY1\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[\"$SPTY1\"]},{\"code\":\"BRAKES\",\"name\":\"BRAKES\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$BCYR\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"SUPER_CHARGER\",\"name\":\"SUPER_CHARGER\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$SC04\",\"$SC05\",\"$SC06\"],\"required\":false,\"exclusive\":true},{\"code\":\"CONNECTIVITY\",\"name\":\"CONNECTIVITY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$CPF0\",\"$CPF1\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$CPF1\"]},{\"code\":\"TOWING\",\"name\":\"Anh\u00e4ngerkupplung\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$TW01\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[]},{\"code\":\"CORE\",\"name\":\"Bezahlung\",\"groups\":[],\"context\":\"order_summary\",\"options\":[\"$MDLY\",\"$MTY03\",\"$MTY04\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"OPTIONS\",\"name\":\"Optionen\",\"groups\":[],\"context\":\"order_summary\",\"options\":[\"$INYPB\",\"$INYPW\",\"$PBSB\",\"$PMNG\",\"$PMBL\",\"$PMSS\",\"$PPSB\",\"$STY5S\",\"$PPSW\",\"$STY7S\",\"$WY19B\",\"$WY21P\",\"$WY20P\",\"$APBS\",\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"REVIEW_ORDER\",\"name\":\"REVIEW_ORDER\",\"groups\":[\"PAINT\",\"SPORT_PACKAGE\",\"WHEELS\",\"INTERIOR\",\"REAR_SEATS\",\"AUTOPILOT\",\"AUTOPILOT_OWNERSHIP\",\"AUTOPILOT_PACKAGE\",\"TOWING\"],\"context\":\"order_summary\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[],\"default_options\":[]},{\"code\":\"TRIM\",\"name\":\"TRIM\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$MTY03\",\"$MTY04\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"compare_title\",\"content\":\"Vergleichen\"}],\"default_options\":[\"$MTY03\"]},{\"code\":\"REAR_SEATS\",\"name\":\"REAR_SEATS\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$STY5S\",\"$STY7S\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Innenraum-Sitzplatzanzahl w\u00e4hlen\"}],\"default_options\":[\"$STY5S\"]},{\"code\":\"PAINT\",\"name\":\"Farbe\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$PPSW\",\"$PBSB\",\"$PMNG\",\"$PPSB\",\"$PPMR\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Farbe w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"section_title\",\"content\":\"Au\u00dfenansicht\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]}],\"default_options\":[\"$PPSW\"]},{\"code\":\"WHEELS\",\"name\":\"Reifen\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$WY19B\",\"$WY20P\",\"$WY21P\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Felgen w\u00e4hlen\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"STUD_SEAT\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_WHEEL\"}]}],\"default_options\":[\"$WY19B\"]},{\"code\":\"AUTOPILOT_PACKAGE\",\"name\":\"Autopilot\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APBS\",\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"AUTOPILOT\",\"name\":\"Autopilot-Funktionspaket\",\"groups\":[\"AUTOPILOT_PACKAGE\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[{\"type\":\"feature_list.default[0].title\",\"content\":\"Autopilot\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].description\",\"content\":\"Die wegweisenden Autopilot-Sicherheits- und Komfortfunktionen entlasten Sie beim Fahren. Alle neuen Teslas verf\u00fcgen standardm\u00e4\u00dfig \u00fcber Assistenzfunktionen wie Notbremsautomatik, Auffahrwarnung und Lenkassistent.\"}],\"description\":\"Autopilot-Funktionspaket - Beschreibung\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/autopilot3.jpg\",\"type\":\"image\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"mobile\"]}]}},{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/models\/autonomy\/hero-mobile.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/models\/autonomy\/hero.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":2,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"stopTime\":2,\"fullWidth\":true}}]},{\"type\":\"detail_size\",\"content\":\"big\"},{\"type\":\"direction_type\",\"content\":\"column\"}],\"default_options\":[]},{\"code\":\"AUTOPILOT_OWNERSHIP\",\"name\":\"Autopilot\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APBS\",\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"EXTERIOR_GROUP\",\"name\":\"Lackfarbe und R\u00e4der\",\"groups\":[\"PAINT\",\"WHEELS\",\"TOWING\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"long_name\":\"Lackfarbe und R\u00e4der\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Au\u00dfenansicht\"}],\"description\":\"Lackfarbe und R\u00e4der\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]}]},{\"code\":\"COLOR_AND_WHEELS\",\"name\":\"Lackfarbe und R\u00e4der\",\"groups\":[\"PAINT\",\"WHEELS\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"long_name\":\"Lackfarbe und R\u00e4der\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Au\u00dfenansicht\"}],\"description\":\"Lackfarbe und R\u00e4der\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]}]},{\"code\":\"PACKAGES\",\"name\":\"Pakete\",\"groups\":[\"PREMIUM_PACKAGE\",\"REAR_SEATS\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Innenraum w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"group_disclaimer[0]\",\"content\":\"Siebensitzer-Innenraum ab 2021 erh\u00e4ltlich\"}],\"description\":\"Pakete\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_SEAT\",\"ratio\":\"meet\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_SEAT\",\"ratio\":\"slice\"}]}],\"default_options\":[]},{\"code\":\"PREMIUM_PACKAGE\",\"name\":\"Innenansicht\",\"groups\":[\"INTERIOR\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$INYPB\",\"$INYPW\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"long_name\":\"Premium-Upgrades\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Innenraum w\u00e4hlen\"}],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"SPOILER\",\"name\":\"Spoiler\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$SLR1\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Spoiler w\u00e4hlen\"}]},{\"code\":\"PEDALS\",\"name\":\"PEDALS\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$PL31\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"SPORT_PACKAGE\",\"name\":\"Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$SPTY1\",\"$WY21P\",\"$BCYR\",\"$SLR1\",\"$PL31\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c\"}]},{\"code\":\"DELIVERY_TIMING\",\"name\":\"Liefertermine\",\"groups\":[\"TRIM\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[],\"description\":\"Liefertermine\",\"extra_content\":[{\"type\":\"delivery_time\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTY03\"]},\"delivery_date\":\"Der Produktionsstart ist f\u00fcr Anfang 2021 vorgesehen\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTY04\"]},\"delivery_date\":\"Der Produktionsstart ist f\u00fcr Anfang 2021 vorgesehen\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTY02\"]},\"delivery_date\":\"Der Produktionsstart ist f\u00fcr Anfang 2021 vorgesehen\"}]}],\"default_options\":[]},{\"code\":\"DUAL_MOTOR_PREMIUM\",\"name\":\"DUAL_MOTOR_PREMIUM\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$MTY03\",\"$MTY04\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"sub_title\",\"content\":\"Allradantrieb mit Dualmotor\"}],\"default_options\":[\"$MTY03\"]},{\"code\":\"BATTERY_AND_DRIVE\",\"name\":\"Batterie und Antriebsstrang\",\"groups\":[\"DUAL_MOTOR_PREMIUM\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"extra_copy\":[{\"type\":\"group_disclaimer\",\"content\":\"Alle Fahrzeuge sind mit Premium-Innenraum und -Audiosystem ausger\u00fcstet.\"},{\"type\":\"zero_to_road_limit_units\",\"content\":\"0 - 100 km\/h\"},{\"type\":\"range_units\",\"content\":\"Reichweite\"},{\"type\":\"epa\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"speed_units_short\",\"content\":\"s\"},{\"type\":\"range_units_short\",\"content\":\"km\"},{\"type\":\"top_speed_units_short\",\"content\":\"km\/h\"},{\"type\":\"range_units_epa\",\"content\":\"Reichweite\"},{\"type\":\"top_speed_units\",\"content\":\"H\u00f6chstgeschwindigkeit\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Ihr Fahrzeug w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"section_title\",\"content\":\"Fahrzeug\"},{\"type\":\"disclaimer_copy[0]\",\"content\":\"Der Produktionsstart der Modelle mit Standardreichweite ist f\u00fcr 2022 vorgesehen.\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"p\",\"props\":{\"style\":{\"display\":\"block\"}}}}]},{\"type\":\"range_units_est_link\",\"content\":\"(WLTP gesch\u00e4tzt)\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_RANGE_MODAL\"}}]},{\"type\":\"range_info_title\",\"content\":\"Reichweite\"},{\"type\":\"range_info_disclaimer\",\"content\":\"Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.\"}],\"description\":\"Batterie und Antriebsstrang\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]},{\"type\":\"performance_specs\",\"content\":[{\"range\":540,\"units\":\"imperial\",\"top_speed\":209,\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTY02\"]},\"zero_to_road_limit\":5.8},{\"range\":505,\"units\":\"imperial\",\"top_speed\":217,\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTY03\"]},\"zero_to_road_limit\":5.1},{\"range\":480,\"units\":\"imperial\",\"top_speed\":241,\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTY04\"]},\"zero_to_road_limit\":3.7}]}],\"default_options\":[]},{\"code\":\"CORE_CONFIGURATOR\",\"name\":\"Bezahlung\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$MTY03\",\"$MTY04\"],\"required\":false,\"exclusive\":false}],\"options\":{\"$APBS\":{\"code\":\"$APBS\",\"name\":\"Autopilot\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"trial\",\"value\":3700,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"upgrade\",\"value\":4200,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inklusive\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"feature_list.default.items[0]\",\"content\":\"Erm\u00f6glicht automatisches Lenken, Beschleunigen und Bremsen unter Ber\u00fccksichtigung von Fahrzeugen und Fu\u00dfg\u00e4ngern auf seiner Spur.\"},{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Option w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Gew\u00e4hlte Option\"}],\"description\":\"Autopilot\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"card\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[],\"unset_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APBS\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}]},\"$APF2\":{\"code\":\"$APF2\",\"name\":\"Volle Tauglichkeit f\u00fcr autonomes Fahren\",\"price\":7500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":7500,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"trial\",\"value\":7500,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"upgrade\",\"value\":7500,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Volle Tauglichkeit f\u00fcr autonomes Fahren\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"optional\"},{\"type\":\"disclaimer_details\",\"content\":\"Die gegenw\u00e4rtig aktivierten Funktionen verlangen eine aktive \u00dcberwachung durch den Fahrer - ein autonomer Betrieb des Fahrzeugs ist damit nicht m\u00f6glich.Einige Merkmale erfordern eine manuelle Blinkerbet\u00e4tigung und weisen nur einen beschr\u00e4nkten Funktionsbereich auf. Die Aktivierung und Verwendung von Autonomiefunktionen verlangen dagegen den Nachweis \u00fcber Milliarden von gefahrenen Kilometern, dass ihre Zuverl\u00e4ssigkeit das Verm\u00f6gen von menschlichen Fahrern weit \u00fcberschreitet. Zudem sind f\u00fcr den autonomen Betrieb gesetzliche Genehmigungen erforderlich, die je nach Rechtsprechung noch l\u00e4nger dauern d\u00fcrften. Im Zuge der Weiterentwicklung dieser Selbstfahrf\u00e4higkeiten wird Ihr Fahrzeug kontinuierlich \u00fcber Mobilfunk aktualisiert und aufgewertet.\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Navigieren mit Autopilot-Funktionalit\u00e4t: automatische Fahrt auf Autobahnen von der Ein- bis zur Ausfahrt einschlie\u00dflich Autobahnkreuzen und \u00dcberholen von langsameren Fahrzeugen.\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Spurwechselassistent: automatisch unterst\u00fctzter Spurwechsel auf der Autobahn.\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Einparkautomatik: paralleles und rechtwinkliges Einparken.\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"\\\"Herbeirufen\\\": Automatisches Parken und Herbeirufen des Fahrzeugs\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].main_title\",\"content\":\"Bis Ende des Jahres:\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0]\",\"content\":\"Ampel-\/Stoppschilder Erkennung mit Anhalte-\/Anfahrautomatik\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[1]\",\"content\":\"Automatisches Fahren innerorts.\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[2]\",\"content\":\"Erweiterte Funktion \\\"Herbeirufen\\\" \u2014 Ihr geparktes Fahrzeug findet Sie auf Parkpl\u00e4tzen und kommt zu Ihnen.\"},{\"type\":\"disclaimer[0]\",\"content\":\"Sie k\u00f6nnen das Funktionspaket f\u00fcr autonomes Fahren auch nach der Auslieferung erwerben. Allerdings wird sich der Preis aufgrund der kontinuierlichen Erweiterung mit neuen Merkmalen im Laufe der Zeit wahrscheinlich erh\u00f6hen.\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Option w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Gew\u00e4hlte Option\"}],\"description\":\"Volle Tauglichkeit f\u00fcr autonomes Fahren\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"card\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}],\"unset_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APF2\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APF2\"}]},\"$BCYR\":{\"code\":\"$BCYR\",\"name\":\"Performance-Bremsen\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Performance-Bremsen\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Gr\u00f6\u00dfere, steifere Bremss\u00e4ttel und leichte, unterteilte Bremsscheiben f\u00fcr verbesserte Bremsleistung und W\u00e4rmeabfuhr\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"Performance-Bremsen\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"cardAddon\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/model3_performance_brake.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$BCYR\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$BCYR\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$BCYR\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$BCYR\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$BCYR\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$BCYR\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"$CPF0\":{\"code\":\"$CPF0\",\"name\":\"$CPF0\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"1_month\",\"value\":0,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"$CPF0\",\"extra_copy\":[],\"description\":\"$CPF0\",\"after_delivery_price\":0,\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF0\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF0\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF1\"}]},\"$CPF1\":{\"code\":\"$CPF1\",\"name\":\"Premium Connectivity\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"1_month\",\"value\":9.99,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Premium Connectivity\",\"extra_copy\":[],\"description\":\"Premium Connectivity\",\"after_delivery_price\":0,\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF1\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF0\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF0\"}]},\"$DV4W\":{\"code\":\"$DV4W\",\"name\":\"Allradantrieb mit Dualmotor\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\",\"set_rules\":[]}],\"long_name\":\"Allradantrieb mit Dualmotor\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"disclaimer[0]\",\"content\":\"Benachrichtigen Sie mich\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"span\"}},{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"NOTIFY_ME\"}}]},{\"type\":\"disclaimer[1]\",\"content\":\" Wenn Allradantrieb und Standard-Batterieoptionen verf\u00fcgbar werden.\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"span\"}}]},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"},{\"type\":\"disclaimer_details\",\"content\":\"Zwei redundante Elektromotoren steuern und verteilen das Drehmoment separat auf die Vorder- und Hinterr\u00e4der, um mehr Leistung und eine bessere Traktion zu realisieren. Im unwahrscheinlichen Fall, dass einer der Elektromotoren ausf\u00e4llt, k\u00f6nnen Sie sich auf den anderen verlassen. Diese Technologie erlaubt eine augenblickliche Anpassung des Drehmoments an wechselnde Stra\u00dfenverh\u00e4ltnisse und eine \u00e4u\u00dferst pr\u00e4zise Traktionssteuerung unter allen Witterungsbedingungen.\"}],\"description\":\"Allradantrieb mit Dualmotor\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"delivery\",\"content\":[{\"extra\":true}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":\"Included\",\"configuration\":[\"$MTY03\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$DV4W\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$DV4W\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$DV4W\"}]},\"$MDLY\":{\"code\":\"$MDLY\",\"name\":\"Model Y\",\"price\":46100,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":46100,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"reservation_deposit\",\"value\":1000,\"context\":\"default\"},{\"type\":\"order_payment\",\"value\":2000,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Model Y\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"learn_more\",\"content\":\"Model Y - mehr \u00fcber Lieferzeiten\"},{\"type\":\"faq\",\"content\":\"Model Y - H\u00e4ufige Fragen und Antworten\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"a\",\"props\":{\"href\":\"https:\/\/www.tesla.com\/support\/model-3-reservations-faq\",\"target\":\"_blank\"}}}]}],\"description\":\"Die Auslieferung beginnt in den USA und richtet sich nach Bestelldatum und gew\u00e4hlten Optionen.\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/blurcar_trans.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MDLY\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MDLY\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MDLY\"}]},\"$PBSB\":{\"code\":\"$PBSB\",\"name\":\"Solid Black\",\"price\":1050,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":1050,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Lackierung Solid Black\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"Solid Black\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_col_pbsb.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSW\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPMR\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PMNG\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PPSB\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"condition_code\":\"$PPMR\",\"condition_state\":\"unset\"}]},\"$PL31\":{\"code\":\"$PL31\",\"name\":\"Performance-Pedale\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Performance-Pedale\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Mit Leichtmetalllegierung konzipiert, um ein exklusives Innenraum-Styling zu verwirklichen.\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"Performance-Pedale\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"cardAddon\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_DRIVER\"}]}],\"long_description\":\"Performance Pedals\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PL31\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PL31\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PL31\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PL31\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PL31\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PL31\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"$PMNG\":{\"code\":\"$PMNG\",\"name\":\"Midnight Silver Metallic\",\"price\":1050,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":1050,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Lackierung Midnight Silver Metallic\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"Midnight Silver Metallic\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_col_pmng.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSW\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPMR\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PBSB\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PPSB\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"condition_code\":\"$PPMR\",\"condition_state\":\"unset\"}]},\"$PPMR\":{\"code\":\"$PPMR\",\"name\":\"Red Multi-Coat\",\"price\":2100,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":2100,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Red Multi-Coat Lackierung\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"Red Multi-Coat\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_col_ppmr.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPMR\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSW\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPMR\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PBSB\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PMNG\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"condition_code\":\"$PPSB\",\"condition_state\":\"unset\"}]},\"$PPSB\":{\"code\":\"$PPSB\",\"name\":\"Deep Blue Metallic\",\"price\":1050,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":1050,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Lackierung Deep Blue Metallic\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"Deep Blue Metallic\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_col_ppsb.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSW\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPMR\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PBSB\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PMNG\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"condition_code\":\"$PPMR\",\"condition_state\":\"unset\"}]},\"$PPSW\":{\"code\":\"$PPSW\",\"name\":\"Pearl White Multi-Coat\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Pearl White Lackierung\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"Pearl White\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_col_ppsw.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPMR\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSW\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PBSB\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PMNG\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$PPSB\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"condition_code\":\"$PPMR\",\"condition_state\":\"unset\"}]},\"$SC04\":{\"code\":\"$SC04\",\"name\":\"Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"optional\"}],\"description\":\"Supercharger-Zugang + Pay-As-You-Go\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC04\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC05\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC06\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC04\"}]},\"$SC05\":{\"code\":\"$SC05\",\"name\":\"Free Supercharging\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Free Supercharging\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"optional\"}],\"description\":\"Free Supercharging\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC05\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC04\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC06\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC05\"}]},\"$SC06\":{\"code\":\"$SC06\",\"name\":\"Time-bound Supercharging\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Time-bound Supercharging\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"optional\"}],\"description\":\"Time-bound Supercharging\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC06\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC04\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC05\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC06\"}]},\"$SLR1\":{\"code\":\"$SLR1\",\"name\":\"Spoiler aus Karbon\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Spoiler aus Karbon\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"},{\"type\":\"disclaimer\",\"content\":\"Karbonfaser-Spoiler und Dual-Motor-Emblem f\u00fcr Montage nach Auslieferung verf\u00fcgbar\"},{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Option w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Gew\u00e4hlte Option\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"F\u00fcr verbesserte Aerodynamik und bessere Stabilit\u00e4t bei hohen Geschwindigkeiten\"}],\"description\":\"Spoiler aus Karbon\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"cardAddon\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_REAR\"}]}],\"long_description\":\"Carbon Fiber Spoiler\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[],\"unset_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SLR1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SLR1\"}]},\"$TW01\":{\"code\":\"$TW01\",\"name\":\"Anh\u00e4ngerkupplung\",\"price\":1050,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":1050,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Anh\u00e4ngerkupplung\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description_above\",\"content\":\"Hochfeste Anh\u00e4ngerkupplung f\u00fcr Anh\u00e4ngelasten bis zu 1.600 kg\"},{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Option w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Gew\u00e4hlte Option\"}],\"description\":\"Anh\u00e4ngerkupplung\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"checkbox\"}]}],\"long_description\":\"Anh\u00e4ngerkupplung\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"after_delivery_price\":0,\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$TW01\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$TW01\"}]},\"$INYPB\":{\"code\":\"$INYPB\",\"name\":\"Premium-Innenraum komplett schwarz\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Premium-Innenraum komplett schwarz\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Komplett schwarz\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"},{\"type\":\"spec_description\",\"content\":\"Innenausstattung Leder schwarz\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].main_title\",\"content\":\"Beinhaltet:\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Vorder- und R\u00fccksitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Drei separat umklappbare Sitze in der 2. Sitzreihe\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Premium-Audiosystem \u2013 14 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker und Klangfeldprozessor\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].main_title\",\"content\":\"Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[0]\",\"content\":\"Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[1]\",\"content\":\"Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[2]\",\"content\":\"Video-Streaming\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[3]\",\"content\":\"Caraoke\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[4]\",\"content\":\"Internet-Browser\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[0]\",\"content\":\"Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[1]\",\"content\":\"Automatischer HomeLink-Garagentor\u00f6ffner\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[2]\",\"content\":\"LED-Nebelscheinwerfer\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[3]\",\"content\":\"Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[4]\",\"content\":\"Elektrisch einklappbare, beheizte Aussenspiegel\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[5]\",\"content\":\"Individuelle Fahrerprofile\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[6]\",\"content\":\"Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone\"},{\"type\":\"view_details_collapsed\",\"content\":\"Einzelheiten anzeigen\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"FEATURES_LIST_EXPAND\",\"props\":{\"options\":[\"$INYPB\"]},\"classNames\":[\"tsla-view-more\",\"tsla-view-more--collapsed\"]}}]},{\"type\":\"view_details_expanded\",\"content\":\"Einzelheiten ausblenden\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"FEATURES_LIST_COLLAPSE\",\"props\":{\"options\":[\"$INYPB\"]},\"classNames\":[\"tsla-view-more\",\"tsla-view-more--expanded\"]}}]}],\"description\":\"Premium-Innenraum komplett schwarz\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_int_in3pb.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$PRMY1\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INYPB\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INYPW\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INYPB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INYPW\"}]},\"$INYPW\":{\"code\":\"$INYPW\",\"name\":\"Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df\",\"price\":1050,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":1050,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Schwarz und wei\u00df\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"},{\"type\":\"recommended_NA\",\"content\":\"Empfohlen\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_INTERIOR_MODAL\",\"props\":{\"content_path\":\"OMS.lexicon.options.$INYPW.recommended_NA_content\"},\"classNames\":[\"tsla-recommended_NA\"]}}]},{\"type\":\"recommended_NA_content\",\"content\":\"Der Innenraum in Schwarz und Wei\u00df verw\u00f6hnt Sie mit unseren besten Premium-Materialien, maximalem Komfort und einer exklusiven \u00c4sthetik. Die Materialien sind fleckenabweisend, nach h\u00f6chsten Qualit\u00e4tsstandards verarbeitet und zeichnen sich durch Langlebigkeit aus.\"},{\"type\":\"spec_description\",\"content\":\"Innenraum mit Lederausstattung weiss\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].main_title\",\"content\":\"Beinhaltet:\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Vorder- und R\u00fccksitze mit 12 elektrischen Verstellfunktionen und Sitzheizung\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Drei separat umklappbare Sitze in der 2. Sitzreihe\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Premium-Audiosystem \u2013 14 Lautsprecher, 1 Subwoofer, 2 Verst\u00e4rker und Klangfeldprozessor\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].main_title\",\"content\":\"Premium-Konnektivit\u00e4t (1 Jahr inbegriffen)\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[0]\",\"content\":\"Satellitenkarten mit Echtzeit-Verkehrsflussanzeige\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[1]\",\"content\":\"Internet-Streaming f\u00fcr Musik und Medien\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[2]\",\"content\":\"Video-Streaming\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[3]\",\"content\":\"Caraoke\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0].sub_items[4]\",\"content\":\"Internet-Browser\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[0]\",\"content\":\"Musik & Medien \u00fcber Bluetooth\u00ae\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[1]\",\"content\":\"Automatischer HomeLink-Garagentor\u00f6ffner\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[2]\",\"content\":\"LED-Nebelscheinwerfer\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[3]\",\"content\":\"Get\u00f6ntes Glasdach mit UV- und Infrarot-Schutzschicht\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[4]\",\"content\":\"Elektrisch einklappbare, beheizte Aussenspiegel\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[5]\",\"content\":\"Individuelle Fahrerprofile\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[6]\",\"content\":\"Mittelkonsole mit Stauf\u00e4chern, 4 USB-Anschl\u00fcssen und Dockingstation f\u00fcr 2 Mobiltelefone\"},{\"type\":\"view_details_collapsed\",\"content\":\"Einzelheiten anzeigen\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"FEATURES_LIST_EXPAND\",\"props\":{\"options\":[\"$INYPW\"]},\"classNames\":[\"tsla-view-more\",\"tsla-view-more--collapsed\"]}}]},{\"type\":\"view_details_expanded\",\"content\":\"Einzelheiten ausblenden\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"FEATURES_LIST_COLLAPSE\",\"props\":{\"options\":[\"$INYPW\"]},\"classNames\":[\"tsla-view-more\",\"tsla-view-more--expanded\"]}}]}],\"description\":\"Premium-Innenraum schwarz und wei\u00df\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_int_white.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"delivery\",\"content\":[{\"extra\":true}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$PRMY1\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INYPW\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INYPB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INYPW\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INYPB\"}]},\"$MTY03\":{\"code\":\"$MTY03\",\"name\":\"Maximale Reichweite mit Allradantrieb\",\"price\":12520,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12520,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Maximale Reichweite mit Allradantrieb\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Maximale Reichweite\"},{\"type\":\"disclaimer_details\",\"content\":\"Der Tesla-Allradantrieb verwendet zwei separate Elektromotoren, die das Drehmoment per Digitalsteuerung auf die Vorder- und Hinterr\u00e4dern verteilen, um besseres Handling und \u00fcberlegene Traktion zu garantieren. Ihr Fahrzeug kann auch problemlos von nur einem Motor angetrieben werden, wodurch Sie sich niemals Sorgen \u00fcber ein Liegenbleiben machen m\u00fcssen.\"},{\"type\":\"long_name\",\"content\":\"Model Y Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb\"}],\"description\":\"Model Y Maximale Reichweite mit AWD\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":58620,\"configuration\":[\"$MDLY\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"long_description\":\"Model Y Long Range AWD\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$DV4W\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTY03\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTY04\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$DV4W\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTY03\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTY04\"}]},\"$MTY04\":{\"code\":\"$MTY04\",\"name\":\"Performance Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb\",\"price\":19520,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":19520,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Performance Maximale Reichweite mit Dualmotor-Allradantrieb\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Performance\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Optional\"},{\"type\":\"description.main_title[0]\",\"content\":\"Model Y Performance umfasst:\"},{\"type\":\"description.items[0]\",\"content\":\"H\u00f6here Beschleunigung: 0 auf 100 km\/h in 3,7 Sek.\"},{\"type\":\"description.items[1]\",\"content\":\"H\u00f6chstgeschwindigkeit: bis 241 km\/h\"},{\"type\":\"description.items[2]\",\"content\":\"21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels\"},{\"type\":\"description.items[3]\",\"content\":\"Performance-Bremsen\"},{\"type\":\"description.items[4]\",\"content\":\"Karbon-Heckspoiler\"},{\"type\":\"description.items[5]\",\"content\":\"Tiefergelegtes Fahrwerk\"},{\"type\":\"description.items[6]\",\"content\":\"Leichtmetallpedale\"},{\"type\":\"compare_matrix.block[0].label\",\"content\":\"Beschleunigung\"},{\"type\":\"compare_matrix.block[0].content\",\"content\":\"3.5s 0-60mph\"},{\"type\":\"compare_matrix.block[1].label\",\"content\":\"Fahren\"},{\"type\":\"compare_matrix.block[1].content\",\"content\":\"Dual-Motor mit Allradantrieb\"},{\"type\":\"disclaimer_details\",\"content\":\"Der Tesla-Allradantrieb verwendet zwei separate Elektromotoren, die das Drehmoment per Digitalsteuerung auf die Vorder- und Hinterr\u00e4dern verteilen, um besseres Handling und \u00fcberlegene Traktion zu garantieren. Ihr Fahrzeug kann auch problemlos von nur einem Motor angetrieben werden, wodurch Sie sich niemals Sorgen \u00fcber ein Liegenbleiben machen m\u00fcssen.\"},{\"type\":\"long_name\",\"content\":\"Model Y Performance mit Dualmotor-Allradantrieb\"}],\"description\":\"Model Y Performance mit AWD\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"delivery\",\"content\":[{\"extra\":true}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":65620,\"configuration\":[\"$MDLY\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"long_description\":\"Model Y Performance AWD\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$DV4W\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SLR1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SPTY1\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SLR1\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTY04\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTY03\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$DV4W\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SLR1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTY04\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTY03\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SPTY1\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SLR1\"}]},\"$PRMY1\":{\"code\":\"$PRMY1\",\"name\":\"Premium-Innenraum\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Premium-Innenraum\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Premium\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"},{\"type\":\"short_description\",\"content\":\"Unser Premium-Paket wertet das Model Y durch zahlreiche Sondermerkmale auf.\"}],\"description\":\"<p>Sie k\u00f6nnen den Innenraum mit Zusatzmerkmalen und Premium-Materialien aufwerten.<\/p><ul><li><span>Premium-Innenraum mit ausgesuchten Materialien, offenporigem Holzdekor, Glasdach, Premium-Sitzen mit Sitzheizung und vier USB-Anschl\u00fcssen<\/span><\/li><li><span>Vordersitze mit elektrischer 12-Wegeverstellung, elektrisch verstellbare Lenks\u00e4ule und Seitenspiegel, Fahrerprofilspeicher f\u00fcr individuelle Einstellung<\/span><\/li><li><span>Premium-Audiosystem mit Hocht\u00f6nern, Surround-Lautsprechern und Subwoofern f\u00fcr ultimativen Power-Sound<\/span><\/li><\/ul>\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[],\"unset_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PRMY1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PRMY1\"}]},\"$SPTY1\":{\"code\":\"$SPTY1\",\"name\":\"Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Option w\u00e4hlen\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Gew\u00e4hlte Option\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"20-Zoll Performance-Felgen\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Performance-Bremsen\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Karbon-Heckspoiler\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"Tiefergelegtes Fahrwerk\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Leichtmetallpedale\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[5]\",\"content\":\"Erh\u00f6hte H\u00f6chstgeschwindigkeit von 155 mph statt 145 mph\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[6]\",\"content\":\"Track-Modus\"}],\"description\":\"Zusatzausstattung \u201ePerformance\u201c\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"checkbox\"}]},{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"STUD_3QTR\"}]}],\"long_description\":\"Performance Upgrade\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY21P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PL31\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SPTY1\",\"condition_code\":\"$MTY04\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$BCYR\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY21P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PL31\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$BCYR\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SPTY1\",\"condition_code\":\"$MTY04\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SPTY1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY21P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PL31\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SPTY1\",\"condition_code\":\"$MTY04\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$BCYR\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SPTY1\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY21P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PL31\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$BCYR\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SPTY1\",\"condition_code\":\"$MTY04\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"$STY5S\":{\"code\":\"$STY5S\",\"name\":\"F\u00fcnfsitzer-Innenraum\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"F\u00fcnfsitzer-Innenraum\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"F\u00fcnfsitzer-Innenraum\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$STY5S\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$STY7S\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$STY5S\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$STY7S\"}]},\"$STY7S\":{\"code\":\"$STY7S\",\"name\":\"Siebensitzer-Innenraum\",\"price\":3100,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":3100,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"Siebensitzer-Innenraum\",\"extra_copy\":[],\"description\":\"Siebensitzer-Innenraum\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"disable_override\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MDLY\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"disable_override\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MDLY\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$STY7S\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$STY5S\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$STY7S\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$STY5S\"}]},\"$WY19B\":{\"code\":\"$WY19B\",\"name\":\"19\u2019\u2019 Gemini Wheels\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"19\u2019\u2019 Gemini Wheels\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"19\u2019\u2019 Gemini Wheels\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELY\/UI\/gemini_wheels.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTY04\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY21P\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"set\"}],\"unset_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY19B\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY20P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY21P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY21P\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"set\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY19B\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY19B\",\"operator\":\"and\",\"condition_code\":\"$WY20P\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"condition_code\":\"$WY21P\",\"condition_state\":\"unset\"}]},\"$WY20P\":{\"code\":\"$WY20P\",\"name\":\"20\u2019\u2019 Induction Wheels\",\"price\":2100,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":2100,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"20\u2019\u2019 Induction Wheels\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"20\u2019\u2019 Induction Wheels\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELY\/UI\/induction_wheels.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTY04\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"long_description\":\"20\u2019\u2019 Induction Wheels\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[],\"unset_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY20P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY19B\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY21P\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY20P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY19B\",\"condition_code\":\"$WY21P\",\"condition_state\":\"unset\"}]},\"$WY21P\":{\"code\":\"$WY21P\",\"name\":\"21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"default\"}],\"long_name\":\"21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"inklusive\"}],\"description\":\"21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels\",\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELY\/UI\/uberturbine_wheels.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"disabled\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$SPTY1\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTY04\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"long_description\":\"21\u2019\u2019 \u00dcberturbine Wheels\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY21P\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY19B\",\"condition_code\":\"$MTY04\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY21P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY19B\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY20P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY21P\",\"condition_code\":\"$SPTY1\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WY21P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY19B\",\"condition_code\":\"$WY20P\",\"condition_state\":\"unset\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY19B\",\"condition_code\":\"$MTY04\",\"condition_state\":\"set\"}]}},\"metadata\":{\"vat\":true,\"specs\":{\"data\":[],\"refs\":{\"time\":{\"label\":\"seconds\",\"short_label\":\"sec\"},\"distance\":{\"label\":\"kilometer\",\"short_label\":\"km\"},\"velocity\":{\"label\":\"kilometer per hour\",\"short_label\":\"km\/h\"}}},\"migrations\":[{\"options\":{\"$MDLY\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\",\"condition_code\":\"$APBS\",\"condition_state\":\"unset\"}]}},\"comments\":\"Set $APBS\",\"effective_date\":\"2019-08-16\"},{\"options\":{\"$WY18B\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WY19B\"}]}},\"comments\":\"Older orders with 18s must be changed to 19s\",\"effective_date\":\"2020-01-25\"},{\"options\":{\"$MTY02\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTY03\"}]}},\"comments\":\"RWD needs to be changed to AWD\",\"effective_date\":\"2020-01-25\"}],\"currency_code\":\"EUR\",\"currency_symbol\":\"\u20ac\",\"post_mfg_mutations\":{\"$APBS\":{\"type\":\"remote\",\"mutation\":[],\"requirement_relationship\":\"and\"},\"$APF2\":{\"type\":\"remote\",\"mutation\":[\"$APBS\"],\"requirement_relationship\":\"and\"}},\"client_context_settings\":[{\"client_id\":\"default\",\"transform_ignored_options\":[\"$SC04\"]}]},\"agent_version\":101,\"base_configuration\":[\"$INYPB\",\"$PPSW\",\"$WY19B\",\"$DV4W\",\"$MDLY\",\"$STY5S\",\"$PRMY1\",\"$MTY03\",\"$APBS\",\"$CPF0\"]}}","DeliveryDate":{},"Order":{},"Survey":{},"ap_enabled":0,"ap_merchant_id":"merchant.com.adyen.tesla","env":{"debug":false,"analytics":true,"designStudio":{"staticAssetsUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/static-assets.tesla.com","compositorUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/static-assets.tesla.com\/configurator\/compositor","assetUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/static-assets.tesla.com\/share\/tesla_design_studio_assets\/","deliveryDate":"\/deliveryDate","drupalEndPoint":{"baseUrl":"","referral":"\/get_referral_data","orderFlow":"\/order","deliveryDate":"\/get_expected_delivery_date","atomicSave":"\/configuration\/atomic\/schema_transform","tinyUrl":"\/get_tinyurl","printPdf":"\/configurator\/pdf\/print-pdf","inventoryMatch":"\/configurator\/api\/get\/inventory_data","saveDesign":"\/configurator\/save","existingOrder":"teslaaccount\/profile","inventoryUpsell":"\/configurator\/api\/get\/inventory_count","newInventory":"new"}},"findMyTesla":{"order":"\/order","shortUrl":"\/configurator\/api\/get_short_url","saveDesignLite":"\/configurator\/api\/save_design_lite","drupalEndPoint":{"baseUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.tesla.com","tradeInModelMarkTrim":"\/configurator\/api\/get\/make_model_trim_by_year","tradeInValuationByVIN":"\/configurator\/api\/get\/standard_valuation_details_by_vin","tradeInValuationByTrimIdAndVehicleId":"\/configurator\/api\/get\/standard_valudation_details_by_trim_and_vehicle","getPickupLocation":"\/configurator\/api\/get_pickup_location","dashboard":"teslaaccount\/profile","surveyGet":"\/configurator\/api\/survey_get","surveySave":"\/configurator\/api\/survey_save","saveLeasingIntent":"\/configurator\/api\/v1\/save_leasing_intent","getOrderType":"\/configurator\/api\/v1\/get_order_type","addressValidation":"\/configurator\/api\/usps_address_validation","m3_details":"model3","m3_faq":"support\/model-3-reservations-faq","configSave":"\/configurator\/api\/config_save","configSaveWithPayment":"\/configurator\/api\/config_save_with_payment","emailAvailability":"\/configurator\/api\/email-availability","publicOrder":"\/configurator\/api\/order","inventoryOrder":"\/configurator\/api\/v2\/order","reservationOrder":"\/configurator\/api\/v1\/reservation","getGeocodingData":"\/configurator\/api\/google_geocoding_address"}},"teslaOMSMiddleware":{"workarounds":[]},"teslaGeoip":{"url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/location.teslamotors.com\/geoip\/v1.0.3\/city\/"}},"i18n":{"find_my_tesla":{"language":"de","source":"TTP","locale":"de_DE","market":"DE","message":"find_my_tesla.de_DE","warnings":[],"requestedLocale":"de_DE","version":20200701,"strings":{"App":{"title":"Meinen Tesla finden"},"CustomerIntentSurvey":{"paymentType__description":"Die Finanzierung wird in den folgenden Schritten gepr\u00fcft.","paymentType__title":"Wie m\u00f6chten Sie f\u00fcr Ihr Model 3 bezahlen?","registrationAddress__description":"Wird zur Finanzierung, Steuerberechnung und Rechte\u00fcbertragung f\u00fcr Ihr Fahrzeug verwendet.","registrationAddress__title":"Zulassungsadresse","title":"F\u00fcr Auslieferung registrieren","title__info":"Dieser Schritt ist erforderlich, um die Auslieferung in die Wege zu leiten.","tradeIn__description":"Ein Angebot f\u00fcr Inzahlungnahme wird in den folgenden Schritten erstellt.","tradeIn__title":"Planen Sie, Ihr Fahrzeug in Zahlung zu geben?"},"DeliveryDate":{"deliveryClose":"Schlie\u00dfen","deliveryDisclaimer":"Auf Basis von begrenzter Verf\u00fcgbarkeit","deliveryModalTitle":"Lieferzeitrahmen","deliveryTiming":{"CA":{"disclaimer":"","message":"Liefertermin {DELIVERY_DATE}"},"NOW":"Auslieferung innerhalb von 8 Wochen","NOW__extra":"Lieferung in 12 - 16 Wochen","NO_RESULTS":{"disclaimer":"","message":"Keine Ergebnisse gefunden f\u00fcr"},"OTHER":{"disclaimer":"beginnen {YEAR}.","message":"Die Auslieferungen beginnen mit den USA. Lieferungen an"},"US":{"disclaimer":". Sie werden benachrichtigt, sobald ein Liefertermin verf\u00fcgbar wird.","message":"Auslieferungen beginnen bald in"}},"estimatedDelivery":"Voraussichtliche Auslieferung: {DELIVERY_DATE}","estimatedDeliveryDisclaimer":"Auslieferung {MONTH_RANGE}","postalCodePlaceHolder":"Postleitzahl","deliveryDescription":"Die voraussichtlichen Lieferzeiten f\u00fcr selbst konfigurierte {TRIM} variieren nach Region. Tesla Stores bieten einen begrenzten lokalen Fahrzeugbestand zur sofortigen Auslieferung."},"DeliveryLocation":{"delivery_zipcode":"Auslieferung - Postleitzahl","description":"Bitte beachten Sie, dass zus\u00e4tzliche Steuern und Geb\u00fchren anfallen k\u00f6nnen, wenn Sie die Lieferung au\u00dferhalb des Bundesstaates annehmen, in dem Ihr Fahrzeug zugelassen wurde.","enter_delivery_address":"Ihr Tesla wird auf Basis Ihrer Postleitzahl direkt an Sie ausgeliefert. Bitte geben Sie Ihre Lieferadresse ein.","errors__deliverylocation_required":"Auslieferungsort ist ein Pflichtfeld","out_of_range":"Au\u00dferhalb Bereich Wir kommen zu Ihnen.","select_deliverycenter":"Bitte w\u00e4hlen Sie ein Auslieferungszentrum","title":"Auslieferungsort","use_registration_address":"Meine Meldeadresse verwenden"},"Energy":{"home_charging":{"description":"Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.","mobile_description":"Das wohl bequemste Verfahren f\u00fcr das Aufladen zu Hause mit den h\u00f6chsten Ladegeschwindigkeiten.","request_a_quote":"Kostenvoranschlag anfordern","title":"Laden zu Hause"},"home_energy":{"description":"Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.","mobile_description":"Erzeugen Sie Ihren eigenen erneuerbaren Strom, um damit Ihr Haus tags\u00fcber und nachts zu versorgen und Ihr Fahrzeug aufzuladen.","request_a_quote":"Kostenvoranschlag anfordern","title":"Solarkollektoren + Powerwall"},"home_energy_upgrades":"Energieversorgung zu Hause","home_energy_upgrades_description":"Tesla erstellt ein individualisiertes Angebot, das auf dem Energiebedarf Ihres Hauses oder Ihrer Wohnung basiert.","optional":"Optional"},"Financing":{"title":"Finanzierung"},"FinancingOptions":{"apr":"{APR} %","aprLabel":"Effektiver Jahreszins %","cash__disclaimer":"","credit":{"average":"{APR} - Durchschnittliche Bonit\u00e4tseinstufung","good":"{APR} - Gute Bonit\u00e4tseinstufung","great":"{APR} - Hohe Bonit\u00e4tseinstufung"},"detailsCollapse":{"collapsed":"Einzelheiten anzeigen","expanded":"Einzelheiten ausblenden"},"downpaymentLabel":"Anzahlung","downpaymentPlaceholder":"Anzahlung eingeben","error__aprOutOfRange":"Effektiver Jahreszins sollte zwischen 1 und 10 % liegen.","error__minDownPayment":"Erforderliche Mindestanzahlung {MINIMUM_DOWNPAYMENT}","extraDescriptions":{"benefitInKind":"{BIK_PERCENTAGE}% {BIK_AMOUNT} Sachleistungen\/Monat."},"otherLoanTerms":{"loanTerms":"Darlehenszinssatz {RATE}%, eff. Jahreszins {EFFECTIVE_RATE}%, letzte Rate {RESIDUAL_AMOUNT}"},"tabLabels":{"finance_options":"Finanzierungsoptionen","gas_savings":"Kraftstoffkosten-Einsparung","incentives":"F\u00f6rderma\u00dfnahmen","tradein":"Inzahlungnahme","delivery_timing":"Lieferzeiten","incentives_savings":"F\u00f6rdermassnahmen & Einsparungen"},"termOptionLabel":"{TERM} Monate","title":"Finanzierungsoptionen","cash__description":"Bezahlen Sie den Fahrzeugpreis per \u00dcberweisung, um nach Auslieferung Eigent\u00fcmer Ihres Fahrzeugs zu werden.","effectiveRate":"{EFFECTIVE_RATE} effektiver Jahreszins","error__leaseMaxDownpaymentExceeded":"Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}","error__loanMaxDownPaymentExceeded":"Max. m\u00f6gliche Anzahlung {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}","interestRate":"{INTEREST_RATE} Zinssatz","lease__amountDueAtSigningLabel":"F\u00e4llig bei Vertragsabschluss","lease__annualDistanceLabel":"Laufleistung pro Jahr","lease__description":"Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck. Das Angebot gilt ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gewerbekunden und versteht sich zzgl. gesetzlicher Umsatzsteuer.","lease__description__km_lease":"Kilometerleasing mit einer Leasingsonderzahlung Ihrer Wahl und gleichbleibenden Monatsraten \u00fcber die Laufzeit Ihres Leasingvertrages. Das Fahrzeug geben Sie am Ende der Vertragslaufzeit an Tesla zur\u00fcck.","lease__disclaimer":"Ein {DISCLAIMER_TYPE} der Santander Consumer Leasing GmbH \u2013 (Leasinggeber), Santander Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach f\u00fcr das Tesla {SELECTED_TRIM_LONG_NAME}. Unverbindliche Preisempfehlung der Tesla Germany GmbH {CASH_PRICE}, zuz\u00fcglich Zulassungs- und \u00dcberf\u00fchrungskosten. Nettodarlehensbetrag {FINANCED_AMOUNT}, Leasing-Sonderzahlung {DOWNPAYMENT}, monatliche Leasingrate {PAYMENT}, Vertragslaufzeit {TERM} Monate, Laufleistung pro Jahr {MILEAGE} km, Gesamtbetrag {CASH_PRICE}. Effektiver Jahreszins {RATE}%. Fester Sollzins p. a. {EFFECTIVE_RATE}%. Repr\u00e4sentatives Beispiel: Vorstehende Angaben stellen zugleich das 2\/3 Beispiel gem. \u00a7 6a Abs. 4 PAngV dar. Bonit\u00e4t vorausgesetzt. Alle Zahlen inkl. Mehrwertsteuer.","lease__disclaimerType":{"business":"Gesch\u00e4ftsleasing-Leasing-Angebot","private":"Privat-Leasing-Angebot"},"lease__disclaimer__km_lease__m3":"<p>Anschaffungspreis {CASH_PRICE}, Leasingsonderzahlung {DOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT}, Sollzinssatz p.a. {RATE} %, Effektiver Jahreszins {EFFECTIVE_RATE} %, Gesamtbetrag, {TOTAL_AMOUNT_PAYABLE}. Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise inkl. 19% MwSt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Ist der Leasingnehmer Verbraucher, besteht nach Vertragsschluss ein gesetzliches Widerrufsrecht. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen. Der angezeigte unverbindliche Gesamtpreis des Fahrzeugs sowie die monatlichen Leasingraten ber\u00fccksichtigten den Herstelleranteil des Umweltbonus in der jeweils gesetzlich festgelegten H\u00f6he (z.Zt. 3000,00 Euro exkl. MwSt.).<\/p><p>Die angezeigten monatlichen Leasingraten verstehen sich einschlie\u00dflich der jeweils g\u00fcltigen gesetzlichen Umsatzsteuer. Bitte beachten Sie, dass die Umsatzsteuer im Zuge des Zweiten Corona-Steuerhilfegesetzes in der Zeit vom 01. Juli 2020 bis 31. Dezember 2020 auf 16% abgesenkt wird. Die H\u00f6he des Umsatzsteueranteils Ihrer f\u00e4lligen Zahlungen an uns entnehmen Sie bitte dem jeweiligen Rechnungsdokument<\/p>","lease__disclaimer__km_lease__ms":"<p>Anschaffungspreis {CASH_PRICE}, Leasingsonderzahlung {DOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT}, Sollzinssatz p.a. {RATE} %, Effektiver Jahreszins {EFFECTIVE_RATE} %, Gesamtbetrag, {TOTAL_AMOUNT_PAYABLE}. Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise inkl. 19% MwSt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Ist der Leasingnehmer Verbraucher, besteht nach Vertragsschluss ein gesetzliches Widerrufsrecht. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen.<\/p><p>Die angezeigten monatlichen Leasingraten verstehen sich einschlie\u00dflich der jeweils g\u00fcltigen gesetzlichen Umsatzsteuer. Bitte beachten Sie, dass die Umsatzsteuer im Zuge des Zweiten Corona-Steuerhilfegesetzes in der Zeit vom 01. Juli 2020 bis 31. Dezember 2020 auf 16% abgesenkt wird. Die H\u00f6he des Umsatzsteueranteils Ihrer f\u00e4lligen Zahlungen an uns entnehmen Sie bitte dem jeweiligen Rechnungsdokument<\/p>","lease__disclaimer__km_lease__mx":"<p>Anschaffungspreis {CASH_PRICE}, Leasingsonderzahlung {DOWNPAYMENT}, Laufleistung p.a. {MILEAGE} km, Laufzeit {TERM} Monate, monatliche Leasingraten \u00e0 {PAYMENT}, Sollzinssatz p.a. {RATE} %, Effektiver Jahreszins {EFFECTIVE_RATE} %, Gesamtbetrag, {TOTAL_AMOUNT_PAYABLE}. Ein unverbindliches Leasingbeispiel der Tesla Financial Services GmbH Blumenstr. 17, 80331 M\u00fcnchen, alle Preise inkl. 19% MwSt., Stand {LAST_DAY_OF_MONTH}. Ist der Leasingnehmer Verbraucher, besteht nach Vertragsschluss ein gesetzliches Widerrufsrecht. Nach den Leasingbedingungen besteht die Verpflichtung, f\u00fcr das Fahrzeug eine Vollkaskoversicherung abzuschlie\u00dfen.<\/p><p>Die angezeigten monatlichen Leasingraten verstehen sich einschlie\u00dflich der jeweils g\u00fcltigen gesetzlichen Umsatzsteuer. Bitte beachten Sie, dass die Umsatzsteuer im Zuge des Zweiten Corona-Steuerhilfegesetzes in der Zeit vom 01. Juli 2020 bis 31. Dezember 2020 auf 16% abgesenkt wird. Die H\u00f6he des Umsatzsteueranteils Ihrer f\u00e4lligen Zahlungen an uns entnehmen Sie bitte dem jeweiligen Rechnungsdokument<\/p>","lease__distanceOptionLabel":"{DISTANCE} km","lease__downpaymentLabel":"Leasing-Sonderzahlung","lease__leasePaymentDescription":"Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.","lease__leasePaymentLabel":"Leasing-Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">\/Monat<\/span><\/span>","lease__leasePaymentLabelExVAT":"Leasing-Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">\/Monat<\/span><\/span>","lease__totalLeaseAmountLabel":"Gesamtbetrag bei Kauf zum Vertragsende","loan__customizePayment":"Kreditzahlung anpassen","loan__description":"Finanzieren Sie Ihren Tesla mit einer Anzahlung Ihrer Wahl und einer erh\u00f6hten Schlussrate am Ende der Laufzeit. Sie zahlen niedrige monatliche Raten und erwerben Ihren Tesla nach Bezahlung der Schlussrate","loan__disclaimer":"Ein Finanzierungs-Angebot der Santander Consumer Bank AG (Darlehensgeber), Santander-Platz 1, 41061 M\u00f6nchengladbach. F\u00fcr den Tesla {SELECTED_TRIM_LONG_NAME} mit {CASH_PRICE} Kaufpreis* 1. monatliche Rate {PAYMENT}, {TERM_MINUS_ONE} Folgeraten \u00e0 {PAYMENT}, {DOWNPAYMENT} Anzahlungsbetrag, {FINANCED_AMOUNT} Nettodarlehensbetrag, {RATE} Fester Sollzinssatz p. a., {EFFECTIVE_RATE} effektiver Jahreszins, {TERM} Monate Laufzeit, {COST_CREDIT} Nettodarlehensgesamtbetrag, {RESIDUAL_VALUE} Schlussrate. Vorstehende Angaben stellen zugleich das 2\/3-Beispiel gem. \u00a7 6 a Abs. 4 PAngV dar. Bonit\u00e4t vorausgesetzt. Unverbindliche Preisempfehlung der Tesla Germany GmbH zzgl. Zulassungs- und \u00dcberf\u00fchrungskosten.","loan__financedAmountLabel":"Finanzierungssumme","loan__financedAmountPlaceholder":"Finanzierungssumme eintragen","loan__loanDistanceLabel":"Laufleistung","loan__loanDistancePlaceholder":"Laufleistung f\u00fcr Finanzierung w\u00e4hlen","loan__monthlyPaymentDescription":"Passen Sie Ihre Monatsraten an, um die Bedingungen unten zu aktualisieren.","loan_loanPaymentLabel":"Monatliche Rate","loan_loanPaymentLabelFooter":"Monatliche Rate <span class=\"value\">{PAYMENT} <span class=\"monthSymbol\">\/Monat<\/span><\/span>","mileageLabel":"{MILEAGE} km jhrl.","residualAmount":"Letzte Zahlung {RESIDUAL_AMOUNT}"},"GasSavings":{"distanceLabel":"Kilometer","distanceUnits":"km\/Jahr","estimatedSavings":"Gesch\u00e4tzte Benzinkosten-Einsparung \u00fcber {FUEL_CALC_DURATION} <span class=\"value\">{GAS_SAVINGS}<\/span>","fuelPriceLabel":"Kraftstoff","fuelPriceUnits":"\/ Liter","subtitle":"Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger als Benzinmotor-Fahrzeuge zu betreiben.","title":"Benzinkosten-Ersparnis","description":{"m3":"<p>Elektrofahrzeuge lassen sich g\u00fcnstiger als Fahrzeuge mit Benzinmotoren betreiben. Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer j\u00e4hrlich zur\u00fcck und gibt etwa {PETROL_PER_YEAR} pro Jahr f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu betragen die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model 3 \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal weniger. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlich langen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.<\/p><p>Wir gehen von einem Verbrauch von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Wir haben der Berechnung einen nationalen Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren zugrunde gelegt.<\/p>","ms":"<p>Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer pro Jahr zur\u00fcck und gibt in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model S \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal geringer. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlichen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}. <\/p><p>Wir gehen von einer Reichweite von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Der Berechnung ist ein nationaler Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro kWh f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten 5 Jahren zu Grunde gelegt.<\/p>","mx":"<p>Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer pro Jahr zur\u00fcck und gibt in etwa {PETROL_PER_YEAR} f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu sind die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model X \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal geringer. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlichen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}. <\/p><p>Wir gehen von einer Reichweite von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Der Berechnung ist ein nationaler Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro kWh f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten 5 Jahren zu Grunde gelegt.<\/p>","my":"<p>Elektrofahrzeuge lassen sich g\u00fcnstiger als Fahrzeuge mit Benzinmotoren betreiben. Der durchschnittliche Fahrer legt ca. {YEARLY_DISTANCE} Kilometer j\u00e4hrlich zur\u00fcck und gibt etwa {PETROL_PER_YEAR} pro Jahr f\u00fcr Benzin aus. Im Vergleich dazu betragen die Stromkosten f\u00fcr den Betrieb des Model Y \u00fcber die gleiche Strecke {TIMES_LOWER} Mal weniger. In den f\u00fcnf Jahren eines durchschnittlich langen Fahrzeugbesitzes bedeutet dies eine Benzinkosteneinsparung von ungef\u00e4hr {PETROL_SAVINGS}.<\/p><p>Wir gehen von einem Verbrauch von {FUEL_ECONOMY} Kilometern pro Liter f\u00fcr eine vergleichbare benzinbetriebene Limousine aus. Wir haben der Berechnung einen nationalen Durchschnittspreis von {ELECTRICITY_PRICE} pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und {PETROL_PRICE} pro Liter f\u00fcr Superbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren zugrunde gelegt.<\/p>"}},"Incentives":{"changeRegion":"Bundesland \u00e4ndern","extraIncentives":{"carTax":"Einschlie\u00dflich {CAR_TAX} Kfz-Steuer","ecologicalBonus":"Enth\u00e4lt 6.000 \u20ac Umweltbonus","generic":"Preise ohne steuerliche F\u00f6rderma\u00dfnahmen<br \/>Informationen \u00fcber die Berechtigung zu F\u00f6rderma\u00dfnahmen (falls anwendbar) werden bei N\u00e4herr\u00fccken des Auslieferungsdatums verf\u00fcgbar.","recyclingFeeIncluded":"Enth\u00e4lt Recycling-Geb\u00fchr in H\u00f6he von {RECYCLING_FEE}","regionalTax":"Einschlie\u00dflich {REGIONAL_TAX} Ortssteuer","registrationTax":"Einschlie\u00dflich {REGISTRATION_TAX} Zulassungsgeb\u00fchren","umweltBonus":"Einschl. 3.000 \u20ac Umweltbonus (netto)","pluginGrant":"Einschlie\u00dflich {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} britischer F\u00f6rderpr\u00e4mie f\u00fcr Plug-in-Fahrzeuge","specialTax":"Einschlie\u00dflich {SPECIAL_TAX} Sondersteuer"},"federalTaxCredit":"Steuergutschrift <span class=\"value\">{AMOUNT}<\/span>","incentivesTotal":"F\u00f6rderma\u00dfnahmen - Summe","otherRegionOptionLabel":"Anderes Bundesland","regionalIncentive":"{REGION} F\u00f6rderung <span class=\"value\">{AMOUNT}<\/span>","regional__availableIncentives":"Verf\u00fcgbare F\u00f6rderma\u00dfnahmen in diesen Bundesl\u00e4ndern\/Kantonen:","title":"F\u00f6rderprogramm f\u00fcr Elektrofahrzeuge","zipCodeLabel":"Postleitzahl","description":{"m3":"<p>Entscheiden Sie sich f\u00fcr das {MODEL_NAME}, wird der Kauf- oder Leasingbetrag im Rahmen des Umweltbonus um den Tesla-Anteil von 3.000 \u20ac reduziert. Die Auszahlung des Bundesanteils in H\u00f6he von 3.000 \u20ac erfolgt nach positiver Pr\u00fcfung Ihres Antrags durch das Bundesamt f\u00fcr Wirtschaft und Ausfuhrkontrolle*.<\/p><p>Das Model 3 ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des Model 3 nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/de_DE\/support\/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber<\/a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.<\/p><p>*Es besteht kein Rechtsanspruch auf Gew\u00e4hrung des Umweltbonus.<\/p>","ms":"<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/de_DE\/support\/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber<\/a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.<\/p>","mx":"<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/de_DE\/support\/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber<\/a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.<\/p>","my":"<p>Das {MODEL_NAME} ist 10 Jahre lang KfZ-steuerbefreit bei Erstzulassung bis zum 31. Dezember 2020. Nach Ablauf der steuerfreien Zeit zahlt der Fahrzeughalter des {MODEL_NAME} nur rund 50% der herk\u00f6mmlichen PKW Steuer.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/de_DE\/support\/incentives?redirect=no\">Mehr \u00fcber<\/a> Elektrofahrzeug-F\u00f6rderma\u00dfnahmen erfahren.<\/p>"}},"Lease":{"m3":{"description":""},"ms":{"description":"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \"Finanzierungssatz\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt."},"mx":{"description":"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind. Keine Kaution erforderlich. Der angegebene \"Finanzierungssatz\" gibt m\u00f6glicherweise nicht die Gesamtkosten der Finanzierung durch dieses Leasing wieder. Die gesch\u00e4tzten Monatsraten, die aufgef\u00fchrt werden, basieren auf dem Leasingprogramm, das f\u00fcr die bis zum 31.3.19 ausgelieferten Fahrzeuge gilt."},"title":"Tesla-Leasing"},"LeftNavigation":{"package_matrix_compare":"Vergleichen","title__package":"Erste Fertigungsversion","title__paint":"Als n\u00e4chstes die Farbe w\u00e4hlen","title__seat":"Sitz w\u00e4hlen","title__upgrade":"Upgrades w\u00e4hlen","title__wheels":"Felgen w\u00e4hlen"},"Lend":{"m3":{"description":""},"ms":{"description":"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind."},"mx":{"description":"In den meisten Bundesl\u00e4ndern erh\u00e4ltlich. Hinsichtlich Kreditgenehmigung Nicht alle Kredit- und Finanzierungsantr\u00e4ge werden notwendigerweise akzeptiert. Die Zahlungen verstehen sich ohne \u00f6rtlich geltende Steuern. Steuer, Geb\u00fchren f\u00fcr Eigent\u00fcmerregistrierung, Zulassung sind zus\u00e4tzliche Geb\u00fchren, die bei Unterschrift f\u00e4llig sind."},"title":"Tesla-Finanzierung"},"Models":{"m3":{"short_name":"Model 3"},"ms":{"short_name":"Model S"},"mx":{"short_name":"Model X"},"my":{"short_name":"Model Y"},"name":"Modell w\u00e4hlen"},"Navigation":{"custom_build__models":"<span class=\"custom-build--label\">ODER<\/span><br \/> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model S","custom_build__modelx":"<span class=\"custom-build--label\">ODER<\/span><br \/> pers\u00f6nlich konfiguriertes Model X","custom_build_action_description":"Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern","customize__choose_paint_and_interior":"Innenraumkombination \u00e4ndern <span> - Kann Lieferzeit verl\u00e4ngern<\/span>","nextChoose":"Weiter,"},"OrderProgressBar":{"step__delivery_intent":"Lieferabsicht","step__delivery_profile":"Auslieferungsprofil","step__place_order":"Bestellen"},"Performance":{"m3":{"description":"Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend<\/a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."},"ms":{"description":"Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend<\/a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."},"mx":{"description":"Die Beschleunigungsangaben wurden im Maximalleistungsmodus der Batterie gem\u00e4\u00df dem <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Testverfahren von Motor Trend<\/a> erstellt, bei dem die Anrollzeit bis zur \u00dcberwindung der Lichtschranke abgezogen wird, um die Zeitmessung auf Rennstrecken zu repr\u00e4sentieren."},"title":"Performance"},"Range":{"m3":{"description":"<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.<\/p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs<\/a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.<\/p>"},"ms":{"description":"<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.<\/p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs<\/a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.<\/p>"},"mx":{"description":"<p>Die angegebenen Reichweiten basieren auf der WLTP-Norm. Die tats\u00e4chliche Reichweite kann je nach Fahrzeugkonfiguration, Alter und Zustand der Batterie, Fahrstil, Umwelteinfl\u00fcssen und Witterung davon abweichen. Die WLTP-Norm wird h\u00e4ufig zum Vergleich der Reichweiten von Elektrofahrzeugen herangezogen.<\/p><p>Weitere Informationen finden Sie in der aktuellen Version des <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">Benutzerhandbuchs<\/a>. Das Benutzerhandbuch wird bei Einf\u00fchrung von neuen Merkmalen eventuell aktualisiert und \u00fcberarbeitet. Bitte lesen Sie das Benutzerhandbuch Ihres Fahrzeugs, um die neusten Informationen zu bekommen.<\/p>"},"title":"Reichweite"},"Referral":{"discount":"Kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung","modal_button":"JETZT KONFIGURIEREN","modal_link":"Ich besitze eine Reservierung f\u00fcr ein Model 3.","referral_desc":"Der Empfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen kostenloses Supercharging f\u00fcr {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} km.","referral_title":"Gratis Supercharging-Kilometer","review_desc":"Der Empfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen kostenloses Supercharging f\u00fcr {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} km.","review_title":"Gratis Supercharging-Kilometer","modal_desc":"Der Weiterempfehlungscode von {NAME} verschafft Ihnen bei Kauf eines neuen Model 3 Performance kostenlose, unbegrenzte Supercharger-Nutzung.","modal_title":"Unbegrenzte Supercharger-Nutzung"},"RegistrationAddress":{"errors__address_INVALID":"Adresse nicht auffindbar Bitte sicherstellen, dass Adresse korrekt ist und erneut versuchen.","errors__address_RECOMMENDED":"Wir erkennen Ihre Adresse nicht.<br \/>Bitte pr\u00fcfen Sie sie auf Richtigkeit, um eine reibungslose Auslieferung zu gew\u00e4hrleisten","label__enteredAddress":"Eingegebene Adresse verwenden","label__useAddressAsIs":"\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden","label__uspsVerifiedAddress":"\u00dcberpr\u00fcfte Adresse verwenden"},"Reservation":{"Quantity":"Anzahl","mt":{"FOUNDERS":"{QTY} Reservierung(en) der Roadster \"Founders-Serie\"","GENERAL_PRODUCTION":"{QTY} Roadster-Reservierung(en)","description":"Roadster-Reservierungen erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte sowie eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} innerhalb von 10 Tagen. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.","founder_label":"Founders-Series Roadster","label":"Roadster","model_label":"Ihr Roadster","title":"Roadster w\u00e4hlen"},"payment_due":"F\u00e4llig innerhalb von 10 Tagen","reservation_confirmation":{"reservation_body":"Ihre \u00dcberweisung von ##pending_payment## ist vor dem ##wire_date## f\u00e4llig. Wir werden Ihnen die notwendigen Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung an die E-Mail-Adresse senden, die Sie bei uns registriert haben.","reservation_header":"Ihre Reservierungsnummer ist ##rn##","reservation_title":"Vielen Dank f\u00fcr Ihre Reservierung"},"ts":{"FOUNDERS":"{QTY} Reservierung(en) der Tesla Semi \"Founders-Serie\"","GENERAL_PRODUCTION":"{QTY} Tesla Semi-Reservierung(en)","description":"Reservierungen f\u00fcr einen Tesla Semi erfordern eine erste Anzahlung von {INITIAL_AMT} per Kreditkarte. F\u00fcr den ersten Tesla Semi ist eine Bank\u00fcberweisung von {WIRE_TRANSFER_AMT} und f\u00fcr jeden weiteren Tesla Semi ist eine weitere \u00dcberweisung von {ADDITIONAL_AMT} erforderlich. Diese \u00dcberweisungen sind innerhalb von 10 Tagen f\u00e4llig. Reservierungen gelten erst, nachdem die \u00dcberweisung bei uns eingegangen ist.","founder_label":"Founders Series Tesla Semi","label":"Tesla Semi","model_label":"Ihr Tesla Semi","title":"Tesla Semi w\u00e4hlen"}},"Review":{"BillingInfo":{"Form":{"address_line_1":"Zeile 1 der Rechnungsadresse","address_line_2":"Zeile 2 der Rechnungsadresse","city":"Stadt","company_name":"Firmenname","country_code":"Rechnungsland","private_vat_id":"Steuernummer","state":"Bundesland \/ Region","vat_id":"MwSt.\/Ust-Nummer","zip_code":"Postleitzahl"},"business_description":"Geben Sie die Firmendaten nur ein, wenn Sie dieses Fahrzeug auf eine Firma zulassen m\u00f6chten.","business_header":"Zulassung auf eine Firma (optional)","instructions":"Im n\u00e4chsten Schritt finden Sie die Anweisungen f\u00fcr die Bank\u00fcberweisung. Die \u00dcberweisung ist innerhalb von 7 Tagen f\u00e4llig.","private_header":"Zulassung auf Privatperson","registration_body":"Dies hilft uns bei Terminierung Ihrer Fahrzeugauslieferung. Sie k\u00f6nnen zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt immer noch einen zweiten Halter hinzuf\u00fcgen oder das Fahrzeug auf eine Firma zulassen.","registration_header":"Wo m\u00f6chten Sie Ihr Fahrzeug zulassen?"},"Gas_Savings":"Kraftstoffkosten-Einsparung","INITIAL_DEPOSIT":"Ihre Anzahlung zur Reservierung","account_email_label":"E-Mail-Adresse","account_emailconfirm_label":"E-Mail best\u00e4tigen","account_firstname_label":"Vorname","account_label":"Kontodaten eingeben","account_lastname_label":"Nachname","account_password_label":"Passwort","account_passwordconfirm_label":"Passwort Best\u00e4tigung","account_phonenumber_label":"Telefon","applepay_payment_label":"Apple Pay","billing_country_label":"Rechnungsadresse","billing_zip_label":"PLZ Rechnungsadresse","billing_zip_placeholder":"","btn_label__buy_with_cc":"MIT KREDITKARTE KAUFEN","btn_label__place_order":"Kaufen","cancel_update_order":"Gegenw\u00e4rtige Konfiguration beibehalten","cc_ending":"endet in","cc_exp_label":"Ablaufdatum","cc_exp_placeholder":"MM \/ JJ","cc_name_label":"Karteninhaber","cc_number_label":"Kreditkartennummer","cc_save":"Zur\u00fcck zur gespeicherten Karte","cvv_label":"CVV","delivery_postal_code_disclaimer":"Best\u00e4tigen Sie den Zulassungsort f\u00fcr dieses Fahrzeug.","disclaimer_label":{"m3":"Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden.","mp":"Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden.","ms":"Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden.","mt":"Mit Abgabe dieser Reservierung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden.","mx":"Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden.","my":"Mit Abgabe dieser Bestellung erkl\u00e4ren Sie sich einverstanden, dass Tesla Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a href='{LINK}' target='_blank'>Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden."},"edit":"Bearbeiten","edit_design_label":"Design \u00e4ndern","errors__PAYMENT_FAILED":"Bei der Abwicklung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut oder kontaktieren Sie die Bank, die Ihre Kreditkarte ausgestellt hat.","errors__ccFieldsInvalid":"Eines oder mehrere Ihrer Kreditkartenfelder sind evtl. fehlerhaft.","est_savings_disclaimer":"Einsparungen nach Kauf","est_savings_label":"Gesch\u00e4tzte Einsparung","est_savings_total":"Preis nach gesch\u00e4tzten Einsparungen","expire":"G\u00fcltig bis ","fuel":"Gesch\u00e4tzte Kraftstoffkosteneinsparung \/ {NUM_FUEL_YEAR} Jahre","lease_savings_label":"Leasing-Kosten nach gesch\u00e4tzten Einsparungen","loan_savings_label":"Monatliche Rate nach Einsparungen","model_label":"Ihr {MODEL}","options_label":"Optionen","payment_cc_billing_header":"Rechnungsdatum","payment_cc_header":"Zahlung per Kreditkarte","payment_label":"Bezahlung","payment_type_CC":"Kreditkarte","payment_type_WT":"\u00dcberweisung","pricing_details":"Preisdetails","purchase_price":"Kaufpreis","regional":"{LABEL} Elektrofahrzeugrabatt","savings_link_label":"Ansehen, wie wir Ersparnisse berechnen","session_time_out_button":"ZU MEINEM KONTO","session_time_out_desc":"Ihre Sitzung wurde aufgrund von Inaktivit\u00e4t beendet. Ihre Aktualisierungen wurden nicht gespeichert. Um Ihre Bestellung weiter zu bearbeiten, \u00f6ffnen Sie bitte Ihr Tesla Konto und beginnen Sie erneut.","session_time_out_title":"Ihre Sitzung ist abgelaufen.","summary_label":"\u00dcbersicht","taxCredit":"Steuergutschrift","update_order":"Konfiguration aktualisieren","account_chamber_of_commerce_label":"Handelsregisternr.","account_company_name_label":"Firmenname","account_in_business":"Gesch\u00e4ftlich","account_in_private":"Privat","btn_label__place_reservation":"Bestellung Aufgeben","tcc":{"benefitInKind":"Besteuerung des Dienstwagens","commuterTax":"Pauschale der Entfernungskilometer","fuel":"Kraftstoff","roadTax":"Kfz-Steuer"}},"SummaryPanel":{"addMyCar":"Mein Auto hinzuf\u00fcgen","addTaxesAndFees":"Steuern & Geb\u00fchren hinzuf\u00fcgen","applePay":{"disclaimer":"oder ein Konto erstellen und mit Kreditkarte unten bezahlen."},"destination_fee":"Bearbeitungsgeb\u00fchren","disclaimers":{"excludingTax":"Ohne Verkaufssteuer","excludingTaxAndFee":"Ohne Steuern & Geb\u00fchren","incentivesAndGasSavingsDisclaimer":"Verg\u00fcnstigungen\/Pr\u00e4mien & Einsparungen","incentivesOffset":"Verg\u00fcnstigungen von Monatsrate abgezogen","includingReservation":"Einschl. Anzahlung f\u00fcr Reservierung","inventoryorderRefundPolicy":"Falls Sie das Auto noch nicht Probe gefahren sind, k\u00f6nnen Sie es innerhalb von 7 Tagen oder 1.600 km zur\u00fcckgeben - je nachdem, was zuerst eintritt. <a data-cfg-type=\"m3-return-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{RETURN_POLICY_URL}\">Weitere Informationen<\/a>","orderModifyAgreement":"Durch Modifizierung Ihrer Bestellung stimmen Sie der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy<\/a> und unserer <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu.","orderNotRefundShort":{"m3":"Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*","mp":"Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*","ms":"Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*","mt":"Nicht r\u00fcckerstattbare Reservierungsgeb\u00fchr*","mx":"Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*","my":"Nicht r\u00fcckerstattbare Bestellgeb\u00fchr*"},"orderPayment":"Ihre Bestellung setzt eine Anzahlung von {PAYMENT} voraus.","orderPaymentNotRefundable":{"m3":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","mp":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","ms":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","mt":"Einmalige Reservierungsgeb\u00fchr von {PAYMENT} f\u00fcr die Bearbeitung Ihrer Reservierung.","mx":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","my":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}."},"orderPaymentRefundable":{"m3":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","mp":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","ms":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","mt":"Zum Abschluss Ihrer Reservierung heute f\u00e4llig: {PAYMENT}.","mx":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}.","my":"Heute f\u00e4llig, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen: {PAYMENT}."},"orderPaymentShort":"Heute f\u00e4llig","orderRefundPolicy":{"m3":"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. Das 7t\u00e4gige R\u00fcckgaberecht r\u00e4umen wir Ihnen zus\u00e4tzlich zu den Rechten ein, die Sie nach zwingenden Rechtsvorschriften haben und soweit Sie ein Verbraucher sind insbesondere zus\u00e4tzlich zu dem gesetzlichen Widerrufsrecht. <a data-cfg-type=\"m3-return-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{RETURN_POLICY_URL}\">Weitere Informationen<\/a>","ms":"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. Das 7t\u00e4gige R\u00fcckgaberecht r\u00e4umen wir Ihnen zus\u00e4tzlich zu den Rechten ein, die Sie nach zwingenden Rechtsvorschriften haben und soweit Sie ein Verbraucher sind insbesondere zus\u00e4tzlich zu dem gesetzlichen Widerrufsrecht. <a data-cfg-type=\"m3-return-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{RETURN_POLICY_URL}\">Weitere Informationen<\/a>","mx":"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. Das 7t\u00e4gige R\u00fcckgaberecht r\u00e4umen wir Ihnen zus\u00e4tzlich zu den Rechten ein, die Sie nach zwingenden Rechtsvorschriften haben und soweit Sie ein Verbraucher sind insbesondere zus\u00e4tzlich zu dem gesetzlichen Widerrufsrecht. <a data-cfg-type=\"m3-return-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{RETURN_POLICY_URL}\">Weitere Informationen<\/a>","my":"Sie k\u00f6nnen die Konfiguration Ihres Fahrzeugs nach der Bestellung noch \u00e4ndern. Zudem k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrzeug zur\u00fcckgeben, gegen volle R\u00fcckerstattung Ihrer geleisteten Zahlungen. Vorausgesetzt die R\u00fcckgabe erfolgt innerhalb von 7 Tagen oder mit einem Kilometerstand von weniger als 1.600 km, je nachdem was zuerst eintrifft. Das 7t\u00e4gige R\u00fcckgaberecht r\u00e4umen wir Ihnen zus\u00e4tzlich zu den Rechten ein, die Sie nach zwingenden Rechtsvorschriften haben und soweit Sie ein Verbraucher sind insbesondere zus\u00e4tzlich zu dem gesetzlichen Widerrufsrecht. <a data-cfg-type=\"m3-return-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{RETURN_POLICY_URL}\">Weitere Informationen<\/a>"},"orderRefundShort":"Volle Erstattung bei R\u00fccktritt","savingsAfterPurchase":"Alle Einsparungen werden nach dem Kauf umgesetzt. ","taxesAndFees":"Beinhaltet Steuern & Geb\u00fchren","taxesAndFeesExcluded":"Ohne Steuern & Geb\u00fchren","updatedPricingDisclaimer":"Die Optionen und Preisgestaltung f\u00fcr das {MODEL} haben sich seit Ihrer urspr\u00fcnglichen Bestellung ge\u00e4ndert. Durch \u00c4ndern Ihrer Konfiguration wird Ihre Bestellung entsprechend den gegenw\u00e4rtig verf\u00fcgbaren Optionen aktualisiert, weshalb sich der Preis im Vergleich zur vorherigen Konfiguration ver\u00e4ndern kann.","updatedPricingTitle":"Aktualisierter Preis","vatAmount":"Einschl. MwSt. von ca. {VAT_AMOUNT}","viewDisclaimer":"Zus\u00e4tzliche Informationen anzeigen","applyForFinancing":"","calculator":"Rechner","orderNotRefundShortDisclaimer":"*Nicht erstattbar bei Auftragsstornierungen, es sei denn, es gelten die gesetzlichen Stornierungsrechte. Wenn Sie Ihr Fahrzeug leasen und es vollst\u00e4ndig von einem Dritten finanziert wird, wird die Bestellgeb\u00fchr nach Lieferung zur\u00fcckerstattet.","orderPlacementAgreement":{"m3":"Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy <\/a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden. <br\/><br\/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='\/sites\/default\/files\/pdfs\/de_DE\/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.<\/a>","mp":"Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy <\/a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden. <br\/><br\/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='\/sites\/default\/files\/pdfs\/de_DE\/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.<\/a>","ms":"Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy <\/a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden. <br\/><br\/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='\/sites\/default\/files\/pdfs\/de_DE\/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.<\/a>","mt":"Bei erfolgter Bestellung stimmen Sie unserer <a data-cfg-type=\"roadster-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ROADSTER_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Roadster-Bestellvereinbarung<\/a> und unseren <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinien<\/a> zu.","mx":"Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy <\/a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden. <br\/><br\/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='\/sites\/default\/files\/pdfs\/de_DE\/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.<\/a>","my":"Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy <\/a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden. <br\/><br\/>Bitte beachten Sie auch unsere <a href='\/sites\/default\/files\/pdfs\/de_DE\/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.<\/a>"},"orderPlacementAgreementwithBonus":"Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy<\/a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden. <br\/><br\/> Bitte beachten Sie auch unsere <a href='\/sites\/default\/files\/pdfs\/de_DE\/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung<\/a>. <br\/><br\/> Sie k\u00f6nnen den Bundesanteil des Umweltbonus mit den notwendigen Dokumenten <a href=\"https:\/\/www.bafa.de\/DE\/Energie\/Energieefficiency\/Elektromobilitaet\/elektromobilitaet_node.html\" target=\"_blank\">online beantragen<\/a>. Tesla tr\u00e4gt zum Umweltbonus-Programm bei und zieht den Eigenanteil des Herstellers in H\u00f6he von 3.000\u20ac (excl. MwSt.) vom Basispreis ab, vorausgesetzt, das Fahrzeug wird in Deutschland auf den Antragsteller zugelassen (Erstzulassung) und bleibt mindestens sechs Monate zugelassen. Bleibt das Fahrzeug nicht in Deutschland f\u00fcr sechs Monate zugelassen, beh\u00e4lt sich Tesla das Recht vor, den Eigenanteil des Hersteller einzubehalten bzw. zur\u00fcckzufordern. Tesla haftet nicht f\u00fcr die Auszahlung des Bundesanteils. Es besteht kein Rechtsanspruch auf die Gew\u00e4hrung des Umweltbonus.","otherFees":"Bearbeitungsgeb\u00fchren in H\u00f6he von {DOC_FEE}","pluginGrant":"Plug-in-Fahrzeugf\u00f6rderung","preOrderPlacementAgreement":"Durch Anklicken von &quot;Kaufen&quot; stimme ich der <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} Bestellvereinbarung\u200b<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Supercharger Fair Use Policy<\/a> und <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Kundendatenschutzrichtlinie<\/a> zu. Sie erkl\u00e4ren sich hiermit ebenfalls einverstanden, dass wir Ihre Kreditkartendaten speichert, um sie f\u00fcr das Begleichen zuk\u00fcnftiger Dienstleistungen wie in den <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">Zahlungsbedingungen<\/a> beschrieben zu verwenden.<br\/><br\/> Bitte beachten Sie auch unsere <a href='\/sites\/default\/files\/pdfs\/de_DE\/Widerrufsbelehrung.pdf' target='_blank'>Widerrufsbelehrung.<\/a>","recyclingFee":"Recycling-Geb\u00fchr","specialTax":"Sondersteuer"},"down":"{DOWN} Anzahlung","error__leaseDepositExceeded":"Bei Leasing darf die Anzahlung (einschlie\u00dflich Inzahlungnahme) 25% des Tesla-Preises nicht \u00fcberschreiten.","est_lease_payment_label":"Gesch\u00e4tzte Leasing-Rate","est_payment_label":"Gesch\u00e4tzte Ratenzahlung","estimatePayment":"Einzelheiten anzeigen","gasolineSavings":"Ersparnis Benzinkosten","incentives":"F\u00f6rderma\u00dfnahmen","loanAfterSavings":"Monatliche Rate nach Einsparungen","months":"{MONTHS} Monate","netPrice__after_savings":"{INDICATOR} nach Einsparungen","netPrice__before_savings":"{INDICATOR} vor Einsparungen","netPrice__cash":"{INDICATOR} vor Einsparungen","netPrice__lease":"{INDICATOR} vor Einsparungen","netPrice__loan":"{INDICATOR} vor Einsparungen","netPrice__savings":"{INDICATOR} nach F\u00f6rderung & Benzinkosten-Einsparungen","payment__cash":"Barzahlungspreis","payment__lease":"Monatliche Leasingrate","payment__loan":"Monatliche Rate","price":"Preis","priceAfterSavings":"Preis nach Einsparungen","priceDetailsToggle":"Siehe Preisdetails","priceExcludingTax":"Preise ohne Verkaufssteuer","priceIncludingSavings":"Preis einschlie\u00dflich Einsparungen","rate":"{RATE}% Sollzinssatz","referral":"Weiterempfehlung","summary":{"costOfCredit":"Gesamtkosten: {COST_CREDIT}","downPaymentMinusBonus":"{DOWNPAYMENT_MINUS_BONUS} zu zahlen mit der ersten Monatsrate nach Abzug von {BONUS} Umweltbonus","financedAmount":"Finanzierungsbetrag ist {FINANCED_AMOUNT}","financedAmountInclFees":"Finanzierungsbetrag einschlie\u00dflich Geb\u00fchren ist {FINANCED_AMOUNT_INCL_FEES}","residualAmountAfterYears":"Nach {YEARS} Jahren gesch\u00e4tzter Restwert {RESIDUAL_AMOUNT}","vatExcluded":"Alle Betr\u00e4ge ohne MwSt.","vatIncluded":"Alle Betr\u00e4ge einschlie\u00dflich MwSt."},"taxAndFees":"Steuern & Geb\u00fchren f\u00fcr ","title":"Finanz\u00fcbersicht","total":"Gesamt","tradeInCredit":"Gutschrift f\u00fcr Inzahlungnahme","exVATpostfix":"ohne MwSt.","netPrice__after_savings_lease_summary_modal":"","netPrice__after_savings_loan_summary_modal":""},"Survey":{"button_charging":"Aufladen","button_details":"{MODEL} Details","button_faq":"H\u00e4ufige Fragen und Antworten anzeigen","button_submit":"Senden","description__invited_completed":"Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.","description__invited_pending":"Starten Sie Ihr Profil zur Vorbereitung der Auslieferung.","description__invited_waiting":"Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihre Auswahl zur Bestellung verf\u00fcgbar wird.","description__notinvited_interested":"Wir benachrichtigen Sie, wenn Ihr {MODEL} bereit zur Konfiguration ist.<br \/> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.","description__notinvited_waiting":"Wir benachrichtigen Sie, wenn diese Optionen verf\u00fcgbar werden.<br \/> Informieren Sie uns bitte ausf\u00fchrlicher \u00fcber Ihre unten vorgemerkte Bestellung des {MODEL}.","errors__cannotCompleteTransaction":"Leider k\u00f6nnen wir Ihre Transaktion gegenw\u00e4rtig nicht ausf\u00fchren. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.","errors__configurationCouldNotBeSaved":"Leider ist beim Speichern Ihrer Fahrzeugkonfiguration ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.","errors__registrationAddressIncomplete":"Eines oder mehrere Felder der Zulassungsadresse sind unvollst\u00e4ndig.","errors__required":"Pflichtfeld","errors__surveySaveErrorMessage":"Leider k\u00f6nnen wir Ihre Umfragedaten nicht speichern. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.","errors__surveySaveErrorTitle":"Entschuldigung - es ist ein Fehler aufgetreten.","errors__validFieldRequired":"g\u00fcltiger Eintrag in {FIELD_NAME} ist erforderlich","errors__waitingfor":"Bitte w\u00e4hlen Sie einen der Gr\u00fcnde f\u00fcr Ihr Warten","field__address":"Adresse","field__address2_placeholder":"Apartment, Wohnung","field__city":"Ort","field__waitingfordeliveryin_label":"Fahrzeug\u00fcbergabe","field__zipcode":"Postleitzahl","headline__charging":"Ihr prim\u00e4rer Ladeort","headline__charging_assistance":"Ben\u00f6tigen Sie Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Installation einer Ladestation?","headline__financing":"Bevorzugte Zahlungsweise","headline__waiting":"Ich warte auf","pickup_location__nodata":"Auf Basis der Zulassung noch festzulegen","pickup_location__title":"Abholort und -datum","registration__city_label":"Stadt","registration__info":"Bitte vergewissern Sie sich, dass Ihr {MODEL} mit der unten stehende Adresse zugelassen soll. Die Adresse f\u00fcr die Fahrzeugzulassung muss auch f\u00fcr Ihren Finanzierungsantrag, die Verkaufssteuer und f\u00fcr den Auslieferungsort \u00fcbernommen werden.","registration__no_po_box":"Postf\u00e4cher sind nicht zul\u00e4ssig","registration__postalcode_label":"Postleitzahl","registration__state_label":"Bundesland","registration__state_province_label":"Bundesland \/ Kanton \/ Region","registration__street1_label":"Adresse","registration__street2_label":"Apartment, Wohnung","registration__title":"Zulassungsadresse","subtitle__confirm_registration":"Bitte best\u00e4tigen Sie die Zulassungsadresse, damit wir Ihre Auslieferung vorbereiten k\u00f6nnen.","success__description_invited_notify":"Sie erhalten eine E-Mail, sobald zus\u00e4tzliche Optionen f\u00fcr die Konfiguration verf\u00fcgbar werden.","success__description_not_invited":"Die Auslieferung beginnt in den USA und richtet sich nach Bestelldatum und gew\u00e4hlten Optionen.","success__title_invited_notify":"Wir benachrichtigen Sie, wenn neue Optionen verf\u00fcgbar werden.","success__title_not_invited":"Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald.","survey__dont_know":"Ich wei\u00df nicht","survey__home_multi_unit":"Zuhause - Wohnung oder Eigentumswohnnung","survey__home_single_unit":"Zuhause - Einfamilienhaus","survey__work":"Arbeitsstelle","title__invited_completed":"Bitte best\u00e4tigen Sie die Meldeadresse, um Ihre Bestellung abzuschlie\u00dfen.","title__invited_waiting":"Bitte erkl\u00e4ren Sie uns, warum Sie warten","title__thanks_invited":"Vielen Dank! Wird werden Sie benachrichtigen.","title__thanks_not_invited":"Vielen Dank! Ihre Einladung kommt bald.","title__thankyou":"Vielen Dank","title__thankyou_for_your_order":"Vielen Dank f\u00fcr Ihre Bestellung!","trade_in_label":"Ich habe eine Inzahlungnahme","wantsAllWheelDrive_label":"Allradantrieb","wantsBaseModel_label":"Basis {PRICE} {MODEL}","wantsStandardBattery_label":"Standardbatterie","wantsWhiteInterior_label":"Innenraum wei\u00df"},"TaxAndFees":{"description":"Ihre Meldeadresse bestimmt Verkaufssteuer, Zulassungs- und Auslieferungsgeb\u00fchren.","registrationAddressLabel":"Zulassungsadresse"},"TradeIn":{"apiService__error":"Inzahlungnahmebetrag kann gegenw\u00e4rtig nicht bestimmt werden. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter erneut.","apiService__noValue":"Die Inzahlungnahme Ihres Fahrzeug erfordert einen Tesla-Berater w\u00e4hrend des Auslieferungsvorgangs, um dessen Wert zu bestimmen.","description_1":"Durch Inzahlunggabe Ihres Fahrzeugs k\u00f6nnen sich Gesamtrechnungssumme und Verkaufssteuer reduzieren.","description_teslaVin":"Tesla FIN-Haftungsausschluss","drivetrain":"Antrieb","editOptions":"Optionen bearbeiten","engine":"Motor","error__mileage":"Eingegebener Kilometerstand ung\u00fcltig","error__mileage_length":"Kilometerstand ist auf 6 Ziffern beschr\u00e4nkt.","error__postalCode":"Postleitzahl ung\u00fcltig","error__required_field":"Dies ist ein Pflichtfeld.","error__vin":"FIN (Fahrgestellnr.) ung\u00fcltig","error__vin_tesla":"Tesla-Inzahlungnahme bei Auslieferung abzuschlie\u00dfen","estimatedCredit":"Schwacke-Fahrzeugwert <span class=\"value\">{AMOUNT}<\/span>","exotic__value":"Inzahlungnahme und Kredite \u00fcberschreiten die Kosten f\u00fcr Ihren Tesla. Die endg\u00fcltigen Zahlungsbedingungen werden im Zuge der Auslieferung festgelegt.","getEstimatedCredit":"Sch\u00e4tzung anfordern","kbb_disclaimer":"\u00a9 {YEAR} durch Kelley Blue Book Co., Inc. {START_DATE} - {END_DATE} Ausgabe f\u00fcr {POSTAL_CODE} bei gutem Zustand. Alle Rechte vorbehalten. Die spezifischen Informationen zur Ermittlung des Werts des betreffenden Fahrzeugs wurden durch die Person erteilt, die diesen Bericht erstellt. Fahrzeugbewertungen sind immer subjektiv und k\u00f6nnen sich von Fahrzeug zu Fahrzeug unterscheiden. Die tats\u00e4chliche Bewertung variiert je nach Marktbedingungen, Spezifikationen, Fahrzeugzustand und anderen Faktoren, die sich auf das betreffende Fahrzeug, die Transaktion oder die Parteien der Transaktion beziehen. Dieser Bericht ist nur zur individuellen Verwendung durch die Person vorgesehen, die diesen Bericht erstellt hat, und darf weder verkauft noch an Dritte weitergegeben werden. Kelley Blue Book \u00fcbernimmt keine Haftung f\u00fcr Fehler oder Auslassungen.","makeLabel":"Marke","mileageLabel":"Kilometerstand","mileagePlaceholder":"Kilometerstand eingeben","modelLabel":"Modell","payoffAmountLabel":"Auszahlungsbetrag (optional)","teslaVinDisclaimer":"Aktueller Besitzer? Geben Sie Ihren Tesla w\u00e4hrend der Auslieferung in Zahlung.","title":"Inzahlungnahme","transmission":"Getriebe","trimLabel":"Version","valuation_disclaimer_1":"Inzahlungnahmebetrag setzt voraus:","valuation_disclaimer_2":"Details w\u00e4hrend Auslieferung festzulegen.","vinDescription":"Durch Eingabe der Fahrgestellnr. (FIN) Ihres Fahrzeugs erhalten Sie eine pr\u00e4zisere Sch\u00e4tzung.","vinLabel":"FIN (optional)","vinPlaceholder":"Geben Sie die Fahrgestellnr. (FIN) ein","yearLabel":"Baujahr","zipCodeLabel":"Postleitzahl","zipPlaceholder":"Postleitzahl eingeben"},"Wheels":{"m3":{"description":""},"ms":{"description":"Die 21- und 19-Zoll-R\u00e4der weisen jeweils eigene Vorteile auf. Zum Beispiel erm\u00f6glichen die 21-Zoll-R\u00e4der ein noch sportlicheres Handling, w\u00e4hrend die Reifen bei 19-Zoll-R\u00e4dern langsamer verschlei\u00dfen und mehr Schutz auf schlechten Stra\u00dfenverh\u00e4ltnissen bieten."},"mx":{"description":"Die 22- und 20-Zoll-Felgen bieten unterschiedliche Vorteile und Eigenschaften. W\u00e4hrend die 22-Zoll-Felgen f\u00fcr strafferes Handling sorgen, punkten die 20-Zoll-Felgen durch geringeren Verschlei\u00df, h\u00f6heren Schutz vor Hindernissen und\u2002schw\u00e4chere Reaktion auf Unebenheiten."},"title":"Reifen"},"common":{"add":"Hinzuf\u00fcgen","afterSavings":"Nach gesch\u00e4tzten Einsparungen","apply":"Bewerben","assistanceLink":"Falls Sie jedoch sofortige Unterst\u00fctzung ben\u00f6tigen, <a href='{LINK}' target='_blank'>kontaktieren Sie uns bitte<\/a>.","base":"Basismodell","buy_now":"Jetzt kaufen","chat":"Chat","confirm":"Best\u00e4tigen","done":"Fertig","early":"Anfang","edit":"Bearbeiten","errors__ccNotValid":"Kartennummer ung\u00fcltig","errors__ccTypeNotSupported":"Tesla akzeptiert nur Visa, Mastercard und Amex","errors__checkYourAccount":"Bei der Bearbeitung Ihrer Bestellung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte pr\u00fcfen Sie <a href='\/teslaaccount' target='_blank'>Ihr Konto,<\/a> bevor Sie es erneut versuchen.","errors__emailMatch":"E-Mail-Adressen stimmen nicht \u00fcberein.","errors__emailNotValid":"E-Mail-Adresse ist nicht g\u00fcltig.","errors__expiredCard":"Ablaufdatum verstrichen","errors__firstLastNameNotValid":"Name ung\u00fcltig","errors__genericOrderProcessing":"Bei der Bearbeitung Ihrer Zahlung ist ein Fehler aufgetreten. <b>Bitte versuchen Sie es erneut<\/b>","errors__invalidCVV":"CVV-Sicherheitszahl f\u00fcr Karte ung\u00fcltig","errors__invalidExpDate":"Ablaufdatum ung\u00fcltig","errors__invalidZipCode":"G\u00fcltige PLZ ist erforderlich.","errors__maxlength":"Maximal zul\u00e4ssige L\u00e4nge {MAXLENGTH}","errors__minlength":"muss folgende Mindestl\u00e4nge von aufweisen: {MINLENGTH}","errors__passwordMatch":"Passw\u00f6rter stimmen nicht \u00fcberein.","errors__passwordReqs":"Passwort muss mindestens acht Zeichen und zumindest eine Zahl und einen Buchstaben umfassen.","errors__phonenumberNotValid":"Telefonnummer ist nicht g\u00fcltig.","errors__required":"Pflichtfeld","for":"f\u00fcr","get_started":"Beginnen","hideDetails":"Einzelheiten ausblenden","hold":"Meinen Platz beibehalten","late":"Ende","loaded":"Voll beladen","mid":"Mitte","monthlySymbol":"\/Monat","next":"Weiter","no":"Nein","numMonths":"{NUM} Monate","numYears":"{NUM} Jahre","performance":"Performance","price":"Preis","purchasePrice":"Kaufpreis","remove":"Entfernen","reservationNumber":"Bestellnummer","reservation_label":"Ihre Anzahlung zur Reservierung","save_and_continue":"Speichern u. weiter","savingsAmount":"Gesch\u00e4tzte Einsparung","select":"W\u00e4hlen","selectCountry":"Land ausw\u00e4hlen","showDetails":"Einzelheiten anzeigen","standard":"Standard","submit":"Senden","success":"Erfolg!","term":"Laufzeit","viewAndCompare":"Anzeigen & Vergleichen","want_it":"Ich will es","weeks":"Wochen","yes":"Ja","yourModel":"Ihr {MODEL}","errors__accountTypeNotValid":"W\u00e4hlen Sie eine Option","errors__pattern_chamber_of_commerce":"Handelsregisternr. - Zahlenformat: 12345678","errors__vatNumberNotValid":"MwSt.-Nummer ung\u00fcltig, Format: {VAT_NUMBER_FORMAT}"},"pdf":{"disclaimer":"Dies ist ein unverbindliches Angebot. Dieses unverbindliche Angebot erlischt automatisch nach dem {DATE} und nach unserem freien Ermessen sowie bei \u00c4nderungen des Preises f\u00fcr das Fahrzeug und\/oder seiner Spezifikationen, je nachdem was zuerst eintrifft.","labels":{"design":"Design","features":"Features","pricesAndIncentives":"Preise und Zusch\u00fcsse","summary":"\u00dcbersicht"}},"share":{"copyLink":"Link kopieren","downloadPDF":"PDF herunterladen","email__label":"Per E-Mail teilen","email__placeholder":"E-Mail-Adresse eingeben","failMessage":"Bei der Bearbeitung Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut","linkCopied":"Link wurde kopiert","shareDesign":"Konfiguration speichern","successMessage":"Wir haben Ihre Konfiguration an {email} gesendet."},"DeliveryTiming":{"change_delivery_location":"Auslieferungsort \u00e4ndern","enter_delivery_zipcode":"PLZ des Auslieferungsortes eingeben","footer":"Um eine schnellere Fahrzeug-Lieferung zu erm\u00f6glichen, k\u00f6nnen Sie unseren <a href='\/{LOCALE}\/inventory\/new\/{MODEL}?redirect=no' target='_blank'>Bestand erkunden<\/a>","title":"Lieferzeitrahmen"},"IncentivesSavings":{"customizeSavings":"Einsparungen hier anpassen","disclaimers":{"benefitInKind":"<p>Die Dienstwagenbesteuerung wird anhand des Fahrzeuglistenpreises berechnet, der den Umweltbonus von 6.000 \u20ac ausschlie\u00dft. Bei der Dienstwagensteuer handelt es sich nur um Sch\u00e4tzungen, die auf bestimmten Annahmen beruhen, einschlie\u00dflich Listenpreis, CO2 g \/ km und Einkommensteuersatz. Die Dienstwagensteuer f\u00fcr Tesla-Fahrzeuge betr\u00e4gt derzeit 0,5%. Fahrzeuge mit Verbrennungsmotor zahlen eine j\u00e4hrliche Steuer von 1%. Zus\u00e4tzlich betr\u00e4gt die Entfernungskilometerpauschale f\u00fcr Tesla-Fahrzeuge zur Zeit 0,015%, was auch die H\u00e4lfte der normalen Rate von 0,03% ist.<\/p> <p><a href='https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.bgbl.de\/xaver\/bgbl\/start.xav?startbk=Bundesanzeiger_BGBl&start=%2F%2F%2A%5B%40attr_id=%27bgbl119s2451.pdf%27%5D#__bgbl__%2F%2F*%5B%40attr_id%3D%27bgbl119s2451.pdf%27%5D__1587721005001' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Weitere Informationen zu Steuers\u00e4tzen<\/a><\/p>","fuel":"<p>Elektrofahrzeuge sind g\u00fcnstiger zu tanken als Benzin- oder Dieselfahrzeuge. Wir haben einen Durchschnitt von ungef\u00e4hr 20.000 Kilometern und Kosten von ungef\u00e4hr 1.200 \u20ac f\u00fcr Benzin pro Jahr angenommen. \u00dcber die durchschnittliche Nutzungsdauer von f\u00fcnf Jahren hinweg bedeutet dies eine Benzinersparnis von ca. 1.200 \u20ac.<\/p><p>Wir haben f\u00fcr ein vergleichbares benzinbetriebenes Auto einen Kraftstoffverbrauch von 19,6 km \/ l angenommen. Wir haben auch den nationalen Durchschnitt von 0,31 \u20ac pro Kilowattstunde f\u00fcr Strom und 1,16 \u20ac pro Liter f\u00fcr Premiumbenzin in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren angenommen.<\/p> <p><a href='https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.globalpetrolprices.com\/countries\/' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Gas- und Stromquellen<\/a><\/p>","postDisclaimer":"<h3 style='margin:20px 0;'>\u200bHaftungsausschluss\u200b<\/h3>\u200b\u200b<p>\u200bDieser Rechner f\u00fcr Kostenvergleichssch\u00e4tzungen soll ein informatives, lehrreiches Instrument sein, das bei der Berechnung einer ungef\u00e4hren Sch\u00e4tzung der laufenden Kosten hilft. Es ist kein Werkzeug, um Ihnen finanzielle Beratung anzubieten. Bitte wenden Sie sich an Ihren Steuerberater, um eine stichhaltige Auskunft zu erhalten. Es ist beabsichtigt, die j\u00e4hrlichen Kosten \u00fcber einen mehrj\u00e4hrigen Betriebszeitraum mit einem vergleichbaren Benzin-\/\u200bDieselauto zu vergleichen. Einige der gezeigten Ergebnisse k\u00f6nnen auf Fakten beruhen, die von Tesla nicht beeinflusst werden k\u00f6nnen (d.h. Daten, die vom Kunden oder den lokalen Beh\u00f6rden angegeben wurden) und als solche nur als Richtwerte zu betrachten sind. Tesla kann nicht garantieren, dass das Ergebnis die vom Kunden gesparten tats\u00e4chlichen Kosten anzeigt. Der Benutzer dieses Rechners stimmt zu, dass aus dieser Berechnung keine Rechte abgeleitet werden k\u00f6nnen.\u200b<\/p>\u200b\u200b<p>\u200bAlle Variablen f\u00fcr die Vergleichsfahrzeuge basieren auf Angaben aus dem April 2020, die sich \u00e4ndern k\u00f6nnen und zu einem ungenauen Vergleich f\u00fchren k\u00f6nnen. Zu den Variablen geh\u00f6ren unter anderem Gewicht, Ausstattung, Kaufpreis, Emissionen und Effizienz.<\/p><h3 style='margin:20px 0;'>Vergleichsfahrzeuge<\/h3>{TABLE}{THEAD} {TR} {TH}#{TH_CLOSE} {TH}TESLA{TH_CLOSE} {TH}Vorteil %{TH_CLOSE} {TH}Steuer pro Monat{TH_CLOSE} {TH}Vergleichsfahrzeug{TH_CLOSE} {TH}Kaufpreis{TH_CLOSE} {TH}Vorteil %{TH_CLOSE} {TH}Steuer pro Monat{TH_CLOSE} {TR_CLOSE}{THEAD_CLOSE} {TBODY} {TR} {TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#:<\/span> 1 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:<\/span> Model 3 Standard Range Plus {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vorteil %:<\/span> 0,5% {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Steuer pro Monat:<\/span> 101 \u20ac {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:<\/span> Mercedes C220 2.1D {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Kaufpreis:<\/span> 42.667 \u20ac {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vorteil %:<\/span> 1,0% {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Steuer pro Monat:<\/span> 179 \u20ac {TD_CLOSE}{TR_CLOSE} {TR} {TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#:<\/span> 2 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:<\/span> Model 3 Long Range {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vorteil %:<\/span> 0,5% {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Steuer pro Monat:<\/span> 121 \u20ac {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:<\/span> BMW 520 2.0D {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Kaufpreis:<\/span> 49.100 \u20ac {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vorteil %<\/span> 1,0% {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Steuer pro Monat:<\/span> 206 \u20ac {TD_CLOSE}{TR_CLOSE} {TR} {TD}<span class='tds-o-table-column-header'>#:<\/span> 3 {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>TESLA:<\/span> Model 3 Performance {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vorteil %:<\/span> 0,5% {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Steuer pro Monat:<\/span> 134 \u20ac {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vergleichsfahrzeug:<\/span> Mercedes Benz C 43 AMG {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Kaufpreis:<\/span> 62.267 \u20ac {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Vorteil %:<\/span> 1,0% {TD_CLOSE}{TD}<span class='tds-o-table-column-header'>Steuer pro Monat:<\/span> 262 \u20ac {TD_CLOSE}{TR_CLOSE} {TBODY_CLOSE} {TABLE_CLOSE} <p>Referenzen: <br><a href='https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.bgbl.de\/xaver\/bgbl\/start.xav?startbk=Bundesanzeiger_BGBl&amp;start=%2F%2F%2A%5B%40attr_id=%27bgbl119s2451.pdf%27%5D#__bgbl__%2F%2F*%5B%40attr_id%3D%27bgbl119s2451.pdf%27%5D__1587721005001' target='_blank'>Firmenwagensteuers\u00e4tze<\/a><br><a href='https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.iamexpat.de\/expat-info\/taxation-germany\/german-tax-system' target='_blank'>Einkommensteuers\u00e4tze<\/a><br><\/p>","preDisclaimer":"<h3 style='margin:20px 0;'>F\u00f6rdermassnahmen<\/h3><p>Elektroautos bieten \u00fcberzeugende finanzielle Anreize f\u00fcr gesch\u00e4ftliche und private K\u00e4ufer. Zu diesen Vorteilen geh\u00f6ren eine erm\u00e4\u00dfigte Besteuerung von Firmenwagen, der Umweltbonus von 6.000 \u20ac f\u00fcr alle elektrisch angetriebenen Fahrzeuge, die Befreiung von der Kraftfahrzeugsteuer, das E-Kennzeichen und regionale F\u00f6rderprogramme.<\/p> <p><a href='\/en_GB\/support\/incentives?redirect=no' target='_blank'>Erfahren Sie mehr<\/a> \u00fcber F\u00f6rdermassnahmen f\u00fcr Elektrofahrzeuge.<\/p>","roadTax":"<p>Die Kraftfahrzeugsteuer wird auf der Grundlage der CO2-Emissionen, der cm3-Gr\u00f6\u00dfe des Fahrzeugs und der Kraftstoffart berechnet. Die bestehende zehnj\u00e4hrige Steuerbefreiung f\u00fcr reine Elektrofahrzeuge wird bis zum 31. Dezember 2025 gew\u00e4hrt und bis zum 31. Dezember 2030 verl\u00e4ngert.<\/p> <p><a href='https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.zoll.de\/DE\/Fachthemen\/Steuern\/Verkehrsteuern\/Kraftfahrzeugsteuer\/Steuerverguenstigung\/Elektrofahrzeuge\/elektrofahrzeuge_node.html' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Kfz-Steuerquelle<\/a><\/p>"},"introText":"Sch\u00e4tzungen vergleichen {MODEL_NAME} {TRIM_NAME} \u00fcber einen Zeitraum von {FUEL_YEARS} Jahren mit einem vergleichbaren benzinbetriebenen Fahrzeug.","labels":{"benefitInKind":"Besteuerung des Dienstwagens","commuterTax":"Pauschale der Entfernungskilometer","costs":"Kosten","fuel":"Kraftstoff","fuel__disclaimer_title":"Kraftstoffeinsparung","gasCar":"Benzin- \/ Dieselfahrzeug {CAR_REFERENCE_NUMBER}","m3":"Model 3","monthlySavings":"Einsparungen pro Monat","monthlySavingsShort":"Einsparungen\/mo","potentialSavings":"Gesamteinsparungspotential","roadTax":"Kfz-Steuer","subTotal":"Teilsumme"},"registrationType":"Fahrertyp","title":"F\u00f6rdermassnahmen & Einsparungen","updateSavings":"Einsparungen aktualisieren"}}},"common.ui":{"language":"de","source":"TTP","locale":"de_DE","market":"DE","message":"common.ui.de_DE","warnings":[],"requestedLocale":"de_DE","version":20200701,"strings":{"cash":"\u00dcberweisung","close":"Schlie\u00dfen","configurator__headLabel":"Konfigurieren Sie Ihren Tesla","copyLink":"Link kopieren","done":"Fertig","exampleEmail":"example@email.com","fields":{"zipCode":"Postleitzahl"},"finance":"Finanzierung","hideDetails":"Einzelheiten ausblenden","hideDisclaimer":"Anmerkungen ausblenden","lease":"Gesch\u00e4ftsleasing","lease__operational_lease":"Operational Lease","loan":"Ballonkredit","next":"Weiter","order":"Konfigurieren","price":"Preis","readMore":"Weiterlesen","remove":"Entfernen","review_and_order":"Pr\u00fcfen & Bestellen","saveDesign":"Konfiguration speichern","saveDesignMessages":{"error":"Fehler beim Speichern der Konfiguration","form":{"empty":"Pflichtfeld","invalidEmail":"E-Mail ung\u00fcltig","mailBody":"Meine Tesla-Konfiguration pr\u00fcfen:","mailSubject":"Meine Tesla-Konfiguration","shareLink":"Geben Sie Ihre E-Mail-Adresse ein, um die Konfiguration zu speichern und einen Link zum Teilen zu erhalten.","successDescription":"Ihre Konfiguration wurde gespeichert. Wird werden Ihnen den teilbaren Link per E-Mail zusenden."},"success":"Ihre Konfiguration ist gespeichert. Weiterleitung..."},"saveSpecSheet":"Datenblatt speichern","select":"W\u00e4hlen","selectOptions":{"false":"Option w\u00e4hlen","true":"Gew\u00e4hlte Option"},"selected":"Ausgew\u00e4hlt","showDisclaimer":"Anmerkungen einblenden","submit":"Senden","term":"Laufzeit","viewDetails":"Einzelheiten anzeigen","federal_tax_credit":{"description":{"m3":"Diese F\u00f6rderung von bis zu EUR 4.000 erhalten Privatpersonen, Unternehmen, Stiftungen, K\u00f6rperschaften und Vereine beim Kauf eines Model 3. <a href=\"https:\/\/www.tesla.com\/de_DE\/support\/incentives?redirect=no\" target=\"_blank\">Mehr erfahren<\/a>","ms":"Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\"https:\/\/www.tesla.com\/de_DE\/inventory\/new\/ms?redirect=no\" target=\"_blank\">sofortigen Lieferung <\/a> verf\u00fcgbar.","mx":"Fahrzeuge mit unbegrenztem Supercharging zur <a href=\"https:\/\/www.tesla.com\/de_DE\/inventory\/new\/mx?redirect=no\" target=\"_blank\">sofortigen Lieferung <\/a> verf\u00fcgbar."},"title":{"m3":"Umweltbonus","ms":"Gratis Supercharger-Nutzung","mx":"Gratis Supercharger-Nutzung"}},"lease__km_lease":"Privatleasing"}},"common.geo":{"language":"de","source":"TTP","locale":"de_DE","market":"DE","message":"common.geo.de_DE","warnings":[],"requestedLocale":"de_DE","version":20200701,"strings":{}}},"inventory_match_enabled":false,"isChatEnabled":false,"omsParams":{"model":"my","variant":"my","market":"DE","language":"de","context":"MYTESLA","app":"find-my-tesla","asset_context":"find_my_tesla"},"payments":{"Adyen":{"key":"10001|CE6C2A5CAF80E04CA3CCC5C28E9E39A6381C9D9A3CF3C4DE21C216790DA39540D9D4DD83322913891C646165771BCEECA258F62A05AAEEA026308D4A2675FA9FD2895CFA5F75977AE2809D2C7899AF6E0869E64832A5F6338163DB2DEBD920C2E1CF0DF71F58DCEB4CE98A9D82A0266CEE82CF81D69481D755922B184E70083BBE7376D3D406990AFC2297E17E7D1998251B18300DFF4A0B7E9F5601CAD5AA4C96927B2CA10FC31DB157AA4AC7B5D9DDE2690186C2CE939B1810CBDD553DC2AA5590A0F90067A69EF3348B540A00D3D23A275403030AC4C95F8763FC96B2F6E3DB6AA4AE305E53E4CC76A237376F9EBE478F39FE9485E2CA344AB578D8FB6ECB"},"Stripe":{"key":"pk_live_YeZXBMCsnxexzoQaWNWGMa0Y","key_other":"pk_live_JMueuwmRol1tnwhBWm1pJdQJ","url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/js.stripe.com\/v2\/"},"ccTypes":["VISA","MASTERCARD","AMERICANEXPRESS"]},"rn":"","savedConfiguration":null,"sibling":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.tesla.com","time":"2020-07-04T07:13:52-07:00","userType":{},"user":null,"referral":{},"base_url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.tesla.com","sibling_base_url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/3.tesla.cn","configurator_url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20200704141408\/https:\/\/www.tesla.com\/de_DE\/modely\/design","energy_upgrade_features":{"energy":false,"charging":false},"accessories_enabled":{"wall_connector":false},"save_design_feature_enabled":true,"save_design_heavy_feature_enabled":false,"download_pdf_feature_enabled":false,"show_tax_credit_banner":false,"show_delivery_disclaimer":{"other":false},"exclude_local_storage_options":["$WIN31"],"isWallConnectorEnable":false,"payx_ui_enabled":true,"accessoriesPrice":{"WALL_CONNECTOR":0},"psd2_enabled":true,"environment":"production","analytics_variant_map":[{"variant":"Model Y Long Range Rear-Wheel Drive","options":["$MTY02"]},{"variant":"Model Y Long Range All-Wheel Drive","options":["$MTY03"]},{"variant":"Model Y Performance All-Wheel Drive","options":["$MTY04"]}],"version":"v0028d202007010546","adyenDf":{"enabled":true,"name":"df","value":"adf"},"eddData":[],"reviewDetails":null,"pFeature":"dfrvhtkxuz","pFeatureValue":"","extraFinanceProducts":[],"wechat_appid":null,"location_360_enabled":true,"wechat_pay_enabled":false,"csrf_key":"csrf_token","csrf_token":"ed4be7141421670289c5780fb1b937adc52da5b1"};
        if (typeof window.tesla.env === 'string') {
            window.tesla.env = JSON.parse(window.tesla.env);
        }
        if (typeof window.tesla.DSServices === 'string') {
            window.tesla.DSServices = JSON.parse(window.tesla.DSServices);
        }
        if (typeof window.tesla.i18n === 'string') {
            window.tesla.i18n = JSON.parse(window.tesla.i18n);
        }
        if (typeof window.tesla.extraFinanceProducts.ald !== 'undefined') {
            var model = window.tesla.omsParams.model;
            var variant = window.tesla.omsParams.variant;
            var leaseProducts = window.tesla.DSServices['Lease.' + model + '.' + variant].lease;
            for (var i = 0; i < leaseProducts.length; i++) {
              if (leaseProducts[i].incomplete) {
                leaseProducts[i].incomplete = false;
                leaseProducts[i] = Object.assign(leaseProducts[i], window.tesla.extraFinanceProducts.ald);
              }
            }
        }
    </script>
            <script src="https://web.archive.org/web/20200704141408js_/https://www.tesla.com/assets/js/adyen.encrypt.nodom.min.js"></script>
                <script src="https://web.archive.org/web/20200704141408js_/https://www.tesla.com/assets/js/adyen.df.min.js"></script>
            <form>
                <input type="hidden" name="df" id="adf"/>
            </form>
            <script>
                //<![CDATA[
                adyenDf.dfDo("adf");
                //]]>
            </script>
                        <script src="https://web.archive.org/web/20200704141408js_/https://js.stripe.com/v2/"></script>
        <script src="https://web.archive.org/web/20200704141408js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla_m3/dist/latest/js/bundle-common.min.js?version=v0028d202007010546"></script>
    <script src="https://web.archive.org/web/20200704141408js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla_m3/dist/latest/js/bundle.min.js?version=v0028d202007010546"></script>
    </body>
</html>
<!--
     FILE ARCHIVED ON 14:14:08 Jul 04, 2020 AND RETRIEVED FROM THE
     INTERNET ARCHIVE ON 07:56:00 Feb 19, 2023.
     JAVASCRIPT APPENDED BY WAYBACK MACHINE, COPYRIGHT INTERNET ARCHIVE.

     ALL OTHER CONTENT MAY ALSO BE PROTECTED BY COPYRIGHT (17 U.S.C.
     SECTION 108(a)(3)).
-->
<!--
playback timings (ms):
  captures_list: 171.25
  exclusion.robots: 0.063
  exclusion.robots.policy: 0.056
  cdx.remote: 0.053
  esindex: 0.007
  LoadShardBlock: 146.434 (3)
  PetaboxLoader3.datanode: 114.081 (4)
  load_resource: 172.784
  PetaboxLoader3.resolve: 124.535
-->