<!DOCTYPE html>
<html class="page-has-skinny-footer footer-fixed tds-theme--normal" lang="no">
<head><script type="text/javascript" src="/_static/js/bundle-playback.js?v=4R5OHjEN" charset="utf-8"></script>
<script type="text/javascript" src="/_static/js/wombat.js?v=txqj7nKC" charset="utf-8"></script>
<script type="text/javascript">
  __wm.init("https://web.archive.org/web");
  __wm.wombat("https://www.tesla.com/no_no/models/design","20210818163614","https://web.archive.org/","web","/_static/",
	      "1629304574");
</script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/_static/css/banner-styles.css?v=S1zqJCYt" />
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/_static/css/iconochive.css?v=qtvMKcIJ" />
<!-- End Wayback Rewrite JS Include -->

<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"/>
<meta id="viewport-tag" name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=0, minimum-scale=1.0"/>
<title>Design din Model S | Tesla</title>
<meta name="description" content="Design and order your Tesla Model S, the safest, quickest electric car on the road. Learn about lease and loan options, warranties, EV incentives and more."/>
<meta name="keywords" content="Model S, Tesla Model S, design your Model S, Tesla design, Tesla configurator, Tesla Design Studio, build a Model S, Model S specs, electric vehicle, electric car, order a Model S, Model S interior, Model S exterior, Model S storage, Model S seating, Model S performance"/>
<link rel="image_src" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/assets/img/ms_fb_s.jpg"/>

<meta name="twitter:card" content="summary_large_image"/>
<meta name="twitter:site" content="@teslamotors"/>
<meta name="twitter:site:id" content="13298072"/>
<meta name="twitter:creator" content="@teslamotors"/>
<meta name="twitter:creator:id" content="13298072"/>
<meta name="twitter:title" content="Design din Model S | Tesla"/>
<meta name="twitter:description" content="Design and order your Tesla Model S, the safest, quickest electric car on the road. Learn about lease and loan options, warranties, EV incentives and more."/>
<meta name="twitter:url" content="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/models/design"/>
<meta property="og:url" content="https://web.archive.org/web/20210818163614/https://www.tesla.com/models/design"/>

<meta name="twitter:image" content="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/assets/img/ms_tw_s.jpg"/>
<link rel="image_src" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/assets/img/ms_fb_s.jpg"/>
<meta property="og:image" content="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/assets/img/ms_fb_s.jpg"/>
<meta property="og:image:url" content="https://www.tesla.com/assets/img/ms_fb_s.jpg"/>
<meta property="og:image:secure_url" content="https://www.tesla.com/assets/img/ms_fb_s.jpg"/>

<meta property="og:type" content="website"/>
<meta property="og:title" content="Design din Model S | Tesla"/>
<meta property="og:description" content="Design and order your Tesla Model S, the safest, quickest electric car on the road. Learn about lease and loan options, warranties, EV incentives and more."/>

<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-57x57.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-114x114.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-72x72.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-144x144.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-60x60.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-120x120.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-76x76.png?2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/apple-touch-icon-152x152.png?2">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-196x196.png?2" sizes="196x196">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-160x160.png?2" sizes="160x160">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-96x96.png?2" sizes="96x96">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-16x16.png?2" sizes="16x16">
<link rel="icon" type="image/png" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/sites/all/themes/custom/tesla_theme/assets/img/icons/favicon-32x32.png?2" sizes="32x32">
<link rel="stylesheet" media="all" href="https://web.archive.org/web/20210818163614cs_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latest/css/main.min.css?version=v0028d202108120417">
<link rel="shortcut icon" href="https://web.archive.org/web/20210818163614im_/https://www.tesla.com/assets/img/favicon.ico" type="image/x-icon"/>
<script defer src="https://web.archive.org/web/20210818163614js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latest/js/vendor.min.js?version=v0028d202108120417"></script>
<script defer src="https://web.archive.org/web/20210818163614js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latest/js/shared.min.js?version=v0028d202108120417"></script>

<script>(window.BOOMR_mq=window.BOOMR_mq||[]).push(["addVar",{"rua.upush":"false","rua.cpush":"false","rua.upre":"false","rua.cpre":"false","rua.uprl":"false","rua.cprl":"false","rua.cprf":"false","rua.trans":"SJ-d0e6c8f8-2e56-4f24-a37b-181d3ed5d823","rua.cook":"true","rua.ims":"false","rua.ufprl":"false","rua.cfprl":"false","rua.isuxp":"false","rua.texp":"norulematch"}]);</script>
                              <script>!function(a){var e="https://web.archive.org/web/20210818163614/https://s.go-mpulse.net/boomerang/",t="addEventListener";if("False"=="True")a.BOOMR_config=a.BOOMR_config||{},a.BOOMR_config.PageParams=a.BOOMR_config.PageParams||{},a.BOOMR_config.PageParams.pci=!0,e="https://web.archive.org/web/20210818163614/https://s2.go-mpulse.net/boomerang/";if(window.BOOMR_API_key="CZ5PJ-C3ULH-UWR94-5N9HG-JMT9V",function(){function n(e){a.BOOMR_onload=e&&e.timeStamp||(new Date).getTime()}if(!a.BOOMR||!a.BOOMR.version&&!a.BOOMR.snippetExecuted){a.BOOMR=a.BOOMR||{},a.BOOMR.snippetExecuted=!0;var i,_,o,r=document.createElement("iframe");if(a[t])a[t]("load",n,!1);else if(a.attachEvent)a.attachEvent("onload",n);r.src="javascript:void(0)",r.title="",r.role="presentation",(r.frameElement||r).style.cssText="width:0;height:0;border:0;display:none;",o=document.getElementsByTagName("script")[0],o.parentNode.insertBefore(r,o);try{_=r.contentWindow.document}catch(O){i=document.domain,r.src="javascript:var d=document.open();d.domain='"+i+"';void(0);",_=r.contentWindow.document}_.open()._l=function(){var a=this.createElement("script");if(i)this.domain=i;a.id="boomr-if-as",a.src=e+"CZ5PJ-C3ULH-UWR94-5N9HG-JMT9V",BOOMR_lstart=(new Date).getTime(),this.body.appendChild(a)},_.write("<bo"+'dy onload="document._l();">'),_.close()}}(),"".length>0)if(a&&"performance"in a&&a.performance&&"function"==typeof a.performance.setResourceTimingBufferSize)a.performance.setResourceTimingBufferSize();!function(){if(BOOMR=a.BOOMR||{},BOOMR.plugins=BOOMR.plugins||{},!BOOMR.plugins.AK){var e="false"=="true"?1:0,t="cookiepresent",n="z7y6tftipuuewyi5g37a-f-3cc6c0dcf-clientnsv4-s.akamaihd.net",i="false"=="true"?2:1,_={"ak.v":"32","ak.cp":"455333","ak.ai":parseInt("224388",10),"ak.ol":"0","ak.cr":6,"ak.ipv":4,"ak.proto":"http/1.0","ak.rid":"f5e325","ak.r":38628,"ak.a2":e,"ak.m":"dscx","ak.n":"essl","ak.bpcip":"207.241.233.0","ak.cport":33914,"ak.gh":"23.37.127.183","ak.quicv":"","ak.tlsv":"tls1.2","ak.0rtt":"","ak.csrc":"-","ak.acc":"reno","ak.t":"1629304574","ak.ak":"hOBiQwZUYzCg5VSAfCLimQ==0yjbIre4Gz/W+yUQg9sjQtGVnqTySPvOWs/T3fBckSr/kQ2tVEvxHgjz4tPSUXHr3wjzKAAz+0EC9H1Qajq3pQbUTlmRbjUzfEyk4ehgpHfMAo6MYvyYHFsWl+Aj6+FslYKE8zcEfj9GC+5emd7JRWuRTKFcfigHOrDxdYCmBh8fa/2QTIp+2nRGqWcMYq4SjhRMDtzruaOpTD8BT+aV5ZaHa4TMJoDLB5gubkyuvhNVJ1PLUNFLBmkdjEbzgvoMstLH+t/iVf/4nkK8leMTNnsb5QaYJc2JipFyuRDWh/1FJETauncpG/rLu3KhR6lFrRfhAgUnwdaWiWORpNrlzL48YYrl6id2N/TIp5U1i3yTorPPUz31TsfvBP0P+7kgJchkvq2U9RPkoRP7h33zRPNFSFXbw06gUp8BPrh8zks=","ak.pv":"866","ak.dpoabenc":"","ak.tf":i};if(""!==t)_["ak.ruds"]=t;var o={i:!1,av:function(e){var t="http.initiator";if(e&&(!e[t]||"spa_hard"===e[t]))_["ak.feo"]=void 0!==a.aFeoApplied?1:0,BOOMR.addVar(_)},rv:function(){var a=["ak.bpcip","ak.cport","ak.cr","ak.csrc","ak.gh","ak.ipv","ak.m","ak.n","ak.ol","ak.proto","ak.quicv","ak.tlsv","ak.0rtt","ak.r","ak.acc","ak.t","ak.tf"];BOOMR.removeVar(a)}};BOOMR.plugins.AK={akVars:_,akDNSPreFetchDomain:n,init:function(){if(!o.i){var a=BOOMR.subscribe;a("before_beacon",o.av,null,null),a("onbeacon",o.rv,null,null),o.i=!0}return this},is_complete:function(){return!0}}}}()}(window);</script></head>
<body class="tds-fullscreen-ios tds-text_color--30 i18n-locale-no_NO i18n-country-NO i18n-language-no i18n-region-eu i18n-model-ms">
          <div id="root" class="tds-shell nl-shell" style="--tds-shell-header-height: 52px;">
        <div aria-busy="true" aria-hidden="false" aria-label="Loading" aria-live="polite" class="tds-loader tds-loader--show">
            <svg class="tds-icon tds-icon-loader" viewbox="0 0 51 51" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                <clippath id="tds-loader-clip-path" transform="translate(-44.5 -44.5)">
                    <path fill="none" d="M70 45.5a2.5 2.5 0 010 5 19.5 19.5 0 1014.23 6.17 2.5 2.5 0 113.65-3.42A24.5 24.5 0 1170 45.5z"></path>
                </clippath>
                <image width="51" height="51" clip-path="url(#tds-loader-clip-path)" href="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAADMAAAAzCAYAAAA6oTAqAAAACXBIWXMAAAsSAAALEgHS3X78AAALDklEQVRoQ41azW4ktxH+qtijGW2AtSXAjxQ/kI+5+OgVDC8M3/YV7EfIwcgTBIGB+BDAB8dBrMT7L40002R9OZDFrqZG6xAgmr/d9fGrKhY5I5999tmPJEVExJ8AYlYvtz4N4zS0+bje5jnW29zfSL4UkZcAXgJ4RfJVe75W1ddm9kZE3pB8a2ZvN5vNu6urq/cn5OtZSaLiIP0JwDNCmQDg47zPzBDmIPQ9lgyAiUgBkAHMAI4ichSRg4gczOyQUro3s3sRuQNw9+TJk7vwjlNgoKjynQIUhWSrdiCsaSX8KSAn2gxAIZkBzCRnkkeSBwAHVb0HcAfgTkTuHMznn3+eAyvAAASATFhWHCISn6xzV6njbH1EVT8H7BPYxsQ2oA52RjLJWUSOJI8ADmZ2UNV7kvc557vNZrPf7/f7b7755u6Eeq1eiwhmAAIsjKFVXOi+2s5c6BtB9fkhGYAiIjOaigE4iMg9yTsAd6q6F5F9znn/ww8/7E8AOZknX2pPkZlYj+rS+h4FcOp9IXVbIel2cg/gHsAdyX0pZQ9gD+D2+++/j+o1Zm3vFACiqOpgvspYbMOwCErUFe11abblSUQeZAyJpJAsWFTswGor92iMNCC3Z2dnN8+fP3f16h4VayCrvqkBEQlq1j6M1uceL9oRY9nrWIB2+TEkqTYzi0hXLzRG0NhIKd389NNPN7/DyNiGyYUKAn8IkAtHAMa6t3SmGlsP3DfWacUKyTsR2QO4VdWblNL7169f33z77bdFRD7ESM+Xl5dCUiYXAADi8xFA1j7QBZVgN2YGVXWmVu9oHwaa0bOqVwciIjcA3ovI+xcvXuwDkCj8o0BIVgdAEqraFrRGAmHyKUDAskeNzFCaw/DykDKAA4B7EdmTvDWzm5TS+/1+//76+vqdyEn1+iCQDiYAGdXN7Um5BuQAjKQENvxdp0BARArbnuKMoLLxDsDb4/H45rvvvrMTAFZPB2FmHQhQ4yZjSGjhBqpN+GrHukn1dIYFUO8Lc055tYwautyR3JO8AfCe5Ntpmt68ePFiH4T+IJATWbuquIAMaQQWnwGQu2zzd7X3ddtp/WANYQ4A9iJyIyLvROTNZrN5/cUXX7yWaicjkF6/uLhQM1tltgCXTc06rVw8lqjqaDs+DiS1gUFr8z6TSkt3EpEZEZlJ3pG8JfkupfRGRF6VUl628aeAyOXlpfIEG01mlxHdtTZQq9UNKbKwyrGPXGzphIoBVcX2qHbyppTy6v7+/rcvv/zyFo8wcnl5eZKNIQtJnbCsqqACOeVJYna0KtVrddcr0r1QdxJA30QFwD2rnbwh+ZLkf77++uvrQb2Sg2pqJQ3Aion2RCx7oMkgLOOkMZsZmtB9XwqAQFJk7SAYxtyJyDszeyki1ymlfzcgDiBhzYaYWbeJQS6M5QlVPaR9eAVomCxm1SRQvWBfeS7uXKS6XxERt6uobrckX6nqtar+6+rq6mYAkgY2HmOkAzg/P+8MuTp0j8TqZqNdFNTDVGllI1lOZRHJw3i3QV/FtyJynXP+57Nnz352AKgakj7++ONkZlpKSWaW+NA2lKTudjvd7XZ6fn7urCmdGUcZdLvX27Oz08DHsm+UCQDCO7QB9IUCgN9I/rzdbv8hIh3I5eVlKqWkUkp0tStWIgOt3RfIv4eVmsWOCI5VjSQCC3N6wMm2eaqqz0vSPBuAA8lfzOzHZ8+evQWwAbC5uLhIOeeRBSGpI4BR+FAHBjUb1cusGklXrWYPPWM5/maScyvPrXxEPYDl9o23AP7+1Vdf/Q0VyNlHH320yTlvSimbUsrGzKbtdjvtdrtpt9slM+t5AOsMrjbVrmaODuibHUi69wIaQyRFVbsn4cKWNoCpPa29I7VF+CWl9GcR2V5cXOxyzpvGSNrtdt1jmdkDQw/PkY1V3wrMiYEP2pu6AQCad+tqaGZ+R5ZIZhEpTeWeAPjL1dXV9dOnT/9wPB7Pttvt5CtcSuk2OXzvQyA8LWDoktV0MtqNKQyXWPePRcZUVdsxGM+fP//T5eXlJ6WUzTRNmnNWnhD6kfqjKYL0Y3PsXI3F76Rm3Gjq6GWKiOWcjeRxv9//9dNPP/3jr7/++tt+vz/mnC3nbAAwz7PvV6t3Ho/HB996JPW5E5pumy2mI/IgpjopNFBPl7JEyO7dipkVksdSyu08z/99+vTpJwBwe3t7ezgcjsfjsZRSSs6ZpRQDwJyz2ytTSqfk4DzPQ9MAZuzFeqXIaviQGjyiCd2zmY0eMZvZbGYH1pPkPE3T5vz8/A8AME3TtNvt5nme8+FwMDOzUoptt1vmnNnA9AWb57kD22w2BABnLgKegmAPOgGXu59HOLT5HrJy5Q3IbGYHMzuiRgQppXR2dnZWAGCeZxWRpKq5lNIBNRAOhjlnTtO0AgSA5+fnGNpWzLjAvYxl9UFydYIMKe5PhWQ2s8x6PJ5bnaoqqjpN07Rp46GqklKSeZ6LmZmqWkrJcs5MKbGUsnpG4ZsMD5ix2OkgvOKCA92wadXA4unUc7wQ983URISqKiKiKaVUSpnavQFISkpJVbWoqjkoB3AKmMsY7VdE2I8ArHbRO/CQHR/Xz/oOwtWLy21lYXMCaKpYp9VwP6WUSFoQDEDdt8xMUkpSSqGrXdSIaZqYc4bLHGStx+aoiwMAWDXumK21dfUSETOzHu6gRc5tDK15SlX180lKKa1Oo6yxV5GWmsp1UNvttrOiqv2OASFq8UBzpYOeBmD95gVL/EYAxZmx6o4jyMgwmpAi9eoqoaoqp2lCzhnTNMHa9VFjyTVApKp393SRLQBSSqHfaK6ARKYGAGyCd0BBxaITWN3mtPd6HKeq6lGCTtOkpZQeeagqrN6Mehxo0WaijF53Qaf2YfgqdQQLCLamLuCoZmx24wA9ByBQVeScO6CWiXqmwWazQc7Zr3gdEIGVE/LbVMhy1mIphdM09Ytzl7+7YAfh2LColTm4UXgH6vO5Do2QUoItUbGqqrWysF6QcGCGqupGbmjHdZdxmiZGUN1mHgPh7Q6oNcXV726apLl7dXV3ZlBf2INRrfdyrmIEqmGPzFhzvw7OZSml0B2Bg+rMNIRRcHqSdvRlULUApANyVoaPwlUjAiml9ItGktrmamTG2Wh2qQ2cpZQAVFUrpaC9b3EAQTVWdW0X4Q5EVZ0dilQP08rmdal6jJi4OAAxsxWgnLNIsyEfU0rRCKipJDCoWpB1iZrJhQ0fFNpGIF3NGgjfAB1g38z8Q2PiIwx5f0rJmn0pqi2qVodgZoaUEkopq2cPNNk82gCqsxCBxDFo9uXCW9tkIzutrX+4gYi2I+7pYm4ALACCav/9hS2Ok247QXAXelUfy57aKhGA78wkl3DI2eHg0errBA6ilCIMoDybmTo7Td06IF8UqbEepdnOyjX70wXzNqCHJe5BzBlwFrzcwKGVH6QmiJDVs0UQzo7WTdW9n1o1TDQjWgHS5jBWavZ7QFCdQVe7OHZ8RkaizXABAFezmAd2XA0hUt1hE1raewFgBWgaQQwC9dX28shC6MeYot14ioIDQM55BcoB+VirfzQSd8eufg6ifQcA1mqGAchoN8Bi4N7mLJwCOQIZkwvv77DwGyW5vqNzVfJ5J9Xs/wUylGN07bR42T/4OIqQGFip1bXNODMuNKvtdHArNQuCnHQEQ1s3KLcFZ6QJH+c+msjVzxMEFkcgIrS6v5ADM65W7uFGQH7h/ahHcxdrIdZq9c4I8PB6aqx7agAAVEeg9W6gM+F5bI+2lFJa2ZfX/wfatzqKbvkfOAAAAABJRU5ErkJggg=="></image>
            </svg>
            <svg class="tds-icon tds-icon-logo" viewbox="0 0 160 160" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                <g fill="var(--tds-icon--fill, #171a20)" transform="translate(30 30)">
                    <path d="M50 99.8l14-78.7c13.3 0 17.5 1.5 18.1 7.4 0 0 8.9-3.3 13.5-10.1C78 10.3 60.3 9.9 60.3 9.9L50 22.5 39.7 9.9s-17.7.4-35.3 8.5c4.5 6.8 13.5 10.1 13.5 10.1.6-6 4.8-7.4 18.1-7.4l14 78.7z"></path>
                    <path d="M50 6.3c14.2-.1 30.5 2.2 47.2 9.5 2.2-4 2.8-5.8 2.8-5.8C81.8 2.7 64.7.3 50 .2 35.3.3 18.2 2.7 0 10c0 0 .8 2.2 2.8 5.8 16.7-7.3 33-9.6 47.2-9.5z"></path>
                </g>
            </svg>
        </div>
        <style>
        @keyframes tds--rotating {
            0% { transform: rotate(0deg); }
            100% { transform: rotate(1turn); }
        }

        @keyframes tds--pulsing {
            0% { opacity: 0; }
            20% { opacity: .7; }
            100% { opacity: 0; }
        }

        :root {
            --tds-color--scrim--semitransparent: hsla(0,0%,100%,0.7);
            --tds-icon--size: 30px;
            --tds-color--secondary: #171a20;
            --tds-icon--bg: transparent;
            --tds-text--color--light: #5c5e62;
            --tds-size--6x: 48px;
            --tds--rotating: tds--rotating 1.5s infinite linear;
            --tds-opacity--70: 0.7;
            --tds-text--color: #393c41;
            --tds--pulsing: tds--pulsing 1.5s infinite ease-in-out;
        }

        * {
            box-sizing: border-box;
            scroll-behavior: smooth;
            color: var(--tds-text--color);
        }

        .tds-loader {
            top: 0;
            right: 0;
            bottom: 0;
            left: 0;
            position: fixed;
            background-color: var(--tds-color--scrim--semitransparent);
            pointer-events: none;
            opacity: 0;
            transition: opacity .5s ease;
        }
        .tds-loader--show {
            opacity: 1;
            pointer-events: inherit;
        }

        .tds-icon {
            --tds-icon--cancel-margin: calc(var(--tds-icon--size)/-5);
            --tds-icon--fill: var(--tds-color--secondary,#171a20);
            --tds-icon--stroke: var(--tds-color--secondary,#171a20);
            background: var(--tds-icon--bg);
            block-size: var(--tds-icon--size);
            content: " ";
            display: block;
            inline-size: var(--tds-icon--size);
            max-width: 100%;
            min-block-size: var(--tds-icon--size);
            min-inline-size: var(--tds-icon--size);
            overflow: hidden;
            text-indent: -9999px;
        }

        .tds-icon * {
            transition: fill .3s ease,stroke .3s ease;
        }

        .tds-loader .tds-icon {
            --tds-icon--fill: var(--tds-text--color--light);
            bottom: 0;
            left: 0;
            margin: auto;
            position: absolute;
            right: 0;
            top: 0;
        }

        .tds-loader .tds-icon-loader {
            --tds-icon--size: var(--tds-size--6x);
            -webkit-animation: var(--tds--rotating);
            animation: var(--tds--rotating);
            opacity: var(--tds-opacity--70);
        }

        .tds-icon * {
            transition: fill .3s ease,stroke .3s ease;
        }

        .tds-loader .tds-icon-logo {
            -webkit-animation: var(--tds--pulsing);
            animation: var(--tds--pulsing);
        }
        </style>
      </div>
        <script type="text/javascript">
        window.tesla = {"App":{"uiTheme":"normal","uiLocale":"no_NO","uiCountry":"NO","uiLanguage":"no","uiLanguageDirection":"ltr","availableLocales":{"USA":"en_US","Canada":["en_CA","fr_CA"],"Mexico":"es_MX","Puerto Rico":["es_PR","en_PR"],"Jordan":"en_JO","United Arab Emirates":"en_AE","Israel":"he_IL","Belgium":["nl_BE","fr_BE"],"Czechia":"cs_CZ","Denmark":"da_DK","Germany":"de_DE","Greece":"el_GR","Spain":"es_ES","Estonia":"en_EE","France":"fr_FR","Croatia":"hr_HR","Hungary":"hu_HU","Ireland":"en_IE","Iceland":"is_IS","Italy":"it_IT","Luxembourg":["de_LU","fr_LU"],"Netherlands":"nl_NL","Norway":"no_NO","Austria":"de_AT","Poland":"pl_PL","Portual":"pt_PT","Romania":"ro_RO","Switzerland":["de_CH","fr_CH","it_CH"],"Slovenia":"sl_SI","Finland":"fi_FI","Sweden":"sv_SE","Great Britain":"en_GB","China":"zh_CN","Hong Kong":["en_HK","zh_HK"],"Macau":["en_MO","zh_MO"],"Taiwan":"zh_TW","South Korea":"ko_KR","Japan":"ja_JP","Australia":"en_AU","New Zealand":"en_NZ"},"localeSelector":"{\n  \"sl_translate\": \"drawerTitle,title,titleMobile,drawerImageAltText,region,siteHeader,localeSelector,closeButtonText,moreLinkText,skipToMainContentText,backLinkText,menuLinkText,logoLabel,localeSelectorTriggerCountry,localeSelectorTriggerLanguage\",\n  \"primaryNavigationItems\": [],\n  \"primaryNavigationRightItems\": [],\n  \"localeSelector\": [{\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"North America\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"United States\",\n        \"countryName\": \"United States\",\n        \"countryCode\": \"us\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_us\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Canada\",\n        \"countryName\": \"Canada\",\n        \"countryCode\": \"ca\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ca\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_ca\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Mexico\",\n        \"countryName\": \"M\\u00e9xico\",\n        \"countryCode\": \"mx\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Spanish\",\n          \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n          \"languageCode\": \"es\",\n          \"localeCode\": \"es_mx\"\n        }]\n      },{\n        \"adminName\": \"Puerto Rico\",\n        \"countryName\": \"Puerto Rico\",\n        \"countryCode\": \"pr\",\n        \"languages\": [\n          {\n            \"adminName\": \"Spanish\",\n            \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n            \"languageCode\": \"es\",\n            \"localeCode\": \"es_pr\"\n          }, {\n            \"adminName\": \"English\",\n            \"languageName\": \"English\",\n            \"languageCode\": \"en\",\n            \"localeCode\": \"en_pr\"\n          }]\n      }]\n    }, {\n      \"regionName\": \"Middle-East\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"UAE\",\n        \"countryName\": \"UAE\",\n        \"countryCode\": \"ae\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ae\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Jordan\",\n        \"countryName\": \"Jordan\",\n        \"countryCode\": \"jo\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_jo\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Israel\",\n        \"countryName\": \"Israel\",\n        \"countryCode\": \"il\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Hebrew\",\n          \"languageName\": \"\u05e2\u05b4\u05d1\u05e8\u05b4\u05d9\u05ea\",\n          \"languageCode\": \"he\",\n          \"localeCode\": \"he_il\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }, {\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"Europe\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"Belgium\",\n        \"countryName\": \"Belgium\",\n        \"countryCode\": \"be\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Dutch\",\n          \"languageName\": \"Nederlands\",\n          \"languageCode\": \"nl\",\n          \"localeCode\": \"nl_be\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_be\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Czech Republic\",\n        \"countryName\": \"\\u010cesko\",\n        \"countryCode\": \"cz\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Czech\",\n          \"languageName\": \"\\u010Ce\\u0161tina\",\n          \"languageCode\": \"cs\",\n          \"localeCode\": \"cs_cz\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Denmark\",\n        \"countryName\": \"Danmark\",\n        \"countryCode\": \"dk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Danish\",\n          \"languageName\": \"Dansk\",\n          \"languageCode\": \"da\",\n          \"localeCode\": \"da_dk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Germany\",\n        \"countryName\": \"Deutschland\",\n        \"countryCode\": \"de\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_de\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Estonia\",\n        \"countryName\": \"Estonia\",\n        \"countryCode\": \"ee\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ee\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Greece\",\n        \"countryName\": \"\\u0395\\u03bb\\u03bb\\u03ac\\u03b4\\u03b1\",\n        \"countryCode\": \"gr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Greek\",\n          \"languageName\": \"\\u0395\\u03BB\\u03BB\\u03B7\\u03BD\\u03B9\\u03BA\\u03AC\",\n          \"languageCode\": \"el\",\n          \"localeCode\": \"el_gr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Spain\",\n        \"countryName\": \"Espa\\u00f1a\",\n        \"countryCode\": \"es\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Spanish\",\n          \"languageName\": \"Espa\\u00f1ol\",\n          \"languageCode\": \"es\",\n          \"localeCode\": \"es_es\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"France\",\n        \"countryName\": \"France\",\n        \"countryCode\": \"fr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_fr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Croatia\",\n        \"countryName\": \"Hrvatska\",\n        \"countryCode\": \"hr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Croatian\",\n          \"languageName\": \"Hrvatski\",\n          \"languageCode\": \"hr\",\n          \"localeCode\": \"hr_hr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Ireland\",\n        \"countryName\": \"Ireland\",\n        \"countryCode\": \"ie\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_ie\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"\\u00cdsland\",\n        \"countryName\": \"\\u00cdsland\",\n        \"countryCode\": \"is\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Icelandic\",\n          \"languageName\": \"\\u00cdslenska\",\n          \"languageCode\": \"is\",\n          \"localeCode\": \"is_is\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Italy\",\n        \"countryName\": \"Italia\",\n        \"countryCode\": \"it\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Italian\",\n          \"languageName\": \"Italiano\",\n          \"languageCode\": \"it\",\n          \"localeCode\": \"it_it\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Luxembourg\",\n        \"countryName\": \"Luxembourg\",\n        \"countryCode\": \"lu\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_lu\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_lu\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Hungary\",\n        \"countryName\": \"Magyarorsz\u00e1g\",\n        \"countryCode\": \"hu\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Hungarian\",\n          \"languageName\": \"Magyar\",\n          \"languageCode\": \"hu\",\n          \"localeCode\": \"hu_hu\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Netherlands\",\n        \"countryName\": \"Nederland\",\n        \"countryCode\": \"nl\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Dutch\",\n          \"languageName\": \"Nederlands\",\n          \"languageCode\": \"nl\",\n          \"localeCode\": \"nl_nl\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Norway\",\n        \"countryName\": \"Norge\",\n        \"countryCode\": \"no\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Norwegian\",\n          \"languageName\": \"Norsk\",\n          \"languageCode\": \"no\",\n          \"localeCode\": \"no_no\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Austria\",\n        \"countryName\": \"\\u00d6sterreich\",\n        \"countryCode\": \"at\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_at\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Poland\",\n        \"countryName\": \"Polska\",\n        \"countryCode\": \"pl\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Polish\",\n          \"languageName\": \"Polski\",\n          \"languageCode\": \"pl\",\n          \"localeCode\": \"pl_pl\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Portugal\",\n        \"countryName\": \"Portugal\",\n        \"countryCode\": \"pt\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Portuguese\",\n          \"languageName\": \"Portugu\\u00eas\",\n          \"languageCode\": \"pt\",\n          \"localeCode\": \"pt_pt\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Romania\",\n        \"countryName\": \"Rom\\u00E2nia\",\n        \"countryCode\": \"ro\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Romanian\",\n          \"languageName\": \"Rom\\u00E2n\\u0103\",\n          \"languageCode\": \"ro\",\n          \"localeCode\": \"ro_ro\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Slovakia\",\n        \"countryName\": \"Slovakia\",\n        \"countryCode\": \"sk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_sk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Slovenia\",\n        \"countryName\": \"Slovenija\",\n        \"countryCode\": \"si\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Slovene\",\n          \"languageName\": \"Sloven\\u0161\\u010dina\",\n          \"languageCode\": \"sl\",\n          \"localeCode\": \"sl_si\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Switzerland\",\n        \"countryName\": \"Switzerland\",\n        \"countryCode\": \"ch\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"French\",\n          \"languageName\": \"Fran\\u00e7ais\",\n          \"languageCode\": \"fr\",\n          \"localeCode\": \"fr_ch\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"German\",\n          \"languageName\": \"Deutsch\",\n          \"languageCode\": \"de\",\n          \"localeCode\": \"de_ch\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"Italian\",\n          \"languageName\": \"Italiano\",\n          \"languageCode\": \"it\",\n          \"localeCode\": \"it_ch\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Sweden\",\n        \"countryName\": \"Sverige\",\n        \"countryCode\": \"se\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Swedish\",\n          \"languageName\": \"Svenska\",\n          \"languageCode\": \"sv\",\n          \"localeCode\": \"sv_se\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Finland\",\n        \"countryName\": \"Suomi\",\n        \"countryCode\": \"fi\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Finnish\",\n          \"languageName\": \"Suomi\",\n          \"languageCode\": \"fi\",\n          \"localeCode\": \"fi_fi\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"United Kingdom\",\n        \"countryName\": \"United Kingdom\",\n        \"countryCode\": \"gb\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_gb\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }, {\n    \"regions\": [{\n      \"regionName\": \"Asia\\\/Pacific\",\n      \"countries\": [{\n        \"adminName\": \"India\",\n        \"countryName\": \"India\",\n        \"countryCode\": \"in\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_in\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Singapore\",\n        \"countryName\": \"Singapore\",\n        \"countryCode\": \"sg\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_sg\"\n        }]\n      },{\n        \"adminName\": \"China\",\n        \"countryName\": \"\\u4e2d\\u56fd\\u5927\\u9646\",\n        \"countryCode\": \"cn\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7b80\\u4f53\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_cn\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Hong Kong\",\n        \"countryName\": \"Hong Kong\",\n        \"countryCode\": \"hk\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_hk\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_hk\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Macau\",\n        \"countryName\": \"Macau\",\n        \"countryCode\": \"mo\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_mo\"\n        }, {\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_mo\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Taiwan\",\n        \"countryName\": \"\\u53f0\\u7063\",\n        \"countryCode\": \"tw\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Chinese\",\n          \"languageName\": \"\\u7e41\\u9ad4\\u4e2d\\u6587\",\n          \"languageCode\": \"zh\",\n          \"localeCode\": \"zh_tw\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"South Korea\",\n        \"countryName\": \"\\ub300\\ud55c\\ubbfc\\uad6d\",\n        \"countryCode\": \"kr\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Korean\",\n          \"languageName\": \"\\ud55c\\uad6d\\uc5b4\",\n          \"languageCode\": \"ko\",\n          \"localeCode\": \"ko_kr\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Japan\",\n        \"countryName\": \"\\u65e5\\u672c\",\n        \"countryCode\": \"jp\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"Japanese\",\n          \"languageName\": \"\\u65E5\\u672C\\u8A9E\",\n          \"languageCode\": \"ja\",\n          \"localeCode\": \"ja_jp\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"Australia\",\n        \"countryName\": \"Australia\",\n        \"countryCode\": \"au\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_au\"\n        }]\n      }, {\n        \"adminName\": \"New Zealand\",\n        \"countryName\": \"New Zealand\",\n        \"countryCode\": \"nz\",\n        \"languages\": [{\n          \"adminName\": \"English\",\n          \"languageName\": \"English\",\n          \"languageCode\": \"en\",\n          \"localeCode\": \"en_nz\"\n        }]\n      }]\n    }]\n  }],\n  \"translatableText\": {\n    \"siteHeader\": \"Site header\",\n    \"localeSelector\": \"Locale selector\",\n    \"closeButtonText\": \"Close\",\n    \"moreLinkText\": \"More\",\n    \"skipToMainContentText\": \"Skip to main content\",\n    \"backLinkText\": \"Back\",\n    \"menuLinkText\": \"Menu\",\n    \"logoLabel\": \"Tesla homepage\",\n    \"localeSelectorTriggerCountry\": \"United States\",\n    \"localeSelectorTriggerLanguage\": \"English\"\n  },\n  \"logo\": {\n    \"href\": \"\\\/\"\n  }\n}\n","forceZipCodeOnEditRegistrationAddress":true,"locale":"no_NO","reduxLogger":false,"debug":null,"wol_key":"3a1d1c6cdccb462405eee5db90fcbd39","isBurstMode":false,"showNewIncentives":true,"isFinplatEnabled":false},"CreditCardDetail":{},"DSServices":"{\"date\":1629304574790,\"KeyManager\":{\"keys\":{\"Lexicon\":[{\"key\":\"Lexicon.ms\",\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\",\"model\":\"ms\",\"variant\":\"ms\"}}],\"Incentives\":[{\"key\":\"Incentives.ms.ms\",\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\",\"model\":\"ms\",\"variant\":\"ms\"}}],\"Fees\":[{\"key\":\"Fees.ms.ms\",\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\",\"model\":\"ms\",\"variant\":\"ms\"}}],\"Lease\":[{\"key\":\"Lease.ms.ms\",\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\",\"model\":\"ms\",\"variant\":\"ms\"}}],\"TCC\":[{\"key\":\"TCC.ms.ms\",\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\",\"model\":\"ms\",\"variant\":\"ms\"}}],\"InitialConfig\":[{\"key\":\"InitialConfig.ms.ms\",\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\",\"model\":\"ms\",\"variant\":\"ms\"}}],\"Loan\":[{\"key\":\"Loan.ms.ms\",\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\",\"model\":\"ms\",\"variant\":\"ms\"}}]},\"query\":{\"available_configurations\":\"ms:ms\",\"language\":\"no\",\"market\":\"NO\",\"app\":\"find-my-tesla\",\"date\":\"\",\"seekret\":\"\",\"tags\":\"\",\"context\":\"\",\"isFinplatEnabled\":\"0\",\"version\":\"redesign\"}},\"InitialConfig.ms.ms\":{\"App\":{\"enableCyberpunk\":false,\"enableRedesign\":false,\"debug\":false,\"navMinimal\":false,\"application_context\":\"FindMyTesla\",\"layoutTabletBefore\":1024,\"availableCountrySelection\":[],\"displayCountrySelection\":true,\"displayCountryFlag\":false,\"isAnimationFloatEnabled\":true,\"useIntentPage\":false,\"useConfirmationPage\":true,\"showRefundPolicy\":true,\"showReferralDisclaimer\":false,\"isSaveDesignLiteEnabled\":false,\"isSaveDesignEnabled\":false,\"showDeliveryMatrix\":false,\"showDeliveryDateInfo\":true,\"closeOpenModalsOnNavigation\":true,\"isLocationSelectorEnabled\":false,\"isTerritorySelectionEnabled\":false,\"isRegistrationTypeSelectionEnabled\":false,\"isGasSavingsToggleEnabled\":false,\"hideEstimatedDeliveryOrderPage\":false,\"bannerModalTrigger\":null,\"pricePostfix\":\"\",\"isEnergyLeadSectionEnabled\":true,\"isCountryFlagEnabled\":false,\"isRegistrationDetailDisabled\":false,\"showOrderAgreementShort\":false,\"showEarlyDelivery\":false,\"showSavingsAmountDisclaimer\":false,\"showSavingsAmountShort\":true,\"showMonthlySavingsInPurchasePriceDisclaimer\":false,\"isRegistrationTypeEnabled\":false,\"isPickupLocationsEnabled\":false,\"isOptionModificationDisabled\":false,\"showSummaryPanelFooter\":true,\"showAssetGallery\":true,\"isCollapsedFlow\":true,\"isApplePayInPayX\":true,\"hideSectionsOnFooter\":[]},\"Compositor\":{\"available_views\":{\"exterior\":{\"current\":{\"url\":\"\",\"view\":\"\",\"index\":0},\"available\":[\"STUD_SIDE_V2\",\"STUD_3QTR_V2\",\"FRONT34\",\"SIDE\",\"REAR34\",\"STUD_REAR\",\"RIMCLOSEUP\"]},\"interior\":{\"current\":{\"url\":\"\",\"view\":\"\",\"index\":0},\"available\":[\"STUD_SEAT_V2\",\"INTERIOR\"]}},\"option_string\":\"\",\"model\":\"\",\"views\":{\"STUD_SIDE\":{\"image_alt_description\":\"Side View\",\"view\":\"STUD_SIDE\",\"size\":1441,\"url\":\"\"},\"STUD_SIDEVIEW\":{\"image_alt_description\":\"Side View\"},\"STUD_3QTR\":{\"image_alt_description\":\"Three Quater View\",\"view\":\"STUD_3QTR\",\"size\":1441,\"url\":\"\"},\"FRONT34\":{\"image_alt_description\":\"Front View\",\"view\":\"FRONT34\",\"size\":1920,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"TRIM\",\"PAINT\",\"WHEELS\",\"INTERIOR_COLORWAY\"]},\"STUD_FRONT34\":{\"image_alt_description\":\"Front View\"},\"RIMCLOSEUP\":{\"image_alt_description\":\"Rim Closeup View\",\"view\":\"RIMCLOSEUP\",\"size\":1920,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"TRIM\",\"PAINT\",\"WHEELS\",\"INTERIOR_COLORWAY\"]},\"STUD_RIMCLOSEUP\":{\"image_alt_description\":\"Rim Closeup View\"},\"REAR34\":{\"image_alt_description\":\"Rear View\",\"view\":\"REAR34\",\"size\":1920,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"TRIM\",\"PAINT\",\"WHEELS\",\"INTERIOR_COLORWAY\"]},\"STUD_REAR34\":{\"image_alt_description\":\"Rear View\"},\"SIDE\":{\"image_alt_description\":\"Side View\",\"view\":\"SIDE\",\"size\":1920,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"TRIM\",\"PAINT\",\"WHEELS\",\"INTERIOR_COLORWAY\"]},\"STUD_SEAT\":{\"image_alt_description\":\"Seat View\",\"view\":\"STUD_SEAT\",\"size\":1441,\"url\":\"\"},\"INTERIOR\":{\"image_alt_description\":\"Interior View\",\"view\":\"INTERIOR\",\"size\":1920,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"TRIM\",\"PAINT\",\"INTERIOR_COLORWAY\",\"STEERING_WHEEL\"]},\"STUD_INTERIOR\":{\"image_alt_description\":\"Interior View\"},\"STUD_WHEEL\":{\"image_alt_description\":\"Wheel View\"},\"STUD_WHEEL_PERF\":{\"image_alt_description\":\"Performance Wheel View\"},\"STUD_DRIVER\":{\"image_alt_description\":\"Driver View\"},\"STUD_REAR\":{\"image_alt_description\":\"Rear View\",\"view\":\"STUD_REAR\",\"size\":1441,\"url\":\"\"},\"STUD_SIDE_V2\":{\"view\":\"STUD_SIDE_V2\",\"size\":1441,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"WHEELS\",\"PAINT\",\"TRIM\",\"INTERIOR_COLORWAY\"]},\"STUD_3QTR_V2\":{\"view\":\"STUD_3QTR_V2\",\"size\":1441,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"WHEELS\",\"PAINT\",\"TRIM\",\"INTERIOR_PACKAGE\",\"INTERIOR_COLORWAY\"]},\"STUD_SEAT_V2\":{\"view\":\"STUD_SEAT_V2\",\"size\":1441,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"INTERIOR_PACKAGE\",\"PAINT\",\"DRIVE\",\"TRIM\",\"STEERING_WHEEL\",\"INTERIOR_COLORWAY\"]},\"STUD_WHEEL_V2\":{\"view\":\"STUD_WHEEL_V2\",\"size\":1441,\"url\":\"\",\"relevant_groups\":[\"WHEELS\",\"PAINT\",\"TRIM\"]},\"STUD_SEAT_ALTA\":{\"view\":\"STUD_SEAT_ALTA\",\"size\":1441,\"url\":\"\"}}},\"CustomGroups\":{\"utility_specs\":[{\"type\":\"selected_by\",\"dependencies\":[\"Location\",\"Configuration\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\"],\"updates\":[\"selected\",\"formattedSelected\"]},{\"type\":\"group_selected_by\",\"dependencies\":[\"Location\",\"Configuration\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\",\"LOCATION_CHANGED\"],\"updates\":[\"selected\"]},{\"type\":\"lexicon_price\",\"dependencies\":[\"Pricing\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\",\"PRICE_CHANGED\"],\"updates\":[\"price\",\"formattedPrice\"]},{\"type\":\"custom_car_price\",\"dependencies\":[\"Pricing\"],\"actions\":[\"OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES\",\"SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_FINANCE_APR_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_FINANCE_BALLOON_PAYMENT_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_FINANCE_DISTANCE_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE\",\"FINANCIAL_FORM_STATE_CHANGE\",\"PRICE_ADD_DISCOUNT\"],\"updates\":[\"price\"]},{\"type\":\"state_data\",\"dependencies\":[\"Assets\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\"],\"updates\":[\"root\"]},{\"type\":\"lexicon_groups\",\"dependencies\":[\"Lexicon\"],\"actions\":[\"OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES\"],\"updates\":[\"root\"]},{\"type\":\"lexicon_reference\",\"dependencies\":[\"Lexicon\"],\"actions\":[\"OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES\"],\"updates\":[\"group_root\"]},{\"type\":\"lexicon_group_source\",\"dependencies\":[\"Lexicon\"],\"actions\":[\"OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES\"],\"updates\":[\"group_root\"]},{\"type\":\"lexicon_options\",\"dependencies\":[\"Lexicon\"],\"actions\":[\"OMS_RECEIVED_DEPENDENCIES\"],\"updates\":[\"root\"]},{\"type\":\"lexicon_specs\",\"dependencies\":[\"Lexicon\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\"],\"updates\":[\"formattedSpecs\"]},{\"type\":\"extra_content\",\"dependencies\":[\"Lexicon\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\",\"SCREEN_LAYOUT_CHANGE\"],\"updates\":[\"actions\",\"asset\"]},{\"type\":\"set_toggle_pair\",\"dependencies\":[\"Configuration\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\"],\"updates\":[\"set\"]},{\"type\":\"available\",\"dependencies\":[\"Location\",\"Configuration\"],\"actions\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\",\"LOCATION_CHANGED\",\"PRICE_CHANGED\"],\"updates\":[\"current\",\"current_index\"]}],\"maps\":{},\"lexicon_group_source\":[{\"code\":\"BATTERY_AND_DRIVE\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"PACKAGES\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"AUTOPILOT_PACKAGE\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"AUTOPILOT_CONVIENCE_FEATURE\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"COLOR_AND_WHEELS\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"WHEELS\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"EXTERIOR_GROUP\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"PAINT\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"SEATS\",\"context\":\"default\"},{\"code\":\"DECOR\",\"context\":\"default\"},{\"code\":\"HEADLINER\",\"context\":\"default\"},{\"code\":\"AUTOPILOT\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"CORE_CONFIGURATOR\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"OPTIONS\",\"context\":\"order_summary\"},{\"code\":\"DELIVERY_TIMING\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"WINTER_WHEELS\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"WINTER_WHEELS_OPTIONS\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"COMFORT_PACKAGE\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"FEDERAL_TAX_CREDIT\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"TOW_PACKAGE\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"BATTERY_SETTING_RANGE\",\"context\":\"configurator\",\"group_selected_by\":{\"and\":[\"$MT10B\"]}},{\"code\":\"BATTERY_SETTING_ACCELERATION\",\"context\":\"configurator\",\"group_selected_by\":{\"or\":[\"$MT10P\",\"$MTS04\",\"$MTS06\"]}},{\"code\":\"SUPER_CHARGER\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"STD_FEATURES\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"INTERIOR_FEATURES\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"FSD_FEATURES\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"EAP_FEATURES\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"BASIC_AP_FEATURES\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"EXTERIOR_GALLERY\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"FSD_GALLERY\",\"context\":\"configurator\"},{\"code\":\"CONNECTIVITY\",\"context\":\"default\"}]},\"FinancingOptions\":{\"sidebarOpen\":false,\"selectedForm\":\"finance_options\",\"activeFinanceTypes\":[\"cash\"],\"activeTabs\":[\"finance_options\",\"gas_savings\",\"incentives\"],\"menuItems\":[{\"key\":\"finance_options\",\"i18nLabel\":\"FinancingOptions.tabLabels.finance_options\"},{\"key\":\"gas_savings\",\"i18nLabel\":\"FinancingOptions.tabLabels.gas_savings\"},{\"key\":\"incentives_savings\",\"i18nLabel\":\"FinancingOptions.tabLabels.incentives_savings\"},{\"key\":\"incentives\",\"i18nLabel\":\"FinancingOptions.tabLabels.incentives\"},{\"key\":\"delivery_timing\",\"i18nLabel\":\"FinancingOptions.tabLabels.delivery_timing\"},{\"key\":\"tesla_insurance\",\"i18nLabel\":\"TeslaInsurance.title\"}],\"hideDynamicIncentive\":true,\"showMonthlyPaymentExVAT\":[\"lease.operational_lease\"],\"hideAfterSavingsPrice\":true,\"hideAfterSavingsModal\":false,\"showSavingsAmount\":[],\"showSavingAmountInModal\":true,\"showSavingAmtWithoutMinus\":false,\"showAmountIncludingFees\":true,\"showAmountIncludingFeesSummary\":false,\"loanAfterSavingsLabel\":\"netPrice__after_savings\",\"showSecondDepositDisclaimer\":false,\"useModelYContent\":false,\"showTerritoryList\":false,\"showFormattedMonthlyPayment\":false,\"showPayment\":true,\"showRegionalTax\":false,\"showRegionalTaxTypes\":null,\"showApplyForFinancing\":false,\"financingPartners\":[],\"showGasSavingsDisclaimer\":false,\"defaultRegionCode\":\"other\",\"hideGasSavingsInputField\":false,\"includeFeesinBatteryCalculation\":false,\"includeFeesinBatteryCalculationPayment\":false,\"useOptionPriceOverridePayment\":false,\"showDistinctTaxTotal\":false,\"showRegistrationTax\":true,\"showMaxBalloonPaymentAmount\":false,\"showBalloonPaymentDrop\":false,\"hasIncentivesEnabled\":true,\"showMaxDownPaymentAmount\":false,\"showChargerDisclaimer\":false,\"includeTeslaInsurance\":false,\"showOtherFeesinSummary\":true,\"showModalonFinanceSelector\":false,\"loanPaymentLabelMobile\":\"\",\"showOrderPageSummaryOtherFees\":false,\"showTaxCalcDisclaimer\":false,\"incentiveLink\":\"\/support\/vehicle-incentives\",\"financeLink\":\"\/support\/financing\",\"feesPrecision\":2,\"showOtherLoanTerms\":false,\"showOrderFee\":false,\"showShortMonthlyAmount\":false,\"showSavingsAmountInFooter\":false,\"showPotentialSavings\":false,\"showGasSavingsCash\":false,\"sendTotalPrice\":true,\"addFuelFees\":false,\"isEstimatedPrice\":false,\"showTotalPaymentFooter\":false,\"showMonthlyPaymentQuote\":false,\"showFinanceProductsByDriverType\":[],\"driverType\":null,\"leaseDescriptionwithModelCode\":false,\"taxesAndFeesExcludedIfApplicable\":false,\"showFooterFinanceLink\":false,\"showRegistrationAboveSummary\":false,\"showFinanceProductName\":true,\"showFooterEffectiveLoanRate\":false,\"showAsterixAtPriceEnd\":false,\"disclaimerSectionAboveOrderButton\":\"ORDER_DISCLAIMER_SECTION\",\"showRateInFooter\":false,\"showProvincialIncentives\":false,\"showDriveAwayPricewithIncentives\":false,\"showNetMonthlyPayment\":false,\"hideRegistrationTypeToggle\":false,\"showSavingsColumn\":false,\"hideTaxesAndFeesExcluded\":true},\"FindMyTesla\":{\"selected_view\":\"exterior\",\"selected_type\":\"default\",\"extraDelivery\":false,\"EPAunits\":{\"selectedBy\":{\"or\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS06\"]},\"display\":false},\"hideEstLink\":{\"selectedBy\":{\"or\":[\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\",\"$MTX10\",\"$MTX11\"]},\"hide\":false}},\"Forms\":{\"selectedForm\":\"FinancingOptions\",\"showOtherLeaseTerms\":false,\"showLoanFields\":[[\"loanDownPayment\",\"term\"],[\"financedAmount\"]],\"showLeaseFields\":[],\"leaseReadOnlyFields\":[],\"loanReadOnlyFields\":[],\"loanFieldsFormat\":null,\"gasSavingsExampleParams\":{\"yearlyDistance\":20000,\"petrolSavingsPerYear\":21000,\"petrolSavings\":76500,\"timesLower\":4,\"fuelEconomy\":16.1,\"electricityPrice\":1.52,\"petrolPrice\":16.94},\"extraDisclaimers\":[],\"disclaimerDateFormat\":\"\",\"showIncentivesDisclaimers\":true,\"extraLeaseDescriptions\":[\"includeServiceFee\"],\"extraLoanDescriptions\":[],\"useResidualAmount\":false,\"isResidualAmountEditable\":false,\"showRegionalIncentiveDropDown\":false,\"showDescriptionWithoutIncentive\":false,\"showOtherLoanTerms\":false,\"showIncentivesPerRegion\":false,\"showIncentivesRegion\":[],\"showCashDescriptions\":false,\"showEstSavingsLabel\":false,\"pricingDetailsVisible\":true},\"Payment\":{\"paymentFormValid\":false,\"serverErrors\":{},\"acceptedCardTypes\":[],\"formOpen\":true,\"ccDetailsValid\":false,\"billingInfoValid\":false,\"CreditCardDetail\":{\"IsProfileExists\":false},\"showInvoiceOption\":false,\"InvoiceType\":null,\"InvoiceDetailsValid\":false,\"PaymentDetail\":{\"PaymentAmount\":0,\"PaymentType\":\"CC\",\"CurrencyCode\":null,\"CountryCode\":null,\"CreditCardDetail\":{\"ExpirationMonth\":null,\"ExpirationYear\":null,\"CardType\":null},\"BillingInfoDetail\":{\"CountryCode\":null,\"Street\":null,\"Address2\":null,\"City\":null,\"ZipCode\":null,\"CompanyName\":null,\"VatId\":null,\"PickupLocation\":0,\"RegistrationType\":\"business\",\"PrivateVatId\":null,\"IsFromSavedProfile\":false,\"StateProvince\":false}},\"PaymentTypes\":[\"CC\"],\"collectAllBillingInfo\":true,\"registration\":{\"showBusinessFields\":true,\"showPrivateFields\":false,\"vatIdRequired\":true,\"companyNumberRequired\":false,\"showVatID\":true,\"privateVatIdRequired\":false,\"deliveryPostalCodeRequired\":false},\"configs\":{},\"time\":null,\"encryptor\":\"Adyen\",\"defaultEncryptor\":\"Adyen\",\"hideAllBillingInfo\":false,\"splitPayment\":[],\"displayPaymentDisclaimer\":true,\"displayOtherEUDisclaimer\":false,\"useProvinceFromBillingInfo\":false,\"isPaymentFormOpen\":false,\"showTextForPaymentTypes\":false,\"noWireTransferOnBusinessAccount\":false,\"showOptinDisclaimer\":\"always_no_disclaimer\",\"billingAddressDetailsPayX\":\"full\",\"calculatePriceOnOrder\":false},\"ReviewDetails\":{\"group\":\"configurator.REVIEW_ORDER\",\"extra_group\":\"configurator.REVIEW_ORDER_PLUS\",\"base_group\":\"CORE_CONFIGURATOR\",\"base_configuration_options\":[],\"configuration_options\":[],\"emailCheckLoading\":false,\"emailExists\":{\"flag\":true,\"email\":\"\"},\"accountDetailsValid\":false,\"AccountDetail\":{\"FirstName\":\"\",\"LastName\":\"\",\"Email\":\"\",\"PhoneNumber\":\"\",\"Password\":\"\",\"AccountType\":\"private\",\"CompanyName\":\"\",\"VatId\":\"\",\"PrivateVatId\":\"\",\"CompanyNumber\":\"\"},\"isSaveDesignEnabled\":false,\"showLocalName\":false,\"showLegalConsent\":[],\"showPrpLink\":false,\"showVAT\":true,\"assetView\":\"STUD_3QTR\",\"assetViewSource\":[{\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1,\"selected_by\":{\"and\":[{\"or\":[\"$ST03\",\"$ST0Y\"]},{\"or\":[\"$MTX10\",\"$MTX11\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}]}},{\"view\":\"STUD_3QTR\"}],\"asset\":{\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_3QTR_V2\",\"bkba\":1,\"zoom\":1},\"showLeaseSummaryFields\":[\"downPayment\",\"leaseTerm\",\"leaseDistance\"],\"showLeaseSummaryDisclaimer\":false,\"showSecondDepositDisclaimer\":{\"source\":true,\"target\":true},\"showEvSubsidyDisclaimer\":{\"source\":false,\"target\":false},\"isOldVersionOrderAgreement\":{\"source\":false,\"target\":false},\"hideBaseField\":[\"PICKUP_LOCATION\",\"state\"],\"isFixedPickupLocation\":false,\"optionalFields\":[],\"showZeroRegistrationTax\":false,\"showLoanSummaryFields\":[\"downPayment\",\"loanTerm\",\"interestRate\"],\"showLoanSummaryDisclaimer\":true,\"showWithoutAdjustments\":false,\"hideFinanceSummary\":false,\"displayFinanceDisclaimerEverywhere\":false,\"hideDestinationDocFee\":false,\"showDisclaimerLink\":true,\"showTraderLicense\":false,\"disclaimerModalContent\":[\"incentives\",\"gas_savings\",\"range_disclaimer\",\"tyre_regulation\"],\"demoInspections\":[\"standards\"],\"demoInspectionsList\":[\"structural\",\"tires_metric\",\"brakes\"],\"mechanicalInspections\":[\"standards\",\"functional\"],\"mechanicalInspectionsList\":[\"structural\",\"tires_metric\",\"brakes\",\"autopilot\",\"display\",\"powerOperated\",\"steering\",\"powertrain\",\"braking\",\"lighting\",\"controls\",\"restraint\",\"charging\"],\"cosmeticInspections\":[\"paint\",\"panelOrTrim\",\"glass\",\"wheel\",\"interior\",\"sealsAndTrim\"],\"cosmeticInspectionsList\":[\"paintScratches_metric\",\"dents_metric\",\"paintChips\",\"panelOrTrimScratches_metric\",\"glassChips_metric\",\"glassScratches\",\"wheelRash_metric\",\"interiorUsage_metric\",\"entryPoints\",\"sealsAndTrimDamage\"],\"showReturnPolicy\":true,\"product\":{\"isInventory\":false,\"isReservation\":false,\"data\":{}},\"isPreSale\":{\"source\":\"\",\"selected_by\":{\"and\":[\"$MT335\"]},\"target\":true},\"showBeforeSavingsPriceLabel\":true,\"showBeforeSavingsPriceFinancingLabel\":true,\"showPaymentModalTriggerBelowPrice\":false,\"showSavingsAmountTrigger\":false,\"checkEmailAvailability\":true,\"hideApplyForFinancing\":false,\"preOrderMode\":false,\"showLegalDataTable\":false,\"showSavingsDisclaimer\":true,\"showAfterSavingsPriceForTrims\":false,\"includePurchasePriceIncentivesInTrims\":true,\"includePurchasePriceIncentivesPreVAT\":false,\"includeDocFeeInSummary\":false,\"showOrderPlacementDisclaimerCash\":false,\"showRegistrationTypeSelector\":false,\"showFeesDisclaimer\":false,\"RegistrationDetail\":{\"RegistrantType\":null,\"RegistrationAddress\":{\"CountryCode\":\"\"}},\"refundPolicySource\":{\"source\":\"\",\"target\":\"\"},\"leaseDisclaimerOnPaymenti18nKey\":\"FinancingOptions.lease__disclaimer\",\"showPricesDetail\":true,\"summaryRegionalFees\":false,\"showIncentivesSectionTitle\":false,\"showLoanFieldsOrderPageLineItem\":[],\"showSavingsDisclaimeronCashTab\":false,\"showQtyInput\":false,\"VehicleDetail\":{},\"showInventoryOrderFirstPaymentPolicy\":false,\"showDOCandOMVICfees\":true,\"showVATBreakdown\":false,\"showDeliveryEstDisclaimer\":false,\"nonRefundPolicy\":{\"source\":true,\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS09\"]},\"target\":false},\"displayOrderRefundLongCopy\":{\"source\":false,\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS09\"]},\"target\":true},\"nonRefundPolicyDisclaimer\":true,\"showOrderRefundDisclaimer\":true,\"doSessionStartOnMount\":true,\"showModelYear\":true,\"showGrossPriceTotal\":false,\"oldOrderAgreementVersion\":\"\",\"purchasePriceLabel\":\"\",\"triggerIncentiveSavingsModal\":false,\"showPriceIndicatorForPerformance\":true,\"DeliveryDetails\":{\"PostalCode\":\"\",\"Latitude\":null,\"Longitude\":null},\"isDeliveryDetailsValid\":true,\"isDeliveryDetailsRequired\":false,\"isRefurbCompletionETA\":false,\"isTransportFeeEnabled\":false,\"showPaymentDisclaimers\":true,\"showFoundersDisclaimers\":false,\"showPurchasePrice\":true,\"showAccountDetailDisclaimer\":false,\"USLegalDisclaimer\":false,\"formErrors\":{},\"showAccountType\":true,\"isPickupLocationValid\":false,\"showPaymentModalTriggerBelowLoanPayment\":false,\"showEffectiveRateBelowDownPayment\":false,\"showCostofCreditBelowAPR\":false,\"showVatDisclaimer\":false,\"showDepositDisclaimer\":false,\"showGovernmentSubsidy\":false,\"showVehiclePrice\":false,\"commonActionsToUpdatePrices\":[\"COMPLETE_CONFIGURATION_CHANGED\",\"SUMMARY_PANEL_TAB_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_LEASE_TERM_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_FINANCE_TERM_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_FUEL_INCENTIVE_CHANGE\",\"ACCESSORY_TOGGLE\",\"SUMMARY_PANEL_REGION_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_DOWNPAYMENT_CHANGE\",\"PRICE_ADD_DISCOUNT\",\"FINPLAT_INPUTS_CHANGED\",\"SUMMARY_PANEL_INTEREST_RATE_TYPE_CHANGE\"],\"actionsToUpdatePrices\":[\"SUMMARY_PANEL_INCLUDE_SERVICE_FEE_CHANGE\",\"SUMMARY_PANEL_DISTANCE_CHANGE\",\"ACCOUNT_DETAILS_CHANGED\"],\"showVehicleSubtotal\":false,\"hidePostfixOnUI\":false,\"hideSavingsAfterPurchaseDiscl\":false,\"activeRegistrationTypes\":[\"private\",\"business\"],\"legalConsentValid\":true,\"showFinanceModalOnProductChange\":false,\"showExtraDepositAmountInDefaultPricingContext\":false,\"rangeStandard\":\"WLTP\",\"featureHighlightGroups\":[],\"showPremiumConnectivity\":true,\"showBusinessInformation\":false,\"showAccountTypeSwitch\":true,\"extraBusinessFields\":[\"CompanyName\",\"Vat\"],\"extraIncentives\":[\"recyclingFeeIncluded\"]},\"PrintPdf\":{\"vatAmountPrecision\":2,\"useDynamicRounding\":false,\"disclaimerPrecedings\":[],\"leaseFields\":[\"downPayment\",\"distance\",\"term\"],\"loanFields\":[\"downPayment\",\"term\"],\"loanFieldsAfterTotal\":[],\"showInterestRate\":false,\"loanTotalPostfix\":null,\"governmentGrantLabel\":\"governmentIncentivesTotal\"},\"SetRules\":{\"set\":[],\"rules\":[{\"target\":\"Configuration.option_codes\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"configuration\":{\"model\":[\"ms\"],\"options\":[\"$MDLS\"]}}]},\"consequence\":{\"set\":[\"$APBS\"]}}]},\"SummaryPanel\":{\"selected_tab\":\"loan\",\"tabs\":[],\"loanDistance\":null,\"leaseDistance\":null,\"loanTerm\":null,\"loanRateMatrix\":null,\"leaseTerm\":null,\"leaseInterestRateMatrix\":null,\"leaseRateMatrix\":null,\"balloonPayment\":null,\"downPayment\":null,\"includeServiceFee\":false,\"residualAmount\":null,\"DisclaimerTitlei18nKey\":\"SummaryPanel.disclaimers.incentivesAndGasSavingsDisclaimer\",\"region_code\":\"\"}},\"Incentives.ms.ms\":{\"incentives\":[{\"incentiveType\":\"fuel\",\"description\":\"Fuel economy inputs for NO ms\",\"amount\":76500,\"period\":\"fuel\",\"variables\":{\"months\":60,\"distance\":100000,\"fuel_efficiency_metric\":6.21,\"kwh_consumption\":0.189,\"supercharger_kwh_price\":1.7,\"fuel_price\":16.94,\"kwh_price\":1.52},\"variant\":\"ms\",\"market\":\"NO\"},{\"description\":[\"State Incentive for NO mx\",\"State Incentive for NO ms\"],\"regionCode\":\"OSLO\",\"incentiveType\":\"regional\",\"financeType\":[\"cash\"],\"period\":\"once\",\"amount\":50000,\"toggle_amount\":null,\"long_name\":\"Oslo\",\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"description\":[\"State Incentive for NO mx\",\"State Incentive for NO ms\"],\"regionCode\":\"OSLO\",\"incentiveType\":\"regional\",\"financeType\":[\"loan\"],\"period\":\"once\",\"amount\":880,\"toggle_amount\":null,\"long_name\":\"Oslo\",\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"description\":[\"State Incentive for NO mx\",\"State Incentive for NO ms\"],\"regionCode\":\"other\",\"incentiveType\":\"regional\",\"financeType\":[\"loan\",\"cash\"],\"period\":\"once\",\"amount\":0,\"toggle_amount\":null,\"long_name\":\"Other city\",\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"incentiveType\":\"roadTax\",\"financeType\":\"lease\",\"period\":\"monthly\",\"leaseDistance\":\"15000\",\"amount\":214,\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"incentiveType\":\"busCarTax\",\"financeType\":\"lease\",\"period\":\"monthly\",\"leaseDistance\":\"15000\",\"amount\":397,\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"incentiveType\":\"roadTax\",\"financeType\":\"lease\",\"period\":\"monthly\",\"leaseDistance\":[\"25000\",\"20000\",\"12500\",\"12000\",\"10000\"],\"amount\":0,\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"incentiveType\":\"busCarTax\",\"financeType\":\"lease\",\"period\":\"monthly\",\"leaseDistance\":[\"25000\",\"20000\",\"12500\",\"12000\",\"10000\"],\"amount\":0,\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"incentiveType\":\"electricCost\",\"financeType\":\"lease\",\"period\":\"monthly\",\"leaseDistance\":[\"25000\",\"20000\",\"12500\",\"12000\",\"10000\"],\"amount\":45,\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"incentiveType\":\"sustainableTax\",\"financeType\":\"lease\",\"period\":\"monthly\",\"leaseDistance\":[\"25000\",\"20000\",\"12500\",\"12000\",\"10000\"],\"amount\":0,\"variant\":[\"mx\",\"ms\",\"m3\"],\"market\":\"NO\"},{\"incentiveType\":\"taxCredit\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Federal Incentive\",\"period\":\"once\",\"market\":\"US\",\"variant\":[\"ms\",\"mx\",\"m3\"],\"inventory\":[\"new\"],\"includeInTotal\":{\"financeType\":[\"cash\",\"loan\"]},\"pricebook_data\":{\"amount\":\"fees.tax_credit\"}},{\"incentiveType\":\"beforeDelivery\",\"key\":\"clean_fuel_reward\",\"description\":\"California Clean Fuel Reward\",\"regionCode\":\"CA\",\"exclusive\":true,\"financeType\":[\"cash\",\"loan\",\"lease\"],\"long_name\":\"California\",\"variant\":[\"m3\",\"ms\",\"mx\",\"my\"],\"inventory\":[\"new\"],\"pricebook_data\":{\"toggle_amount\":\"fees.fuel_reward.toggle_amount\",\"period\":\"fees.fuel_reward.period\",\"amount\":\"fees.fuel_reward.amount\",\"uiSettings\":\"fees.fuel_reward.uiSettings\"},\"market\":\"US\"},{\"incentiveType\":\"afterDelivery\",\"key\":\"utility_sce_rebate\",\"description\":\"California Utility - SCE Los Angeles\",\"regionCode\":\"CA\",\"financeType\":[\"cash\",\"loan\"],\"long_name\":\"California\",\"variant\":[\"m3\",\"ms\",\"mx\",\"my\"],\"inventory\":[\"new\"],\"pricebook_data\":{\"toggle_amount\":\"fees.sce_reward.toggle_amount\",\"period\":\"fees.sce_reward.period\",\"amount\":\"fees.sce_reward.amount\",\"uiSettings\":\"fees.sce_reward.uiSettings\",\"unset\":\"fees.sce_reward.unset\"},\"market\":\"US\"},{\"incentiveType\":\"afterDelivery\",\"key\":\"utility_pge_rebate\",\"description\":\"California Utility - PG&E\",\"regionCode\":\"CA\",\"financeType\":[\"cash\",\"loan\"],\"long_name\":\"California\",\"variant\":[\"m3\",\"ms\",\"mx\",\"my\"],\"inventory\":[\"new\"],\"pricebook_data\":{\"toggle_amount\":\"fees.pge_reward.toggle_amount\",\"period\":\"fees.pge_reward.period\",\"amount\":\"fees.pge_reward.amount\",\"uiSettings\":\"fees.pge_reward.uiSettings\",\"unset\":\"fees.pge_reward.unset\"},\"market\":\"US\"}]},\"Fees.ms.ms\":{\"fees\":[{\"financeType\":\"loan\",\"feeType\":\"dnb_loan_fee\",\"description\":\"Norway establishment fee\",\"amount\":1730,\"period\":\"included\",\"variant\":[\"m3\",\"ms\",\"mx\",\"my\"],\"market\":\"NO\"},{\"financeType\":\"loan\",\"feeType\":\"dnb_admin_fee\",\"description\":\"Norway DNBAdminFee\",\"amount\":95,\"period\":\"included\"},{\"financeType\":\"loan\",\"feeType\":\"norway_extra_fee\",\"description\":\"Norway extra fee a.k.a anotherFee from getLoanValues\",\"amount\":1516,\"period\":\"included\"},{\"feeType\":\"recycling_fee\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Recycling Fee\",\"period\":\"once\",\"variant\":[\"m3\",\"my\",\"ms\",\"mx\"],\"inventory\":[\"new\"],\"amount\":2400,\"market\":\"NO\"},{\"feeType\":\"reg_and_doc_fee\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Registration and doc fee\",\"period\":\"once\",\"variant\":[\"m3\",\"my\",\"ms\",\"mx\"],\"inventory\":[\"new\"],\"amount\":11842,\"market\":\"NO\"},{\"feeType\":\"inspect_prep\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Inspect Prep Fee\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.inspect_prep_fee\"}},{\"feeType\":\"personal_delivery\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Personal Delivery Price\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.personal_delivery_price\"}},{\"feeType\":\"vat_percent\",\"financeType\":\"any\",\"period\":\"included\",\"description\":\"VAT calculation\",\"pricebook_data\":{\"percent\":\"meta_data.vat_percent\"}},{\"feeType\":\"incentives_amount\",\"financeType\":\"any\",\"period\":\"included\",\"description\":\"Incentives Amount\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.incentives_amount\"}},{\"feeType\":\"option_fees\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Option fees\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"options\":\"meta_data.option_fees.once\"}},{\"feeType\":\"option_fees\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Option fees\",\"period\":\"monthly\",\"pricebook_data\":{\"options\":\"meta_data.option_fees.monthly\"}},{\"feeType\":\"recycling_fee\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"Recycling Fee\",\"period\":\"once\",\"pricebook_data\":{\"amount\":\"meta_data.recycling_fee\"}},{\"feeType\":\"vat_percent\",\"financeType\":\"any\",\"period\":\"included\",\"description\":\"VAT calculation\",\"variant\":[\"m3\",\"my\",\"ms\",\"mx\"],\"percent\":19,\"market\":\"DE\",\"pricebook_data\":{\"percent\":\"fees.vat_percent.percent\"}},{\"feeType\":\"vat_percent\",\"financeType\":\"any\",\"description\":\"VAT calculation\",\"period\":\"included\",\"variant\":[\"ms\",\"mx\",\"m3\"],\"inventory\":[\"new\"],\"percent\":23,\"market\":\"IE\",\"pricebook_data\":{\"percent\":\"fees.vat_percent.percent\"}}]},\"Lease.ms.ms\":{\"lease\":[{\"market\":\"NO\",\"id\":\"operational_lease\",\"incomplete\":true,\"variant\":[\"m3\",\"ms\",\"mx\"],\"inventory\":[\"new\"],\"variables\":{\"leaseTerm\":48,\"leaseDistance\":40000},\"uiSettings\":{\"forms\":{\"showLeaseFields\":[[\"distance\",\"term\"],[\"includeServiceFee\"]]},\"reviewDetails\":{\"showLeaseSummaryFields\":[\"downPayment\",\"leaseTerm\",\"leaseDistance\"]},\"pdf\":{\"leaseFields\":[\"downPayment\",\"distance\",\"term\"]}}}]},\"TCC.ms.ms\":{\"tcc\":[]},\"Loan.ms.ms\":{\"loan\":[{\"market\":\"NO\",\"variant\":[\"ms\",\"mx\"],\"inventory\":[\"new\"],\"variables\":{\"minimumDownPayment\":1000,\"interestRate\":1.99,\"loanTerm\":96,\"downPayment\":0.35,\"loanDistance\":15000,\"initialTerm\":36,\"finalRate\":3.25,\"maximumDownPayment\":0.8,\"localeSpecific\":{\"registrationFee\":1051,\"campaign3plus7\":false}},\"loanTermsOffered\":{\"loanTerm\":[60,72,84,96,108,120]},\"interestRateMatrix\":[],\"residualRateMatrix\":[]}]},\"Lexicon.ms\":{\"effective_date\":\"2021-08-06T00:25:00.000Z\",\"market\":\"NO\",\"product\":\"ms\",\"factory\":\"GF00\",\"fees\":{},\"name\":\"Marketing NO 2021.Aug.06 1609.2504.1545 [no]\",\"groups\":[{\"code\":\"MODEL\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$MDLS\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"discountable\":true,\"default_options\":[\"$MDLS\"],\"name\":\"MODELL\"},{\"code\":\"TRIM\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"discountable\":true,\"default_options\":[\"$MTS10\"],\"name\":\"TRIM\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Velg din bilmodell\"},{\"type\":\"compare_title\",\"content\":\"Sammenlign\"}]},{\"code\":\"PAINT\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\",\"$PPSW\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"discountable\":true,\"default_options\":[\"$PPSW\"],\"name\":\"LAKK\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Velg farge\"},{\"type\":\"section_title\",\"content\":\"Eksteri\u00f8r\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"FRONT34\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"crop\":[1300,600,300,250],\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1,\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1.3}]}]},{\"code\":\"ROOF\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$RFFG\",\"$RFFR\",\"$RFP2\"],\"required\":false,\"exclusive\":true,\"default_options\":[],\"name\":\"TAK\"},{\"code\":\"WHEELS\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"discountable\":true,\"default_options\":[\"$WS90\"],\"name\":\"WHEELS\"},{\"code\":\"INTERIOR_PACKAGE\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"],\"required\":false,\"exclusive\":true,\"discountable\":true,\"default_options\":[],\"name\":\"Interi\u00f8r\",\"extra_copy\":[]},{\"code\":\"PREMIUM_UPGRADES_PACKAGE\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$PI01\"],\"required\":false,\"exclusive\":true,\"default_options\":[],\"name\":\"PREMIUM_UPGRADES_PACKAGE\"},{\"code\":\"AUTOPILOT\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$APBS\",\"$APF2\",\"$APPB\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"discountable\":false,\"default_options\":[\"$APBS\"],\"name\":\"Autopilot\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"SPOILER\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$X019\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"SPOILER\"},{\"code\":\"SUPER_CHARGER\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$SC04\",\"$SC05\",\"$SC06\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"discountable\":false,\"default_options\":[\"$SC04\"],\"name\":\"SUPER_CHARGER\"},{\"code\":\"ACCELERATION\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$ACL1\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"discountable\":true,\"default_options\":[],\"name\":\"ACCELERATION\"},{\"code\":\"WINTER_TIRES\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"],\"required\":false,\"exclusive\":true,\"discountable\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"WINTER_TIRES\"},{\"code\":\"WINTER_WHEELS_C_GROUP\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$WIN31\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"CONNECTIVITY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$CPF0\",\"$CPF1\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"discountable\":false,\"default_options\":[\"$CPF0\"],\"name\":\"CONNECTIVITY\"},{\"code\":\"STEERING_WHEEL\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$ST0Y\",\"$ST03\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$ST0Y\"],\"historical_required\":false,\"name\":\"Ordin\u00e6rt Ratt\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Velg Rattvariant\"}]},{\"code\":\"TOW_PACKAGE\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$TW01\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"discountable\":true,\"default_options\":[],\"name\":\"Tilhengerfeste\"},{\"code\":\"INTERIOR_COLORWAY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$IBE00\",\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$IBE00\"],\"historical_required\":false},{\"code\":\"REVIEW_ORDER\",\"groups\":[\"BATTERY_SETTING_RANGE\",\"BATTERY_SETTING_ACCELERATION\",\"PAINT\",\"WHEELS\",\"WINTER_TIRES\",\"INTERIOR_PACKAGE\",\"REGULAR_DECOR\",\"CARBON_FILBER_DECOR\",\"HEADLINER\",\"STEERING_WHEEL\",\"AUTOPILOT\",\"AUTOPILOT_PACKAGE\",\"WINTER_WHEELS\",\"TOW_PACKAGE\"],\"context\":\"order_summary\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"REVIEW_ORDER\",\"extra_copy\":[]},{\"code\":\"CORE\",\"groups\":[],\"context\":\"order_summary\",\"options\":[\"$MDLS\",\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Betaling\"},{\"code\":\"OPTIONS\",\"groups\":[],\"context\":\"order_summary\",\"options\":[\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFTP\",\"$INLFC\",\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$PBSB\",\"$PMNG\",\"$PMBL\",\"$PMSS\",\"$PPSB\",\"$PPSW\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTTC\",\"$APBS\",\"$APF2\",\"$SC05\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Alternativer\",\"extra_content\":[{\"type\":\"gallery\",\"content\":[{\"group\":\"EXTERIOR_GALLERY\",\"section\":2}]}]},{\"code\":\"PAINT\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$PPSW\",\"$PBSB\",\"$PMNG\",\"$PPSB\",\"$PPMR\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$PPSW\"],\"name\":\"LAKK\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Lakk\"},{\"type\":\"section_title\",\"content\":\"Eksteri\u00f8r\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"FRONT34\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"crop\":[1300,600,300,250],\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"SIDE\",\"zoom\":1,\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1.3}]},{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h2\"}},{\"type\":\"Options\",\"props\":{\"classes\":\"tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center\"}},{\"type\":\"SelectedPrice\"}]},{\"type\":\"gallery\",\"content\":[{\"group\":\"EXTERIOR_GALLERY\"}]}]},{\"code\":\"WHEELS\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$WS90\",\"$WS10\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$WS90\"],\"name\":\"WHEELS\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Hjul\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"action\",\"content\":[{\"type\":\"hero-update\",\"view\":\"INTERIOR\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"RIMCLOSEUP\"}]},{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h2\"}},{\"type\":\"Options\",\"props\":{\"classes\":\"tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center\"}},{\"type\":\"SelectedPrice\"},{\"type\":\"DisclaimerSpecial\",\"props\":{\"field\":\"certified_disclaimer\",\"classes\":\"tds-text--center\"}}]},{\"type\":\"gallery\",\"content\":[{\"group\":\"EXTERIOR_GALLERY\"}]}]},{\"code\":\"BATTERY_AND_DRIVE\",\"groups\":[\"ALL_WHEEL_DRIVE_ONE\",\"ALL_WHEEL_DRIVE_TWO\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"Batteri og drivverk\",\"description\":\"Batteri og drivverk\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"zero_to_road_limit_units\",\"content\":\"0\u2013100 km\/t\"},{\"type\":\"range_units\",\"content\":\"Rekkevidde\"},{\"type\":\"epa\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"speed_units_short\",\"content\":\"s\"},{\"type\":\"range_units_short\",\"content\":\"km\"},{\"type\":\"top_speed_units_short\",\"content\":\"km\/t\"},{\"type\":\"range_units_epa\",\"content\":\"Rekkevidde (WLTP)\"},{\"type\":\"range_units_est\",\"content\":\"Rekkevidde<br \/>(est.)\"},{\"type\":\"top_speed_units\",\"content\":\"Topphastighet\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Model S\"},{\"type\":\"section_title\",\"content\":\"Bil\"},{\"type\":\"compare_title\",\"content\":\"Sammenlign\"},{\"type\":\"group_disclaimer\",\"content\":\"Alle bilene har adaptiv luftfj\u00e6ring, premium interi\u00f8r og lyd.\"},{\"type\":\"range_units_est_link\",\"content\":\"(WLTP)\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_RANGE_MODAL\"}}]},{\"type\":\"range_info_title\",\"content\":\"Rekkevidde\"},{\"type\":\"range_info_disclaimer\",\"content\":\"Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.\"},{\"type\":\"dynamic_disclaimer\",\"content\":\"Teslas firehjulsdrift bruker flere uavhengige motorer mellom for- og bakhjulene for forbedret redundans, hver med kun \u00e9n bevegelig del for minimalt vedlikehold og maksimal holdbarhet. I motsetning til tradisjonelle firehjulsdriftssystemer, kontrollerer de digitalt dreiemomentet for langt bedre h\u00e5ndtering, ytelse og trekkraftkontroll.\"},{\"type\":\"disclaimer_savingsPrice\",\"content\":\"* Kostnadene ovenfor inkluderer potensielle insentiver og bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}.\"},{\"type\":\"disclaimer_purchasePrice\",\"content\":\"Alle priser vises uten potensielle insentiver eller bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}.\"},{\"type\":\"disclaimer_customIncentives\",\"content\":\"<a>Tilpass<\/a> dine potensielle besparelser og incentiver.\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_INCENTIVES_MODAL\"}}]},{\"type\":\"disclaimer_learnMore\",\"content\":\"L\u00e6r mer\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_SAVINGS_MODAL\"}}]},{\"type\":\"compare_features\",\"content\":\"Se Spesifikasjoner\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"button\",\"props\":{\"data-should-open\":\"STD_FEATURES\"},\"classNames\":[\"tds-btn tds-btn--light\",\"tds-btn--small\"]}}]},{\"type\":\"specs_disclaimer\",\"content\":\"Spesifikasjonene som vises er amerikanske enheter\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"crop\":[1300,550,300,250],\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1,\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1.3}]},{\"type\":\"dynamic_disclaimer_loader\",\"content\":[{\"props\":{\"field\":\"feature_list.default\",\"content_path\":\"CustomGroups.ALL_WHEEL_DRIVE_TWO.currentSelected[0]\"},\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}}]},{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\"},{\"type\":\"Disclaimer\"},{\"type\":\"DeliveryDate\",\"props\":{\"classes\":\"tds--vertical_padding-bottom\"}},{\"type\":\"Specs\",\"props\":{\"group\":\"BATTERY_AND_DRIVE\"}},{\"type\":\"RootGroup\"},{\"type\":\"ActionTarget\",\"props\":{\"fields\":[{\"field\":\"compare_features\",\"props\":{\"modal\":\"STD_FEATURES\"}}]}},{\"type\":\"DynamicDisclaimer\",\"props\":{\"field\":\"dynamic_disclaimer_loader\",\"group\":\"BATTERY_AND_DRIVE\",\"classes\":\"group-upgrades--section\"}},{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"specs_disclaimer\",\"classes\":\"tds-text--center tds-text--caption tds--vertical_padding\"}}]},{\"type\":\"gallery\",\"content\":[{\"group\":\"EXTERIOR_GALLERY\"}]}]},{\"code\":\"INTERIOR_PACKAGE\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$IBE00\",\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"],\"required\":false,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$INB3P\"],\"name\":\"Interi\u00f8r\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"feature_list.detail[0].main_title\",\"content\":\"Inkluderer Premium oppgraderingspakke\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[0]\",\"content\":\"Premium lydanlegg med 22 h\u00f8yttalere med aktiv st\u00f8ydemping spesielt innstilt for en Teslas ultrastille kup\u00e9\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[1]\",\"content\":\"Musikk og media p\u00e5 flere enheter via Bluetooth\u00ae\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[2]\",\"content\":\"Tre skjermer, inkludert et vippende 17-tommers midtdisplay, en HD-skjerm foran f\u00f8reren og en bakre skjerm som muliggj\u00f8r media, spill og klimakontroll for passasjerer bak\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[3]\",\"content\":\"Spilldatamaskin med 10 teraflops prosessorkraft og tr\u00e5dl\u00f8s kontrollerkompatibilitet tillater spill fra hvilket som helst sete\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[4]\",\"content\":\"Kaldv\u00e6rspakke inkluderer varme i for- og baksetene, oppvarmet ratt, vindusviskere med avrimingsfunksjon og oppvarmede vindusspylerdyser\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[5]\",\"content\":\"Ventilerte sitteplasser foran\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[6]\",\"content\":\"Usynlig airwave kup\u00e9kondisjonering med tre-sones temperaturkontroller\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[7]\",\"content\":\"HEPA-luftfiltreringssystemet forhindrer virus, bakterier og d\u00e5rlig lukt fra \u00e5 komme inn i kabinen\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[8]\",\"content\":\"Egendefinerte driverprofiler med automatisk enkel inn- og utgangsposisjon\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[9]\",\"content\":\"Omgivelsesbelysning i hele kup\u00e9en\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[10]\",\"content\":\"Farget glasstak med ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[11]\",\"content\":\"Midtkonsoll foran med glidende koppholdere og oppbevaring\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[12]\",\"content\":\"Automatisk \u00e5pning og lukking av bagasjerommet\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[13]\",\"content\":\"Autodimmende, innfellbare, oppvarmede sidespeil\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[14]\",\"content\":\"793 liter lasterom inkludert et sikkert bagasjerom under panseret\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[15]\",\"content\":\"Tr\u00e5dl\u00f8s og USB-C hurtiglading for alle passasjerer og st\u00f8tte til flere Bluetooth-enheter gir enda mer tilkobling og bekvemmelighet\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[16]\",\"content\":\"Stedsoppmerksom automatisk garasjed\u00f8r\u00e5pner\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[17].description\",\"content\":\"Premium-tilkobling, 1 \u00e5r gratis\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[17].sub_items[0]\",\"content\":\"Satellittkart med sanntids trafikkvisualisering\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[17].sub_items[1]\",\"content\":\"Direkteavspilt nettmusikk og -media i bilen\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[17].sub_items[2]\",\"content\":\"Hyppigere OTA-oppdateringer via mobilnettverk\"},{\"type\":\"feature_list.detail[0].items[17].sub_items[3]\",\"content\":\"Nettleser\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Premium interi\u00f8r\"},{\"type\":\"view_details_collapsed\",\"content\":\"Vis detaljer\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"FEATURES_LIST_EXPAND\",\"props\":{\"groups\":[\"INTERIOR_PACKAGE\"]},\"classNames\":[\"tsla-view-more\",\"tsla-view-more--collapsed\"]}}]},{\"type\":\"view_details_expanded\",\"content\":\"Skjul detaljer\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"FEATURES_LIST_COLLAPSE\",\"props\":{\"groups\":[\"INTERIOR_PACKAGE\"]},\"classNames\":[\"tsla-view-more\",\"tsla-view-more--expanded\"]}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Options\",\"props\":{\"classes\":\"tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center\"}},{\"type\":\"SelectedPrice\"}]}]},{\"code\":\"PACKAGES\",\"groups\":[\"INTERIOR_PACKAGE\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"Pakker\",\"description\":\"Pakker\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Interi\u00f8r\"},{\"type\":\"view_features\",\"content\":\"Vis detaljer\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"button\",\"props\":{\"data-should-open\":\"INTERIOR_FEATURES\"},\"classNames\":[\"tds-btn tds-btn--light\",\"tds-btn--small\"]}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"INTERIOR\",\"ratio\":\"meet\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"INTERIOR\",\"ratio\":\"slice\"}]},{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h2\"}},{\"type\":\"RootGroup\"},{\"type\":\"ActionTarget\",\"props\":{\"fields\":[{\"field\":\"view_features\",\"props\":{\"modal\":\"INTERIOR_FEATURES\"}}]}}]},{\"type\":\"gallery\",\"content\":[{\"group\":\"EXTERIOR_GALLERY\",\"section\":4}]}]},{\"code\":\"AUTOPILOT_PACKAGE\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APPB\",\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"video_list.default[0].title\",\"content\":\"Navigate on Autopilot\"},{\"type\":\"video_list.default[1].title\",\"content\":\" Automatisk filskifte \"},{\"type\":\"video_list.default[2].title\",\"content\":\"Autopark\"},{\"type\":\"video_list.default[3].title\",\"content\":\"Smart Summon\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/route.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/route.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\",\"mobile\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":0,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true},\"video_content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[0]\"},{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[1]\"},{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[2]\"},{\"url\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT_PACKAGE.video_list.default[3]\"}]}]},{\"type\":\"detail_size\",\"content\":\"regular\"},{\"type\":\"direction_type\",\"content\":\"column\"},{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"RootGroup\"},{\"type\":\"Options\"}]},{\"type\":\"gallery\",\"content\":[{\"group\":\"FSD_GALLERY\"}]}]},{\"code\":\"AUTOPILOT\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APBS\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"video_list.default[0].title\",\"content\":\"Navigate on Autopilot\"},{\"type\":\"video_list.default[1].title\",\"content\":\" Automatisk filskifte \"},{\"type\":\"video_list.default[2].title\",\"content\":\"Autopark\"},{\"type\":\"video_list.default[3].title\",\"content\":\"Summon\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/route.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/route.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\",\"mobile\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":0,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true},\"video_content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[0]\"},{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[1]\"},{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[2]\"},{\"url\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"content_path\":\"OMS.lexicon.groups_dictionary.configurator.AUTOPILOT.video_list.default[3]\"}]}]},{\"type\":\"detail_size\",\"content\":\"regular\"},{\"type\":\"direction_type\",\"content\":\"column\"},{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"RootGroup\"}]},{\"type\":\"gallery\",\"content\":[{\"group\":\"FSD_GALLERY\"}]}]},{\"code\":\"DELIVERY_TIMING\",\"groups\":[\"TRIM\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"Leveringstider\",\"description\":\"Leveringstider\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"delivery_time\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS03\"]},\"delivery_date\":\"Beregnet levering: Februar\",\"delivery_date_name\":\"Beregnet levering: \",\"delivery_description\":\"\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS01\"]},\"delivery_date\":\"Beregnet levering: Februar\",\"delivery_date_name\":\"Beregnet levering: \",\"delivery_description\":\"\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS04\"]},\"delivery_date\":\"Beregnet levering: Februar\",\"delivery_date_name\":\"Beregnet levering: \",\"delivery_description\":\"\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS06\"]},\"delivery_date\":\"Beregnet levering: Februar\",\"delivery_date_name\":\"Beregnet levering: \",\"delivery_description\":\"\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS09\"]},\"delivery_date\":\"Beregnet levering : 2022\",\"delivery_date_name\":\"Beregnet levering: \",\"delivery_description\":\"\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS10\"]},\"delivery_date\":\"Est. levering: Q1 2022\",\"delivery_date_name\":\"Est. levering: \",\"delivery_description\":\"\"},{\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS11\"]},\"delivery_date\":\"Est. levering: Q1 2022\",\"delivery_date_name\":\"Est. levering: \",\"delivery_description\":\"\"}]}]},{\"code\":\"CORE_CONFIGURATOR\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\",\"$ACL1\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Betaling\"},{\"code\":\"TRIM\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$MTS10\"],\"name\":\"TRIM\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"sub_title\",\"content\":\"Dual Motor firehjulsdrift\"},{\"type\":\"compare_title\",\"content\":\"Sammenlign\"},{\"type\":\"dynamic_disclaimer\",\"content\":\"Tesla firehjulsdrift har to uavhengige motorer som digitalt kontrollerer dreiemomentet til for- og bakhjulene for \u00e5 sikre bedre veigrep, fremkommelighet og antispinn. Bilen kan kj\u00f8res med hvilken som helst av motorene, slik at du aldri trenger \u00e5 bekymre deg for \u00e5 bli sittende fast p\u00e5 veien.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"field\":\"sub_title\",\"classes\":\"tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds--vertical_padding-10\",\"component\":\"div\"}},{\"type\":\"Options\"}]}]},{\"code\":\"BATTERY_SETTING_RANGE\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"BATTERY_SETTING_RANGE\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"BATTERY_SETTING_ACCELERATION\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$ACL1\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"BATTERY_SETTING_ACCELERATION\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"AUTOPILOT_OWNERSHIP\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APPB\",\"$APBS\",\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Autopilot\"},{\"code\":\"REVIEW_ORDER\",\"groups\":[\"PAINT\",\"WHEELS\",\"WINTER_TIRES\",\"INTERIOR_PACKAGE\",\"REGULAR_DECOR\",\"CARBON_FILBER_DECOR\",\"HEADLINER\",\"STEERING_WHEEL\",\"AUTOPILOT\",\"AUTOPILOT_PACKAGE\",\"TOW_PACKAGE\",\"CONNECTIVITY\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"REVIEW_ORDER\",\"extra_copy\":[]},{\"code\":\"SUPER_CHARGER\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$SC04\"],\"required\":false,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$SC04\"],\"name\":\"Supercharger\"},{\"code\":\"FEDERAL_TAX_CREDIT\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"WINTER_WHEELS\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$WIN31\",\"$WW03\",\"$WW01\"],\"required\":false,\"exclusive\":true,\"default_options\":[]},{\"code\":\"WINTER_WHEELS_OPTIONS\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$WW03\",\"$WW01\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[]},{\"code\":\"ALL_WHEEL_DRIVE_ONE\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$MTS10\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"name\":\"ALL_WHEEL_DRIVE_ONE\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"sub_title\",\"content\":\"Dual Motor firehjulsdrift\"},{\"type\":\"dynamic_disclaimer\",\"content\":\"Teslas firehjulsdrift har to uavhengige motorer for forbedret redundans, hver med kun \u00e9n bevegelig del for minimalt vedlikehold og maksimal holdbarhet. Til forskjell fra tradisjonelle firehjulsdriftsystemer, kontrollerer de dreiemomentet digitalt til for- og bakhjulene for langt bedre veigrep og trekkraftkontroll.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"field\":\"sub_title\",\"classes\":\"tds-text--h6 tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds-text_color--30 tds--vertical_padding-10\",\"component\":\"h2\"}},{\"type\":\"Options\"}]}]},{\"code\":\"ALL_WHEEL_DRIVE_TWO\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$MTS11\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"name\":\"Tri-motor med firehjulsdrift\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"sub_title\",\"content\":\"Tri-motor med firehjulsdrift\"},{\"type\":\"disclaimer_savingsPrice\",\"content\":\"* Kostnadene ovenfor inkluderer potensielle insentiver og bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}.\"},{\"type\":\"disclaimer_purchasePrice\",\"content\":\"Alle priser vises uten potensielle insentiver eller bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}.\"},{\"type\":\"disclaimer_savingsPrice_CA\",\"content\":\"* Viste priser inkluderer {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} og potensielle insentiver og bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}.\"},{\"type\":\"disclaimer_purchasePrice_CA\",\"content\":\"Prisene vises uten {INCENTIVE_AMOUNT} {NAME_OF_INCENTIVE} og potensielle insentiver og bensinbesparelser p\u00e5 {SAVING_PRICE}.\"},{\"type\":\"disclaimer_customIncentives\",\"content\":\"<a>Tilpass<\/a>\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_INCENTIVES_MODAL\"}}]},{\"type\":\"disclaimer_customIncentives\",\"content\":\"<a>Tilpass<\/a> dine potensielle besparelser og incentiver.\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_INCENTIVES_MODAL\"}}]},{\"type\":\"disclaimer_learnMore\",\"content\":\"L\u00e6r mer\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"SHOW_SAVINGS_MODAL\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"field\":\"sub_title\",\"classes\":\"tds-text--start text-loader--subtitle tds-text--500 tds--vertical_padding-10\",\"component\":\"div\"}},{\"type\":\"Options\"},{\"type\":\"Disclaimer\",\"props\":{\"field\":\"disclaimer_plaid\",\"classes\":\"tds-text--center tds-text--caption tds--vertical_padding-bottom\"}},{\"type\":\"GroupDescription\",\"props\":{\"group\":\"ALL_WHEEL_DRIVE_TWO\"}}]}]},{\"code\":\"INTERIOR_COLORWAY\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$IBE00\",\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$IBE00\"]},{\"code\":\"STEERING_WHEEL\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$ST0Y\",\"$ST03\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$ST0Y\"],\"name\":\"Ordin\u00e6rt Ratt\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Ordin\u00e6rt Ratt\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h4\"}},{\"type\":\"Options\",\"props\":{\"classes\":\"tds--vertical_padding tds-flex tds-flex--row-nowrap tds-flex--center tds-flex--justify-center\"}},{\"type\":\"SelectedPrice\"}]}]},{\"code\":\"STD_FEATURES\",\"groups\":[\"COMPARE_MODEL_AND_FEATURE\",\"AWD_CARD\",\"AUTOPILOT_CARD\",\"SUPER_CHARGER_CARD\",\"SENTRY_MODE_CARD\",\"ADAPTIVE_SUSPENSION_CARD\",\"EXPANSIVE_STORAGE_CARD\",\"MOBILE_APP_CARD\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Standard egenskaper\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"aria_label\",\"content\":\"Sammenlign modeller\"}]},{\"code\":\"INTERIOR_FEATURES\",\"groups\":[\"THREE_DISPLAYS_CARD\",\"GAME_FROM_ANYWHERE_CARD\",\"AIRWAVE_CARD\",\"YOKE_STEERING_CONTROL_CARD\",\"PRISTINE_SOUND_CARD\",\"GLASS_ROOF_CARD\",\"INTERIOR_FEATURES_CARD\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Interi\u00f8r\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"aria_label\",\"content\":\"Interi\u00f8rspesifikasjoner\"}]},{\"code\":\"PRISTINE_SOUND_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Perfekt lyd\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"22-h\u00f8yttalerlyd\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Et lydanlegg med 22 h\u00f8yttalere og 960 watt gir den beste lytteopplevelsen hjemme eller p\u00e5 veien, og nye mikrofoner muliggj\u00f8r aktiv st\u00f8yreduksjon.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S Pristine Sound.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"YOKE_STEERING_CONTROL_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Yoke styringskontroll\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Yoke-ratt\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Det ultimate fokuset p\u00e5 kj\u00f8ring: ingen hendler, ingen girskift. Med et hendelfritt yoke-ratt, kan du nyte den beste bilen \u00e5 kj\u00f8re og den beste bilen \u00e5 bli kj\u00f8rt i.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Yoke_Steering.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"AIRWAVE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Klimakontroller med tre soner\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Klimakontroller med tre soner\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Luftstr\u00f8m og temperatur styres helt gjennom skjermene uten fysiske ventilasjoner. P\u00e5 varme dager s\u00f8rger kup\u00e9overopphetelsesvern for at interi\u00f8ret alltid holder seg kj\u00f8lig. I kaldt v\u00e6r varmes kupeen automatisk og forbereder batteriet til maksimal rekkevidde.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Airwave.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"GAME_FROM_ANYWHERE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Spill fra hvor som helst\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Spill fra hvor som helst\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Opptil 10 teraflops prosessorkraft muliggj\u00f8r spill i bilen p\u00e5 linje med dagens nyeste konsoller. Tr\u00e5dl\u00f8s kontrollerkompatibilitet lar deg spille fra hvilket som helst sete.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Game_from_Anywhere.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"THREE_DISPLAYS_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Tre skjermer\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Tre skjermer\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Med 2200x1300 oppl\u00f8sning, ultraklare farger og eksepsjonell respons er det nye midtdisplayet vinklet mot venstre og er ideell for underholdning og spill hvor som helst. En annen skjerm foran sj\u00e5f\u00f8ren viser informasjon om kj\u00f8ret\u00f8yet, og en tredje skjerm p\u00e5 baksiden av midtkonsollen tilbyr underholdning og kontroller for passasjerene bak i bilen.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Three_Displays.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"FSD_FEATURES\",\"groups\":[\"FSD_LANE_CHANGE_CARD\",\"FSD_NAVIGATE_CARD\",\"FSD_AUTOPARK_CARD\",\"FSD_SUMMON_CARD\",\"FSD_COMPUTER_CARD\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Selvkj\u00f8rende funksjoner\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"aria_label\",\"content\":\"Funksjoner for Performance-oppgradering\"}]},{\"code\":\"PAYMENT\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"Betaling\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Bestill din Model S\"},{\"type\":\"goto_payment\",\"content\":\"Fortsett til betaling\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"key\":\"payment\",\"type\":\"NAVIGATION_SELECT_KEY\",\"classNames\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\"]}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"STUD_REAR34\",\"zoom\":1.3}]},{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h3\"}},{\"type\":\"DeliveryDate\",\"props\":{\"classes\":\"tds-text--500 tds-text_color--00\"}},{\"type\":\"ActionTarget\",\"props\":{\"fields\":[{\"field\":\"goto_payment\"}]}}]}]},{\"code\":\"AUTOPILOT_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Basic Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Basic Autopilot\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Autopilot, som er inkludert med alle nye Teslaer, gj\u00f8r at bilen din kan styre, akselerere og bremse automatisk for andre biler og fotgjengre i veibanen. Avanserte sikkerhets- og bekvemmelighetsfunksjoner som for eksempel n\u00f8dbremsing, kollisjonsvarsling og blindsoneoverv\u00e5king assisterer deg under bilkj\u00f8ringen.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/S3XY_StdFeat_Autopilot.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"AWD_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Firehjulstrekk\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Firehjulstrekk\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Tesla firehjulsdrift bruker uavhengig motor foran og bak for forbedret ytelse og trekkraft under alle forhold, og lynrask respons fra gasspedalen. I motsetning til tradisjonelle motorer som krever for eksempel oljeskift, krever Teslas motorer og drivlinje ikke jevnlig vedlikehold.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_AWD.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}}]},{\"code\":\"SUPER_CHARGER_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Tilgang til Supercharger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Enkel lading\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Det er enkelt \u00e5 lade din Tesla. Rekkevidden du trenger til daglig kj\u00f8ring kan lades opp hjemme eller p\u00e5 jobb med det medf\u00f8lgende ladeutstyret, eller ved \u00e5 installere en Tesla Wall Connector for den beste hjemmeladingsopplevelsen. P\u00e5 lengre turer kan Model S lade opptil 322 kilometer p\u00e5 bare 15 minutter ved \u00e5 benytte Teslas Supercharger-nettverk.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELX\/UI\/S3XY_StdFeat_Supercharger.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"FULLY_ADAPTIVE_SUSPENSION\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Fullt adaptiv fj\u00e6ring\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Adaptiv luftfj\u00e6ring\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"V\u00e5r fulladaptive fj\u00e6ring reagerer p\u00e5 veiforhold og f\u00f8rerinndata hundrevis av ganger i sekundet for \u00e5 gi deg bedre styringsrespons, sporty h\u00e5ndtering og bedre kj\u00f8rekomfort, og systemet vil senkes automatisk basert p\u00e5 hastighet og veitype for bedre effektivitet og rekkevidde. I likhet med mange Tesla-systemer vil den adaptive fj\u00e6ringen v\u00e5r fortsette \u00e5 forbedre seg over tid med programvareoppdateringer over luften.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_StdFeat_Suspension.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}}]},{\"code\":\"MOBILE_APP_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Tesla mobilapp\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Tesla mobilapp\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Fjernstyr og overv\u00e5k din Tesla med funksjoner som n\u00f8kkelfri kj\u00f8ring, rekkevidde- og ladestatus, klimakontroll, live GPS-posisjon og mer.Du kan til og med planlegge service og overv\u00e5ke hele Tesla-\u00f8kosystemet, inkludert str\u00f8m fra Powerwall eller soltak og solenergipaneler.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/Model_S_mobile_app.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"SENTRY_MODE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Sentry Mode\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Sentry Mode\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Sentry Mode er en unik sikkerhetsfunksjon for Teslaer. N\u00e5r du skrur p\u00e5 Sentry Mode g\u00e5r bilen inn i et Standby-modus hvor bilen overv\u00e5ker milj\u00f8et rundt seg ved hjelp av de eksterne kameraene for \u00e5 oppdage og beskytte mot potensielle trusler.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/S3XY_StdFeat_SentryMode.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"GLASS_ROOF_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Glasstak\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Glasstak\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Glasstaket gir passasjerene en lysere og mer romslig opplevelse med utsikt til himmelen. Infrar\u00f8dt og UV-lys blokkeres effektivt f\u00f8r det kommer inn i kup\u00e9en, noe som reduserer varme og gjenskinn selv n\u00e5r solen skinner rett inn i bilen.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Glass_Roof.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"BIOWEAPON_DEFENSE_MODE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Bioforsvarmodus\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Bioforsvarmodus\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Et HEPA-filtreringssystem som er i stand til \u00e5 fjerne pollen, bakterier og forurensning fra luften utenfra f\u00f8r de kommer inn i kupeen, skrubber systematisk luften i kupeen for \u00e5 eliminere spor av disse partiklene, noe som resulterer i et system hundrevis av ganger mer effektivt enn standard bilfiltre.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Int_Bioweapon.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}}]},{\"code\":\"DUAL_DISPLAYS_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"To skjermer\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"To skjermer\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"F\u00e5 tilgang til nesten alle kj\u00f8ret\u00f8yfunksjoner p\u00e5 den ekspansive 17-tommers ber\u00f8ringsskjermen \u2014 designet for \u00e5 forbedre seg over tid med vanlige programvareoppdateringer for \u00e5 gi nye underholdnings- og sikkerhetsfunksjoner, ekstra funksjonalitet og nye brukeropplevelser. Under kj\u00f8ring viser 12-tommers skjerm bak rattet kj\u00f8ret\u00f8y i n\u00e6rheten, fartsgrenseskilt, kommende trafikklys, fotgjengere, syklister og farer p\u00e5 veien.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Int_DualDisplays.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}}]},{\"code\":\"COLD_WEATHER_COMFORT_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Komfort i kaldt v\u00e6r\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Komfort i kaldt v\u00e6r\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Hold deg komfortabel i kaldt v\u00e6r med varme i for- og baksetene, oppvarmet ratt, vindusviskere med avrimingsfunksjon og oppvarmede vindusspylerdyser. Med Tesla mobilapp kan du aktivere forvarming av kupeen og batteriet og klargj\u00f8re bilens batteri for kj\u00f8ring i kaldt v\u00e6r for \u00e5 maksimere rekkevidden og effektiviteten.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Int_ColdWeather.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}}]},{\"code\":\"WIRELESS_CHARGER_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Tr\u00e5dl\u00f8s lader\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Tr\u00e5dl\u00f8s lader\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"To telefoner kan enkelt lades samtidig p\u00e5 en sklisikker silikonoverflate. Den integrerte midtkonsollen tilbyr romslig lagringsplass med to USB-C-ladeporter foran og to bak, oppbevaring under armlenet og et glidende deksel for \u00e5 skjule telefonene.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/3_Int_WirelessCharger.jpg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"FSD_NAVIGATE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Navigate on Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Navigate on Autopilot\"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Automatisk kj\u00f8ring p\u00e5 motorvei fra p\u00e5kj\u00f8ring til avkj\u00f8ring, inkluderer automatiske filskifter, Trafikkoppmerksom cruisekontroll med full stopp og start, Autosteer og forbikj\u00f8ring av sakteg\u00e5ede biler i kj\u00f8refeltet ditt.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_NAVIGATE_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-navigate-on-autopilot\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_NAVIGATE_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-navigate-on-autopilot\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"FSD_LANE_CHANGE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\" Automatisk filskifte \",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\" Automatisk filskifte \"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Mens du kj\u00f8rer p\u00e5 motorveien, vil automatisk filskifte plassere bilen din i den optimale filen for \u00e5 forberede deg p\u00e5 sammenfletting og avkj\u00f8rsler mens du kj\u00f8rer forbi biler som beveger seg langsomt. F\u00f8rere f\u00e5r tydelig innblikk i kommende filskift, samt tilpasning av funksjonen automatisk filskifte.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_LANE_CHANGE_FEATURE\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-auto-lane-change\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_LANE_CHANGE_FEATURE\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-auto-lane-change\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"FSD_AUTOPARK_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Autopark\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Autopark\"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Med ett enkelt trykk p\u00e5 ber\u00f8ringsskjermen kan din Tesla parkere for deg, b\u00e5de lukeparkering og perpendikul\u00e6rparkering. Model S vil varsle deg om tilgjengelige parkeringsplasser ved \u00e5 kontinuerlig overv\u00e5ke omr\u00e5det rundt deg.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_AUTOPARK_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-autopark\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_AUTOPARK_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-autopark\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"FSD_SUMMON_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Smart Summon\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Smart Summon\"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Aktivert av Tesla-appen, vil din parkerte bil finne deg. Den vil til og med kunne parkere eller kj\u00f8re ut selv p\u00e5 trange steder. Smart Summon navigerer i komplekse parkeringssituasjoner mens den f\u00f8lger kj\u00f8refeltmarkeringer og stoppskilt, og unng\u00e5r fotgjengere og hindringer som kjegler, s\u00f8ppelkasser og handlekurver.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_SUMMON_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-summon\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_SUMMON_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-summon\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"FSD_COMPUTER_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APF2\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Datamaskin med egenskaper for fremtidig selvkj\u00f8ring\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Datamaskin med egenskaper for fremtidig selvkj\u00f8ring\"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Tesla-designet silikon optimalisert for datasyn muliggj\u00f8r detaljert visualisering av milj\u00f8et p\u00e5 skjermen, og eventuelle fremtidige selvkj\u00f8rende funksjoner gjennom tr\u00e5dl\u00f8se programvareoppdateringer.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_COMPUTER_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-computer\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"panelName\":\"FSD_COMPUTER_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-computer\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/FSDComputer.png\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"COMPARE_MODEL_AND_FEATURE\",\"groups\":[\"RANGE_AND_PERFORMANCE\",\"INTERIOR_FEATURES_CARD\",\"SAFETY_FEATURE\",\"PREMIUM_CONNECTIVITY\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Sammenlign modell og funksjon\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[]},{\"code\":\"RANGE_AND_PERFORMANCE\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Rekkevidde og ytelse\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"Title\",\"content\":\"Rekkevidde og ytelse\"},{\"type\":\"dynamic_grid_title[0]\",\"content\":\"Akselerasjon 0-100 km\/t\"},{\"type\":\"dynamic_grid_title[1]\",\"content\":\"Rekkevidde\"},{\"type\":\"dynamic_grid_title[2]\",\"content\":\"Topphastighet\"},{\"type\":\"dynamic_grid_title[3]\",\"content\":\"Drivverk\"},{\"type\":\"feature_title\",\"content\":\"Kraftig effektivitet\"},{\"type\":\"feature_list.default[0]\",\"content\":\"Tesla designet Model S fra grunnen av som et elektrisk kj\u00f8ret\u00f8y - hver komponent, inkludert batteriet, drivverk og utvendig aerodynamikk, er optimalisert s\u00e5 de drar nytte av hverandre for \u00e5 skape en av de mest kraftige og energieffektive bilene som noensinne er bygget.\"},{\"type\":\"feature_list.default[1]\",\"content\":\"*Med f\u00f8rste fot av utrullingen fratrukket.\"},{\"type\":\"feature_list.default[2]\",\"content\":\"Den angitte Plaid topphastigheten krever riktige felg og dekk som vil v\u00e6re tilgjengelige h\u00f8sten 2021.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"DynamicGrid\",\"props\":{\"group\":\"TRIM\",\"content\":[{\"title_path\":\"CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[0]\",\"content_path\":{\"label\":\"name\",\"value\":\"formattedSpecs.accelerationFormatted\",\"postfix\":\"*\"}},{\"title_path\":\"CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[1]\",\"content_path\":{\"label\":\"name\",\"value\":\"formattedSpecs.rangeFormatted\"}},{\"title_path\":\"CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[2]\",\"content_path\":{\"label\":\"name\",\"value\":\"formattedSpecs.topspeedFormatted\"}},{\"title_path\":\"CustomGroups.RANGE_AND_PERFORMANCE.dynamic_grid_title[3]\",\"content_path\":{\"label\":\"name\",\"value\":\"drive_mode\"}}]}},{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"field\":\"feature_title\",\"classes\":\"features-list--title tds-text--500 tds--padding_top-16 tds-list tds-text_color--black\",\"component\":\"div\"}},{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"feature_list.default\",\"classes\":\"tds-text--caption\"}}]}]},{\"code\":\"SAFETY_FEATURE\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Sikkerhet\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"Title\",\"content\":\"Sikkerhet\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Blindsoneoverv\u00e5king\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Automatisk n\u00f8dbremsing\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Frontkollisjonsvarsling\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"Sidekollisjonsvarsling\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Unng\u00e5else av u\u00f8nsket filskifte og korrigering\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[5]\",\"content\":\"Hindringsbevisst akselerasjon\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[6]\",\"content\":\"LED kj\u00f8relys\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[7]\",\"content\":\"Sentry Mode\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[8]\",\"content\":\"Kup\u00e9overopphetelsesvern\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[9]\",\"content\":\"Plasseringsoverv\u00e5king i kj\u00f8ret\u00f8y\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"feature_list.default\",\"classes\":\"tds-flex tds-text--caption\"}}]}]},{\"code\":\"PREMIUM_CONNECTIVITY\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Sikkerhet\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"Title\",\"content\":\"Premium Connectivity\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].title\",\"content\":\"Model S inkluderer navigasjonsstandard og en 1 \u00e5rs pr\u00f8veversjon av Premium Connectivity som muliggj\u00f8r:\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Direkte visualisering av trafikk\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Satellittvisningskart\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Videostreaming, som gir tilgang til innhold fra Netflix, Youtube, Twitch og mer\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"Caraoke\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Musikk-streaming\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Nettleser\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"feature_list.default\",\"classes\":\"tds-flex tds-text--caption\"}}]}]},{\"code\":\"INTERIOR_FEATURES_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Interi\u00f8rspesifikasjoner\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Interi\u00f8rspesifikasjoner\"},{\"type\":\"Title\",\"content\":\"Interi\u00f8r og bekvemmelighet\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].main_title\",\"content\":\"Lyd og media\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"F\u00f8rsteklasses lyd med 22 h\u00f8yttalere med aktiv st\u00f8ydemping\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Musikk og media p\u00e5 flere enheter via Bluetooth\u00ae\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"17 \u201dmidtdisplay, 12,3\u201d f\u00f8rerdisplay og 8\u201d andre raddisplay\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"Spilldatamaskin med 10 teraflops prosessorkraft\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Tr\u00e5dl\u00f8s kontrollerkompatibilitet\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].main_title\",\"content\":\"Komfort\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0]\",\"content\":\"Oppvarmede seter for alle passasjerer, oppvarmet styring og oppvarmet frontrute\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[1]\",\"content\":\"Ventilerte sitteplasser foran\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[5]\",\"content\":\"Omgivende belysning\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[2]\",\"content\":\"Airwave kup\u00e9klimaanlegg med 3 soner \"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[3]\",\"content\":\"HEPA-filtreringssystem\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[4]\",\"content\":\"Egendefinerte f\u00f8rerprofiler med automatisk enkel inn- og utgangsposisjon\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[6]\",\"content\":\"Tonet glasstak\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[7]\",\"content\":\"Ultrafiolett og infrar\u00f8d beskyttelse p\u00e5 alt av glass\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].main_title\",\"content\":\"Bekvemmelighet\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[4]\",\"content\":\"793 liter lasterom inkludert et sikkert bagasjerom under panseret\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[0]\",\"content\":\"Midtkonsoll foran med glidende koppholdere og oppbevaring\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[1]\",\"content\":\"Andre rad oppbevarbart senterarmlene med integrert lagring og tr\u00e5dl\u00f8s lading\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[2]\",\"content\":\"Automatisk \u00e5pning og lukking av bagasjerommet\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[3]\",\"content\":\"Autodimmende, innfellbare, oppvarmede sidespeil\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[5]\",\"content\":\"Tr\u00e5dl\u00f8s og USB-C hurtiglading for alle passasjerer\"},{\"type\":\"feature_list.default[3].items[2]\",\"content\":\"Videostreaming, som gir tilgang til innhold fra Netflix, Youtube, Twitch og mer\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[6]\",\"content\":\"Stedsoppmerksom automatisk garasjed\u00f8r\u00e5pner\"},{\"type\":\"feature_list.default[2].items[7]\",\"content\":\"Telefonn\u00f8kkel\"},{\"type\":\"feature_list.default[3].main_title\",\"content\":\"Premium-tilkobling, 1 \u00e5r gratis\"},{\"type\":\"feature_list.default[3].items[0]\",\"content\":\"Direkte visualisering av trafikk\"},{\"type\":\"feature_list.default[3].items[1]\",\"content\":\"Satellittvisningskart\"},{\"type\":\"feature_list.default[3].items[3]\",\"content\":\"Caraoke\"},{\"type\":\"feature_list.default[3].items[4]\",\"content\":\"Musikk-streaming\"},{\"type\":\"feature_list.default[3].items[5]\",\"content\":\"Nettleser<br\/><i>*Nye funksjoner som blir tilgjengelige etter levering kan medf\u00f8re pristillegg.<\/i>\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"classes\":\"tds-text--start\",\"component\":\"h3\",\"hideSelectedGroups\":[\"STD_FEATURES\"]}},{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"feature_list.default\",\"classes\":\"tds--vertical_padding tds-text--caption\"}}]}]},{\"code\":\"EXTERIOR_GALLERY\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"Konfigurasjonsgalleri\",\"description\":\"Konfigurasjonsgalleri\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset[0]\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"crop\":[1300,500,300,300],\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1,\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"FRONT34\",\"zoom\":1.3}]},{\"type\":\"asset[1]\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"crop\":[1300,450,300,300],\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"SIDE\",\"zoom\":1,\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"SIDE\",\"zoom\":1.3}]},{\"type\":\"asset[2]\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"crop\":[1300,500,300,300],\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"REAR34\",\"zoom\":1,\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"REAR34\",\"zoom\":1.3}]},{\"type\":\"asset[3]\",\"content\":[{\"bkba\":1,\"crop\":[0,950,160,0],\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"RIMCLOSEUP\",\"ratio\":\"meet\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"tablet\",\"mobile\"]}]}},{\"bkba\":1,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"RIMCLOSEUP\",\"ratio\":\"slice\"}]},{\"type\":\"asset[4]\",\"content\":[{\"bkba\":0,\"type\":\"image-compositor\",\"view\":\"INTERIOR\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"FSD_GALLERY\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"default_options\":[],\"name\":\"Galleri Fremtidig selvkj\u00f8ring\",\"description\":\"Galleri Fremtidig selvkj\u00f8ring\",\"extra_content\":[{\"type\":\"asset[0]\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"video_props\":{\"loop\":0,\"muted\":true,\"autoPlay\":false,\"fullWidth\":true},\"content_path\":\"CustomGroups.FSD_NAVIGATE_CARD.name\"}]},{\"type\":\"asset[1]\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"video_props\":{\"loop\":0,\"muted\":true,\"autoPlay\":false,\"fullWidth\":true},\"content_path\":\"CustomGroups.FSD_LANE_CHANGE_CARD.name\"}]},{\"type\":\"asset[2]\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"video_props\":{\"loop\":0,\"muted\":true,\"autoPlay\":false,\"fullWidth\":true},\"content_path\":\"CustomGroups.FSD_AUTOPARK_CARD.name\"}]},{\"type\":\"asset[3]\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"video_props\":{\"loop\":0,\"muted\":true,\"autoPlay\":false,\"fullWidth\":true},\"content_path\":\"CustomGroups.FSD_SUMMON_CARD.name\"}]}]},{\"code\":\"EXPANSIVE_STORAGE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Stor oppbevaringsplass\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Stor oppbevaringsplass\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Model S har plass til 5 voksne og 793 liter bagasjeplass. Bakluken er elektrisk, og ryggen p\u00e5 baksetene kan enkelt foldes flatt kun ved \u00e5 trykke p\u00e5 en knapp. Det er ogs\u00e5 oppbevaring under gulvet i bagasjerommet for maksimal fleksibilitet.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Expansive_Storage.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]},{\"code\":\"EAP_FEATURES\",\"groups\":[\"EAP_LANE_CHANGE_CARD\",\"EAP_NAVIGATE_CARD\",\"EAP_AUTOPARK_CARD\",\"EAP_SUMMON_CARD\"],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Enhanced Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"aria_label\",\"content\":\"Funksjoner for Performance-oppgradering\"}]},{\"code\":\"EAP_NAVIGATE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APPB\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Navigate on Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Navigate on Autopilot\"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Enhanced Autopilot\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Automatisk kj\u00f8ring p\u00e5 motorvei fra p\u00e5kj\u00f8ring til avkj\u00f8ring, inkluderer automatiske filskifter, Trafikkoppmerksom cruisekontroll med full stopp og start, Autosteer og forbikj\u00f8ring av sakteg\u00e5ede biler i kj\u00f8refeltet ditt.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_NAVIGATE_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-navigate-on-autopilot\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_NAVIGATE_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-navigate-on-autopilot\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/navigate-on-autopilot.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"EAP_LANE_CHANGE_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APPB\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\" Automatisk filskifte \",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\" Automatisk filskifte \"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Enhanced Autopilot\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Mens du kj\u00f8rer p\u00e5 motorveien, vil automatisk filskifte plassere bilen din i den optimale filen for \u00e5 forberede deg p\u00e5 sammenfletting og avkj\u00f8rsler mens du kj\u00f8rer forbi biler som beveger seg langsomt. F\u00f8rere f\u00e5r tydelig innblikk i kommende filskift, samt tilpasning av funksjonen automatisk filskifte.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_LANE_CHANGE_FEATURE\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-auto-lane-change\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_LANE_CHANGE_FEATURE\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-auto-lane-change\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/lane_change.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"EAP_AUTOPARK_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APPB\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Autopark\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Autopark\"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Enhanced Autopilot\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Med ett enkelt trykk p\u00e5 ber\u00f8ringsskjermen kan din Tesla parkere for deg, b\u00e5de lukeparkering og perpendikul\u00e6rparkering. Model S vil varsle deg om tilgjengelige parkeringsplasser ved \u00e5 kontinuerlig overv\u00e5ke omr\u00e5det rundt deg.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_AUTOPARK_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-autopark\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_AUTOPARK_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-autopark\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/www.tesla.com\/ns_videos\/model3\/autopilot\/autopark.mp4\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"EAP_SUMMON_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[\"$APPB\"],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Smart Summon\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Smart Summon\"},{\"type\":\"panelName\",\"content\":\"Enhanced Autopilot\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Aktivert av Tesla-appen, vil din parkerte bil finne deg. Den vil til og med kunne parkere eller kj\u00f8re ut selv p\u00e5 trange steder. Smart Summon navigerer i komplekse parkeringssituasjoner mens den f\u00f8lger kj\u00f8refeltmarkeringer og stoppskilt, og unng\u00e5r fotgjengere og hindringer som kjegler, s\u00f8ppelkasser og handlekurver.\"},{\"type\":\"add_options\",\"content\":\"Legg til pakke\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_SUMMON_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"add-fsd-summon\"}}]},{\"type\":\"remove_options\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"panelName\":\"EAP_SUMMON_CARD\",\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--full\",\"tds-o-remove-margins\"],\"interaction\":\"remove-fsd-summon\"}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"type\":\"video-inline\",\"relative\":true,\"urlDesktop\":\"https:\/\/tesla-cdn.thron.com\/delivery\/public\/video\/tesla\/77961b78-8823-4492-b490-2110d1ea165d\/nja0fy\/WEBHD\/summon_v2_emea\",\"selected_by\":{\"or\":[{\"on\":[\"desktop\",\"tablet\"]}]},\"video_props\":{\"loop\":true,\"muted\":true,\"autoPlay\":true,\"controls\":false,\"fullWidth\":true,\"playsInline\":true}}]}]},{\"code\":\"ADAPTIVE_SUSPENSION_CARD\",\"groups\":[],\"context\":\"configurator\",\"options\":[],\"required\":false,\"exclusive\":false,\"name\":\"Adaptiv luftfj\u00e6ring\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"title\",\"content\":\"Adaptiv luftfj\u00e6ring\"},{\"type\":\"eyebrow\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Model S 'adaptive fj\u00e6ring reagerer p\u00e5 veiforhold og f\u00f8rerreguleringer hundrevis av ganger per sekund for \u00e5 levere eksepsjonell kj\u00f8rekvalitet og h\u00e5ndtering. Systemet justerer ogs\u00e5 kj\u00f8reh\u00f8yden automatisk for \u00f8kt komfort og for \u00e5 holde Model S i sin mest aerodynamiske innstilling for maksimal rekkevidde.\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/S_Suspension.jpeg\",\"type\":\"image\",\"ratio\":\"slice\"}]}]}],\"options\":{\"$ACL1\":{\"code\":\"$ACL1\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ACL1\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ACL1\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ACL1\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ACL1\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ACL1\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ACL1\"}],\"name\":\"Ludicrous-modus\",\"description\":\"Ludicrous-modus\",\"long_name\":\"Ludicrous-modus\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Ludicrous-modus\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Ludicrous-modus\"},{\"type\":\"more_info\",\"content\":\"20 % raskere akselerasjon\"},{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"checkbox_extended\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":0,\"selected_by\":{\"and\":[\"$MTS04\"]}}]}],\"price\":73000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":73000,\"context\":\"NOK\"}]},\"$APBS\":{\"code\":\"$APBS\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APF2\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APPB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APBS\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APF2\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APPB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"}],\"name\":\"Autopilot\",\"description\":\"Autopilot\",\"long_name\":\"Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"},{\"type\":\"feature_list.default.items[0]\",\"content\":\"Gj\u00f8r det mulig for Teslaen \u00e5 styre, akselerere og bremse automatisk for andre kj\u00f8ret\u00f8y og fotgjengere i kj\u00f8rebanen.\"},{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Velg alternativ\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Valgt alternativ\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"card\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"upgrade\",\"value\":31400,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"trial\",\"value\":31400,\"context\":\"NOK\"}]},\"$APF2\":{\"code\":\"$APF2\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APPB\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APF2\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APPB\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APF2\"}],\"name\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\",\"description\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\",\"long_name\":\"Fremtidig selvkj\u00f8rende funksjoner\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"valgfritt\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"All funksjonalitet for Basic Autopilot og Enhanced Autopilot.\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Trafikklys og stoppskiltkontroll\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].title\",\"content\":\"Kommende:\"},{\"type\":\"feature_list.default[1].items[0]\",\"content\":\"Automatisk kj\u00f8ring i bygater\"},{\"type\":\"disclaimer\",\"content\":\"<p>Funksjonene vi tilbyr i dag krever at sj\u00e5f\u00f8ren til enhver tid har kontroll over kj\u00f8ret\u00f8yet, og gj\u00f8r ikke bilen selvkj\u00f8rende. P\u00e5 grunn av dagens regelverk vil du m\u00e5tte bruke for eksempel blinklyshendelen for \u00e5 aktivere visse funksjoner. Av samme grunn er rekkevidden og man\u00f8vrerbarheten ved bruk av Summon begrenset.<\/p><p>For \u00e5 kunne aktivere nye funksjoner m\u00e5 de oppn\u00e5 langt st\u00f8rre p\u00e5litelighet enn menneskelige sj\u00e5f\u00f8rer, og dette m\u00e5 dokumenteres gjennom milliarder av kj\u00f8rte kilometer. I tillegg m\u00e5 funksjonene bli lovlige \u00e5 bruke, hvilket kan ta lengre tid i noen omr\u00e5der enn andre.<\/p><p>Mens vi utvikler nye funksjoner vil Teslaen din forbedres kontinuerlig gjennom tr\u00e5dl\u00f8se programvareoppdateringer.<\/p>\"},{\"type\":\"fsd_features\",\"content\":\"Se Spesifikasjoner\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"button\",\"props\":{\"data-should-open\":\"FSD_FEATURES\"},\"classNames\":[\"tds-btn tds-btn--light\",\"tds-btn--small\"]}}]},{\"type\":\"add_fsd_package\",\"content\":\"Legg til\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--small\"]}}]},{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Velg alternativ\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Valgt alternativ\"},{\"type\":\"remove_fsd_package\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APF2\"]},\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--small\"]}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h2\"}},{\"type\":\"FormattedPrice\"},{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"feature_list.default\"}},{\"type\":\"ActionTarget\",\"props\":{\"fields\":[{\"field\":\"add_fsd_package\",\"selected_by\":{\"not\":[\"$APF2\"]}},{\"field\":\"remove_fsd_package\",\"selected_by\":{\"and\":[\"$APF2\"]}},{\"field\":\"fsd_features\",\"props\":{\"modal\":\"FSD_FEATURES\"}}]}},{\"type\":\"Disclaimer\",\"props\":{\"field\":\"disclaimer\",\"classes\":\"features-copy--disclaimer\"}}]}],\"price\":59600,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":59600,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"upgrade\",\"value\":74500,\"context\":\"NOK\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APF2\",\"target_value\":37250,\"condition_code\":\"$APPB\",\"condition_state\":\"set\",\"target_property\":\"price\"}]},{\"type\":\"trial\",\"value\":74500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$APPB\":{\"code\":\"$APPB\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APF2\"}],\"unset_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APPB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$APBS\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APF2\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$APPB\"}],\"name\":\"Enhanced Autopilot\",\"description\":\"Enhanced Autopilot\",\"long_name\":\"Enhanced Autopilot\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"valgfritt\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Navigate on Autopilot\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\" Automatisk filskifte \"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Autopark\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"Summon\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Smart Summon\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"   \"},{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Velg alternativ\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Alternativ valgtAlternativ valgt\"},{\"type\":\"fsd_features\",\"content\":\"Se Spesifikasjoner\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"button\",\"props\":{\"data-should-open\":\"EAP_FEATURES\"},\"classNames\":[\"tds-btn tds-btn--light\",\"tds-btn--small\"]}}]},{\"type\":\"add_ea_package\",\"content\":\"Legg til\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--small\"]}}]},{\"type\":\"remove_ea_package\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$APPB\"]},\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--small\"]}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h2\"}},{\"type\":\"FormattedPrice\"},{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"feature_list.default\"}},{\"type\":\"ActionTarget\",\"props\":{\"fields\":[{\"field\":\"add_ea_package\",\"selected_by\":{\"not\":[\"$APPB\"]}},{\"field\":\"remove_ea_package\",\"selected_by\":{\"and\":[\"$APPB\"]}},{\"field\":\"fsd_features\",\"props\":{\"modal\":\"EAP_FEATURES\"}}]}}]}],\"price\":29800,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":29800,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"upgrade\",\"value\":37250,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"trial\",\"value\":37250,\"context\":\"NOK\"}]},\"$CPF0\":{\"code\":\"$CPF0\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF0\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF0\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF0\",\"condition_code\":\"$CPF1\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"name\":\"Standard-tilkobling\",\"description\":\"Standard-tilkobling\",\"long_name\":\"Standard-tilkobling\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"long_name\",\"content\":\"1 \u00e5rs pr\u00f8veperiode p\u00e5 Premium Connectivity\"}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"1_month\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$CPF1\":{\"code\":\"$CPF1\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF1\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF0\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$CPF1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF0\"}],\"name\":\"Premium Connectivity\",\"description\":\"Premium Connectivity\",\"long_name\":\"Premium Connectivity\",\"extra_copy\":[],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"1_month\",\"value\":129,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MDLS\":{\"code\":\"$MDLS\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MDLS\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MDLS\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MDLS\"}],\"name\":\"Model S\",\"description\":\"Model S\",\"long_name\":\"Model S\",\"price\":648990,\"pricing\":[{\"type\":\"order_payment_$MTS10\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"order_payment_$MTS11\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base\",\"value\":648990,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"order_payment\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"order_fee\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"non_refundable_order_payment\",\"value\":1000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"non_refundable_order_payment_used\",\"value\":2500,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"order_payment_$MTS09\",\"value\":8800,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PBSB\":{\"code\":\"$PBSB\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\",\"$PPSW\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PBSB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\"]}],\"name\":\"Solid Black\",\"description\":\"Solid Black\",\"long_name\":\"Solid Black\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Paint_Black.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PI01\":{\"code\":\"$PI01\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PI01\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PI01\"}],\"name\":\"Premium oppgraderinger-pakke\",\"description\":\"Premium oppgraderinger-pakke\",\"long_name\":\"Premium oppgraderinger-pakke\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PMBL\":{\"code\":\"$PMBL\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PMBL\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$PBSB\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\",\"$PPSW\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMBL\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$PBSB\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\"]}],\"name\":\"Obsidian Black Metallic\",\"description\":\"Obsidian Black Metallic\",\"long_name\":\"Obsidian Black Metallic\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_col_pmbl.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":16700,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":16700,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PMNG\":{\"code\":\"$PMNG\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\",\"$PPSW\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMNG\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\"]}],\"name\":\"Midnight Silver Metallic\",\"description\":\"Midnight Silver Metallic\",\"long_name\":\"Midnight Silver Metallic\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Paint_MidnightSilver.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PMSS\":{\"code\":\"$PMSS\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PMSS\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PPMR\",\"$PPSB\",\"$PPSW\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PMSS\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PPMR\",\"$PPSB\"]}],\"name\":\"S\u00f8lv metallic\",\"description\":\"S\u00f8lv metallic\",\"long_name\":\"S\u00f8lv metallic\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/ui_swat_col_pmss.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":16700,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":16700,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PPMR\":{\"code\":\"$PPMR\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPMR\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPSB\",\"$PPSW\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPMR\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPSB\"]}],\"name\":\"Red Multi-Coat\",\"description\":\"Red Multi-Coat\",\"long_name\":\"Red Multi-Coat\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Paint_Red.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":20900,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":20900,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PPSB\":{\"code\":\"$PPSB\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSW\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\"]}],\"name\":\"Deep Blue Metallic\",\"description\":\"Deep Blue Metallic\",\"long_name\":\"Deep Blue Metallic\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Paint_Blue.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$PPSW\":{\"code\":\"$PPSW\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$PPSW\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$PPSW\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$PBSB\",\"$PMBL\",\"$PMNG\",\"$PMSS\",\"$PPMR\",\"$PPSB\"]}],\"name\":\"Pearl White Multi-Coat\",\"description\":\"Pearl White Multi-Coat\",\"long_name\":\"Pearl White Multi-Coat\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Paint_White.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$RFFG\":{\"code\":\"$RFFG\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$RFFG\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$RFFR\",\"$RFP2\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$RFFG\"}],\"name\":\"Glasstak\",\"description\":\"Glasstak\",\"long_name\":\"Glasstak\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$RFFR\":{\"code\":\"$RFFR\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$RFFR\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$RFFG\",\"$RFP2\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$RFFR\"}],\"name\":\"Glasstak\",\"description\":\"Glasstak\",\"long_name\":\"Glasstak\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$RFP2\":{\"code\":\"$RFP2\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$RFP2\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$RFFG\",\"$RFFR\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$RFP2\"}],\"name\":\"Soltak\",\"description\":\"Soltak\",\"long_name\":\"Soltak\",\"price\":2000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":2000,\"context\":\"NOK\"}]},\"$RNG1\":{\"code\":\"$RNG1\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$RNG1\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$RNG1\"}],\"name\":\"Forlenget rekkevidde\",\"description\":\"Forlenget rekkevidde\",\"long_name\":\"Forlenget rekkevidde\",\"price\":4990,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":4990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$SC04\":{\"code\":\"$SC04\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC04\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$SC05\",\"$SC06\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC04\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC04\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$SC05\",\"$SC06\"]}],\"name\":\"Supercharging som betales per bruk\",\"description\":\"Supercharging som betales per bruk\",\"long_name\":\"Supercharging som betales per bruk\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$SC05\":{\"code\":\"$SC05\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC05\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$SC04\",\"$SC06\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC05\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC04\",\"condition_code\":\"$SC06\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"name\":\"Gratis superlading\",\"description\":\"Gratis superlading\",\"long_name\":\"Gratis superlading\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$SC06\":{\"code\":\"$SC06\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC06\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$SC04\",\"$SC05\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$SC06\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC04\",\"condition_code\":\"$SC05\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"name\":\"Tidsavhengig Supercharging\",\"description\":\"Tidsavhengig Supercharging\",\"long_name\":\"Tidsavhengig Supercharging\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$ST03\":{\"code\":\"$ST03\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ST03\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ST03\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ST0Y\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ST03\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ST03\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ST0Y\"}],\"name\":\"Ordin\u00e6rt Ratt\",\"description\":\"Ordin\u00e6rt Ratt\",\"long_name\":\"Ordin\u00e6rt Ratt\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_s-wheel-b.svg\",\"type\":\"image\"}]}]},\"$ST0Y\":{\"code\":\"$ST0Y\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ST0Y\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ST03\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ST0Y\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ST0Y\",\"condition_code\":\"$ST03\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"name\":\"Yoke-ratt\",\"description\":\"Yoke-ratt\",\"long_name\":\"Yoke-ratt\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_s-wheel-y.svg\",\"type\":\"image\"}]}]},\"$TW01\":{\"code\":\"$TW01\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$TW01\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$TW01\"}],\"name\":\"Hengerfeste\",\"description\":\"Hengerfeste\",\"long_name\":\"Hengerfeste\",\"long_description\":\"Hengerfeste\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"selectLabel\",\"content\":\"Velg alternativ\"},{\"type\":\"deselectLabel\",\"content\":\"Valgt alternativ\"},{\"type\":\"description\",\"content\":\"Sterkt tilhengerfeste av st\u00e5l og avtakbar 2\u201d feste som kan trekke opptil X, XXX\"},{\"type\":\"add_tow_hitch\",\"content\":\"Legg til\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$TW01\"]},\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--blue\",\"tds-btn--small\"]}}]},{\"type\":\"remove_tow_hitch\",\"content\":\"Fjern\",\"behavior\":[{\"type\":\"ACTION\",\"content\":{\"type\":\"TRIGGER_CONFIGURATION_CHANGE\",\"option\":{\"set\":[\"$TW01\"]},\"actionClass\":[\"tds-btn\",\"tds-btn--light\",\"tds-btn--medium\"]}}]}],\"extra_content\":[{\"type\":\"components\",\"content\":[{\"type\":\"Title\",\"props\":{\"component\":\"h2\"}},{\"type\":\"FormattedPrice\"},{\"type\":\"Copy\",\"props\":{\"field\":\"description\",\"classes\":\"tds--vertical_padding tds-text--center\"}},{\"type\":\"ActionTarget\",\"props\":{\"fields\":[{\"field\":\"add_tow_hitch\",\"selected_by\":{\"not\":[\"$TW01\"]}},{\"field\":\"remove_tow_hitch\",\"selected_by\":{\"and\":[\"$TW01\"]}}]}}]}]},\"$WS10\":{\"code\":\"$WS10\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTTC\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS07\",\"$MTS08\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTTC\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS07\",\"$MTS08\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WS10\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"21\\\" Arachnid-felger\",\"description\":\"21\\\" Arachnid-felger\",\"long_name\":\"21\\\" Arachnid-felger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/21Arachnid.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":37600,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":37600,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WS90\":{\"code\":\"$WS90\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTMS\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS07\",\"$MTS08\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTMS\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS07\",\"$MTS08\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WS90\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"19\\\" Tempest-felger\",\"description\":\"19\\\" Tempest-felger\",\"long_name\":\"19\\\" Tempest-felger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_whl_tempest.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WTAB\":{\"code\":\"$WTAB\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"targets\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTAB\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]},{\"action\":\"set\",\"targets\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WTAB\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"21\u2019\u2019 svarte Arachnid-felger\",\"description\":\"21\u2019\u2019 svarte Arachnid-felger\",\"long_name\":\"21\u2019\u2019 svarte Arachnid-felger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_whl_wtab.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":37600,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":37600,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WTAS\":{\"code\":\"$WTAS\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTAS\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WTAS\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"19\u2019\u2019 S\u00f8lvfelger\",\"description\":\"19\u2019\u2019 S\u00f8lvfelger\",\"long_name\":\"19\u2019\u2019 S\u00f8lvfelger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_whl_wtas.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WTD2\":{\"code\":\"$WTD2\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTD2\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WTD2\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"19\\\" Sonic Carbon Slipstream-felger\",\"description\":\"19\\\" Sonic Carbon Slipstream-felger\",\"long_name\":\"19\\\" Sonic Carbon Slipstream-felger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_whl_wtds.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WTDS\":{\"code\":\"$WTDS\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTDS\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WTDS\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTMS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"19\\\" Sonic Carbon Slipstream-felger\",\"description\":\"19\\\" Sonic Carbon Slipstream-felger\",\"long_name\":\"19\\\" Sonic Carbon Slipstream-felger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_whl_wtds.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WTMS\":{\"code\":\"$WTMS\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTMS\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WTMS\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTSD\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"19\\\" S\u00f8lvfelger\",\"description\":\"19\\\" S\u00f8lvfelger\",\"long_name\":\"19\\\" S\u00f8lvfelger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_whl_tempest.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WTSD\":{\"code\":\"$WTSD\",\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTSD\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTTC\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WTSD\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTTC\"]}],\"name\":\"20\\\" tofargede Slipstream-felger\",\"description\":\"20\\\" tofargede Slipstream-felger\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WTTC\":{\"code\":\"$WTTC\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTTC\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WS10\",\"$WS90\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS10\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WTTC\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$WS10\",\"$WTAB\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\",\"$WTMS\",\"$WTSD\"]}],\"name\":\"21\\\" Sonic Carbon Twin Turbine-felger\",\"description\":\"21\\\" Sonic Carbon Twin Turbine-felger\",\"long_name\":\"21\\\" Sonic Carbon Twin Turbine-felger\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_swat_whl_wttc.png\",\"type\":\"image\"}]}],\"price\":37600,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":37600,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW01\":{\"code\":\"$WW01\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW01\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW01\"}],\"name\":\"19\\\" Slipstream med Nokian piggdekk\",\"description\":\"19'' Slipstream-hjul og pakke med Nokian piggdekk\",\"long_name\":\"19'' Slipstream-hjul og pakke med Nokian piggdekk\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":26400,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":26400,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW02\":{\"code\":\"$WW02\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW02\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW02\"}],\"name\":\"19\\\" Sonic Carbon Slipstream med Nokian piggdekk\",\"description\":\"19\u201d Sonic Carbon Slipstream hjul og Nokian piggdekkpakke\",\"long_name\":\"19\u201d Sonic Carbon Slipstream hjul og Nokian piggdekkpakke\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":34500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":34500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW03\":{\"code\":\"$WW03\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW03\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW03\"}],\"name\":\"19'' Slipstream med Nokian piggfrie vinterdekk\",\"description\":\"19'' Slipstream hjul og Nokian piggfrie dekkpakke\",\"long_name\":\"19'' Slipstream hjul og Nokian piggfrie dekkpakke\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":26400,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":26400,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW04\":{\"code\":\"$WW04\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW04\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW04\"}],\"name\":\"19'' Sonic Carbon Slipstream med Nokian piggfrie vinterdekk\",\"description\":\"19'' Sonic Carbon Slipstream hjul og Nokian piggfrie dekkpakke\",\"long_name\":\"19'' Sonic Carbon Slipstream hjul og Nokian piggfrie dekkpakke\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":34500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":34500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW05\":{\"code\":\"$WW05\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW05\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW05\"}],\"name\":\"19'' Slipstream med Pirelli Scorpion vinterdekk\",\"description\":\"19'' Slipstream Wheels og Pirelli Sottozero 3 dekkpakke\",\"long_name\":\"19'' Slipstream Wheels og Pirelli Sottozero 3 dekkpakke\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":23200,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":23200,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW06\":{\"code\":\"$WW06\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW06\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW06\"}],\"name\":\"19'' Sonic Carbon Slipstream med Pirelli Scorpion vinterdekk\",\"description\":\"19'' Sonic Carbon Slipstream Wheels og Pirelli Sottozero 3 dekkpakke\",\"long_name\":\"19'' Sonic Carbon Slipstream Wheels og Pirelli Sottozero 3 dekkpakke\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":34500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":34500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW07\":{\"code\":\"$WW07\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW07\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW08\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW07\"}],\"name\":\"21'' Sonic Carbon Turbine med Pirelli vinterdekk\",\"description\":\"21'' Sonic Carbon Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"long_name\":\"21'' Sonic Carbon Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":52300,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":52300,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW08\":{\"code\":\"$WW08\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW08\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW09\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW08\"}],\"name\":\"21'' Turbine med Pirelli vinterdekk\",\"description\":\"21'' Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"long_name\":\"21'' Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":52300,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":52300,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW09\":{\"code\":\"$WW09\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW09\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW10\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW09\"}],\"name\":\"21'' Twin Turbine med Pirelli vinterdekk\",\"description\":\"21'' Twin Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"long_name\":\"21'' Twin Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":52300,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":52300,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WW10\":{\"code\":\"$WW10\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW10\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WW01\",\"$WW02\",\"$WW03\",\"$WW04\",\"$WW05\",\"$WW06\",\"$WW07\",\"$WW08\",\"$WW09\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW10\"}],\"name\":\"21'' Sonic Carbon Twin Turbine med Pirelli vinterdekk\",\"description\":\"21'' Sonic Carbon Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"long_name\":\"21'' Sonic Carbon Turbine og Pirelli Sottozero 3 vinterdekkpakke forskj\u00f8vet\",\"extra_copy\":[],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[]}],\"price\":52300,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":52300,\"context\":\"NOK\"}]},\"$X019\":{\"code\":\"$X019\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$X019\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$X019\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$X019\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$X019\"}],\"name\":\"Karbonfiberspoiler\",\"description\":\"Karbonfiberspoiler\",\"long_name\":\"Karbonfiberspoiler\",\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$IBC00\":{\"code\":\"$IBC00\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_code\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBC00\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$IBE00\",\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_code\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"set\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$IBC00\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Interior_Black.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS10\"]}}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$IBE00\":{\"code\":\"$IBE00\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBC00\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBC00\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$IBE00\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]}],\"name\":\"Helt svart premium interi\u00f8r med ibenholt innredning\",\"description\":\"Helt svart premium interi\u00f8r med ibenholt innredning\",\"long_name\":\"Helt svart premium interi\u00f8r med ibenholt innredning\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Ebony dekor\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Interior_Black.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$ICC00\":{\"code\":\"$ICC00\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICW00\",\"condition_code\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICC00\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$IBE00\",\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICW00\",\"condition_code\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"set\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ICC00\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\"]}],\"name\":\"Krem premium interi\u00f8r med karbonfiberdekor\",\"description\":\"Krem premium interi\u00f8r med karbonfiberdekor\",\"long_name\":\"Krem premium interi\u00f8r med karbonfiberdekor\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Krem\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Interior_Cream.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS10\"]}}]}],\"price\":17500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":17500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$ICW00\":{\"code\":\"$ICW00\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICC00\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICW00\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$IBE00\",\"$IWW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICC00\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$ICW00\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$IWW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]}],\"name\":\"Kremfarget interi\u00f8r med valn\u00f8ttdekor\",\"description\":\"Kremfarget interi\u00f8r med valn\u00f8ttdekor\",\"long_name\":\"Kremfarget interi\u00f8r med valn\u00f8ttdekor\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Krem\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Valn\u00f8ttdekor\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Interior_Cream.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}}]}],\"price\":17500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":17500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INB3C\":{\"code\":\"$INB3C\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3C\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INB3C\"}],\"name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"description\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"long_name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Krem\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_cream.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INB3P\":{\"code\":\"$INB3P\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3P\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INB3P\"}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i m\u00f8nstret aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_black.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INB3W\":{\"code\":\"$INB3W\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INB3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INB3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INB3W\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i m\u00f8rk aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_white.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBBC\":{\"code\":\"$INBBC\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBC\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBC\"}],\"name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"description\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"long_name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Krem\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_cream.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBBP\":{\"code\":\"$INBBP\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBP\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBP\"}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i m\u00f8nstret aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_black.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBCB\":{\"code\":\"$INBCB\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCB\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBCB\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCB\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCB\"}],\"name\":\"Sort Performance-interi\u00f8r - Ventilert\",\"description\":\"Sort Performance-interi\u00f8r - Ventilert\",\"long_name\":\"Sort Performance-interi\u00f8r - Ventilert\"},\"$INBCP\":{\"code\":\"$INBCP\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBCP\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCP\"}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_black_cf.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBCW\":{\"code\":\"$INBCW\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBCW\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCW\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_white_cf.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBDW\":{\"code\":\"$INBDW\",\"user_defined_rules\":{},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBDW\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBDW\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBFW\":{\"code\":\"$INBFW\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBFW\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBFW\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i m\u00f8rk aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_white.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBPC\":{\"code\":\"$INBPC\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBPC\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBPC\"}],\"name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"description\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"long_name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Krem\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_cream.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBTW\":{\"code\":\"$INBTW\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBTW\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i m\u00f8rk aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_white.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBWW\":{\"code\":\"$INBWW\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBWW\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBWW\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i m\u00f8rk aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_white.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INFBP\":{\"code\":\"$INFBP\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INFBP\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INFBP\"}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i m\u00f8nstret aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_black.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INFCP\":{\"code\":\"$INFCP\",\"user_defined_rules\":{},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INFCP\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INFCP\"}],\"name\":\"Sort premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Sort premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Sort premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INFTP\":{\"code\":\"$INFTP\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INFTP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INFTP\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INFTP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INFTP\"}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i m\u00f8nstret aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_black.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS04\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INLCC\":{\"code\":\"$INLCC\",\"user_defined_rules\":{},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INLCC\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INLCC\"}],\"name\":\"Krem premium interi\u00f8r med karbonfiberdekor\",\"description\":\"Krem premium interi\u00f8r med karbonfiberdekor\",\"long_name\":\"Krem premium interi\u00f8r med karbonfiberdekor\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Krem\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INLCP\":{\"code\":\"$INLCP\",\"user_defined_rules\":{},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INLCP\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INLCP\"}],\"name\":\" Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"  Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"  Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og lett\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INLFC\":{\"code\":\"$INLFC\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INLFC\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INLFC\"}],\"name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"description\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"long_name\":\"Krem premium interi\u00f8r med innredning i eike-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Krem\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_cream.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INLFP\":{\"code\":\"$INLFP\",\"user_defined_rules\":{},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INLFP\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INWCB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INLFP\"}],\"name\":\" Svart og lett interi\u00f8r med formet dekor i ask\",\"description\":\"Svart og lett interi\u00f8r med formet dekor i ask\",\"long_name\":\"Svart og lett interi\u00f8r med formet dekor i ask\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og lett\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INWCB\":{\"code\":\"$INWCB\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INWCB\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INWCB\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INWCB\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INWCB\"}],\"name\":\"Svart og hvitt ytelsesinteri\u00f8r - ventilert\",\"description\":\"Svart og hvitt ytelsesinteri\u00f8r - ventilert\",\"long_name\":\"Svart og hvitt ytelsesinteri\u00f8r - ventilert\",\"extra_copy\":[]},\"$IWC00\":{\"code\":\"$IWC00\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWW00\",\"condition_code\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWC00\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$IBE00\",\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$ICC00\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWW00\",\"condition_code\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"set\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$IWC00\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$IWW00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$ICC00\"]}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Interior_White.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS10\"]}}]}],\"price\":17500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":17500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$IWW00\":{\"code\":\"$IWW00\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWC00\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWW00\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$IBE00\",\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWC00\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$IWW00\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$ICW00\",\"$IBC00\",\"$IWC00\",\"$ICC00\"]}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med dekor i valn\u00f8tt\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med dekor i valn\u00f8tt\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med dekor i valn\u00f8tt\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Valn\u00f8ttdekor\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODEL3\/UI\/Interior_White.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"or\":[\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}}]}],\"price\":17500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":17500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS01\":{\"code\":\"$MTS01\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$X019\",\"$ACL1\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBP\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCP\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS01\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS01\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$X019\",\"$ACL1\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBP\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCP\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS01\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS01\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Standard Range\",\"description\":\"Model S Standard Range\",\"long_name\":\"Model S Standard Range\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Standard Range\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":342390,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":648990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS03\":{\"code\":\"$MTS03\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WTAB\",\"$X019\",\"$ACL1\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBP\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCP\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS03\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS03\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WTAB\",\"$X019\",\"$ACL1\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBBP\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBCP\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3P\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3P\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS03\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS03\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Long Range\",\"description\":\"Model S Long Range\",\"long_name\":\"Model S Long Range\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Long Range\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":346490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":73000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":73000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":721990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS04\":{\"code\":\"$MTS04\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ACL1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_code\":\"$INFTP\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBWW\",\"condition_code\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBP3P\",\"condition_code\":\"$INB3P\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBP3W\",\"condition_code\":\"$INB3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS04\",\"$ACL1\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS04\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ACL1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_code\":\"$INFTP\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBWW\",\"condition_code\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBP3P\",\"condition_code\":\"$INB3P\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBP3W\",\"condition_code\":\"$INB3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS04\",\"$ACL1\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS04\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Performance\",\"description\":\"Model S Performance\",\"long_name\":\"Model S Performance\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Performance\"},{\"type\":\"description.main_title[0]\",\"content\":\"Model S Performance inkluderer:\"},{\"type\":\"description.items[0]\",\"content\":\"Raskere akselerasjon: 0-100 km\/t p\u00e5 2,5 s\"},{\"type\":\"description.items[1]\",\"content\":\"Ludicrous-modus\"},{\"type\":\"description.items[2]\",\"content\":\"Forbedret interi\u00f8rfinish\"},{\"type\":\"description.items[3]\",\"content\":\"Spoiler i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":421490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":200000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":200000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":848990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS05\":{\"code\":\"$MTS05\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WTAB\",\"$X019\",\"$ACL1\",\"$INBBP\",\"$INBCP\",\"$INBP3P\",\"$INBC3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS05\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS05\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WTAB\",\"$X019\",\"$ACL1\",\"$INBBP\",\"$INBCP\",\"$INBP3P\",\"$INBC3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS05\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS05\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Long Range\",\"description\":\"Model S Long Range\",\"long_name\":\"Model S Long Range\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Long Range\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":346490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"option_price_override\",\"content\":[{\"content\":2271200,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":73000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":73000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":721990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS06\":{\"code\":\"$MTS06\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ACL1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_code\":\"$INFTP\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBWW\",\"condition_code\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3P\",\"$INBP3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3W\",\"$INBP3W\"]},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS06\",\"$ACL1\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS06\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ACL1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBBP\",\"condition_code\":\"$INFTP\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBWW\",\"condition_code\":\"$INBTW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3P\",\"$INBP3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3W\",\"$INBP3W\"]},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS06\",\"$ACL1\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS06\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Performance\",\"description\":\"Model S Performance\",\"long_name\":\"Model S Performance\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Performance\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].main_title\",\"content\":\"Model S Performance\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Raskere akselerasjon: 0\u2013100 km\/t p\u00e5 2,5 s\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Ludicrous-modus\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Forbedret interi\u00f8rfinish\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"Spoiler i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":421490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"option_price_override\",\"content\":[{\"content\":2739200,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":200000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":200000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":848990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS07\":{\"code\":\"$MTS07\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WTAB\",\"$X019\",\"$ACL1\",\"$INBBP\",\"$INBCP\",\"$INBP3P\",\"$INBC3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTMS\",\"condition_code\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTTC\",\"condition_code\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS07\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS07\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$WTAB\",\"$X019\",\"$ACL1\",\"$INBBP\",\"$INBCP\",\"$INBP3P\",\"$INBC3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBTW\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBWW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBCW\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INB3W\",\"operator\":\"or\",\"condition_code\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"condition_code\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTMS\",\"condition_code\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTTC\",\"condition_code\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS07\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS07\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Long Range Plus\",\"description\":\"Model S Long Range Plus\",\"long_name\":\"Model S Long Range Plus\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Long Range Plus\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":373490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"option_price_override\",\"content\":[{\"content\":373490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"base_plus_trim_pricing\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"optionPriceKey\":\"base_plus_trim\",\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":127000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":127000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":775990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS08\":{\"code\":\"$MTS08\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ACL1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3P\",\"$INFTP\",\"$INBBP\",\"$INBP3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3W\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INBP3W\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTMS\",\"condition_code\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTTC\",\"condition_code\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS08\",\"$ACL1\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS08\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS09\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ACL1\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3P\",\"$INFTP\",\"$INBBP\",\"$INBP3P\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$INB3W\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INBP3W\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTMS\",\"condition_code\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WTTC\",\"condition_code\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS08\",\"$ACL1\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS08\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Performance\",\"description\":\"Model S Performance\",\"long_name\":\"Model S Performance\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Performance\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].main_title\",\"content\":\"Model S Performance\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Akselerasjon fra 0-60 mph: <0.0 s\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"Kvartalsmile: <0,0 s\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"0,000+ hestekrefter\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"Tre drivenheter med h\u00f8y ytelse\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"rotorer med karbonermet hylse \"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[5]\",\"content\":\"dreiemomentvektor \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":448490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"option_price_override\",\"content\":[{\"content\":448490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"base_plus_trim_pricing\",\"content\":[{\"options\":[\"$ACL1\"],\"configuaration\":[\"$MDLS\"],\"optionPriceKey\":\"base_plus_trim\",\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":254000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":254000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":902990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS09\":{\"code\":\"$MTS09\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBC00\",\"condition_code\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWC00\",\"condition_code\":\"$IWW00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICC00\",\"condition_code\":\"$ICW00\",\"condition_state\":\"set\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS09\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS10\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBC00\",\"condition_code\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWC00\",\"condition_code\":\"$IWW00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICC00\",\"condition_code\":\"$ICW00\",\"condition_state\":\"set\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS09\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Plaid+\",\"description\":\"Model S Plaid+\",\"long_name\":\"Model S Plaid+\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Plaid+\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].main_title\",\"content\":\"Plaid+ Oppgraderinger \",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"h2\",\"classNames\":[\"tds-text--center\"]}}]},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Den raskeste akselerasjonen 0-100 km\/t for en serieprodusert bil noensinne\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"0-100 km\/t: <2,1 sek.\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"Kvart mile: <9,0 s\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"1.100+ hestekrefter\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Tre h\u00f8yytelsesmotorer med karbonhylsede rotorer\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[5]\",\"content\":\"Dreiemomentvektor\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].description\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"drive_mode\",\"content\":\"Tri-motor med firehjulsdrift\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":614490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"option_price_override\",\"content\":[{\"content\":614490,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"base_plus_trim_pricing\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"optionPriceKey\":\"base_plus_trim\",\"condition_state\":\"and\"},{\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"optionPriceKey\":\"base_plus_trim\",\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"disable_override\",\"content\":[{\"content\":true,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":851000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":851000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":1499990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS10\":{\"code\":\"$MTS10\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_code\":\"$IBC00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWW00\",\"condition_code\":\"$IWC00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICW00\",\"condition_code\":\"$ICC00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTMS\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTTC\",\"$WTAB\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBE00\",\"condition_code\":\"$IBC00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWW00\",\"condition_code\":\"$IWC00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICW00\",\"condition_code\":\"$ICC00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTMS\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTTC\",\"$WTAB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS10\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS11\"]}],\"name\":\"Model S Long Range\",\"description\":\"Model S Long Range\",\"long_name\":\"Model S Long Range\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Long Range\"},{\"type\":\"long_name\",\"content\":\"Model S Long Range\"},{\"type\":\"drive_mode\",\"content\":\"Dual Motor firehjulsdrift\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":69420,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"option_price_override\",\"content\":[{\"content\":69420,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"base_plus_trim_pricing\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"optionPriceKey\":\"base_plus_trim\",\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":281000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":281000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":929990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$MTS11\":{\"code\":\"$MTS11\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBC00\",\"condition_code\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWC00\",\"condition_code\":\"$IWW00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICC00\",\"condition_code\":\"$ICW00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTMS\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTTC\",\"$WTAB\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS11\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\",\"$MTS10\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IBC00\",\"condition_code\":\"$IBE00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$IWC00\",\"condition_code\":\"$IWW00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$ICC00\",\"condition_code\":\"$ICW00\",\"condition_state\":\"set\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS90\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTMS\",\"$WTAS\",\"$WTD2\",\"$WTDS\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WS10\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$WTTC\",\"$WTAB\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$MTS11\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$MTS10\",\"condition_state\":\"unset\",\"condition_all_codes\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}],\"name\":\"Model S Plaid\",\"description\":\"Model S Plaid\",\"long_name\":\"Model S Plaid\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"name\",\"content\":\"Plaid\"},{\"type\":\"long_name\",\"content\":\"Model S Plaid\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].main_title\",\"content\":\"Plaid Oppgraderinger\",\"behavior\":[{\"type\":\"CONTAINER\",\"content\":{\"tag\":\"h2\",\"classNames\":[\"tds-text--center\"]}}]},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[0]\",\"content\":\"Raskeste akselererende bil i produksjon i dag\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[1]\",\"content\":\"0-100 km\/t: 2,1 sek.\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[2]\",\"content\":\"1\/4 mile: 9,23 sek. ved 250 km\/t trap speed\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[3]\",\"content\":\"1020 hestekrefter\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[4]\",\"content\":\"Tre h\u00f8yytelsesmotorer med karbonhylsede rotorer\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].items[5]\",\"content\":\"Dreiemomentvektor\"},{\"type\":\"feature_list.default[0].description\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"drive_mode\",\"content\":\"Tri-motor med firehjulsdrift\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"block\"}]},{\"type\":\"price_indicator_override\",\"content\":[{\"content\":91990,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"option_price_override\",\"content\":[{\"content\":91990,\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"condition_state\":\"and\"}]},{\"type\":\"base_plus_trim_pricing\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MDLS\"],\"optionPriceKey\":\"base_plus_trim\",\"condition_state\":\"and\"}]}],\"price\":651000,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":651000,\"context\":\"NOK\"},{\"type\":\"base_plus_trim\",\"value\":1299990,\"context\":\"NOK\"}]},\"$WIN31\":{\"code\":\"$WIN31\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW03\",\"condition_code\":\"$WW01\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW01\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW03\"}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WIN31\"},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$WW03\",\"condition_code\":\"$WW01\",\"condition_state\":\"unset\"}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WIN31\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW01\"},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$WW03\"}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBC3P\":{\"code\":\"$INBC3P\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3P\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3P\"}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_black_cf.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"not\":[\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBC3W\":{\"code\":\"$INBC3W\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBC3W\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBC3W\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i karbonfiber\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i karbonfiber\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_white_cf.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"selected_by\":{\"not\":[\"$MTS06\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBP3P\":{\"code\":\"$INBP3P\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBP3P\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3P\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3P\"}],\"name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"description\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"long_name\":\"Alt svart premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8nstret aske-tre\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Helsvart\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Interi\u00f8rdekor i m\u00f8nstret aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_black.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS06\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"price\":0,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":0,\"context\":\"NOK\"}]},\"$INBP3W\":{\"code\":\"$INBP3W\",\"user_defined_rules\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}]},\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$INBP3W\"},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\"]},{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3W\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS05\",\"$MTS07\"]}],\"unset_rules\":[{\"action\":\"unset\",\"target\":\"$INBP3W\"}],\"name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"description\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"long_name\":\"Svart og hvitt premium interi\u00f8r med innredning i m\u00f8rk ask\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"price_indicator\",\"content\":\"Inkludert\"},{\"type\":\"name\",\"content\":\"Svart og hvitt\"},{\"type\":\"recommended\",\"content\":\"Innredning i m\u00f8rk aske-tre\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"asset\",\"content\":[{\"url\":\"MODELS\/UI\/ui_bundle_white.png\",\"type\":\"image\"}]},{\"type\":\"shape\",\"content\":[{\"type\":\"circular\"}]},{\"type\":\"hidden\",\"content\":[{\"configuration\":[\"$MTS06\"],\"condition_state\":\"not\"}]}],\"price\":12500,\"pricing\":[{\"type\":\"base\",\"value\":12500,\"context\":\"NOK\"}]}},\"metadata\":{\"vat\":true,\"migrations\":[{\"options\":{\"$MDLS\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$CPF1\"}]}},\"comments\":\"introduce connectivity marketing option code\",\"effective_date\":\"2019-10-17T00:00:00.000Z\"},{\"options\":{\"$MDLS\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$SC04\"}]}}},{\"options\":{\"$MDLS\":{\"set_rules\":[{\"action\":\"set\",\"targets\":[\"$MTS10\",\"$WS90\",\"$IBE00\",\"$ST0Y\"],\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\"]},{\"action\":\"unset\",\"targets\":[\"$INB3C\",\"$INB3P\",\"$INB3W\",\"$INBC3P\",\"$INBC3W\",\"$INBP3P\",\"$INBP3W\",\"$INBBC\",\"$INBBP\",\"$INBCB\",\"$INBCP\",\"$INBCW\",\"$INBDW\",\"$INBFW\",\"$INBPC\",\"$INBTW\",\"$INBWW\",\"$INFBP\",\"$INFCP\",\"$INFTP\",\"$INLCC\",\"$INLCP\",\"$INLFC\",\"$INLFP\",\"$INWCB\",\"$ACL1\",\"$RFFG\",\"$RFFR\",\"$RFP2\",\"$PI01\",\"$X019\"]}]}},\"comments\":\"P2 Launch - Converts all existing configs to P2 Base Config, except for $MTS09 Plaid+\",\"effective_date\":\"2021-01-27T21:10:00.000Z\"}],\"warranty_rules\":[{\"action\":\"set\",\"target\":\"$NW61\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]},{\"action\":\"set\",\"target\":\"$UW02\",\"condition_state\":\"set\",\"condition_any_code\":[\"$MTS01\",\"$MTS03\",\"$MTS04\",\"$MTS05\",\"$MTS06\",\"$MTS07\",\"$MTS08\",\"$MTS09\"]}],\"post_mfg_mutations\":{\"$APBS\":{\"type\":\"remote\",\"mutation\":[],\"requirement_relationship\":\"and\"},\"$APF2\":{\"type\":\"remote\",\"mutation\":[],\"requirement_relationship\":\"and\"},\"$APPB\":{\"type\":\"remote\",\"mutation\":[],\"requirement_relationship\":\"and\"}},\"client_context_settings\":[{\"client_id\":\"default\",\"transform_ignored_groups\":[\"WINTER_WHEELS\",\"WINTER_WHEELS_OPTIONS\",\"WINTER_WHEELS_C_GROUP\",\"WINTER_TIRES\"],\"transform_ignored_options\":[\"$INFBP\",\"$INFTP\",\"$INBTW\",\"$INBFW\"]}],\"specs\":{\"data\":[{\"meta\":{\"specs\":{\"range\":{\"units\":\"kilometers\",\"source\":\"WLTP\"},\"topspeed\":{\"units\":\"kilometers-per-hour\"},\"ludicrous\":{\"units\":\"seconds\",\"measurement\":{\"units\":\"kilometers-per-hour\",\"value\":\"0-100\"}},\"acceleration\":{\"units\":\"seconds\",\"measurement\":{\"units\":\"kilometers-per-hour\",\"value\":\"0-100\"}}},\"unit_definitions\":{\"seconds\":{\"label\":\"s\",\"short_label\":\"s\"},\"kilometers\":{\"label\":\"kilometer\",\"short_label\":\"km\"},\"range_units\":{\"label\":\"Rekkevidde\"},\"range_units_epa\":{\"label\":\"Rekkevidde (WLTP)\"},\"range_units_est\":{\"label\":\"Rekkevidde (est.)\"},\"top_speed_units\":{\"label\":\"Topphastighet\",\"short_label\":\"km\/h\"},\"zero_to_road_limit\":{\"label\":\"0-100 km\/t\",\"short_label\":\"0-100 km\/h\"},\"kilometers-per-hour\":{\"label\":\"km\/t\",\"short_label\":\"km\/t\"}}},\"options\":{\"$MTS01\":{\"name\":\"Model S Standard Range\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":450,\"topspeed\":225,\"acceleration\":4.2},\"$MTS03\":{\"name\":\"Model S Long Range \",\"group\":\"TRIM\",\"range\":610,\"topspeed\":250,\"acceleration\":3.8},\"$MTS04\":{\"name\":\"Model S Performance\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":593,\"topspeed\":261,\"overrides\":[{\"content\":{\"acceleration\":2.5},\"selected_by\":{\"and\":[\"$ACL1\"]}}],\"acceleration\":3.2},\"$MTS05\":{\"name\":\"Model S Long Range\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":610,\"topspeed\":250,\"acceleration\":3.8},\"$MTS06\":{\"name\":\"Model S Performance\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":593,\"topspeed\":261,\"acceleration\":2.5},\"$MTS07\":{\"name\":\"Model S Long Range\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":652,\"topspeed\":250,\"acceleration\":3.8},\"$MTS08\":{\"name\":\"Model S Performance\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":639,\"topspeed\":261,\"acceleration\":2.5},\"$MTS09\":{\"name\":\"Model S Plaid\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":837,\"postfix\":\"*\",\"topspeed\":322,\"acceleration\":\"<2,1\",\"range_units_override\":\"range_units_est\"},\"$MTS10\":{\"name\":\"Model S Long Range\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":652,\"topspeed\":250,\"acceleration\":3.2,\"range_units_override\":\"range_units_est\"},\"$MTS11\":{\"name\":\"Model S Plaid\",\"group\":\"TRIM\",\"range\":628,\"postfix\":\"*\",\"topspeed\":322,\"overrides\":[{\"content\":{\"range\":637,\"range_units_override\":\"range_units_est\"},\"selected_by\":{\"and\":[\"$WS90\"]}}],\"acceleration\":2.1,\"range_units_override\":\"range_units_est\"}}}],\"refs\":{\"time\":{\"label\":\"seconds\",\"short_label\":\"sec\"},\"distance\":{\"label\":\"kilometres\",\"short_label\":\"km\"},\"velocity\":{\"label\":\"kilometres per hour\",\"short_label\":\"km\/h\"}}},\"currency_code\":\"NOK\",\"currency_symbol\":\"kr.\",\"pricing\":{\"context_mapping\":{\"default\":\"NOK\"}}},\"agent_version\":101,\"warranty_groups\":[{\"code\":\"NEW_MFG_WARRANTY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$NW00\",\"$NW01\",\"$NW02\",\"$NW03\",\"$NW04\",\"$NW05\",\"$NW06\",\"$NW07\",\"$NW08\",\"$NW09\",\"$NW10\",\"$NW11\",\"$NW12\",\"$NW13\",\"$NW14\",\"$NW15\",\"$NW16\",\"$NW17\",\"$NW18\",\"$NW19\",\"$NW20\",\"$NW21\",\"$NW22\",\"$NW23\",\"$NW24\",\"$NW25\",\"$NW26\",\"$NW27\",\"$NW28\",\"$NW29\",\"$NW30\",\"$NW31\",\"$NW32\",\"$NW33\",\"$NW34\",\"$NW35\",\"$NW36\",\"$NW37\",\"$NW38\",\"$NW39\",\"$NW40\",\"$NW41\",\"$NW42\",\"$NW43\",\"$NW44\",\"$NW45\",\"$NW46\",\"$NW47\",\"$NW48\",\"$NW49\",\"$NW50\",\"$NW51\",\"$NW52\",\"$NW53\",\"$NW54\",\"$NW55\",\"$NW56\",\"$NW57\",\"$NW58\",\"$NW59\",\"$NW60\",\"$NW61\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$NW00\"]},{\"code\":\"USED_MFG_WARRANTY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$UW00\",\"$UW01\",\"$UW02\",\"$UW03\",\"$UW04\",\"$UW05\"],\"required\":true,\"exclusive\":true,\"default_options\":[\"$UW00\"]},{\"code\":\"ESA_WARRANTY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$ESA00\",\"$ESA01\",\"$ESA02\",\"$ESA03\",\"$ESA04\",\"$ESA05\",\"$ESA06\",\"$ESA07\",\"$ESA08\",\"$ESA09\",\"$ESA10\",\"$ESA11\",\"$ESA12\",\"$ESA13\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"SERVICE_WARRANTY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$SP00\",\"$SP01\",\"$SP02\",\"$SP03\",\"$SP04\",\"$SP05\",\"$SP06\",\"$SP07\",\"$SP08\",\"$SP09\",\"$SP10\",\"$SP11\",\"$SP12\",\"$SP13\",\"$SP14\",\"$SP15\",\"$SP16\",\"$SP17\",\"$SP18\",\"$SP19\",\"$SP20\",\"$SP21\",\"$SP22\",\"$SP23\",\"$SP24\",\"$SP25\",\"$SP26\",\"$SP27\",\"$SP28\",\"$SP29\",\"$SP30\",\"$SP31\",\"$SP32\",\"$SP33\",\"$SP34\",\"$SP35\",\"$SP36\",\"$SP37\",\"$SP38\",\"$SP39\",\"$SP40\",\"$SP41\",\"$SP42\"],\"required\":false,\"exclusive\":false},{\"code\":\"TIRE_WARRANTY\",\"groups\":[],\"context\":\"default\",\"options\":[\"$TW01\"],\"required\":false,\"exclusive\":false}],\"warranty_options\":{\"$NW00\":{\"code\":\"$NW00\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW01\":{\"code\":\"$NW01\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW02\":{\"code\":\"$NW02\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW03\":{\"code\":\"$NW03\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW04\":{\"code\":\"$NW04\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW05\":{\"code\":\"$NW05\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW06\":{\"code\":\"$NW06\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"75 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW07\":{\"code\":\"$NW07\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW08\":{\"code\":\"$NW08\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Long Range, 18650J2 Battery Cell\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW09\":{\"code\":\"$NW09\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW10\":{\"code\":\"$NW10\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW11\":{\"code\":\"$NW11\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW12\":{\"code\":\"$NW12\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW13\":{\"code\":\"$NW13\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW14\":{\"code\":\"$NW14\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW15\":{\"code\":\"$NW15\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"75 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW16\":{\"code\":\"$NW16\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW17\":{\"code\":\"$NW17\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Long Range, 18650J2 Battery Cell\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW18\":{\"code\":\"$NW18\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW19\":{\"code\":\"$NW19\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW20\":{\"code\":\"$NW20\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW21\":{\"code\":\"$NW21\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW22\":{\"code\":\"$NW22\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW23\":{\"code\":\"$NW23\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW24\":{\"code\":\"$NW24\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"75 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW25\":{\"code\":\"$NW25\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW26\":{\"code\":\"$NW26\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Long Range, 18650J2 Battery Cell\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW27\":{\"code\":\"$NW27\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW28\":{\"code\":\"$NW28\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW29\":{\"code\":\"$NW29\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW30\":{\"code\":\"$NW30\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW31\":{\"code\":\"$NW31\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW32\":{\"code\":\"$NW32\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW33\":{\"code\":\"$NW33\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"75 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW34\":{\"code\":\"$NW34\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW35\":{\"code\":\"$NW35\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Long Range, 18650J2 Battery Cell\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW36\":{\"code\":\"$NW36\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW37\":{\"code\":\"$NW37\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW38\":{\"code\":\"$NW38\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW39\":{\"code\":\"$NW39\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW40\":{\"code\":\"$NW40\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW41\":{\"code\":\"$NW41\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW42\":{\"code\":\"$NW42\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW43\":{\"code\":\"$NW43\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW44\":{\"code\":\"$NW44\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW45\":{\"code\":\"$NW45\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW46\":{\"code\":\"$NW46\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW47\":{\"code\":\"$NW47\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW48\":{\"code\":\"$NW48\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW49\":{\"code\":\"$NW49\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW50\":{\"code\":\"$NW50\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW51\":{\"code\":\"$NW51\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW52\":{\"code\":\"$NW52\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW53\":{\"code\":\"$NW53\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW54\":{\"code\":\"$NW54\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW55\":{\"code\":\"$NW55\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW56\":{\"code\":\"$NW56\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW57\":{\"code\":\"$NW57\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW58\":{\"code\":\"$NW58\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW59\":{\"code\":\"$NW59\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$NW60\":{\"code\":\"$NW60\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT14\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Drive Unit Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$NW61\":{\"code\":\"$NW61\",\"name\":\"Ny MFG-garanti\",\"description\":\"Ny MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Omfatter 5 \u00e5r fra levering eller 100\u2022000 kilometer (totalt 60\u2022000 miles). Begrenset garanti for batteri og drivenhet er gyldig i 8 \u00e5r eller 240\u2022000 kilometer totalt (150\u2022000 totalt miles)\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"NEW\"]},{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"battery_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$BAT14\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"driveunit_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$DU07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Drive Unit Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$RD07\":{\"code\":\"$RD07\"},\"$RD08\":{\"code\":\"$RD08\"},\"$RD09\":{\"code\":\"$RD09\"},\"$RD10\":{\"code\":\"$RD10\"},\"$RD11\":{\"code\":\"$RD11\"},\"$RD12\":{\"code\":\"$RD12\"},\"$RD13\":{\"code\":\"$RD13\"},\"$RD14\":{\"code\":\"$RD14\"},\"$SP00\":{\"code\":\"$SP00\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rsplan + 4-\u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 4 Year Extension\"}}]},\"$SP01\":{\"code\":\"$SP01\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan\"}}]},\"$SP03\":{\"code\":\"$SP03\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"2-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2 Year Plan\"}}]},\"$SP04\":{\"code\":\"$SP04\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rs hvor-som-helst plan + 4-\u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Anywhere Plan + 4 Year Extension\"}}]},\"$SP05\":{\"code\":\"$SP00\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"1-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"1 Year Plan\"}}]},\"$SP06\":{\"code\":\"$SP06\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"8-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"8 Year Plan\"}}]},\"$SP07\":{\"code\":\"$SP07\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"8-\u00e5rsplan + 8 \u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"8 Year Plan + 8 Year Extension\"}}]},\"$SP08\":{\"code\":\"$SP08\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4 \u00e5rs hvor som helst plan + 1-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Anywhere Plan + 1 Year Plan\"}}]},\"$SP09\":{\"code\":\"$SP09\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"6-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP09\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"6 Year Plan\"}}]},\"$SP10\":{\"code\":\"$SP10\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"1-\u00e5rsplan + 1 \u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"1 Year Plan + 1 Year Extension\"}}]},\"$SP11\":{\"code\":\"$SP11\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"2-\u00e5rsplan + 2 \u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2 Year Plan + 2 Year Extension\"}}]},\"$SP12\":{\"code\":\"$SP12\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"1-\u00e5rs hvor-som-helst plan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP12\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"1 Year Anywhere Plan\"}}]},\"$SP13\":{\"code\":\"$SP13\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"2-\u00e5rs hvor-som-helst plan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP13\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2 Year Anywhere Plan\"}}]},\"$SP14\":{\"code\":\"$SP14\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rsplan + 1 \u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP14\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 1 Year Extension\"}}]},\"$SP15\":{\"code\":\"$SP15\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"5-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP15\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"5 Year Plan\"}}]},\"$SP16\":{\"code\":\"$SP16\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rsplan + 2 \u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP16\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 2 Year Extension\"}}]},\"$SP17\":{\"code\":\"$SP17\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rsplan + 5-\u00e5rs forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP17\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 5 Year Extension\"}}]},\"$SP18\":{\"code\":\"$SP18\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Batteriskiftplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP18\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Battery Replacement Plan\"}}]},\"$SP19\":{\"code\":\"$SP19\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rsplan - forlengelse\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP19\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan - Extension\"}}]},\"$SP20\":{\"code\":\"$SP20\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"3-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP20\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3 Year Plan\"}}]},\"$SP21\":{\"code\":\"$SP21\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"3 \u00e5rs plan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP21\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3 Year Plan\"}}]},\"$SP22\":{\"code\":\"$SP22\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"9-\u00e5rs hvor-som-helst plan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP22\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"9 Year Anywhere Plan\"}}]},\"$SP23\":{\"code\":\"$SP23\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"10-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP23\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"10 Year Plan\"}}]},\"$SP24\":{\"code\":\"$SP24\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"10-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP24\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"10 Year Plan\"}}]},\"$SP25\":{\"code\":\"$SP25\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"12-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP25\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"12 Year Plan\"}}]},\"$SP26\":{\"code\":\"$SP26\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"12-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP26\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"12 Year Plan\"}}]},\"$SP27\":{\"code\":\"$SP27\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"13-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP27\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"13 Year Plan\"}}]},\"$SP28\":{\"code\":\"$SP28\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"13-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP28\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"13 Year Plan\"}}]},\"$SP29\":{\"code\":\"$SP29\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"32-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP29\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"32 Year Plan\"}}]},\"$SP30\":{\"code\":\"$SP30\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"32-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP30\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"32 Year Plan\"}}]},\"$SP31\":{\"code\":\"$SP31\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"40-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP31\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 Year Plan\"}}]},\"$SP32\":{\"code\":\"$SP32\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"40-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP32\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 Year Plan\"}}]},\"$SP33\":{\"code\":\"$SP33\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"15-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP33\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"15 Year Plan\"}}]},\"$SP34\":{\"code\":\"$SP34\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"15-\u00e5rs hvor-som-helst plan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP34\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"15 Year Anywhere Plan\"}}]},\"$SP35\":{\"code\":\"$SP35\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"16-\u00e5rsplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP35\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"16 Year Plan\"}}]},\"$SP36\":{\"code\":\"$SP36\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"16-\u00e5rs hvor-som-helst plan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP36\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"16 Year Anywhere Plan\"}}]},\"$SP37\":{\"code\":\"$SP37\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"3-\u00e5rs vedlikeholdsplan - bakhjulsdrift - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP37\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S\"}}]},\"$SP38\":{\"code\":\"$SP38\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"3-\u00e5rs vedlikeholdsplan - firehjulsdrift - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP38\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S\"}}]},\"$SP39\":{\"code\":\"$SP39\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"3-\u00e5rs vedlikeholdsplan - firehjulsdrift - Model X\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP39\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X\"}}]},\"$SP40\":{\"code\":\"$SP40\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rs vedlikeholdsplan - bakhjulsdrift - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP40\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S\"}}]},\"$SP41\":{\"code\":\"$SP41\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4 \u00e5rs vedlikeholdsplan - firehjulsdrift - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP41\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S\"}}]},\"$SP42\":{\"code\":\"$SP42\",\"name\":\"Serviceplan\",\"description\":\"Serviceplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4 \u00e5rs vedlikeholdsplan - firehjulsdrift - Model X\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GSP42\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X\"}}]},\"$TP00\":{\"code\":\"$TP00\",\"name\":\"Dekkplan\",\"description\":\"Dekkplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"19\\\" Dekkplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GTP00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"19' Tire Plan\"}}]},\"$TP01\":{\"code\":\"$TP01\",\"name\":\"Dekkplan\",\"description\":\"Dekkplan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"21\\\" Dekkplan\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GTP01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"21' Tire Plan\"}}]},\"$UW00\":{\"code\":\"$UW00\",\"name\":\"Brukt MFG-garanti\",\"description\":\"Brukt MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"USED\"]},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Limited Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$UW01\":{\"code\":\"$UW01\",\"name\":\"Brukt MFG-garanti\",\"description\":\"Brukt MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"USED\"]},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Extended\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":100000,\"coverage_odometer_kilometers\":160000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Extended Roadside Assistance\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":100000,\"coverage_odometer_kilometers\":160000}}]},\"$UW02\":{\"code\":\"$UW02\",\"name\":\"Brukt MFG-garanti\",\"description\":\"Brukt MFG-garanti\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\" \"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"title\",\"content\":[\"USED\"]},{\"type\":\"eligibility\",\"content\":{\"vehicle_type\":[\"inventory\",\"marketing\",\"customer\"],\"odometer_unit\":\"kilometers\",\"vehicle_damage_history\":[\"clean\",\"previous accident(s)\"],\"vehicle_subtype_not_in\":[\"wholesale\"]}},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Used Basic Limited Warranty\",\"coverage_age\":12,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":10000,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":12,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":10000,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}}]},\"$ESA00\":{\"code\":\"$ESA00\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Utvidet serviceavtale - 5 \u00e5r\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 5 Year\",\"coverage_age\":60,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":62500,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}}]},\"$ESA01\":{\"code\":\"$ESA01\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Utvidet serviceavtale - 8 \u00e5r\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 8 Year\",\"coverage_age\":96,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":100000,\"coverage_odometer_kilometers\":160000}}]},\"$ESA02\":{\"code\":\"$ESA02\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Utvidet serviceavtale - 2 \u00e5r\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 2 Year\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}}]},\"$ESA03\":{\"code\":\"$ESA03\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Utvidet serviceavtale - 1 \u00e5r\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 1 Year\",\"coverage_age\":12,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":12500,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}}]},\"$ESA04\":{\"code\":\"$ESA04\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Utvidet serviceavtale - 3 \u00e5r\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 3 Year\",\"coverage_age\":36,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":37500,\"coverage_odometer_kilometers\":60000}}]},\"$ESA05\":{\"code\":\"$ESA05\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"2-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - Niv\u00e5 2 - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}}]},\"$ESA06\":{\"code\":\"$ESA06\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"2-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - Niv\u00e5 1 - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}}]},\"$ESA07\":{\"code\":\"$ESA07\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"2-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - niv\u00e5 2 - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}}]},\"$ESA08\":{\"code\":\"$ESA08\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"2-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - Niv\u00e5 1 - Model X\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model X\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}}]},\"$ESA09\":{\"code\":\"$ESA09\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - Tier 2 - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA09\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$ESA10\":{\"code\":\"$ESA10\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - niv\u00e5 2 - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$ESA11\":{\"code\":\"$ESA11\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"Utvidet serviceavtale\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$ESA12\":{\"code\":\"$ESA12\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - Tier 1 - Model S\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA12\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]},\"$ESA13\":{\"code\":\"$ESA13\",\"name\":\"ESA-plan\",\"description\":\"ESA-plan\",\"extra_copy\":[{\"type\":\"description\",\"content\":\"4-\u00e5rs utvidet serviceavtale med veihjelp - Niv\u00e5 1 - Model X\"}],\"extra_content\":[{\"type\":\"odometer_unit\",\"content\":\"kilometers\"},{\"type\":\"general_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$GESA13\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance  - Tier 1 - Model X\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"roadside_coverage\",\"content\":{\"code\":\"$RD08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}}]}},\"base_configuration\":[\"$APBS\",\"$MDLS\",\"$MTS10\",\"$PPSW\",\"$WS90\",\"$IBE00\",\"$SC04\",\"$ST0Y\",\"$CPF0\"],\"options_id\":1609,\"extra_content\":[{\"type\":\"#$GN00\",\"content\":{\"code\":\"$GN00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GN01\",\"content\":{\"code\":\"$GN01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle Limited Warranty\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"#$GU00\",\"content\":{\"code\":\"$GU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Limited Warranty\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GU01\",\"content\":{\"code\":\"$GU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Extended\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":100000,\"coverage_odometer_kilometers\":160000}},{\"type\":\"#$GU02\",\"content\":{\"code\":\"$GU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Used Basic Limited Warranty\",\"coverage_age\":12,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":10000,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}},{\"type\":\"#$GU03\",\"content\":{\"code\":\"$GU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Used Basic Limited Warranty\",\"coverage_age\":12,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":10000,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}},{\"type\":\"#$BAT00\",\"content\":{\"code\":\"$BAT00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"#$BAT01\",\"content\":{\"code\":\"$BAT01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"60 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":125000,\"coverage_odometer_kilometers\":200000}},{\"type\":\"#$BAT02\",\"content\":{\"code\":\"$BAT02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"70 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT03\",\"content\":{\"code\":\"$BAT03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"85 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT04\",\"content\":{\"code\":\"$BAT04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"90 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT05\",\"content\":{\"code\":\"$BAT05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"75 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT06\",\"content\":{\"code\":\"$BAT06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT10\",\"content\":{\"code\":\"$BAT10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"100 kWh Battery Pack with Weight Reduction\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT11\",\"content\":{\"code\":\"$BAT11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Long Range, 18650J2 Battery Cell\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT14\",\"content\":{\"code\":\"$BAT14\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Battery Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$BAT12\",\"content\":{\"code\":\"$BAT12\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Model S\/X first delivered  before 1\/29\/2020\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"first_delivery_date\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":9999999,\"coverage_odometer_kilometers\":9999999}},{\"type\":\"#$BAT15\",\"content\":{\"code\":\"$BAT15\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Model S\/X first delviery after 1\/29\/2020\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"first_delivery_date\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":9999999,\"coverage_odometer_kilometers\":9999999}},{\"type\":\"#$DU04\",\"content\":{\"code\":\"$DU04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Model S\/X first delivered  before 1\/29\/2020\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"first_delivery_date\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":9999999,\"coverage_odometer_kilometers\":9999999}},{\"type\":\"#$DU00\",\"content\":{\"code\":\"$DU00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Single Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$DU01\",\"content\":{\"code\":\"$DU01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Drive Unit Dual Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$DU02\",\"content\":{\"code\":\"$DU02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Rear Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$DU03\",\"content\":{\"code\":\"$DU03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"All Wheel Drive Unit Motor Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$DU07\",\"content\":{\"code\":\"$DU07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Drive Unit Warranty\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$DU08\",\"content\":{\"code\":\"$DU08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Model S\/X first delivered  after 1\/29\/2020\",\"coverage_age\":96,\"coverage_start_date\":\"first_delivery_date\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":150000,\"coverage_odometer_kilometers\":240000}},{\"type\":\"#$RD00\",\"content\":{\"code\":\"$RD00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$RD01\",\"content\":{\"code\":\"$RD01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"New Vehicle limited warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":60,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":60000,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"#$RD03\",\"content\":{\"code\":\"$RD03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Limited Roadside Assistance\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$RD04\",\"content\":{\"code\":\"$RD04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Pre-Owned Extended Roadside Assistance\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":100000,\"coverage_odometer_kilometers\":160000}},{\"type\":\"#$RD05\",\"content\":{\"code\":\"$RD05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":false,\"coverage_odometer_miles\":10000,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}},{\"type\":\"#$RD06\",\"content\":{\"code\":\"$RD06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Used Vehicle Limited Warranty Roadside Assistance\",\"coverage_age\":12,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":10000,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}},{\"type\":\"#$RD07\",\"content\":{\"code\":\"$RD07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":24,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"#$RD08\",\"content\":{\"code\":\"$RD08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Roadside Assistance with ESA\",\"coverage_age\":48,\"coverage_start_date\":\"\",\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GSP00\",\"content\":{\"code\":\"$GSP00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 4 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP01\",\"content\":{\"code\":\"$GSP01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP02\",\"content\":{\"code\":\"$GSP02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Anywhere Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP03\",\"content\":{\"code\":\"$GSP03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP04\",\"content\":{\"code\":\"$GSP04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Anywhere Plan + 4 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP05\",\"content\":{\"code\":\"$GSP05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"1 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP06\",\"content\":{\"code\":\"$GSP06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"8 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP07\",\"content\":{\"code\":\"$GSP07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"8 Year Plan + 8 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP08\",\"content\":{\"code\":\"$GSP08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Anywhere Plan + 1 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP09\",\"content\":{\"code\":\"$GSP09\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"6 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP10\",\"content\":{\"code\":\"$GSP10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"1 Year Plan + 1 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP11\",\"content\":{\"code\":\"$GSP11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2 Year Plan + 2 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP12\",\"content\":{\"code\":\"$GSP12\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"1 Year Anywhere Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP13\",\"content\":{\"code\":\"$GSP13\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2 Year Anywhere Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP14\",\"content\":{\"code\":\"$GSP14\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 1 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP15\",\"content\":{\"code\":\"$GSP15\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"5 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP16\",\"content\":{\"code\":\"$GSP16\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 2 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP17\",\"content\":{\"code\":\"$GSP17\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan + 5 Year Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP18\",\"content\":{\"code\":\"$GSP18\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Battery Replacement Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP19\",\"content\":{\"code\":\"$GSP19\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4 Year Plan - Extension\"}},{\"type\":\"#$GSP20\",\"content\":{\"code\":\"$GSP20\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP21\",\"content\":{\"code\":\"$GSP21\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP22\",\"content\":{\"code\":\"$GSP22\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"9 Year Anywhere Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP23\",\"content\":{\"code\":\"$GSP23\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"10 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP24\",\"content\":{\"code\":\"$GSP24\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"10 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP25\",\"content\":{\"code\":\"$GSP25\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"12 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP26\",\"content\":{\"code\":\"$GSP26\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"12 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP27\",\"content\":{\"code\":\"$GSP27\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"13 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP28\",\"content\":{\"code\":\"$GSP28\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"13 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP29\",\"content\":{\"code\":\"$GSP29\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"32 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP30\",\"content\":{\"code\":\"$GSP30\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"32 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP31\",\"content\":{\"code\":\"$GSP31\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP32\",\"content\":{\"code\":\"$GSP32\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"40 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP33\",\"content\":{\"code\":\"$GSP33\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"15 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP34\",\"content\":{\"code\":\"$GSP34\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"15 Year Anywhere Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP35\",\"content\":{\"code\":\"$GSP35\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"16 Year Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP36\",\"content\":{\"code\":\"$GSP36\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"16 Year Anywhere Plan\"}},{\"type\":\"#$GSP37\",\"content\":{\"code\":\"$GSP37\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S\"}},{\"type\":\"#$GSP38\",\"content\":{\"code\":\"$GSP38\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S\"}},{\"type\":\"#$GSP39\",\"content\":{\"code\":\"$GSP39\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"3-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X\"}},{\"type\":\"#$GSP40\",\"content\":{\"code\":\"$GSP40\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Maintenance Plan - Rear Wheel Drive - Model S\"}},{\"type\":\"#$GSP41\",\"content\":{\"code\":\"$GSP41\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model S\"}},{\"type\":\"#$GSP42\",\"content\":{\"code\":\"$GSP42\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Maintenance Plan - All-Wheel Drive - Model X\"}},{\"type\":\"#$GESA00\",\"content\":{\"code\":\"$GESA00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 5 Year\",\"coverage_age\":60,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":62500,\"coverage_odometer_kilometers\":100000}},{\"type\":\"#$GESA01\",\"content\":{\"code\":\"$GESA01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 8 Year\",\"coverage_age\":96,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":100000,\"coverage_odometer_kilometers\":160000}},{\"type\":\"#$GESA02\",\"content\":{\"code\":\"$GESA02\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 2 Year\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"#$GESA03\",\"content\":{\"code\":\"$GESA03\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 1 Year\",\"coverage_age\":12,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":12500,\"coverage_odometer_kilometers\":20000}},{\"type\":\"#$GESA04\",\"content\":{\"code\":\"$GESA04\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement - 3 Year\",\"coverage_age\":36,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":37500,\"coverage_odometer_kilometers\":60000}},{\"type\":\"#$GESA05\",\"content\":{\"code\":\"$GESA05\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"#$GESA06\",\"content\":{\"code\":\"$GESA06\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"#$GESA07\",\"content\":{\"code\":\"$GESA07\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"#$GESA08\",\"content\":{\"code\":\"$GESA08\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"2-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model X\",\"coverage_age\":24,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":25000,\"coverage_odometer_kilometers\":40000}},{\"type\":\"#$GESA09\",\"content\":{\"code\":\"$GESA09\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model S\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GESA10\",\"content\":{\"code\":\"$GESA10\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 2 - Model X\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GESA11\",\"content\":{\"code\":\"$GESA11\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"Extended Service Agreement\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GESA12\",\"content\":{\"code\":\"$GESA12\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance - Tier 1 - Model S\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GESA13\",\"content\":{\"code\":\"$GESA13\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"4-Year Extended Service Agreement with Roadside Assistance  - Tier 1 - Model X\",\"coverage_age\":48,\"new_warranty_remainder\":true,\"coverage_odometer_miles\":50000,\"coverage_odometer_kilometers\":80000}},{\"type\":\"#$GTP00\",\"content\":{\"code\":\"$GTP00\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"19' Tire Plan\"}},{\"type\":\"#$GTP01\",\"content\":{\"code\":\"$GTP01\",\"content\":\"\",\"plan_name\":\"21' Tire Plan\"}}],\"copy_id\":2504,\"language\":\"no\",\"warnings\":[{\"type\":\"MISSING_PRICE\",\"message\":\"The discountable group's, option '$INBCB' is not defined in the pricing lexicon.\"},{\"type\":\"MISSING_PRICE\",\"message\":\"The discountable group's, option '$INWCB' is not defined in the pricing lexicon.\"},{\"type\":\"MISSING_PRICE\",\"message\":\"The discountable group's, option '$TW01' is not defined in the pricing lexicon.\"}],\"pricing_id\":1545,\"reference_id\":1609}}","DeliveryDate":{},"Order":{},"Survey":{},"ap_enabled":false,"ap_merchant_id":"merchant.com.adyen.tesla","cr_enabled":false,"cr_ip_check_enabled":false,"env":{"debug":false,"analytics":true,"designStudio":{"staticAssetsUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/static-assets.tesla.com","compositorUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/static-assets.tesla.com\/configurator\/compositor","assetUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/static-assets.tesla.com\/share\/tesla_design_studio_assets\/","deliveryDate":"\/deliveryDate","drupalEndPoint":{"baseUrl":"","referral":"\/get_referral_data","orderFlow":"\/order","deliveryDate":"\/get_expected_delivery_date","atomicSave":"\/configuration\/atomic\/schema_transform","tinyUrl":"\/get_tinyurl","printPdf":"\/configurator\/pdf\/print-pdf","inventoryMatch":"\/configurator\/api\/get\/inventory_data","saveDesign":"\/configurator\/save","existingOrder":"teslaaccount\/profile","inventoryUpsell":"\/configurator\/api\/get\/inventory_count","newInventory":"new"}},"findMyTesla":{"order":"\/order","shortUrl":"\/configurator\/api\/get_short_url","saveDesignLite":"\/configurator\/api\/save_design_lite","drupalEndPoint":{"baseUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/www.tesla.com","tradeInModelMarkTrim":"\/configurator\/api\/get\/make_model_trim_by_year","tradeInValuationByVIN":"\/configurator\/api\/get\/standard_valuation_details_by_vin","tradeInValuationByTrimIdAndVehicleId":"\/configurator\/api\/get\/standard_valudation_details_by_trim_and_vehicle","getPickupLocation":"\/configurator\/api\/get_pickup_location","dashboard":"teslaaccount\/profile","surveyGet":"\/configurator\/api\/survey_get","surveySave":"\/configurator\/api\/survey_save","saveLeasingIntent":"\/configurator\/api\/v1\/save_leasing_intent","getOrderType":"\/configurator\/api\/v1\/get_order_type","addressValidation":"\/configurator\/api\/usps_address_validation","m3_details":"model3","m3_faq":"support\/model-3-reservations-faq","configSave":"\/configurator\/api\/config_save","configSaveWithPayment":"\/configurator\/api\/config_save_with_payment","emailAvailability":"\/configurator\/api\/email-availability","publicOrder":"\/configurator\/api\/order","inventoryOrder":"\/configurator\/api\/v2\/order","reservationOrder":"\/configurator\/api\/v1\/reservation","getGeocodingData":"\/configurator\/api\/google_geocoding_address"}},"teslaOMSMiddleware":{"workarounds":[]},"teslaGeoip":{"url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/location.teslamotors.com\/geoip\/v1.0.3\/city\/"}},"i18n":{"find_my_tesla":{"language":"no","source":"TTP","locale":"no_NO","market":"NO","message":"find_my_tesla.no_NO","warnings":[],"requestedLocale":"no_NO","version":20210816,"strings":{"App":{"title":"Finn min Tesla"},"CustomerIntentSurvey":{"paymentType__description":"Finansiering bekreftes i de f\u00f8lgende trinnene.","paymentType__title":"Hvordan har du tenkt \u00e5 betale for din Model 3?","registrationAddress__description":"Dette brukes for tittelen p\u00e5 bilen din, finansiering og skatter.","registrationAddress__title":"Registreringsadresse","title":"Registrer for levering","title__info":"Dette trinnet er n\u00f8dvendig for \u00e5 kunne starte leveringsprosessen.","tradeIn__description":"Et prisestimat p\u00e5 innbyttet gis i de f\u00f8lgende trinnene.","tradeIn__title":"Planlegger du \u00e5 bytte inn bilen din`?"},"DeliveryDate":{"deliveryClose":"LUKK","deliveryDisclaimer":"Basert p\u00e5 begrenset tilgjengelighet","deliveryModalTitle":"Leveringstidsramme","deliveryTiming":{"CA":{"disclaimer":"","message":"Levering den {DELIVERY_DATE}"},"NOW":"Levering innen \u00e5tte uker","NOW__extra":"Levering om 12\u201316 uker","NO_RESULTS":{"disclaimer":"","message":"Ingen resultater ble funnet for"},"OTHER":{"disclaimer":"starter i {YEAR}.","message":"Leveringene starter i USA. Leveringer til"},"US":{"disclaimer":". Du varsles n\u00e5r en leveringsato blir tilgjengelig.","message":"Leveranser kommer snart til"}},"estimatedDelivery":"Estimert levering: {DELIVERY_DATE}","estimatedDeliveryDisclaimer":"Levering i {MONTH_RANGE}","postalCodePlaceHolder":"Postnummer","deliveryDescription":"De estimerte leveringsperiodene for tilpassede bestillinger av {TRIM} varierer etter region. Butikkene har begrenset lager av Tesla for umiddelbar levering."},"DeliveryLocation":{"delivery_zipcode":"Postnummer for levering","description":"V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 at hvis du f\u00e5r kj\u00f8ret\u00f8yet levert utenfor registreringsfylket ditt, kan det p\u00e5l\u00f8pe ekstra skatter og avgifter.","enter_delivery_address":"Teslaen din leveres direkte til deg basert p\u00e5 postnummeret for levering. Angi leveringsadressen din.","errors__deliverylocation_required":"Leveringssted er et obligatorisk felt","out_of_range":"Utenfor rekkevidde. Vi kommer til deg.","select_deliverycenter":"Velg et leveringssenter","title":"Leveringssted","use_registration_address":"Bruk registreringsadressen min"},"Energy":{"home_charging":{"description":"Den mest praktiske m\u00e5ten \u00e5 lade hjemme p\u00e5, med raskeste ladehastigheter.","mobile_description":"Den mest praktiske m\u00e5ten \u00e5 lade hjemme p\u00e5, med raskeste ladehastigheter.","request_a_quote":"Be om en prisantydning","title":"Hjemmelading"},"home_energy":{"description":"Produser og lagre din egen energi for \u00e5 str\u00f8mf\u00f8re hjemmet ditt og lade bilen, b\u00e5de dag og natt.","mobile_description":"Produser og lagre din egen energi for \u00e5 str\u00f8mf\u00f8re hjemmet ditt og lade bilen, b\u00e5de dag og natt.","request_a_quote":"Be om en prisantydning","title":"Solenergi + Powerwall"},"home_energy_upgrades":"Skaff str\u00f8m til alt med solenergi.","home_energy_upgrades_description":"Tesla vil gi et tilpasset pristilbud basert p\u00e5 hjemmeenergibehovene dine.","optional":"Valgfritt"},"Enterprise":{"confirm_remove_message":"Er du sikker p\u00e5 at du vil fjerne den valgte bilen fra bestillingen din?","edit_design":"Endre design","order_placed":"N\u00e5r ordren er bekreftet","order_placed_cta":"Fullf\u00f8r oppgaver f\u00f8r levering.","order_placed_message":"Bestillingen din p\u00e5 {PRODUCT} er lagt inn. Som neste trinn m\u00e5 du fullf\u00f8re informasjonen f\u00f8r levering f\u00f8r du mottar levering av bilen din","order_summary":"Bestillingssammendrag","place_order":"Legg inn bestilling","product_price":"Pris p\u00e5 bilen","purchase_price":"Kj\u00f8pspris","remove_product":"Fjern bil","review_your_order":"Se gjennom bestillingen din","savings":"besparelser","subtotal_excluding_vat":"Totalsum eksklusiv merverdiavgift","subtotal_including_vat":"Totalsum inkludert mva ","yes_remove":"Ja, fjern"},"Financing":{"title":"Finansiering"},"FinancingOptions":{"apr":"{APR} %","aprLabel":"APR %","cash__disclaimer":"","credit":{"average":"{APR} - Gjennomsnittlig kreditthistorikk","good":"{APR} - God kreditthistorikk","great":"{APR} - Kjempegod kreditthistorikk"},"customizePayment":"Tilpass betaling","detailsCollapse":{"collapsed":"Vis detaljer","expanded":"Skjul detaljer"},"downpaymentLabel":"Egenkapital","downpaymentPlaceholder":"angi forskuddsbetaling","error__aprOutOfRange":"APR skal v\u00e6re mellom 1\u201310 %","error__minDownPayment":"Forskuddsbetalingen m\u00e5 v\u00e6re p\u00e5 minst {MINIMUM_DOWNPAYMENT}","extraDescriptions":{"benefitInKind":"{BIK_PERCENTAGE}% naturalytelse p\u00e5lydende {BIK_AMOUNT} \/mnd.","includeServiceFee__operational_lease":"<ul><li>Forsikring<\/li><li>Vinterdekk<\/li><\/ul>"},"otherLoanTerms":{"loanTerms":"Debet-rentesats {RATE} %, ca. {EFFECTIVE_RATE} %, sluttsats p\u00e5lydende {RESIDUAL_AMOUNT}"},"selectedTab":"{LABEL} vises for \u00f8yeblikket \u2013 Se andre finanssparingskategorier.","tabLabels":{"finance_options":"Finansalternativer","gas_savings":"Bensinbesparelser","incentives":"Insentiver","tradein":"Innbytte","delivery_timing":"Leveringstid"},"termOptionLabel":"{TERM} m\u00e5ned(er)","title":"Finansieringsalternativer","effectiveRate":"Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}","error__leaseMaxDownpaymentExceeded":"Forskuddsbel\u00f8pet kan ikke overskride {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}","error__loanMaxDownPaymentExceeded":"Forskuddsbel\u00f8pet kan ikke overskride {MAXIMUM_DOWNPAYMENT}","interestRate":"Rentesats p\u00e5lydende {INTEREST_RATE}","lease__amountDueAtSigningLabel":"Til forfall ved signering","lease__annualDistanceLabel":"\u00c5rlig kilometerstand","lease__description":"Betal kun en del av totalprisen med en liten forskuddsbetaling og lave m\u00e5nedlige betalinger i l\u00f8pet av leasingperioden. Returner eller kj\u00f8p ved periodens slutt.","lease__description__operational_lease":"M\u00e5nedsbel\u00f8p ved firmaleasing","lease__disclaimer":"","lease__disclaimer__operational_lease":"<p>Leasing er et langtidsleieprodukt (24 til 48 m\u00e5neder, opp til 120.000km) som tilbys kunder uten kj\u00f8psopsjon, tilbudt av NF Fleet AS (org. nr. 988 906 808). Tilbudet gjelder for norske statsborgere med registrert adresse i Norge. Det tas forbehold om innvilget kreditt og \u00f8vrige n\u00f8dvendige godkjenninger, som innhentes etter at tilbudet er signert. Leien vil variere basert p\u00e5 endringer i rentemarkedet, og eventuelle endringer tilknyttet beskatning av leieforholdet og\/eller kj\u00f8ret\u00f8yet. Hvis valgt som separate tilleggsprodukter, vil leieavtalen inkludere service og vedlikehold, forsikring og \u00e5rsavgift samt h\u00e5ndtering av bompasseringer og ladekort. Alle tilvalg f\u00f8lger betingelsene som fremkommer av selve leieavtalen. Det er beregnet inn forskuddsleie p\u00e5 kr 50.000,- for Model 3 og kr 100.000 for Model S og Model X. Forskuddsleien m\u00e5 betales til NF Fleet f\u00f8r utlevering av leasingobjektet finner sted. NF Fleet utsteder en egen faktura p\u00e5 forskuddsleien i forkant av utleveringen. Vi gj\u00f8r oppmerksom om at langtidsleie av bil ikke dekkes av bestemmelsene om angrerett etter norsk lov.<\/p>","lease__distanceOptionLabel":"{DISTANCE} kilometer","lease__leasePaymentDescription":"Juster den m\u00e5nedlige betalingen din for \u00e5 oppdatere vilk\u00e5rene nedenfor.","lease__leasePaymentLabel":"Leasingbetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">\/mnd<\/span><\/span>","lease__leasePaymentLabelExVAT":"Leasingbetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">\/mnd<\/span><\/span>","lease__totalLeaseAmountLabel":"Totalbel\u00f8p for kj\u00f8p ved kontraktslutt","lease__undefined":"Den valgte konfigurasjonen er ikke tilgjengelig for leasing for \u00f8yeblikket. For mer informasjon kontakt din n\u00e6rmeste Tesla Advisor.","loan__customizePayment":"Tilpass l\u00e5nebetaling","loan__description":"","loan__disclaimer":"{EXTRA_DISCLAIMER}<p>Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- Flytende nominell rente {RATE}%. Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-<\/p>","loan__disclaimer__m3":"{EXTRA_DISCLAIMER}<p>Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- Flytende nominell rente {RATE}% i 36 mnd, deretter markedsrente i {FINAL_TERM} mnd. Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-<\/p>","loan__financedAmountLabel":"Finansiert bel\u00f8p","loan__financedAmountPlaceholder":"angi finansiert bel\u00f8p","loan__loanDistanceLabel":"L\u00e5neperiode","loan__loanDistancePlaceholder":"Velg l\u00e5neperiode","loan__monthlyPaymentDescription":"Juster den m\u00e5nedlige betalingen din for \u00e5 oppdatere vilk\u00e5rene nedenfor.","loan_loanPaymentLabel":"Bill\u00e5n","loan_loanPaymentLabelFooter":"L\u00e5nebetaling <span class=\"value\">{PAYMENT}<span class=\"monthSymbol\">\/mnd<\/span><\/span>","mileageLabel":"kilometer per \u00e5r","residualAmount":"{RESIDUAL_AMOUNT} for sluttperiode"},"GasSavings":{"distanceLabel":"Kilometer","distanceUnits":"km\/\u00e5r","estimatedSavings":"Estimerte bensinbesparelser i l\u00f8pet av {FUEL_CALC_DURATION} <span class=\"value\">{GAS_SAVINGS}<\/span>","fuelPriceLabel":"Drivstoff","fuelPriceUnits":"\/ liter","subtitle":"Elektriske kj\u00f8ret\u00f8y er rimeligere enn bensindrevne kj\u00f8ret\u00f8y","title":"Bensinbesparelser","description":{"m3":"<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model 3 for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.<\/p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.<\/p>","ms":"<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model S for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.<\/p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.<\/p>","mx":"<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model X for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.<\/p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.<\/p>","my":"<p>Elektriske biler er ikke like dyre \u00e5 kj\u00f8re som bensindrevne biler. Gjennomsnittspersonen kj\u00f8rer omtrent {YEARLY_DISTANCE} km og bruker rundt {PETROL_PER_YEAR} p\u00e5 bensin \u00e5rlig. Kostnaden for elektrisiteten til \u00e5 drive Model Y for den samme distansen er til sammenligning {TIMES_LOWER} ganger lavere. I l\u00f8pet av den fem \u00e5rs gjennomsnittlige lengden p\u00e5 et bileierskap, utgj\u00f8r det omtrent {PETROL_SAVINGS} i bensinbesparelser.<\/p><p>Vi har antatt en drivstoff\u00f8konomi p\u00e5 {FUEL_ECONOMY} kilometer per liter for en sammenlignbar bensindrevet bil. Vi har ogs\u00e5 antatt et nasjonalt gjennomsnitt p\u00e5 {ELECTRICITY_PRICE} per kilowattime for elektrisitet og {PETROL_PRICE} per liter for premium-bensin i l\u00f8pet av de neste fem \u00e5rene.<\/p>"}},"Incentives":{"changeRegion":"Endre fylke","extraIncentives":{"carTax":"Inkluderer bilskatt p\u00e5lydende {CAR_TAX}","ecologicalBonus":"Inkluderer \u20ac 6.000 \u00f8kologisk bonus","generic":"Prisene er eksklusive insentiver.<br \/>Informasjon om kvalifisering for insentiver (hvis aktuelt) blir tilgjengelig n\u00e6rmere leveringsdatoen.","recyclingFeeIncluded":"Inkluderer vrakpant p\u00e5lydende {RECYCLING_FEE}","regionalTax":"Inkluderer regional skatt p\u00e5lydende {REGIONAL_TAX}","registrationTax":"Inkluderer registreringsskatt p\u00e5lydende {REGISTRATION_TAX}","umweltBonus":"Inkluderer \u20ac 2.000 Umweltbonus","pluginGrant":"Inkluderer et britisk insentiv p\u00e5lydende {INCENTIVES_INCLUDED_TOTAL} for elektrisk bil","specialTax":"Inkluderer spesialskatt p\u00e5lydende {SPECIAL_TAX}"},"federalTaxCredit":"F\u00f8deralt skattefradrag <span class=\"value\">{AMOUNT}<\/span>","incentivesTotal":"Totalt antall insentiver","otherRegionOptionLabel":"Annet fylke","regionalIncentive":"{REGION}-insentiv p\u00e5lydende <span class=\"value\">{AMOUNT}<\/span>","regional__availableIncentives":"Insentiver er tilgjengelig i disse fylkene:","title":"Insentiver for elektrisk kj\u00f8ret\u00f8y","zipCodeLabel":"Postnummer","description":{"m3":"<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/no_NO\/support\/incentives\">Les mer<\/a> om de norske elbilinsentivene.<\/p>","ms":"<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/no_NO\/support\/incentives\">Les mer<\/a> om de norske elbilinsentivene.<\/p>","mx":"<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/no_NO\/support\/incentives\">Les mer<\/a> om de norske elbilinsentivene.<\/p>","my":"<p>{MODEL_NAME} er en elbil, og er derfor fritatt for merverdiavgift (MVA) og engangsavgift i Norge. Du betaler heller ingen \u00e5rlig trafikkforsikringsavgift. Avhengig av hvor du bruker bilen, kan du f\u00e5 bruksmessige fordeler som gratis eller rabatterte bompengesatser, og tilgang p\u00e5 kollektivfeltet.<\/p><p><a target=\"_blank\" href=\"\/no_NO\/support\/incentives\">Les mer<\/a> om de norske elbilinsentivene.<\/p>"}},"Inspection":{"cosmetic":{"description":"Kosmetisk slitasje er typisk for en {TYPE}-bil og p\u00e5virker ikke bilens funksjonalitet. Bilen din vil ha kosmetisk slitasje som inkluderer, men er ikke begrenset til, f\u00f8lgende:","glass":"Glass","glassList":{"glassChips":"Steinsprut opp til 1 \"","glassChips_metric":"Steinsprut (i henhold til bilens kilometerstand og alder)","glassScratches":"Riper"},"interior":"Interi\u00f8r","interiorList":{"entryPoints":"Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 inn- og utgangspunkter","interiorUsage":"Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 polstring og innvendige paneler som markeringer, misfarging, sm\u00e5 rift eller flekker opp til 1\"","interiorUsage_metric":"Tegn p\u00e5 bruk p\u00e5 setetrekk og innvendige paneler som merker, misfarging, sm\u00e5 rift eller flekker opp til 2,5 cm"},"paint":"Malte paneler","paintList":{"dents":"Bulker opp til 0,5 \"","dents_metric":"Bulker opptil 1,5 cm","paintChips":"Steinsprut","paintScratches":"Skraper opp til 1\"","paintScratches_metric":"Skraper p\u00e5 opptil 2,5 cm"},"panelOrTrim":"Ulakkerte paneler eller utvendig trim","panelOrTrimList":{"panelOrTrimScratches":"Riper opp til 3\"","panelOrTrimScratches_metric":"Riper inntil 7,5 cm"},"sealsAndTrim":"Gummitetninger og listverk","sealsAndTrimList":{"sealsAndTrimDamage":"Skade p\u00e5 gummi som ikke p\u00e5virker funksjoner"},"title":"Kosmetisk tilstand","wheel":"Hjul","wheelList":{"wheelRash":"Utslett opp til 0,5 \"","wheelRash_metric":"Steinsprut opp til 1,5 cm"}},"demo":{"description":"Alle demontrasjonskj\u00f8ret\u00f8y m\u00f8ter eller overg\u00e5r Teslas mekaniske standarder som skissert nedenfor:"},"description":"Denne bilen kan ha mindre synlige mangler som ikke p\u00e5virker kj\u00f8rbarheten eller den mekaniske tilstanden. \u00a0<span class=\"tds-link idp-inspection-modal-btn\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">L\u00e6r mer<\/span>","disclaimer":"Jeg erkjenner at det vil v\u00e6re <a class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">slitasje<\/a> p\u00e5 bilen.","disclaimerRedesign":"Jeg erkjenner at det vil v\u00e6re {BUTTON_START}slitasje{BUTTON_END} p\u00e5 bilen.  Hvis jeg kansellerer bestillingen min, vil eventuelle betalte bestillingsdepositum ikke bli refundert.","mechanical":{"description":"Hver {TYPE} m\u00f8ter eller overg\u00e5r Teslas mekaniske standarder som skissert nedenfor:","functional":"Komponenter inspisert for funksjonalitet:","functionalList":{"autopilot":"Autopilot (hvis utstyrt)","braking":"Kj\u00f8ret\u00f8yets bremsesystem","charging":"Ladesystem og utstyrsfunksjon","controls":"F\u00f8rerkontroller","display":"Skjermer","lighting":"Utvendige belysningssystemer","powerOperated":"Elektrisk betjente komponenter","powertrain":"Drivverksystem","restraint":"Sikkerhetsbeltesystemer","steering":"Styre-og fj\u00e6ringskomponenter"},"standards":"","standardsList":{"brakes":"Bremseklosser (6 mm minimum)","structural":"Ingen tegn p\u00e5 strukturelle reperasjoner","tires":"Dekk (minimum 5\/32 \")","tires_metric":"Dekk (minimum 4 mm)"},"title":"Mekanisk tilstand"},"modalDescription":"Hver brukt Tesla har best\u00e5tt en intern inspeksjon og kan gjennomg\u00e5 enkle reparasjoner som skal utf\u00f8res for salg. Normal slitasje som indikerer alder og kilometerstand av bilen, kan forventes.","modalTitle":"Mekaniske og kosmetiske standarder","title":"Mekaniske og kosmetiske standarder"},"Inventory":{"common":{"additionalDetails":"Ytterligere informasjon","demo":"Demo\/tidligere-demo","demoVehicle":"Demo-bil","demo_vehicle":"Demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y","featureDetails":"Funksjonsdetaljer","features":"Hovedfunksjoner","file_noun":"Fil","fullDetails":"Alle detaljer","go_back_label":"G\u00e5 tilbake","inTransit":"I transitt til {LOCATION}","learnMore":"L\u00e6r mer","locatedIn":"Lokalisert i","mileageUnit":"kilometer","mileageUnits":"kilometer","mileageUnits__short":"km","more_details":"for mer informasjon","newVehicle":"Nytt kj\u00f8ret\u00f8y","newVehicleNoLocationPickUpDisclaimer":"M\u00e5 hentes ved et lokalt leveringssenter","newVehiclePickUpDisclaimer":"Befinner seg i {LOCATION} og m\u00e5 hentes ved et lokalt leveringssenter","new_vehicle":"nytt kj\u00f8ret\u00f8y","odometerMileage":"{DISTANCE} {UNITS} kilometerstand","odometerThreshold":"Mindre enn {DISTANCE} {UNITS} kilometerstand","orderDepositNoTransportFee":"Ingen est. transportavgift til n\u00e6rmeste <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>leveringssted<\/span>","orderDepositNoTransportFeeRedesign":"Ingen est. transportavgift til n\u00e6rmeste {BUTTON_START}leveringssted{BUTTON_END}","orderDepositTransportFee":"{TRANSPORT_FEE} est. transportavgift til n\u00e6rmeste <span class='tds-link tds-text_color--black' data-action-trigger='{TRIGGER}'>leveringssted<\/span>","orderDepositTransportFeeRedesign":"{TRANSPORT_FEE} est. transportavgift til n\u00e6rmeste {BUTTON_START}leveringssted{BUTTON_END}","rangeDisclaimer":"Rekkevidden er basert p\u00e5 testing av nye kj\u00f8ret\u00f8y iht. {RANGE_STANDARD}-standardene. Kj\u00f8ret\u00f8yets rekkevidde kan variere avhengig av batteriets alder og tilstand, kj\u00f8ret\u00f8ykonfigurasjon, kj\u00f8restil, milj\u00f8- og klimaforhold.","rangeEstLabel":"Rekkevidde<br \/>(est.)","rangeLabel":"Rekkevidde ({RANGE_STANDARD} est.)","requestCallback":"For mer informasjon om denne {MODEL_NAME}, <a href='{LINK}' target='_blank'>be om oppringing.<\/a>","standard":{"EPA":"EPA","NEDC":"NEDC","WLTP":"WLTP"},"used":"Brukt","usedVehicle":"Brukt kj\u00f8ret\u00f8y","used_vehicle":"Brukt Tesla","vehicleLocationDisclaimer":"Tilgjengelig for henting i {CITY}","view":"Vis"},"premiumConnectivity":{"caraoke":"Caraoke","description":"Denne {MODEL} leveres med en {TRIAL}, med muligheten til \u00e5 abonnere for {PRICE} per m\u00e5ned etter at pr\u00f8veperioden er avsluttet. Tilgjengelig fra midtdisplayet, inkluderer Premium Connectivity-funksjoner:","disclaimer":"<i>*Nye funksjoner som blir tilgjengelige etter levering kan medf\u00f8re pristillegg.<\/i>","internetBrowser":"Nettleser","musicStreaming":"Direkteavspilt nettmusikk og -media i bilen","satelliteMaps":"Satellittkart med sanntids trafikkvisualisering","subscription":"9,99","videoStreaming":"Video-str\u00f8mming"},"recall":{"description":"Dette kj\u00f8ret\u00f8yet kan omfatte en \u00e5pen tilbakekalling.  <a href='{LINK}' className='tds-link' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>S\u00f8k etter tilbakekallinger<\/a>","title":"Tilbakekallingsinformasjon"},"registration":{"previouslyRegistered":"Tidligere registrert"},"vehicleHistory":{"clean":{"content":"Dette kj\u00f8ret\u00f8yet har ikke tidligere v\u00e6rt skadet; dette er verifisert av en tredjepart.","label":"Foruten tidligere skader"},"damage":{"content":"Dette kj\u00f8ret\u00f8yet har en tidligere rapport ulykke og ble reparert iht. Teslas standarder.","content_alt":"Dette kj\u00f8ret\u00f8yet har i henhold til rapport v\u00e6rt utsatt for skade og blitt reparert iht. Teslas standarder.","description":"Denne bilen ble skadet etter at den forlot fabrikken, og har blitt reparert profesjonelt i henhold til fabrikkstandardene.","label":"Tidligere reparert","title":"Reparert iht. fabrikkstandarder"},"demo":{"content":"Alle Tesla-demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y vil ha normal slitasje som indikerer kj\u00f8ret\u00f8yets alder og kj\u00f8relengde. Demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y kan inkludere pr\u00f8vekj\u00f8ring, statisk skjerm, service-utl\u00e5nsbil eller kj\u00f8ret\u00f8y brukt til andre interne form\u00e5l.","label":"Demonstrasjonskj\u00f8ret\u00f8y","title":"Demonstrasjon av kj\u00f8ret\u00f8yets kosmetiske standarder"},"disclaimer":"Omfattende inspeksjon og reparasjoner utf\u00f8rt i henhold til Tesla-standarder"},"warranties":{"additionalDetails__new":"Gjennomg\u00e5 <b><a href='{LINK}' target='_blank'>Begrenset nybilgaranti<\/a><b\/> for ytterligere informasjon.","additionalDetails__used":"Gjennomg\u00e5 <b><a href='{LINK}' target='_blank'>Begrenset bruktbilgaranti<\/a><b\/> for ytterligere informasjon.","basicLimitedWarranty__new":"Den grunnleggende begrensede bilgarantien gir dekning opp til {WARRANTY_YEAR} \u00e5r eller {WARRANTY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst.","basicLimitedWarranty__used":"Kj\u00f8ret\u00f8y som fremdeles er dekket av den opprinnelige begrensede bilgarantien vil dekkes med {LIMITED_WARRANTY_YEAR} \u00e5r eller {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst ved utl\u00f8pet av den opprinnelige garantien.","batteryAndDriveWarranty__new":"Den begrensede garantien for batteri og drivenhet gir dekning opp til {WARRANTY_BATTERY_YEAR} \u00e5r eller {WARRANTY_BATTERY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst.","batteryAndDriveWarranty__used":"Resten av den opprinnelige batteri- og drivenheten og supplerende begrensede garantier gjelder for bruktbiler.","batteryDriveWarranty":"Begrenset batteri- og drivenhetsgaranti","description__new":"<p>Bilen din er dekket av en begrenset nybilgaranti , som omfatter den grunnleggende, bilgarantien, den begrensede garantien for supplerende sikringsutstyr (&quot;SRS&quot;) og den begrensede garantien for batteri og drivenhet.<\/p>","description__used":"<p>Den begrensede bruktbilgarantien gir ekstra ro i sinnet til eiere av bruktbiler kj\u00f8pt direkte fra Tesla.<\/p><p>Alle bruktbiler kj\u00f8pt direkte fra Tesla dekkes av den begrensede bruktbilgarantien.<\/p>","expirationBatteryUnlimited":"{DATE} \/ ubegrenset kj\u00f8relengde","expiration__demo":"{DATE} \/ {MILEAGE} totalt {UNITS}","expiration__new":"{YEARS} \u00c5r \/ {MILEAGE} totalt {UNITS}","expiration__used":"{DATE} \/ {MILEAGE} totalt {UNITS}","label":"Garanti","label__new":"Begrenset garanti","label__used":"Begrenset bilgaranti","modalTitle__new":"Begrenset garanti","modalTitle__used":"Begrenset bruktbilgaranti","supplementalWarranty__new":"Garantien for supplerende sikringsutstyr gir dekning opp til fem \u00e5r eller 60 000 {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst.","supplementalWarranty__used":"Kj\u00f8ret\u00f8y som ikke lenger dekkes av den opprinnelige begrensede bilgarantien, vil f\u00e5 dekning opp til {LIMITED_WARRANTY_YEAR} \u00e5r eller {LIMITED_WARRANTY_MILE} {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst fra leveringsdatoen.","usedExpiration":"{YEARS} \u00e5r \/ {MILEAGE} {UNITS}","usedExpiration__limited":"Ytterligere {YEARS} \u00e5r \/ {MILEAGE} {UNITS}","usedLabel":"Begrenset bruktbilgaranti","usedStartDate":"Begynner fra leveringsdato","usedStartDate__limited":"Begynner etter at den begrensede bilgarantien er utl\u00f8pt","warrantyPeriod__demo":"Garantiperioden for demo-kj\u00f8ret\u00f8y begynner den dagen bilen ble tatt i bruk av Tesla for f\u00f8rste gang og er aktiv opptil {WARRANTY_YEAR} \u00e5r etter denne datoen eller {WARRANTY_MILE} totalt {UNITS}, avhengig av hva som inntreffer f\u00f8rst."},"delivered_at_location":"Utleveres i {LOCATION}"},"Lease":{"m3":{"description":""},"ms":{"description":"Tilgjengelig i de fleste fylkene. Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering. Det kreves ingen depositum. Den viste \"Finansieringsprisen\" estimerer kanskje ikke totalkostnaden p\u00e5 finansieringen av denne leasingen. Den estimerte m\u00e5nedsbetalingen vises basert p\u00e5 leaseprogrammet som gjelder for kj\u00f8ret\u00f8y levert f\u00f8r 31.03.2019."},"mx":{"description":"Tilgjengelig i de fleste fylkene. Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering. Det kreves ingen depositum. Den viste \"Finansieringsprisen\" estimerer kanskje ikke totalkostnaden p\u00e5 finansieringen av denne leasingen. Den estimerte m\u00e5nedsbetalingen vises basert p\u00e5 leaseprogrammet som gjelder for kj\u00f8ret\u00f8y levert f\u00f8r 31.03.2019."},"title":"Leasing fra Tesla"},"LeftNavigation":{"package_matrix_compare":"Sammenlign","title__package":"F\u00f8rste produksjon","title__paint":"Velg deretter farge","title__seat":"Velg sete","title__upgrade":"Velg oppgraderinger","title__wheels":"Velg felger"},"Lend":{"m3":{"description":""},"ms":{"description":"Tilgjengelig i de fleste fylkene.  Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering."},"mx":{"description":"Tilgjengelig i de fleste fylkene.  Avhenger av godkjent kredittbakgrunn. Ikke alle kunder vil kvalifisere for dette. Betalingene inkluderer ikke gjeldende skatter. Skatt, eierskapstittel, registrering og andre avgifter er tilleggsavgifter som forfaller ved signering."},"title":"Tesla l\u00e5neprogram"},"Models":{"m3":{"short_name":"Model 3"},"ms":{"short_name":"Model S"},"mx":{"short_name":"Model X"},"my":{"short_name":"Model Y"},"name":"velg modell"},"Navigation":{"custom_build__models":"<span class=\"custom-build--label\">BK<\/span><br \/> Tilpasset Model S","custom_build__modelx":"<span class=\"custom-build--label\">BK<\/span><br \/> Tilpasset Model X","custom_build_action_description":"Kan forlenge leveringstiden","customize__choose_paint_and_interior":"Endre interi\u00f8r-paring<span> \u2013 Kan forlenge leveringstiden<\/span>","nextChoose":"Deretter,"},"OrderProgressBar":{"step__delivery_intent":"Leveringshensikt","step__delivery_profile":"Leveringsprofil","step__place_order":"Legg inn bestilling"},"Performance":{"m3":{"description":"Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre<\/a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."},"ms":{"description":"Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre<\/a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."},"mx":{"description":"Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre<\/a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."},"my":{"description":"Akselerasjonstest er basert p\u00e5 Max Battery Power og f\u00f8lger <a href=\"{PERFORMANCE}\"  target=\"LINK_TARGET\">Motor Trends testprosedyre<\/a> ved \u00e5 trekke fra den f\u00f8rste utrullingstiden for \u00e5 representere ytelsen p\u00e5 en drag-strip."},"title":"Performance"},"Range":{"m3":{"description":"<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.<\/p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">h\u00e5ndboken<\/a> for ytterligere informasjon. H\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens h\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.<\/p>"},"ms":{"description":"<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.<\/p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">h\u00e5ndboken<\/a> for ytterligere informasjon. H\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens h\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.<\/p>"},"mx":{"description":"<p>Tallene for estimert rekkevidde er basert p\u00e5 WLTP-standarden. Din faktiske rekkevidde vil variere avhengig av din konfigurasjon, batteriets alder og tilstand, kj\u00f8restil og drifts-, milj\u00f8- og klimaforhold. WLTP-standarden kan v\u00e6re nyttig ved sammenligning av rekkevidden til ulike elektriske biler.<\/p><p>Se den gjeldende versjonen av <a href=\"{OWNERS_MANUAL}\" target=\"{LINK_TARGET}\">h\u00e5ndboken<\/a> for ytterligere informasjon. H\u00e5ndboken oppdaterteres og revideres etter introdusering av nye funksjoner. Se bilens h\u00e5ndbok for den mest oppdaterte informasjonen.<\/p>"},"title":"Rekkevidde"},"Referral":{"discount":"Gratis, ubegrenset Supercharging","modal_button":"DESIGN N\u00c5","modal_link":"Jeg har en reservasjon av Model 3","referral_desc":"{NAME}s henvisningskode gir deg {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} gratis Supercharger-kilometer.","referral_title":"Gratis Supercharger-kilometer","review_desc":"{NAME}s henvisningskode gir deg {SUPERCHARGER_REFERRAL_DISTANCE} gratis Supercharger-kilometer.","review_title":"Gratis Supercharger-kilometer","modal_desc":"{NAME}s henvisningskode gir deg gratis, ubegrenset Supercharging for din nye Model 3 Performance.","modal_title":"Ubegrenset superlading"},"RegistrationAddress":{"errors__address_INVALID":"Adressen kunne ikke bekreftes. <br\/> Sikre at adressen er korrekt og pr\u00f8v igjen.","errors__address_RECOMMENDED":"Vi gjenkjenner ikke adressen din. <br \/>Dobbeltsjekk dens n\u00f8yaktighet for \u00e5 sikre levering uten problemer.","label__enteredAddress":"Bruk angitt adresse","label__useAddressAsIs":"Bruk bekreftet adresse","label__uspsVerifiedAddress":"Bruk bekreftet adresse"},"Reservation":{"Quantity":"kvantitet","error__maxQty":"Angi en numerisk verdi opptil {MAX_QTY}","mt":{"FOUNDERS":"{QTY} Roadster-reservasjon for grunnleggerserien","GENERAL_PRODUCTION":"{QTY} Roadster-reservasjon","description":"Roadster-reservasjoner krever en f\u00f8rste {INITIAL_AMT} kredittkortbetaling, pluss en {WIRE_TRANSFER_AMT} overf\u00f8ring med tr\u00e5dl\u00f8s betaling innen 10 dager. Reservasjoner er ikke endelige f\u00f8r bankoverf\u00f8ringsbetalingen er mottatt.","founder_label":"Founder-series Roadster","label":"Roadster","model_label":"Din Roadster","title":"Velg din Roadster"},"payment_due":"Forfaller om 10 dager","reservation_confirmation":{"reservation_body":"Den elektroniske overf\u00f8ringen din p\u00e5lydende ##pending_payment## forfaller den ##wire_date##. Du vil motta instruksjoner om den elektroniske overf\u00f8ringen p\u00e5 e-postadressen du har angitt","reservation_header":"Ditt reservasjonsnummer er ##rn##","reservation_title":"Takk for din reservasjon"},"ts":{"FOUNDERS":"{QTY} Founder Series Tesla Semi Reservasjon","FOUNDERS_PLURAL":"{QTY} Founder Series Tesla Semi Reservasjon","GENERAL_PRODUCTION":"{QTY} Tesla Semi Reservasjon","GENERAL_PRODUCTION_PLURAL":"{QTY} Tesla Semi Reservasjon","description":"Tesla Semi-reservasjoner krever en f\u00f8rste {INITIAL_AMT} kredittkortbetaling. En {WIRE_TRANSFER_AMT} bankoverf\u00f8ring er n\u00f8dvendig for det f\u00f8rste Tesla Semi, pluss en {ADDITIONAL_AMT} bankoverf\u00f8ring for hvert ekstra Tesla Semi. Bankoverf\u00f8ring forfaller innen 10 dager. Reservasjoner er ikke endelige f\u00f8r vi har mottatt betalingen via elektronisk overf\u00f8ring.","founder_label":"Founder Series Tesla Semi","label":"Tesla Semi","model_label":"Din Tesla Semi","title":"Velg din Tesla Semi"}},"Review":{"BillingInfo":{"Form":{"address_line_1":"Faktureringsadresse 1","address_line_2":"Faktureringsadresse 2","city":"By","company_name":"Bedriftens navn","country_code":"Faktureringsland","private_vat_id":"Finanskode","state":"Fylke\/region","vat_id":"Mva.-nummer","zip_code":"Postnummer"},"business_description":"Angi selskapsinformasjonen kun n\u00e5r du planlegger \u00e5 registrere denne bilen p\u00e5 et selskap.","business_header":"Selskapsregistrering (valgfritt)","instructions":"Du finner anvisningene for bankoverf\u00f8ring i det neste trinnet. Bankoverf\u00f8ringen m\u00e5 betales innen sju dager.","private_header":"Personlig registrering","registration_body":"Slik kan vi planlegge leveransen din p\u00e5 en bedre m\u00e5te. Du kan til enhver tid legge til en annen eier eller registrere bilen p\u00e5 et selskap.","registration_header":"Hvor \u00f8nsker du \u00e5 registrere bilen din?"},"Gas_Savings":"Bensinbesparelser","INITIAL_DEPOSIT":"Din reservasjonsbetaling","account_company_name_label":"Bedriftens navn","account_email_label":"E-postadresse","account_emailconfirm_label":"Bekreft e-post","account_firstname_label":"Fornavn","account_label":"Angi kontodetaljer","account_lastname_label":"Etternavn","account_password_label":"Passord","account_passwordconfirm_label":"Bekreft passord","account_phonenumber_label":"Telefonnummer","applepay_payment_label":"Apple Pay","billing_country_label":"Faktureringsland","billing_zip_label":"Postnummer for fakturering","billing_zip_placeholder":"","btn_label__buy_with_cc":"KJ\u00d8P MED KREDITTKORT","btn_label__place_order":"Legg inn bestilling","cancel_update_order":"Behold det n\u00e5v\u00e6rende designet mitt","cc_ending":"som slutter p\u00e5","cc_exp_label":"utl\u00f8psdato","cc_exp_placeholder":"MM \/ \u00c5\u00c5","cc_name_label":"Navn p\u00e5 kortet","cc_number_label":"Kredittkortnummer","cc_save":"Tilbake til lagret kort","cvv_label":"CVV","delivery_postal_code_disclaimer":"Bekreft hvor denne bilen vil bli registrert","disclaimer_label":{"m3":"Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene<\/a>.","mp":"Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene<\/a>.","ms":"Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene<\/a>.","mt":"N\u00e5r du legger inn denne bestillingen samtykker du til at Tesla kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsbetingelser<\/a>.","mx":"Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene<\/a>.","my":"Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen samtykker du til \u00e5 la Tesla lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsvilk\u00e5rene<\/a>.","ts":"N\u00e5r du legger inn denne bestillingen samtykker du til at Tesla kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a href='{LINK}' target='_blank'>betalingsbetingelser<\/a>."},"edit":"Endre","edit_design_label":"Endre design","errors__PAYMENT_FAILED":"Det oppstod et problem med behandlingen av betalingen din. Sjekk og pr\u00f8v en annen betalingsmetode eller kontakt din kortutstedende bank.","errors__ccFieldsInvalid":"Du m\u00e5 korrigere ett eller flere av kredittkortfeltene dine","est_savings_disclaimer":"Besparelser er etter kj\u00f8p","est_savings_label":"Estimerte besparelser","est_savings_total":"Pris etter est. besparelser","expected_base_price_semi":"Forventet grunnpris per Semi","expire":"Utl\u00f8per","fuel":"Est. {NUM_FUEL_YEAR} \u00e5rs bensinbesparelser","lease_savings_label":"Leieavtale etter est. besparelser","loan_savings_label":"L\u00e5n etter est. besparelser","model_label":"Din {MODEL}","options_label":"Alternativer","payment_cc_billing_header":"Fakturadata","payment_cc_header":"Betal med kredittkort","payment_label":"Betaling","payment_type_CC":"Kredittkort","payment_type_WT":"Elektronisk overf\u00f8ring","pricing_details":"Prissettingsdetaljer","purchase_price":"Kj\u00f8pspris","regional":"{LABEL}-rabatt for elektrisk bil","savings_link_label":"Se hvordan besparelsene v\u00e5re beregnes","session_time_out_button":"G\u00c5 TIL MIN KONTO","session_time_out_desc":"\u00d8kten er utl\u00f8pt p\u00e5 tid p\u00e5 grunn av inaktivitet. Oppdateringene dine er ikke lagret. For \u00e5 fortsette \u00e5 endre bestillingen din, g\u00e5 til kontoen din og start igjen.","session_time_out_title":"Din \u00f8kt er utl\u00f8pt p\u00e5 tid","summary_label":"Sammendrag","taxCredit":"F\u00f8deralt skattefradrag","update_order":"Oppdater design","account_chamber_of_commerce_label":"Hanselskammerets nummer","account_in_business":"Virksomhet","account_in_private":"Personlig","btn_label__place_reservation":"RESERV\u00c9R"},"SummaryPanel":{"addMyCar":"Legg til min bil","addTaxesAndFees":"Legg til skatter og avgifter","applePay":{"disclaimer":"eller opprett en konto og betal med kredittkort nedenfor"},"destination_fee":"Destinasjons- og dokumentavgift","disclaimers":{"excludingTax":"Ekskludert mva.","excludingTaxAndFee":"Ekskludert skatter og avgifter","incentivesAndGasSavingsDisclaimer":"Insentiver og bensinbesparelser","incentivesOffset":"Insentiver forskyver din m\u00e5nedlige betaling","includingReservation":"Inkludert reservasjonsbetaling","inventoryorderRefundPolicy":"","nonTransferrable":"Ikke-overf\u00f8rbart.","orderMVPA":"Bestillingsavtale","orderModifyAgreement":"Ved \u00e5 endre bestillingen din samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Superchargere<\/a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>.","orderNotRefundDeposit":"Ikke-refunderbart bestillingsdepositum.","orderNotRefundShort":{"m3":"Ikke-refunderbart ordregebyr*","mp":"Ikke-refunderbart ordregebyr*","ms":"Ikke-refunderbart ordregebyr*","mt":"Ikke-refunderbart reservasjonsgebyr","mx":"Ikke-refunderbart ordregebyr*","my":"Ikke-refunderbart ordregebyr*","ts":"Ikke-refunderbart reservasjonsgebyr"},"orderPayment":"Det kreves en betaling p\u00e5lydende {PAYMENT} for \u00e5 legge inn bestillingen din.","orderPaymentNotRefundable":{"m3":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","mp":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","ms":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","mt":"Engangs-reservasjonsgebyr p\u00e5 {PAYMENT} for \u00e5 fullf\u00f8re reservasjonen din.","mx":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","my":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","ts":"Engangs-reservasjonsgebyr p\u00e5 {PAYMENT} for \u00e5 fullf\u00f8re reservasjonen din."},"orderPaymentRefundable":{"m3":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","mp":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","ms":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","mt":"Frist i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","mx":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","my":"Betaling til forfall i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}.","ts":"Frist i dag for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen: {PAYMENT}."},"orderPaymentShort":"Til forfall i dag","orderRefundPolicy":{"m3":"Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.","ms":"Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.","mx":"Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen.","my":"Du kan endre designet ditt etter \u00e5 ha lagt inn bestillingen."},"orderRefundShort":"Helt refunderbart","pickUpOnlyDisclaimer":"Denne {MODEL} befinner seg i {LOCATION} og kan hentes ved et lokalt leveringssenter","reserveMVPA":"Intensjonsavtale","savingsAfterPurchase":"Alle besparelser oppleves etter kj\u00f8pet. ","taxesAndFees":"Inkluderer skatter og avgifter","taxesAndFeesExcluded":"Ekskludert skatter og avgifter","updatedPricingDisclaimer":"Alternativer og priser p\u00e5 {MODEL} kan ha endret seg etter at du la inn den f\u00f8rste bestillingen. Hvis du endrer designet ditt, oppdateres bestillingen din slik at den gjenspeiler de tilgjengelige alternativene. Dette kan medf\u00f8re at prisen endres i henhold til den forrige konfigurasjonen din.","updatedPricingTitle":"Oppdatert prising","vatAmount":"Inkludert mva. p\u00e5 ca. {VAT_AMOUNT}","vehicleLocationDisclaimer":{"EMEA":"Denne {MODEL} befinner seg i {CITY} og m\u00e5 hentes ved lokalt leveringssenter."},"viewDisclaimer":"Vis ytterligere informasjon","applyForFinancing":"Du kan s\u00f8ke om finansiering gjennom en av v\u00e5re foretrukne finansieringspartnere etter du har lagt inn din bestilling:<ul class=\"tds-list--unordered\"><li>Online finansiering \u2013 fra s\u00f8knad til kontrakt<\/li><li>Helt transparent \u2013 ingen skjulte vilk\u00e5r<\/li><\/ul><a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href=\"{FAQ_DELIVERY_QUESTIONS}\">L\u00e6r mer<\/a>","calculator":"Kalkulator","loan":"Bilpris {CASH_PRICE},- Egenkapital {DOWNPAYMENT},- {RATE_VARIATION} Eff. rente er {EFFECTIVE_RATE}% ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT},- Etablerings -og tinglysningsgebyr {ESTABLISHMENT_FEE},- Termingebyr {ADMIN_FEE},- Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT},-","orderNotRefundShortDisclaimer":"*Kan ikke refunderes for avbestillinger, bortsett fra n\u00e5r lovbestemte avbestillingsrettigheter gjelder. Hvis du skal lease kj\u00f8ret\u00f8yet, og det vil fullfinansieres av en tredjepart, vil bestillingsavgiften refunderes etter levering.","orderPlacementAgreement":{"m3":"Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger<\/a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.<\/a>","mp":"Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger<\/a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.<\/a>","ms":"Ved \u00e5 klikke p\u00e5 &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker jeg til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL} {MVPA_TYPE}<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger<\/a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>. Jeg samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.<\/a>","mt":"Ved \u00e5 fullf\u00f8re denne bestillingen godtar du <a data-cfg-type=\"roadster-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ROADSTER_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Reservasjonsavtale for Roadster<\/a> og <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>","mx":"Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger<\/a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.<\/a>","my":"Ved \u00e5 klikke &quot;Legg inn bestilling&quot; samtykker du til <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">Bestillingsavtale for {MODEL}<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Supercharger<\/a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>. Du samtykker ogs\u00e5 til at vi kan lagre kredittkortet ditt for \u00e5 betale for fremtidige tjenester som beskrevet i <a data-cfg-type=\"payment-terms\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PAYMENT_TERMS_URL}\">betalingsvilk\u00e5rene.<\/a>","ts":"Ved \u00e5 legge inn denne bestillingen godtar du <a data-cfg-type=\"semi-reservation-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SEMI_RESERVATION_AGREEMENT_URL}\">Semi-reservasjonsavtalen<\/a> og <a target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>."},"orderRefundLong":"Bestillingen din er fullstendig refunderbar til produksjonen starter i 2021.","otherFees":"Kontantprisen inneholder {DOC_FEE} i dokumentavgift.","pluginGrant":"Insentiv for elektrisk bil","preOrderPlacementAgreement":"Ved \u00e5 klikke &quot;Bestill&quot; gir jeg mitt samtykke til Forbestillingsavtale for <a data-cfg-type=\"m3-order-agreement\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{ORDER_AGREEMENT_URL}\">{MODEL}<\/a>, <a data-cfg-type=\"supercharger-fair-use-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{SUPERCHARGER_POLICY_URL}\">Retningslinjer for rimelig bruk av Superchargere<\/a> og <a data-cfg-type=\"customer-privacy-policy\" target=\"{LINK_TARGET}\" href=\"{PRIVACY_POLICY_URL}\">Retningslinjer for kunders personvern<\/a>.","recyclingFee":"Vrakpant","specialTax":"Spesialskatt"},"down":"{DOWN} egenkapital","error__leaseDepositExceeded":"Ved leasing, kan innbetalingen (inkludert innbytte) ikke overskride 25 % av Tesla-prisen","est_lease_payment_label":"Est. leasingbetaling","est_payment_label":"Est. l\u00e5nebetaling","estimatePayment":"Vis detaljer","footerLink":"Finansiering","gasolineSavings":"Bensinbesparelser","incentives":"Insentiver","linkToFinance":"Beregn finansiering","loanAfterSavings":"L\u00e5n etter besparelser","months":"{MONTHS} m\u00e5ned(er)","netPrice__after_savings":"{INDICATOR} etter besparelser","netPrice__before_savings":"{INDICATOR} f\u00f8r besparelser","netPrice__cash":"{INDICATOR} f\u00f8r besparelser","netPrice__lease":"","netPrice__loan":"","netPrice__savings":"{INDICATOR} etter insentiver og bensinbesparelser","payment__cash":"Kontant","payment__lease":"Leasingbetaling","payment__loan":"Bill\u00e5n","price":"Pris","priceAfterSavings":"Pris etter besparelser","priceDetailsToggle":"Se prisdetaljer","priceExcludingTax":"Pris eksklusive mva.","priceIncludingSavings":"Pris inkluderer besparelser","rate":"Flytende nominell rente er {RATE}%","referral":"Henvisning","summary":{"costOfCredit":"Total kredittkj\u00f8pspris {COST_CREDIT}","downPaymentMinusBonus":"{DOWNPAYMENT_MINUS_BONUS} til betaling ved f\u00f8rste m\u00e5nedsavdrag etter fradrag av den \u00f8kologiske bonusen p\u00e5lydende {BONUS}","financedAmount":"ved l\u00e5nebehov {FINANCED_AMOUNT}","financedAmountInclFees":"Det finansierte bel\u00f8pet (inkludert avgifter) er {FINANCED_AMOUNT_INCL_FEES}","residualAmountAfterYears":"Etter {YEARS} \u00e5r, estimert restverdi {RESIDUAL_AMOUNT}","vatExcluded":"Alle bel\u00f8pene ekskluderer mva","vatIncluded":"Alle bel\u00f8pene inkluderer mva","rateVariation":"Flytende nominell rente {RATE}%.","rateVariation__m3":"Flytende nominell rente {RATE}% i 36 mnd, deretter markedsrente i {FINAL_TERM} mnd."},"taxAndFees":"Skatter og avgifter for ","title":"Finansoversikt","total":"Totalt","tradeInCredit":"Handel i kreditt","exVATpostfix":"eks. mva","lease__undefined":"Mer informasjon om operasjonell leasing","netPrice__after_savings_lease_summary_modal":"","netPrice__after_savings_loan_summary_modal":""},"Survey":{"button_charging":"Lading","button_details":"{MODEL}-detaljer","button_faq":"Vis Ofte stilte sp\u00f8rsm\u00e5l","button_submit":"Send","description__invited_completed":"Sikre at adressen nedenfor er registreringsadressen for din {MODEL}. Kj\u00f8ret\u00f8yets registreringsadresse m\u00e5 ogs\u00e5 brukes for finansieringss\u00f8knaden din, merverdiavgiften og avhentingsstedet.","description__invited_pending":"Start profilen din for \u00e5 klargj\u00f8re for levering","description__invited_waiting":"Vi varsler deg n\u00e5r valgene dine er tilgjengelige for bestilling.","description__notinvited_interested":"Vi varsler deg n\u00e5r du kan designe din {MODEL}.<br \/> Fortell oss mer om den kommende bestillingen din av {MODEL} nedenfor.","description__notinvited_waiting":"Vi varsler deg n\u00e5r disse alternativene blir tilgjengelige.<br \/> Fortell oss mer om den kommende bestillingen din av {MODEL} nedenfor.","errors__cannotCompleteTransaction":"Beklager, vi kunne ikke fullf\u00f8re transaksjonen din p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.","errors__configurationCouldNotBeSaved":"Beklager, kj\u00f8ret\u00f8ykonfigurasjonen kunne ikke lagres p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.","errors__registrationAddressIncomplete":"Ett eller flere registreringsadressefelt(er) er ufullstendige","errors__required":"p\u00e5krevd","errors__surveySaveErrorMessage":"Beklager, vi kunne ikke lagre unders\u00f8kelsesdataene dine. Pr\u00f8v igjen senere.","errors__surveySaveErrorTitle":"Beklager! Noe gikk galt","errors__validFieldRequired":"gyldig {FIELD_NAME} kreves","errors__waitingfor":"Du m\u00e5 velge minst \u00e9n grunn til at du venter","field__address":"adresse","field__address2_placeholder":"Leil, rom, enhet","field__city":"sted\/by","field__waitingfordeliveryin_label":"\u00d8nsker levering i","field__zipcode":"postnummer","headline__charging":"Ditt prim\u00e6re ladested","headline__charging_assistance":"Trenger du assistanse med installasjon av lader?","headline__financing":"Foretrukket betalingsmetode","headline__waiting":"Jeg venter p\u00e5","pickup_location__nodata":"Bestemmes senere basert p\u00e5 registrering","pickup_location__title":"Avhentingssted og -dato","registration__city_label":"By","registration__info":"Sikre at adressen nedenfor er registreringsadressen for din {MODEL}. Kj\u00f8ret\u00f8yets registreringsadresse m\u00e5 ogs\u00e5 brukes for finansieringss\u00f8knaden din, merverdiavgiften og avhentingsstedet.","registration__no_po_box":"Postbokser er ikke tillatt","registration__postalcode_label":"Postnummer","registration__state_label":"Fylke","registration__state_province_label":"Fylke\/tettsted\/region","registration__street1_label":"Gateadresse","registration__street2_label":"Leil, rom, enhet","registration__title":"Registreringsadresse","subtitle__confirm_registration":"Du m\u00e5 fullf\u00f8re leveringsadressen slik at vi kan forberede leveringen din.","success__description_invited_notify":"Du mottar en e-post n\u00e5r de ekstra konfigurasjonsalternativene blir tilgjengelige.","success__description_not_invited":"Leveringene begynner i USA basert p\u00e5 reservasjonsdatoen og de valgte alternativene","success__title_invited_notify":"Vi varsler deg n\u00e5r de nye alternativene blir tilgjengelige","success__title_not_invited":"Takk! Du mottar invitasjonen din snart","survey__dont_know":"Jeg vet ikke","survey__home_multi_unit":"Hjem, selveierleilighet eller borettslagsleilighet","survey__home_single_unit":"Hjem, hus for enkeltfamilie","survey__work":"Arbeid","title__invited_completed":"Bekreft registeringsadressen for \u00e5 fullf\u00f8re bestillingen din.","title__invited_waiting":"Fortell oss hvorfor du venter","title__thanks_invited":"Takk! Vi varsler deg","title__thanks_not_invited":"Takk! Du mottar invitasjonen din snart","title__thankyou":"Takk","title__thankyou_for_your_order":"Takk for bestillingen din!","trade_in_label":"Jeg har en innbyttebil","wantsAllWheelDrive_label":"Firehjulstrekk","wantsBaseModel_label":"Grunn-{PRICE} for {MODEL}","wantsStandardBattery_label":"Standard batteri","wantsWhiteInterior_label":"Hvitt interi\u00f8r"},"TaxAndFees":{"description":"Registreringsadressen din bestemmer din mva, samt dine registrerings- og leveringsavgifter.","registrationAddressLabel":"Registreringsadresse"},"TradeIn":{"apiService__error":"Innbytteverdien kan ikke bestemmes p\u00e5 dette tidspunktet. Pr\u00f8v igjen senere.","apiService__noValue":"Kj\u00f8ret\u00f8yet ditt krever at en Tesla-r\u00e5dgiver bist\u00e5r deg i \u00e5 fastsette innbytteverdien under leveringsprosessen.","description_1":"Innbytte av bilen din kan redusere det totale betalingsbel\u00f8pet ditt og merverdiavgiften.","description_teslaVin":"Ansvarsfraskrivelse for Tesla-understellsnummeret","drivetrain":"Drivverk","editOptions":"Rediger alternativer","engine":"Motor","error__mileage":"Ugyldig angivelse av kilometerstand","error__mileage_length":"Kilometerstanden skal begrenses til 6 tegn","error__postalCode":"Ugyldig postnummer","error__required_field":"Feltet er p\u00e5krevd","error__vin":"Ugyldig understellsnummer","error__vin_tesla":"Tesla-innbyttet fullf\u00f8res under leveringen","estimatedCredit":"Kelley Blue Book-innbytteverdi p\u00e5lydende <span class=\"value\">{AMOUNT}<\/span>","exotic__value":"Innbytteverdiene og kredittene er h\u00f8yere enn kostnaden av Teslaen. Betingelsene for sluttbetalingen bestemmes ved leveringen.","getEstimatedCredit":"F\u00e5 estimat","kbb_disclaimer":"\u00a9 {YEAR} av Kelley Blue Book Co., Inc. {START_DATE} - {END_DATE}-utgaven for {POSTAL_CODE} i god tilstand. Med enerett. Den spesifikke informasjonen som kreves for \u00e5 fastsl\u00e5 verdien for denne bestemte bilen, ble levert av personen som genererer denne rapporten. Bilverdsettelser er meninger og kan variere fra bil til bil. Faktisk verdsettelse vil variere basert p\u00e5 markedstilstander, spesifikasjoner, bilens tilstand eller andre spesielle omstendigheter relevant for denne bilen, transaksjonen eller partene av transaksjonen. Denne rapporten er kun beregnet for den enkelte personen som genererer denne rapporten, og skal ikke selges eller overf\u00f8res til en annen part. Kelley Blue Book p\u00e5tar seg intet ansvar for feil eller fors\u00f8mmelser","makeLabel":"Merke","mileageLabel":"Kilometerstand","mileagePlaceholder":"Angi kilometerstand","modelLabel":"Modell","payoffAmountLabel":"Innbyttebel\u00f8p (valgfritt)","teslaVinDisclaimer":"Eksisterenede eier? Bytt inn Teslaen din under leveringsprosessen.","title":"Innbytte","transmission":"Girtype","trimLabel":"Dekorlister","valuation_disclaimer_1":"Innbytterverdien tar i betraktning:","valuation_disclaimer_2":"Detaljene bekreftes ved levering","vinDescription":"Det \u00e5 angi bilens understellsnummer gir deg et mer n\u00f8yaktig prisestimat.","vinLabel":"Understellsnummer (Valgfritt)","vinPlaceholder":"Skriv inn understellsnummer","yearLabel":"Bygge\u00e5r","zipCodeLabel":"Postnummer","zipPlaceholder":"Angi postnummer"},"TyreRegulation":{"description":"<p>Som Tesla-sj\u00e5f\u00f8r i EU\/E\u00d8S, kan du se dekkmerket som en indikator for dekkets energieffektivitet, sikkerhet p\u00e5 v\u00e5te underlag og st\u00f8yniv\u00e5 (Forskrift (EU) 2020\/740). Med den nye forskriften klassifiseres ogs\u00e5 egnethet for ekstreme v\u00e6rforhold. <a href='{LINK}' target='_blank'>Les mer<\/a>.<\/p>","title":"EUs dekkmerking"},"Wheels":{"m3":{"description":""},"ms":{"description":"21-tommers og 19-tommers hjul har ulike fordeler. Hjulene p\u00e5 21 tommer gir for eksempel generelt \u00f8kt h\u00e5ndtering, mens 19-tommers slites mindre raskt og gir mer beskyttelse mot hindringer og d\u00e5rlige veiforhold."},"mx":{"description":"Hjulene p\u00e5 henholdsvis 22'' og 20'' har forskjellige fordeler. For eksempel, hjulene p\u00e5 22'' gir generelt \u00f8kt h\u00e5ndtering mens hjulene p\u00e5 20'' slites saktere og gir mer beskyttelse mot hindringer og d\u00e5rlige veiforhold."},"my":{"description":""},"title":"Hjul"},"common":{"Select_Finance_Solutions":"Velg finansieringsl\u00f8sninger","add":"Legg til","add_to_order":"Legg til i bestilling","afterSavings":"Etter est. besparelser","apply":"S\u00f8k","assistanceLink":"For umiddelbar assistanse, <a href='{LINK}' target='_blank'>kontakt oss.<\/a>","back":"Tilbake","back_to_orders":"Tilbake til bestillinger","base":"Base","buildYourModel":"Bygg din {MODEL}","buy_now":"Kj\u00f8p n\u00e5","changeCar":"Bytt bil","chat":"Chat","confirm":"Bekreft","continue_to_payment":"Fortsett til betaling","createOrder":"Opprett bestilling","customize":"Tilpass","discard_changes":"Forkast endringer","done":"Ferdig","early":"Tidlig i","edit":"Endre","errors__ccNotValid":"kredittkortnummeret er ikke gyldig","errors__ccTypeNotSupported":"Tesla aksepterer kun Visa, Mastercard og Amex","errors__checkYourAccount":"Vi oppdaget en feil under behandling av bestillingen din. Sjekk <a href='\/teslaaccount' target='_blank'>kontoen din<\/a> f\u00f8r du pr\u00f8ver p\u00e5 nytt.","errors__configExpired":"Det oppsto en feil under behandlingen av bestillingen din p\u00e5 grunn av nylige produktendringer. <span class=\"tds-link\" data-action-trigger=\"{TRIGGER}\">Klikk her for<\/span> \u00e5 oppdatere nettleseren din","errors__emailMatch":"E-postadressen samsvarer ikke","errors__emailNotValid":"E-postadressen er ikke gyldig","errors__expiredCard":"utl\u00f8psdatoen er utl\u00f8pt","errors__firstLastNameNotValid":"Ugyldig navn","errors__genericOrderProcessing":"Det oppsto en feil ved behandlingen av bestillingen din. <b>Pr\u00f8v igjen<\/b>","errors__invalidCVV":"cvv er ikke gyldig for kortet","errors__invalidExpDate":"ugyldig utl\u00f8psdato","errors__invalidZipCode":"det kreves et gyldig postnummer","errors__maxlength":"m\u00e5 ha en maks lengde p\u00e5 {MAXLENGTH}","errors__minlength":"m\u00e5 ha en lengde p\u00e5 minimum {MINLENGTH}","errors__passwordMatch":"Passordene samsvarer ikke","errors__passwordReqs":"Passordet m\u00e5 best\u00e5 av minst \u00e5tte tegn, \u00e9n bokstav og ett tall","errors__phonenumberNotValid":"Telefonnummeret er ikke gyldig","errors__required":"p\u00e5krevd","for":"for","get_started":"Kom i gang","hideDetails":"Skjul detaljer","hold":"Hold av plassen min","included":"Inkludert","late":"Sent i","loaded":"Fullastet","mid":"Midten av","monthlySymbol":"\/mnd.","next":"Neste","no":"Nei","numMonths":"{NUM} m\u00e5ned(er)","numYears":"{NUM} \u00e5r","orderWithCard":"Bestill med kort","orderYourModel":"Bestill din {MODEL}","performance":"Performance","potentialSavings":"Est. 5 \u00e5rs drivstoffbesparelse","price":"Pris","purchasePrice":"Kj\u00f8pspris","remove":"Fjern","reservationNumber":"Reservasjonsnummer","reservation_label":"Din reservasjonsbetaling","review_changes":"Se gjennom endringer","save_and_continue":"Lagre og fortsett","savingsAmount":"Estimerte besparelser","select":"Velg","selectCountry":"Velg land","showDetails":"Vis detaljer","standard":"Standard","submit":"Send","success":"Vellykket","term":"Periode","viewAndCompare":"Vis og sammenlign","viewAvailableInventory":"Leveringstiden kan variere avhengig av konfigurasjon og sted. <a href='{LINK}' target='{LINK_TARGET}' data-cfg-type='view-available-inventory' class='tds-link'>Se raskere alternativer<\/a>","want_it":"Jeg \u00f8nsker den","weeks":"uker","yes":"Ja","yourModel":"Din {MODEL}","errors__accountTypeNotValid":"Velg ett alternativ","errors__pattern_chamber_of_commerce":"Handelskammerets tallformat: 12345678","errors__vatNumberNotValid":"MVA-nummeret er ugyldig, format: {VAT_NUMBER_FORMAT}"},"pdf":{"disclaimer":"Dette er et uforpliktende tilbud. Dette uforpliktende tilbudet utl\u00f8per automatisk innen {DATE}, eller etter v\u00e5rt eget skj\u00f8nn, ved en eventuell prisendring av Teslaen og\/eller endring av dens spesifikasjoner, hva som enn inntreffer f\u00f8rst.","labels":{"design":"Design","features":"Se Spesifikasjoner","pricesAndIncentives":"Priser og insentiver","summary":"Sammendrag"}},"share":{"copyLink":"Kopier Lenke","disclaimer":"Du kan n\u00e5r som helst melde deg fra kommersielle meldinger ved \u00e5 velge 'Avslutt abonnement' nederst p\u00e5 e-postmeldinger eller meldinger i appen, eller ved \u00e5 informere en Tesla-representant om avgj\u00f8relsen din. Du kan ikke melde deg av noen meldinger som er direkte relatert til kj\u00f8pet ditt.","downloadPDF":"Last ned PDF","email__label":"Del via e-post","email__placeholder":"Angi e-postadresse","failMessage":"Det oppstod en feil ved behandlingen av foresp\u00f8rselen din. Pr\u00f8v igjen.","getUpdates":"F\u00e5 Tesla-oppdateringer","linkCopied":"Lenke kopiert","shareDesign":"Lagre designet ditt","successMessage":"Vi har sent designet ditt til {email}"},"DeliveryTiming":{"change_delivery_location":"Endre leveringssted","enter_delivery_zipcode":"Angi postnummer for levering","footer":"For alternativer med raskere levering, se v\u00e5re <a href='\/{LOCALE}\/inventory\/new\/{MODEL}?redirect=no' target='_blank'>ferdigbygde biler<\/a>","title":"Leveringstidsramme"}}},"common.ui":{"language":"no","source":"TTP","locale":"no_NO","market":"NO","message":"common.ui.no_NO","warnings":[],"requestedLocale":"no_NO","version":20210816,"strings":{"arrowCollapse":"Pil minimer","arrowExpand":"Pil utvidelse","cash":"Kontantkj\u00f8p","close":"LUKK","closeModal":"Lukk Modal","configurator__headLabel":"Design din Tesla","copyLink":"Kopier Lenke","done":"Ferdig","exampleEmail":"eksempel@e-post.com","fields":{"zipCode":"Postnummer"},"finance":"L\u00e5n","galleryControlNext":"Gallerikontroll neste","galleryControlPrevious":"Gallerikontroll forrige","hideDetails":"Skjul detaljer","hideDisclaimer":"Skjul merknader","lease":"Leasing","lease__operational_lease":"Operasjonell leasing","loan":"L\u00e5n","next":"Neste","order":"Bestill","price":"Pris","readMore":"L\u00e6r mer","remove":"Fjern","review_and_order":"Gjennomg\u00e5 og bestill","saveDesign":"Lagre designet","saveDesignMessages":{"error":"Det oppstod en feil ved lagring av designet","form":{"empty":"p\u00e5krevd","invalidEmail":"ikke en gyldig e-postadresse","mailBody":"Sjekk ut Tesla-designet mitt:","mailSubject":"Mitt Tesla-design","shareLink":"Angi e-postadressen din for \u00e5 lagre dette designet og motta den delbare lenken din.","successDescription":"Designet ditt er lagret. Vi sender deg den delbare lenken din nedenfor via e-post."},"success":"Designet ditt ble lagret. Omdirigerer ..."},"saveSpecSheet":"Lagre spesifikasjonsark","select":"Velg","selectOptions":{"false":"Velg alternativ","true":"Valgt alternativ"},"selected":"Valgt","showDisclaimer":"Vis merknader","submit":"Send","term":"Periode","viewDetails":"Vis detaljer","includeServiceFee":"Service inkludert:"}},"common.geo":{"language":"no","source":"TTP","locale":"no_NO","market":"NO","message":"common.geo.no_NO","warnings":[],"requestedLocale":"no_NO","version":20210816,"strings":{}}},"inventory_match_enabled":false,"isChatEnabled":true,"omsParams":{"model":"ms","variant":"ms","market":"NO","language":"no","context":"MYTESLA","app":"find-my-tesla","asset_context":"find_my_tesla"},"payments":{"Adyen":{"key":"10001|CE6C2A5CAF80E04CA3CCC5C28E9E39A6381C9D9A3CF3C4DE21C216790DA39540D9D4DD83322913891C646165771BCEECA258F62A05AAEEA026308D4A2675FA9FD2895CFA5F75977AE2809D2C7899AF6E0869E64832A5F6338163DB2DEBD920C2E1CF0DF71F58DCEB4CE98A9D82A0266CEE82CF81D69481D755922B184E70083BBE7376D3D406990AFC2297E17E7D1998251B18300DFF4A0B7E9F5601CAD5AA4C96927B2CA10FC31DB157AA4AC7B5D9DDE2690186C2CE939B1810CBDD553DC2AA5590A0F90067A69EF3348B540A00D3D23A275403030AC4C95F8763FC96B2F6E3DB6AA4AE305E53E4CC76A237376F9EBE478F39FE9485E2CA344AB578D8FB6ECB"},"Stripe":{"key":"pk_live_6V6FRhovNrsqhROg3DCQlCxF","key_other":"pk_live_JMueuwmRol1tnwhBWm1pJdQJ","url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/js.stripe.com\/v2\/"},"ccTypes":["VISA","MASTERCARD","AMERICANEXPRESS"]},"rn":"","savedConfiguration":null,"sibling":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/www.tesla.com","time":"2021-08-18T09:36:14-07:00","userType":{},"user":null,"referral":{},"base_url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/www.tesla.com","sibling_base_url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/3.tesla.cn","configurator_url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/www.tesla.com\/no_NO\/models\/design","energy_upgrade_features":{"energy":false,"charging":false},"accessories_enabled":{"wall_connector":false},"save_design_feature_enabled":true,"save_design_heavy_feature_enabled":false,"download_pdf_feature_enabled":true,"show_tax_credit_banner":true,"show_delivery_disclaimer":{"other":false},"exclude_local_storage_options":["$WIN31"],"isWallConnectorEnable":false,"payx_ui_enabled":true,"accessoriesPrice":{"WALL_CONNECTOR":0},"psd2_enabled":true,"environment":"production","analytics_variant_map":[{"variant":"Model S Standard Range","options":["$MT10B"]},{"variant":"Model S Long Range","options":["$MT10A"]},{"variant":"Model S Ludicrous Performance","options":["$MT10L"]},{"variant":"Model S Long Range","options":["$MTS03"]},{"variant":"Model S Performance","options":["$MTS04"]},{"variant":"Model S Long Range","options":["$MTX03"]},{"variant":"Model S Performance","options":["$MTX04"]}],"version":"v0028d202108120417","adyenDf":{"enabled":true,"name":"df","value":"adf"},"eddData":[],"reviewDetails":null,"pFeature":"dfrvhtkxuz","pFeatureValue":"","extraFinanceProducts":[],"wechat_appid":null,"wechat_pay_enabled":true,"payx_redirect_uri":null,"resourceBaseUrl":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/static-assets.tesla.com\/share\/app_find_my_tesla\/dist\/latest\/","location_svc_url":"https:\/\/web.archive.org\/web\/20210818163614\/https:\/\/location-services-prd.tesla.com\/geoip\/city","use_location_svc":true,"showLinkToInventory":{"other":false},"isAdvancedPhoneInputEnabled":true,"csrf_key":"csrf_token","csrf_token":"886d21fc92bc34f7d8709bc36d7ae6f9254e3955"};
        if (typeof tesla.env === 'string') {
            tesla.env = JSON.parse(tesla.env) || {};
        }
        tesla.env.analytics = tesla.env.analytics ? 0 : false;
        if (typeof tesla.DSServices === 'string') {
            tesla.DSServices = JSON.parse(tesla.DSServices);
        }
        if (typeof tesla.i18n === 'string') {
            tesla.i18n = JSON.parse(tesla.i18n);
        }
        if (typeof tesla.extraFinanceProducts === 'object' && Object.keys(tesla.extraFinanceProducts).length > 0) {
            var model = tesla.omsParams.model;
            var variant = tesla.omsParams.variant;
            var leaseProducts = tesla.DSServices['Lease.' + model + '.' + variant].lease;
            for (var i = 0; i < leaseProducts.length; i++) {
              if (leaseProducts[i].incomplete) {
                var accountType = leaseProducts[i].accountType || 'business';
                leaseProducts[i].incomplete = false;
                leaseProducts[i] = Object.assign(leaseProducts[i], tesla.extraFinanceProducts['ald.'+ accountType]);
              }
            }
        }
    </script>
                <script src="https://web.archive.org/web/20210818163614js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latest/js/bundle-common.min.js?version=v0028d202108120417"></script>
    <script src="https://web.archive.org/web/20210818163614js_/https://static-assets.tesla.com/share/app_find_my_tesla/dist/latest/js/bundle.min.js?version=v0028d202108120417"></script>
            <script type="text/javascript">
  window.Tesla = Object.assign(window.Tesla || {}, {
    chatServiceHost: "https://web.archive.org/web/20210818163614/https://www.tesla.com/conversation/check-availability",
    typeOfPage: "Sales",
    strings: {
      close: "LUKK",
      haveQuestion: "Har du et spørsmål?",
      startChat: "Start chat",
    }
  });

  document.addEventListener('DOMContentLoaded', () => {
    var teslaObj = window.Tesla || {};
    var chatServiceHost = teslaObj.chatServiceHost;
    var typeOfPage = teslaObj.typeOfPage;
    var strings = teslaObj.strings;
    var App = window.tesla.App || {};
    var locale = App.locale || 'en_US';

    if (chatServiceHost) {
      var teslaChat = new window.TeslaChat(null,
        function(err) {
          // eslint-disable-next-line no-console
          console.warn('Chat init error', err);
        },
        {
          url: chatServiceHost,
          typeOfPage,
          strings,
          locale,
          entryPointRight: 'auto',
          entryPointBottom: '110px',
          entryPointLeft: '30px',
          mainContainerRight: 'auto',
          mainContainerBottom: '105px',
          mainContainerLeft: '20px',
          includeTooltip: false,
        },
      );
      teslaChat.init();
    }
  });
</script>
<script type="text/javascript" defer src="https://web.archive.org/web/20210818163614js_/https://www.tesla.com/app-assets/js/chat.js?version=v0028d202108120417"></script>
<link rel="stylesheet" media="print" onload="this.media='all'" href="https://web.archive.org/web/20210818163614cs_/https://www.tesla.com/app-assets/css/modules/chat.css?version=v0028d202108120417">
<!-- Chat CSS overrides START -->
<style>
.i18n-country-AU .Twilio-MainContainer,
.i18n-country-NZ .Twilio-MainContainer {
  left: auto !important;
  right: 458px !important;
}

.i18n-country-AU .Twilio-EntryPoint,
.i18n-country-NZ .Twilio-EntryPoint {
  left: auto !important;
  right: 460px !important;
}

@media screen and (max-width: 1024px) {
  .i18n-country-AU .Twilio-MainContainer,
  .i18n-country-NZ .Twilio-MainContainer {
    left: auto !important;
    right: 18px !important;
  }

  .i18n-country-AU .Twilio-EntryPoint,
  .i18n-country-NZ .Twilio-EntryPoint {
      left: auto !important;
      right: 20px !important;
  }
}
@media screen and (max-width: 860px) {
    [id='tooltipForLiveAgent'],
    [id='twilio-customer-frame'] {
        display: none;
    }
}
</style>
<!-- Chat CSS overrides END -->
    </body>
</html>
<!--
     FILE ARCHIVED ON 16:36:14 Aug 18, 2021 AND RETRIEVED FROM THE
     INTERNET ARCHIVE ON 07:35:15 Feb 19, 2023.
     JAVASCRIPT APPENDED BY WAYBACK MACHINE, COPYRIGHT INTERNET ARCHIVE.

     ALL OTHER CONTENT MAY ALSO BE PROTECTED BY COPYRIGHT (17 U.S.C.
     SECTION 108(a)(3)).
-->
<!--
playback timings (ms):
  captures_list: 195.772
  exclusion.robots: 0.07
  exclusion.robots.policy: 0.062
  RedisCDXSource: 5.31
  esindex: 0.006
  LoadShardBlock: 172.578 (3)
  PetaboxLoader3.datanode: 216.375 (4)
  load_resource: 118.684
  PetaboxLoader3.resolve: 31.25
-->