{"text": " Liebe Freunde und Freunde, in der Politik geht es immer um das, was vor uns liegt. Doch es scheint als h\u00e4tten nur wir Gr\u00fcne verstanden, dass dieses Jahrzehnt entscheidend ist, ob wir die Klimakrise und ihre Auswirkungen in den Griff bekommen oder nicht. Mit dem 1,5 Grad Sie vom Paris haben wir uns verpflichtet, den CO2-Aussto\u00df deutlich zu verringern. Doch diese Erkenntnis ist noch immer nicht bei allen angekommen, wie die FDP nahezu t\u00e4glich unter Beweis stellt. Gerade der Verkehrssektor muss endlich seinen Beitrag leisten. Wir brauchen eine Mobilit\u00e4tswende, die die Alternativen zum Auto wirklich attraktiv macht. Bahnbus, Radfahren zu Fu\u00df gehen m\u00fcssen wir daf\u00fcr st\u00e4rken, um jeder und jedem den Umstieg vom Auto zu erm\u00f6glichen. Ich bin direkt Kandidat im Wahlkreis Darmstadt 2, ein Wahlkreis, der Stadt und Land verbindet. Deshalb ist mir besonders wichtig, dass es beim Ausbau des \u00d6PNVs gerade den Stadtlandverbindungen nicht nur um den Schutz des Klimas geht, sondern auch um mehr Lebensqualit\u00e4t vor Ort. Egal ob auf dem Land oder in der Stadt, damit jemand, wie ich dir auf dem Dorf im Urdenwald gro\u00df geworden ist, nicht mehr abends von den Eltern mit dem Auto abgeholt werden muss. Unser Ziel muss sein, dass der \u00d6PNV die Menschen zu jeder Tag so nachts seit nach Hause bringt, egal ob im Bus in der Stra\u00dfenbahn oder im autonomen Schattel. Aber nicht nur der Umweltverbund muss gest\u00e4rkt werden, unsere \u00f6ffentlichen R\u00e4ume m\u00fcssen weg vom Auto gerechten Raum hin zu einem sozial gerechten Raum f\u00fcr alle werden. Ich will mehr B\u00e4ume und Spielm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Kinder statt Hitze und Asphalt. Und das ist kein Verzicht, liebe Freundinnen und Freunde. Das ist ein Gewinn f\u00fcr zuk\u00fcnftige Generationen. Und was gr\u00fcn bewirken kann, das haben wir schon bewiesen. Tarek hat in den vergangenen Jahren hier die Weichen gestellt und das Wort w\u00f6rtlich. Wichtige Projekte wie die Nord-Meinische S-Bahn, Strecken-Reaktivierungen oder die neue ICE-Strecke nach Berlin, mit Halt in Bad Herzfeld, werden endlich vorangebracht, nachdem sie Jahrzehnte lang stillstanden. Mit unseren Ticketmodellen haben wir in Hessen gezeigt, dass den Flatrade-Ticket die Zukunft geh\u00f6rt. Mit Deutschland-Ticket, Sozialticket, Sch\u00fcler-Studie und Job-Tickets wird es zuk\u00fcnftig f\u00fcr alle eine bezahlbare L\u00f6sung geben. Damit erm\u00f6glichen wir Mobilit\u00e4t f\u00fcr alle in unserem Land, denn unsere Verkehrspolitik ist nicht nur gr\u00fcn, sie ist sozial gerecht. Und statt weiterer Spuren auf der A5 brauchen wir Ratschnellwege an jeder Landstra\u00dfe in jeden Dorf und in der Stadt. Ich will erreichen, dass die Mobilit\u00e4tswende real bei jeder und jedem einzelnen ankommt. Mir ist wichtig, dass meine 5-j\u00e4hrige nicht auf ihrem Fahrrad genauso wie meine 78-j\u00e4hrige Oma im Rollschuhl sicher einfach und bequem von A nach B kommt. Nur mit uns gr\u00fcnen kann und wird es eine Mobilit\u00e4tspolitik geben, die alle mitdenkt. Und davon will ich die Menschen \u00fcberzeugen, die bisher noch skeptisch sind. Liebe Freundinnen und Freunde, als Kommunalpolitiker bin ich davon \u00fcberzeugt, dass das Land den Kommunen weiter st\u00e4rken muss. Hier kommt die Politik bei den Menschen an, die wir f\u00fcr unsere Politik \u00fcberzeugen wollen. Auch deshalb m\u00f6chte ich mich in der n\u00e4chsten Landtagsfraktion besonders f\u00fcr kommunale Themen einsetzen. Nicht nur Mobilit\u00e4tsinsleister, nein, auch kliniken Jugendzentren, Kinderbetreuung und gute Schulen. All das bestimmt konkret \u00fcber die Lebensqualit\u00e4t vor Ort. Wir m\u00fcssen die vorhin in den Herausforderungen nicht nur bew\u00e4ltigen, sondern gestalten. Und die Aufgaben der Kommunen werden dabei immer mehr. Die Kommunen m\u00fcssen das Klimasch\u00fctzen aber auch sich an die Ver\u00e4nderung anpassen. Sie m\u00fcssen die W\u00e4rmeversorgung umstellen, innerst\u00e4dtischen L\u00e4rstand bek\u00e4mpfen, sozial gerechten Wohnraum schaffen und vieles mehr. Land und Kommunen m\u00fcssen daf\u00fcr partnerschaftlich zusammenarbeiten. Denn am Ende interessieren sich die Menschen nicht daf\u00fcr, wer zust\u00e4ndig ist, sondern dass wir ihre Probleme l\u00f6sen. Und wir gr\u00fcne Suchen und Streiten dabei f\u00fcr die besten L\u00f6sungen und stellen den Menschen in den Mittelpunkt. Wir gr\u00fcne machen ehrliche Politik, die benennt, was notwendig ist, aber auch was machbar ist. Ich bin Andreas Ewald, 34 Jahre alt und m\u00f6chte als Verkehrspolitiker in der n\u00e4chsten Landtagsfraktion meinen Beitrag dazu leisten, damit wir gr\u00fcne der Motor der n\u00e4chsten Landesregierung werden. Und zwar der Motor mit einem erneuerbaren Antrieb. Packen wir es an. Vielen Dank.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 8.72, "text": " Liebe Freunde und Freunde, in der Politik geht es immer um das, was vor uns liegt. Doch es scheint als h\u00e4tten nur wir", "tokens": [28790, 40016, 674, 40016, 11, 294, 1163, 29847, 7095, 785, 5578, 1105, 1482, 11, 390, 4245, 2693, 22421, 13, 21533, 785, 47906, 3907, 33278, 4343, 1987], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22235709663451186, "compression_ratio": 1.5377049180327869, "no_speech_prob": 0.3826775550842285}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 8.72, "end": 15.72, "text": " Gr\u00fcne verstanden, dass dieses Jahrzehnt entscheidend ist, ob wir die Klimakrise und ihre Auswirkungen in den Griff bekommen oder nicht.", "tokens": [2606, 21148, 1306, 33946, 11, 2658, 12113, 11674, 1381, 71, 580, 28398, 327, 521, 1418, 11, 1111, 1987, 978, 25136, 514, 18619, 674, 14280, 48500, 18610, 5084, 294, 1441, 23765, 19256, 4513, 1979, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22235709663451186, "compression_ratio": 1.5377049180327869, "no_speech_prob": 0.3826775550842285}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 15.72, "end": 21.84, "text": " Mit dem 1,5 Grad Sie vom Paris haben wir uns verpflichtet, den CO2-Aussto\u00df deutlich zu verringern.", "tokens": [10821, 1371, 502, 11, 20, 16710, 3559, 10135, 8380, 3084, 1987, 2693, 1306, 45430, 302, 11, 1441, 3002, 17, 12, 32, 301, 20875, 2536, 24344, 2164, 1306, 2937, 1248, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22235709663451186, "compression_ratio": 1.5377049180327869, "no_speech_prob": 0.3826775550842285}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 21.84, "end": 27.6, "text": " Doch diese Erkenntnis ist noch immer nicht bei allen angekommen, wie die FDP nahezu t\u00e4glich unter Beweis stellt.", "tokens": [21533, 6705, 3300, 41838, 10661, 1418, 3514, 5578, 1979, 4643, 18440, 15495, 13675, 11, 3355, 978, 31763, 17170, 4371, 84, 14619, 8856, 8662, 879, 35033, 38582, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.22235709663451186, "compression_ratio": 1.5377049180327869, "no_speech_prob": 0.3826775550842285}, {"id": 4, "seek": 2760, "start": 27.6, "end": 31.6, "text": " Gerade der Verkehrssektor muss endlich seinen Beitrag leisten.", "tokens": [48175, 1163, 40706, 82, 405, 28359, 6425, 32574, 24427, 43637, 3731, 47013, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1879888666738378, "compression_ratio": 1.426356589147287, "no_speech_prob": 0.000855731253977865}, {"id": 5, "seek": 2760, "start": 31.6, "end": 40.6, "text": " Wir brauchen eine Mobilit\u00e4tswende, die die Alternativen zum Auto wirklich attraktiv macht.", "tokens": [4347, 19543, 3018, 47188, 13187, 1373, 86, 5445, 11, 978, 978, 23830, 267, 5709, 5919, 13738, 9696, 951, 32249, 592, 10857, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1879888666738378, "compression_ratio": 1.426356589147287, "no_speech_prob": 0.000855731253977865}, {"id": 6, "seek": 2760, "start": 40.6, "end": 47.6, "text": " Bahnbus, Radfahren zu Fu\u00df gehen m\u00fcssen wir daf\u00fcr st\u00e4rken, um jeder und jedem den Umstieg vom Auto zu erm\u00f6glichen.", "tokens": [44337, 21441, 11, 9654, 34394, 2164, 31419, 13230, 9013, 1987, 13747, 33527, 2653, 11, 1105, 19610, 674, 36538, 1441, 3301, 372, 20408, 10135, 13738, 2164, 25253, 16277, 268, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1879888666738378, "compression_ratio": 1.426356589147287, "no_speech_prob": 0.000855731253977865}, {"id": 7, "seek": 2760, "start": 47.6, "end": 52.6, "text": " Ich bin direkt Kandidat im Wahlkreis Darmstadt 2, ein Wahlkreis, der Stadt und Land verbindet.", "tokens": [3141, 5171, 20315, 591, 48810, 267, 566, 27437, 27885, 271, 413, 4452, 34511, 568, 11, 1343, 27437, 27885, 271, 11, 1163, 20550, 674, 6607, 9595, 49419, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1879888666738378, "compression_ratio": 1.426356589147287, "no_speech_prob": 0.000855731253977865}, {"id": 8, "seek": 5260, "start": 52.6, "end": 60.6, "text": " Deshalb ist mir besonders wichtig, dass es beim Ausbau des \u00d6PNVs gerade den Stadtlandverbindungen nicht nur um den Schutz des Klimas geht,", "tokens": [27969, 1418, 3149, 25258, 13621, 11, 2658, 785, 13922, 9039, 26820, 730, 9158, 15466, 53, 82, 12117, 1441, 20550, 1661, 25809, 471, 5084, 1979, 4343, 1105, 1441, 37469, 730, 25136, 296, 7095, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15968591968218485, "compression_ratio": 1.471774193548387, "no_speech_prob": 4.331672971602529e-05}, {"id": 9, "seek": 5260, "start": 60.6, "end": 69.6, "text": " sondern auch um mehr Lebensqualit\u00e4t vor Ort. Egal ob auf dem Land oder in der Stadt, damit jemand, wie ich dir auf dem Dorf im Urdenwald gro\u00df geworden ist,", "tokens": [11465, 2168, 1105, 5417, 21530, 22345, 14053, 4245, 22921, 13, 462, 9800, 1111, 2501, 1371, 6607, 4513, 294, 1163, 20550, 11, 9479, 21717, 11, 3355, 1893, 4746, 2501, 1371, 13643, 69, 566, 9533, 1556, 33262, 17253, 26281, 1418, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15968591968218485, "compression_ratio": 1.471774193548387, "no_speech_prob": 4.331672971602529e-05}, {"id": 10, "seek": 5260, "start": 69.6, "end": 72.6, "text": " nicht mehr abends von den Eltern mit dem Auto abgeholt werden muss.", "tokens": [1979, 5417, 410, 2581, 2957, 1441, 29101, 2194, 1371, 13738, 410, 27057, 4837, 4604, 6425, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15968591968218485, "compression_ratio": 1.471774193548387, "no_speech_prob": 4.331672971602529e-05}, {"id": 11, "seek": 7260, "start": 72.6, "end": 85.6, "text": " Unser Ziel muss sein, dass der \u00d6PNV die Menschen zu jeder Tag so nachts seit nach Hause bringt, egal ob im Bus in der Stra\u00dfenbahn oder im autonomen Schattel.", "tokens": [1156, 12484, 25391, 6425, 6195, 11, 2658, 1163, 9158, 15466, 53, 978, 8397, 2164, 19610, 11204, 370, 297, 47850, 16452, 5168, 26217, 36008, 11, 31528, 1111, 566, 8006, 294, 1163, 48925, 39865, 4513, 566, 18203, 268, 2065, 1591, 338, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16393258198198066, "compression_ratio": 1.4188034188034189, "no_speech_prob": 4.610731775755994e-05}, {"id": 12, "seek": 7260, "start": 85.6, "end": 95.6, "text": " Aber nicht nur der Umweltverbund muss gest\u00e4rkt werden, unsere \u00f6ffentlichen R\u00e4ume m\u00fcssen weg vom Auto gerechten Raum hin zu einem sozial gerechten Raum f\u00fcr alle werden.", "tokens": [5992, 1979, 4343, 1163, 48900, 25809, 997, 6425, 7219, 2713, 2320, 4604, 11, 14339, 34603, 268, 497, 737, 2540, 9013, 15565, 10135, 13738, 18635, 21043, 31359, 14102, 2164, 6827, 31541, 18635, 21043, 31359, 2959, 5430, 4604, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16393258198198066, "compression_ratio": 1.4188034188034189, "no_speech_prob": 4.610731775755994e-05}, {"id": 13, "seek": 9560, "start": 95.6, "end": 102.6, "text": " Ich will mehr B\u00e4ume und Spielm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Kinder statt Hitze und Asphalt. Und das ist kein Verzicht, liebe Freundinnen und Freunde.", "tokens": [3141, 486, 5417, 47571, 2540, 674, 14266, 76, 16277, 21049, 2959, 14193, 25675, 9217, 1381, 674, 1018, 39910, 13, 2719, 1482, 1418, 13424, 4281, 89, 1405, 11, 31623, 29685, 11399, 674, 40016, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19962831643911508, "compression_ratio": 1.505050505050505, "no_speech_prob": 0.00012146386870881543}, {"id": 14, "seek": 9560, "start": 102.6, "end": 113.6, "text": " Das ist ein Gewinn f\u00fcr zuk\u00fcnftige Generationen. Und was gr\u00fcn bewirken kann, das haben wir schon bewiesen.", "tokens": [2846, 1418, 1343, 19063, 7729, 2959, 50151, 3412, 844, 3969, 23898, 268, 13, 2719, 390, 677, 3412, 17897, 347, 2653, 4028, 11, 1482, 3084, 1987, 4981, 17897, 30383, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19962831643911508, "compression_ratio": 1.505050505050505, "no_speech_prob": 0.00012146386870881543}, {"id": 15, "seek": 9560, "start": 113.6, "end": 124.6, "text": " Tarek hat in den vergangenen Jahren hier die Weichen gestellt und das Wort w\u00f6rtlich. Wichtige Projekte wie die Nord-Meinische S-Bahn, Strecken-Reaktivierungen oder die neue ICE-Strecke nach Berlin,", "tokens": [314, 543, 74, 2385, 294, 1441, 20209, 10784, 268, 13080, 3296, 978, 492, 18613, 42259, 674, 1482, 22748, 261, 11454, 1739, 13, 343, 1405, 3969, 1705, 27023, 975, 3355, 978, 16229, 12, 12671, 259, 7864, 318, 12, 33, 12140, 11, 745, 14954, 268, 12, 8524, 5886, 592, 811, 5084, 4513, 978, 16842, 43337, 12, 4520, 13867, 330, 5168, 13848, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19962831643911508, "compression_ratio": 1.505050505050505, "no_speech_prob": 0.00012146386870881543}, {"id": 16, "seek": 12460, "start": 124.6, "end": 130.6, "text": " mit Halt in Bad Herzfeld, werden endlich vorangebracht, nachdem sie Jahrzehnte lang stillstanden.", "tokens": [2194, 389, 3198, 294, 11523, 3204, 89, 25115, 11, 4604, 32574, 4245, 933, 23404, 11, 5168, 10730, 2804, 11674, 1381, 71, 9358, 2265, 920, 33946, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19636785888671876, "compression_ratio": 1.5382059800664452, "no_speech_prob": 0.00011227972572669387}, {"id": 17, "seek": 12460, "start": 130.6, "end": 136.6, "text": " Mit unseren Ticketmodellen haben wir in Hessen gezeigt, dass den Flatrade-Ticket die Zukunft geh\u00f6rt.", "tokens": [10821, 25305, 314, 20551, 8014, 8581, 3084, 1987, 294, 24951, 48661, 11, 2658, 1441, 3235, 267, 81, 762, 12, 51, 20551, 978, 22782, 21544, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19636785888671876, "compression_ratio": 1.5382059800664452, "no_speech_prob": 0.00011227972572669387}, {"id": 18, "seek": 12460, "start": 136.6, "end": 144.6, "text": " Mit Deutschland-Ticket, Sozialticket, Sch\u00fcler-Studie und Job-Tickets wird es zuk\u00fcnftig f\u00fcr alle eine bezahlbare L\u00f6sung geben.", "tokens": [10821, 14802, 12, 51, 20551, 11, 36867, 83, 20551, 11, 39776, 12, 42665, 414, 674, 18602, 12, 51, 38748, 4578, 785, 50151, 3412, 34765, 2959, 5430, 3018, 10782, 10722, 30682, 46934, 17191, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19636785888671876, "compression_ratio": 1.5382059800664452, "no_speech_prob": 0.00011227972572669387}, {"id": 19, "seek": 12460, "start": 144.6, "end": 152.6, "text": " Damit erm\u00f6glichen wir Mobilit\u00e4t f\u00fcr alle in unserem Land, denn unsere Verkehrspolitik ist nicht nur gr\u00fcn, sie ist sozial gerecht.", "tokens": [24495, 25253, 16277, 268, 1987, 47188, 14053, 2959, 5430, 294, 26792, 6607, 11, 10471, 14339, 40706, 4952, 33704, 1035, 1418, 1979, 4343, 677, 3412, 11, 2804, 1418, 31541, 18635, 4701, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.19636785888671876, "compression_ratio": 1.5382059800664452, "no_speech_prob": 0.00011227972572669387}, {"id": 20, "seek": 15260, "start": 152.6, "end": 164.6, "text": " Und statt weiterer Spuren auf der A5 brauchen wir Ratschnellwege an jeder Landstra\u00dfe in jeden Dorf und in der Stadt.", "tokens": [2719, 25675, 8988, 260, 1738, 9873, 2501, 1163, 316, 20, 19543, 1987, 497, 1720, 339, 8903, 826, 432, 364, 19610, 6607, 19639, 11451, 294, 12906, 13643, 69, 674, 294, 1163, 20550, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1678914462818819, "compression_ratio": 1.467741935483871, "no_speech_prob": 0.00018230646674055606}, {"id": 21, "seek": 15260, "start": 164.6, "end": 169.6, "text": " Ich will erreichen, dass die Mobilit\u00e4tswende real bei jeder und jedem einzelnen ankommt.", "tokens": [3141, 486, 39464, 11, 2658, 978, 47188, 13187, 1373, 86, 5445, 957, 4643, 19610, 674, 36538, 36731, 2866, 30890, 22230, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1678914462818819, "compression_ratio": 1.467741935483871, "no_speech_prob": 0.00018230646674055606}, {"id": 22, "seek": 15260, "start": 169.6, "end": 179.6, "text": " Mir ist wichtig, dass meine 5-j\u00e4hrige nicht auf ihrem Fahrrad genauso wie meine 78-j\u00e4hrige Oma im Rollschuhl sicher einfach und bequem von A nach B kommt.", "tokens": [9421, 1418, 13621, 11, 2658, 10946, 1025, 12, 49418, 3969, 1979, 2501, 30859, 19843, 6206, 37694, 3355, 10946, 26369, 12, 49418, 3969, 422, 1696, 566, 9926, 6145, 3232, 75, 18623, 7281, 674, 312, 358, 443, 2957, 316, 5168, 363, 10047, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1678914462818819, "compression_ratio": 1.467741935483871, "no_speech_prob": 0.00018230646674055606}, {"id": 23, "seek": 17960, "start": 179.6, "end": 187.6, "text": " Nur mit uns gr\u00fcnen kann und wird es eine Mobilit\u00e4tspolitik geben, die alle mitdenkt.", "tokens": [17612, 2194, 2693, 677, 774, 2866, 4028, 674, 4578, 785, 3018, 47188, 13187, 1373, 46424, 17191, 11, 978, 5430, 2194, 1556, 2320, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.08294598092424109, "compression_ratio": 1.6297872340425532, "no_speech_prob": 0.000345884938724339}, {"id": 24, "seek": 17960, "start": 187.6, "end": 191.6, "text": " Und davon will ich die Menschen \u00fcberzeugen, die bisher noch skeptisch sind.", "tokens": [2719, 18574, 486, 1893, 978, 8397, 48598, 268, 11, 978, 33598, 3514, 19128, 5494, 3290, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.08294598092424109, "compression_ratio": 1.6297872340425532, "no_speech_prob": 0.000345884938724339}, {"id": 25, "seek": 17960, "start": 191.6, "end": 199.6, "text": " Liebe Freundinnen und Freunde, als Kommunalpolitiker bin ich davon \u00fcberzeugt, dass das Land den Kommunen weiter st\u00e4rken muss.", "tokens": [28790, 29685, 11399, 674, 40016, 11, 3907, 28832, 304, 27461, 17314, 5171, 1893, 18574, 48598, 83, 11, 2658, 1482, 6607, 1441, 42566, 8988, 33527, 2653, 6425, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.08294598092424109, "compression_ratio": 1.6297872340425532, "no_speech_prob": 0.000345884938724339}, {"id": 26, "seek": 17960, "start": 199.6, "end": 204.6, "text": " Hier kommt die Politik bei den Menschen an, die wir f\u00fcr unsere Politik \u00fcberzeugen wollen.", "tokens": [10886, 10047, 978, 29847, 4643, 1441, 8397, 364, 11, 978, 1987, 2959, 14339, 29847, 48598, 268, 11253, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.08294598092424109, "compression_ratio": 1.6297872340425532, "no_speech_prob": 0.000345884938724339}, {"id": 27, "seek": 20460, "start": 204.6, "end": 209.6, "text": " Auch deshalb m\u00f6chte ich mich in der n\u00e4chsten Landtagsfraktion besonders f\u00fcr kommunale Themen einsetzen.", "tokens": [13382, 28457, 14570, 1893, 6031, 294, 1163, 19101, 6607, 83, 12109, 69, 39694, 25258, 2959, 26275, 1220, 39229, 21889, 24797, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1677760649263189, "compression_ratio": 1.4206349206349207, "no_speech_prob": 0.00010720085265347734}, {"id": 28, "seek": 20460, "start": 209.6, "end": 215.6, "text": " Nicht nur Mobilit\u00e4tsinsleister, nein, auch kliniken Jugendzentren, Kinderbetreuung und gute Schulen.", "tokens": [22629, 4343, 47188, 13187, 1373, 1292, 306, 1964, 11, 40041, 11, 2168, 350, 5045, 19640, 35303, 14185, 1095, 11, 14193, 10671, 30844, 1063, 674, 21476, 41909, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1677760649263189, "compression_ratio": 1.4206349206349207, "no_speech_prob": 0.00010720085265347734}, {"id": 29, "seek": 20460, "start": 215.6, "end": 219.6, "text": " All das bestimmt konkret \u00fcber die Lebensqualit\u00e4t vor Ort.", "tokens": [1057, 1482, 46871, 36500, 4502, 978, 21530, 22345, 14053, 4245, 22921, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1677760649263189, "compression_ratio": 1.4206349206349207, "no_speech_prob": 0.00010720085265347734}, {"id": 30, "seek": 20460, "start": 219.6, "end": 230.6, "text": " Wir m\u00fcssen die vorhin in den Herausforderungen nicht nur bew\u00e4ltigen, sondern gestalten.", "tokens": [4347, 9013, 978, 4245, 10876, 294, 1441, 37888, 5084, 1979, 4343, 17897, 15510, 3213, 11, 11465, 7219, 23276, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1677760649263189, "compression_ratio": 1.4206349206349207, "no_speech_prob": 0.00010720085265347734}, {"id": 31, "seek": 23060, "start": 230.6, "end": 237.6, "text": " Und die Aufgaben der Kommunen werden dabei immer mehr. Die Kommunen m\u00fcssen das Klimasch\u00fctzen aber auch sich an die Ver\u00e4nderung anpassen.", "tokens": [2719, 978, 29648, 25071, 1163, 42566, 4604, 14967, 5578, 5417, 13, 3229, 42566, 9013, 1482, 25136, 296, 339, 42049, 4340, 2168, 3041, 364, 978, 4281, 16082, 1063, 364, 44270, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.09627228650179777, "compression_ratio": 1.6041666666666667, "no_speech_prob": 0.00045822878018952906}, {"id": 32, "seek": 23060, "start": 237.6, "end": 245.6, "text": " Sie m\u00fcssen die W\u00e4rmeversorgung umstellen, innerst\u00e4dtischen L\u00e4rstand bek\u00e4mpfen, sozial gerechten Wohnraum schaffen und vieles mehr.", "tokens": [3559, 9013, 978, 343, 2713, 1398, 840, 4646, 1063, 1105, 17538, 11, 7284, 372, 16837, 83, 6282, 441, 2713, 1115, 9393, 737, 45316, 11, 31541, 18635, 21043, 22741, 31502, 30888, 674, 5891, 279, 5417, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.09627228650179777, "compression_ratio": 1.6041666666666667, "no_speech_prob": 0.00045822878018952906}, {"id": 33, "seek": 23060, "start": 245.6, "end": 248.6, "text": " Land und Kommunen m\u00fcssen daf\u00fcr partnerschaftlich zusammenarbeiten.", "tokens": [6607, 674, 42566, 9013, 13747, 4462, 7118, 1739, 14311, 43918, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.09627228650179777, "compression_ratio": 1.6041666666666667, "no_speech_prob": 0.00045822878018952906}, {"id": 34, "seek": 23060, "start": 248.6, "end": 254.6, "text": " Denn am Ende interessieren sich die Menschen nicht daf\u00fcr, wer zust\u00e4ndig ist, sondern dass wir ihre Probleme l\u00f6sen.", "tokens": [19027, 669, 15152, 12478, 5695, 3041, 978, 8397, 1979, 13747, 11, 2612, 45034, 38861, 1418, 11, 11465, 2658, 1987, 14280, 32891, 25209, 6748, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.09627228650179777, "compression_ratio": 1.6041666666666667, "no_speech_prob": 0.00045822878018952906}, {"id": 35, "seek": 25460, "start": 254.6, "end": 260.6, "text": " Und wir gr\u00fcne Suchen und Streiten dabei f\u00fcr die besten L\u00f6sungen und stellen den Menschen in den Mittelpunkt.", "tokens": [2719, 1987, 677, 21148, 9653, 268, 674, 19597, 6009, 14967, 2959, 978, 30930, 34642, 5084, 674, 24407, 1441, 8397, 294, 1441, 18784, 28591, 14797, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1256689931832108, "compression_ratio": 1.5719844357976653, "no_speech_prob": 0.00035135424695909023}, {"id": 36, "seek": 25460, "start": 260.6, "end": 267.6, "text": " Wir gr\u00fcne machen ehrliche Politik, die benennt, was notwendig ist, aber auch was machbar ist.", "tokens": [4347, 677, 21148, 7069, 308, 1703, 10185, 29847, 11, 978, 3271, 268, 580, 11, 390, 41308, 328, 1418, 11, 4340, 2168, 390, 2246, 5356, 1418, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1256689931832108, "compression_ratio": 1.5719844357976653, "no_speech_prob": 0.00035135424695909023}, {"id": 37, "seek": 25460, "start": 267.6, "end": 276.6, "text": " Ich bin Andreas Ewald, 34 Jahre alt und m\u00f6chte als Verkehrspolitiker in der n\u00e4chsten Landtagsfraktion meinen Beitrag dazu leisten,", "tokens": [3141, 5171, 38785, 28101, 3976, 11, 12790, 15557, 4955, 674, 14570, 3907, 40706, 4952, 33704, 17314, 294, 1163, 19101, 6607, 83, 12109, 69, 39694, 22738, 43637, 3731, 13034, 47013, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1256689931832108, "compression_ratio": 1.5719844357976653, "no_speech_prob": 0.00035135424695909023}, {"id": 38, "seek": 25460, "start": 276.6, "end": 280.6, "text": " damit wir gr\u00fcne der Motor der n\u00e4chsten Landesregierung werden.", "tokens": [9479, 1987, 677, 21148, 1163, 18495, 1163, 19101, 37695, 4604, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1256689931832108, "compression_ratio": 1.5719844357976653, "no_speech_prob": 0.00035135424695909023}, {"id": 39, "seek": 28060, "start": 280.6, "end": 284.6, "text": " Und zwar der Motor mit einem erneuerbaren Antrieb. Packen wir es an. Vielen Dank.", "tokens": [50364, 2719, 19054, 1163, 18495, 2194, 6827, 1189, 716, 5486, 43552, 5130, 31775, 13, 18466, 268, 1987, 785, 364, 13, 22502, 14148, 13, 50564], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.1321343994140625, "compression_ratio": 1.0253164556962024, "no_speech_prob": 1.3211411896918435e-05}], "language": "de", "name": "Andreas Ewald", "beginSpeech": "7:30:36", "endSpeech": "7:35:22", "question": null, "beginQuestions": null, "endQuestions": null, "youtube_id": "hmKHLCAvUO0", "summary": "\n\nAndreas Ewald machte in seiner Rede deutlich, dass es wichtig ist, die Klimakrise und ihre Auswirkungen mit einer Mobilit\u00e4tswende in den Griff zu bekommen. Dazu m\u00fcssen \u00f6ffentliche R\u00e4ume umgestaltet, der \u00d6PNV gest\u00e4rkt und verschiedene Ticketmodelle eingef\u00fchrt werden, um allen Menschen eine sichere Mobilit\u00e4tsm\u00f6glichkeit zu bieten. Er betonte auch die Bedeutung der Zusammenarbeit von Land und Kommunen f\u00fcr die Bew\u00e4ltigung dieser Herausforderung.", "buzzword": "\n\nanswer: ['Klimakrise bek\u00e4mpfen', 'Mobilit\u00e4tswende', 'Ausbau des \u00d6PNVs', 'Autogerechter Raum in sozial gerechten Raum umwandeln', 'Flatrate-Ticket und Job-Tickets st\u00e4rken']"}