{"text": " Liebe Freundinnen und Freunde, wann habt ihr zum letzten Mal etwas im Internet gesucht? Habt ihr daf\u00fcr eine amerikanische Suchmaschine benutzt? Und die eure Daten verkauft? Oder habt ihr daf\u00fcr eine europ\u00e4ische Benutz, die das nicht tut? Vorgestern gab es eine UNESCO-Konferenz, die dar\u00fcber debattiert hat, wie das Internet der Zukunft aussehen soll. Welche Rolle wird das Gemeinwohl spielen? Welche Rolle unternehmensinteressen? Antonio Gitterisch, der UN-Generesikriter, hat gesagt, dass 21. Jahrhundert wird gepr\u00e4gt sein von zwei seismischen Ver\u00e4nderungen, und das eine ist der Klimawandel und das andere ist die digitale Transformation. Es gibt starke Bewerbungen hier. Vielen Dank daf\u00fcr. Ich stehe hier, weil ich m\u00f6chte, dass Digitalisierung st\u00e4rker auf die gr\u00fcne Agenda genommen wird. Hier werden weichen f\u00fcr die Zukunft gestellt, die wir nicht konzernen und Kontrolleuren \u00fcberlassen sollten. Digitalisierung ist f\u00fcr mich ein soziales Thema. Es geht um Teilhabe, es ist eine Frage der Integration um Chancengleichheit. Wir brauchen R\u00fccksicht auf Minderheiten und auf die Schw\u00e4cheren der Gesellschaft. Das ist gr\u00fcne Politik. Rechtsextreme sollen sich nicht organisieren k\u00f6nnen. Wir wollen keine sexistischen und hasserf\u00fcllten Kommentare im Netz. Wir brauchen feministische Digitalpolitik. Digitale Bildung \u00f6ffnet Chancen. Es darf aber nicht sein, dass Bildungserfolg vom Geldbeutel der Eltern abh\u00e4ngig ist. Lernenmittelfreiheit auch f\u00fcr Tablets. Das fordern Elternbeir\u00e4te von Schwalm Eder bis Gro\u00df Geraud. Da m\u00fcssen wir nachsteuern. Wir brauchen Konzepte, die Lehrerinnen und Lehrer unterst\u00fctzen. Lasst Schulen digital in die S\u00fcdsirreisen f\u00f6rdert solche Projektwochen, landesweit. Ich m\u00f6chte freie Wissen und kreative auseinandersetzung und Bildung f\u00fcr alle mit digitalen Abenteuerspielpl\u00e4tzen erreichen, damit Start-ups, Verwaltung, Bildungsinstitutionen und B\u00fcrger drittel kreativ und Lernorte bekommen, an denen man sich begegnen und gemeinsam es entdecken kann. Hessen soll Dateland werden. Wir haben den europ\u00e4ischen Netzknoten Dekicks in Frankfurt, der klimaneutral werden muss. Hier k\u00f6nnen wir mit Innovationen vorangehen. Wir haben mit dem Statistischen Bundesamt in Wiesbaden und dem Amt f\u00fcr Geoinformationen in Frankfurt hochkompetente Institutionen, die ein guter Ort f\u00fcr das vom Bund geplante Dateninstitut w\u00e4ren. Das Cybersecurity-Klass sein Darmstadt und das BKA in Wiesbaden erg\u00e4nzen sich im Kampf gegen Cyberkriminalit\u00e4t. Kommunen sollten vom Land gef\u00f6rdert werden, um sich zu sch\u00fctzen. Von Christina Sinemus habe ich das noch nicht gesehen. Ich bin Friederike von Frank-K, 2008 habe ich eine Nichtregierungsorganisation gegr\u00fcndet zur F\u00f6rderung der Meinungs- und Pressefreiheit im Ausland. Seit letzten Jahr arbeite ich f\u00fcr digitales Gemeinwohl und freie Wissen bei Wikimedia-Deutschland. Ich bin Wohtentr\u00e4gerin der LAG, Digitales und Medien und zu Hause nervig meine drei Kinder mit Datenschutz und VPN. Ver\u00e4nderung geht nur gemeinsam. Politik wird nur mit vielen und zusammen besser. Wenn wir uns auf unsere Ziele konzentrieren und das ist Hessen und die Welt rechtzeitig Klimaneutral zu bekommen, ohne dass jemand zur\u00fcckbleibt, dann haben wir einiges erreicht. Darum bitte ich um eure Stimme. Vielen Dank.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 7.6000000000000005, "text": " Liebe Freundinnen und Freunde, wann habt ihr zum letzten Mal etwas im Internet gesucht?", "tokens": [28790, 29685, 11399, 674, 40016, 11, 38064, 23660, 5553, 5919, 18226, 5746, 9569, 566, 7703, 5019, 10084, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2590156155963277, "compression_ratio": 1.4784688995215312, "no_speech_prob": 0.36212384700775146}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 7.6000000000000005, "end": 11.6, "text": " Habt ihr daf\u00fcr eine amerikanische Suchmaschine benutzt?", "tokens": [14225, 83, 5553, 13747, 3018, 16116, 16048, 7864, 9653, 3799, 36675, 38424, 2682, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2590156155963277, "compression_ratio": 1.4784688995215312, "no_speech_prob": 0.36212384700775146}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 11.6, "end": 18.2, "text": " Und die eure Daten verkauft? Oder habt ihr daf\u00fcr eine europ\u00e4ische Benutz, die das nicht tut?", "tokens": [2719, 978, 32845, 31126, 22328, 28245, 30, 20988, 23660, 5553, 13747, 3018, 22139, 737, 7864, 3964, 12950, 11, 978, 1482, 1979, 3672, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2590156155963277, "compression_ratio": 1.4784688995215312, "no_speech_prob": 0.36212384700775146}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 18.2, "end": 23.6, "text": " Vorgestern gab es eine UNESCO-Konferenz, die dar\u00fcber debattiert hat,", "tokens": [12231, 2629, 1248, 17964, 785, 3018, 8229, 47024, 12, 42, 266, 612, 11368, 11, 978, 21737, 3001, 1591, 4859, 2385, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2590156155963277, "compression_ratio": 1.4784688995215312, "no_speech_prob": 0.36212384700775146}, {"id": 4, "seek": 2360, "start": 23.6, "end": 30.0, "text": " wie das Internet der Zukunft aussehen soll. Welche Rolle wird das Gemeinwohl spielen?", "tokens": [3355, 1482, 7703, 1163, 22782, 3437, 27750, 7114, 13, 3778, 1876, 35376, 4578, 1482, 31266, 259, 33849, 30950, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24512410796849074, "compression_ratio": 1.4923076923076923, "no_speech_prob": 0.00019714880909305066}, {"id": 5, "seek": 2360, "start": 30.0, "end": 33.7, "text": " Welche Rolle unternehmensinteressen?", "tokens": [3778, 1876, 35376, 8662, 716, 8587, 694, 5106, 12431, 30], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24512410796849074, "compression_ratio": 1.4923076923076923, "no_speech_prob": 0.00019714880909305066}, {"id": 6, "seek": 2360, "start": 33.7, "end": 37.1, "text": " Antonio Gitterisch, der UN-Generesikriter, hat gesagt,", "tokens": [22527, 460, 3904, 5494, 11, 1163, 8229, 12, 38, 7971, 279, 1035, 81, 1681, 11, 2385, 12260, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24512410796849074, "compression_ratio": 1.4923076923076923, "no_speech_prob": 0.00019714880909305066}, {"id": 7, "seek": 2360, "start": 37.1, "end": 43.0, "text": " dass 21. Jahrhundert wird gepr\u00e4gt sein von zwei seismischen Ver\u00e4nderungen,", "tokens": [2658, 5080, 13, 11674, 71, 34267, 4578, 30979, 11397, 10463, 6195, 2957, 12002, 369, 1434, 6282, 4281, 16082, 5084, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24512410796849074, "compression_ratio": 1.4923076923076923, "no_speech_prob": 0.00019714880909305066}, {"id": 8, "seek": 2360, "start": 43.0, "end": 49.1, "text": " und das eine ist der Klimawandel und das andere ist die digitale Transformation.", "tokens": [674, 1482, 3018, 1418, 1163, 25136, 1607, 26406, 674, 1482, 10490, 1418, 978, 14293, 1220, 6531, 8663, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24512410796849074, "compression_ratio": 1.4923076923076923, "no_speech_prob": 0.00019714880909305066}, {"id": 9, "seek": 2360, "start": 49.1, "end": 52.6, "text": " Es gibt starke Bewerbungen hier. Vielen Dank daf\u00fcr.", "tokens": [2313, 6089, 3543, 330, 879, 1554, 65, 5084, 3296, 13, 22502, 14148, 13747, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24512410796849074, "compression_ratio": 1.4923076923076923, "no_speech_prob": 0.00019714880909305066}, {"id": 10, "seek": 5260, "start": 52.6, "end": 59.300000000000004, "text": " Ich stehe hier, weil ich m\u00f6chte, dass Digitalisierung st\u00e4rker auf die gr\u00fcne Agenda genommen wird.", "tokens": [3141, 2126, 675, 3296, 11, 7689, 1893, 14570, 11, 2658, 15522, 32531, 33527, 5767, 2501, 978, 677, 21148, 2725, 7639, 38715, 4578, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17809611697529637, "compression_ratio": 1.4588744588744589, "no_speech_prob": 0.00018810713663697243}, {"id": 11, "seek": 5260, "start": 59.300000000000004, "end": 68.3, "text": " Hier werden weichen f\u00fcr die Zukunft gestellt, die wir nicht konzernen und Kontrolleuren \u00fcberlassen sollten.", "tokens": [10886, 4604, 321, 18613, 2959, 978, 22782, 42259, 11, 978, 1987, 1979, 5897, 89, 25657, 674, 20629, 45344, 9873, 4502, 44898, 29096, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17809611697529637, "compression_ratio": 1.4588744588744589, "no_speech_prob": 0.00018810713663697243}, {"id": 12, "seek": 5260, "start": 68.3, "end": 72.5, "text": " Digitalisierung ist f\u00fcr mich ein soziales Thema.", "tokens": [15522, 32531, 1418, 2959, 6031, 1343, 31541, 279, 16306, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17809611697529637, "compression_ratio": 1.4588744588744589, "no_speech_prob": 0.00018810713663697243}, {"id": 13, "seek": 5260, "start": 72.5, "end": 79.1, "text": " Es geht um Teilhabe, es ist eine Frage der Integration um Chancengleichheit.", "tokens": [2313, 7095, 1105, 16357, 71, 4488, 11, 785, 1418, 3018, 13685, 1163, 47713, 1105, 761, 4463, 1501, 8445, 8480, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17809611697529637, "compression_ratio": 1.4588744588744589, "no_speech_prob": 0.00018810713663697243}, {"id": 14, "seek": 7910, "start": 79.1, "end": 84.0, "text": " Wir brauchen R\u00fccksicht auf Minderheiten und auf die Schw\u00e4cheren der Gesellschaft.", "tokens": [4347, 19543, 497, 41687, 1405, 2501, 376, 5669, 38754, 674, 2501, 978, 17576, 10168, 5170, 1163, 30006, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15720011393229166, "compression_ratio": 1.5115384615384615, "no_speech_prob": 0.0005272707785479724}, {"id": 15, "seek": 7910, "start": 84.0, "end": 90.0, "text": " Das ist gr\u00fcne Politik. Rechtsextreme sollen sich nicht organisieren k\u00f6nnen.", "tokens": [2846, 1418, 677, 21148, 29847, 13, 36597, 3828, 5301, 24713, 3041, 1979, 15223, 5695, 6310, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15720011393229166, "compression_ratio": 1.5115384615384615, "no_speech_prob": 0.0005272707785479724}, {"id": 16, "seek": 7910, "start": 90.0, "end": 94.5, "text": " Wir wollen keine sexistischen und hasserf\u00fcllten Kommentare im Netz.", "tokens": [4347, 11253, 9252, 3260, 468, 6282, 674, 575, 12484, 69, 32385, 1147, 46203, 566, 38889, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15720011393229166, "compression_ratio": 1.5115384615384615, "no_speech_prob": 0.0005272707785479724}, {"id": 17, "seek": 7910, "start": 94.5, "end": 98.5, "text": " Wir brauchen feministische Digitalpolitik.", "tokens": [4347, 19543, 26229, 7864, 15522, 46424, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15720011393229166, "compression_ratio": 1.5115384615384615, "no_speech_prob": 0.0005272707785479724}, {"id": 18, "seek": 7910, "start": 98.5, "end": 103.89999999999999, "text": " Digitale Bildung \u00f6ffnet Chancen. Es darf aber nicht sein, dass Bildungserfolg", "tokens": [15522, 68, 15746, 1063, 4044, 602, 7129, 761, 4463, 268, 13, 2313, 19374, 4340, 1979, 6195, 11, 2658, 15746, 5846, 260, 23910], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15720011393229166, "compression_ratio": 1.5115384615384615, "no_speech_prob": 0.0005272707785479724}, {"id": 19, "seek": 7910, "start": 103.89999999999999, "end": 107.0, "text": " vom Geldbeutel der Eltern abh\u00e4ngig ist.", "tokens": [10135, 16535, 650, 325, 338, 1163, 29101, 410, 34591, 328, 1418, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.15720011393229166, "compression_ratio": 1.5115384615384615, "no_speech_prob": 0.0005272707785479724}, {"id": 20, "seek": 10700, "start": 107.0, "end": 110.0, "text": " Lernenmittelfreiheit auch f\u00fcr Tablets.", "tokens": [441, 25657, 33960, 42072, 8480, 2168, 2959, 14106, 12541, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24931337231787565, "compression_ratio": 1.4133858267716535, "no_speech_prob": 9.75872972048819e-05}, {"id": 21, "seek": 10700, "start": 110.0, "end": 114.0, "text": " Das fordern Elternbeir\u00e4te von Schwalm Eder bis Gro\u00df Geraud.", "tokens": [2846, 337, 35520, 29101, 650, 347, 737, 975, 2957, 17576, 304, 76, 462, 1068, 7393, 34534, 460, 1663, 532, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24931337231787565, "compression_ratio": 1.4133858267716535, "no_speech_prob": 9.75872972048819e-05}, {"id": 22, "seek": 10700, "start": 114.0, "end": 116.3, "text": " Da m\u00fcssen wir nachsteuern.", "tokens": [3933, 9013, 1987, 5168, 2941, 84, 1248, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24931337231787565, "compression_ratio": 1.4133858267716535, "no_speech_prob": 9.75872972048819e-05}, {"id": 23, "seek": 10700, "start": 116.3, "end": 120.4, "text": " Wir brauchen Konzepte, die Lehrerinnen und Lehrer unterst\u00fctzen.", "tokens": [4347, 19543, 12718, 46342, 975, 11, 978, 49718, 11399, 674, 49718, 43081, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24931337231787565, "compression_ratio": 1.4133858267716535, "no_speech_prob": 9.75872972048819e-05}, {"id": 24, "seek": 10700, "start": 120.4, "end": 127.4, "text": " Lasst Schulen digital in die S\u00fcdsirreisen f\u00f6rdert solche Projektwochen, landesweit.", "tokens": [10663, 372, 41909, 4562, 294, 978, 25697, 16063, 347, 265, 11106, 4816, 49799, 29813, 34804, 6120, 2470, 11, 2117, 279, 28019, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24931337231787565, "compression_ratio": 1.4133858267716535, "no_speech_prob": 9.75872972048819e-05}, {"id": 25, "seek": 10700, "start": 127.4, "end": 132.8, "text": " Ich m\u00f6chte freie Wissen und kreative auseinandersetzung und Bildung f\u00fcr alle", "tokens": [3141, 14570, 2130, 414, 343, 10987, 674, 350, 620, 488, 257, 438, 259, 41430, 38584, 674, 15746, 1063, 2959, 5430], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.24931337231787565, "compression_ratio": 1.4133858267716535, "no_speech_prob": 9.75872972048819e-05}, {"id": 26, "seek": 13280, "start": 132.8, "end": 138.8, "text": " mit digitalen Abenteuerspielpl\u00e4tzen erreichen, damit Start-ups, Verwaltung,", "tokens": [2194, 4562, 268, 2847, 1576, 84, 433, 36037, 564, 45721, 39464, 11, 9479, 6481, 12, 7528, 11, 4281, 86, 29631, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2337317016889464, "compression_ratio": 1.4534883720930232, "no_speech_prob": 0.00036238570464774966}, {"id": 27, "seek": 13280, "start": 138.8, "end": 144.20000000000002, "text": " Bildungsinstitutionen und B\u00fcrger drittel kreativ und Lernorte bekommen,", "tokens": [15746, 5846, 13911, 6518, 268, 674, 28514, 1224, 47265, 350, 620, 592, 674, 441, 1248, 12752, 19256, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2337317016889464, "compression_ratio": 1.4534883720930232, "no_speech_prob": 0.00036238570464774966}, {"id": 28, "seek": 13280, "start": 144.20000000000002, "end": 149.20000000000002, "text": " an denen man sich begegnen und gemeinsam es entdecken kann.", "tokens": [364, 19998, 587, 3041, 41832, 70, 2866, 674, 29701, 785, 948, 1479, 13029, 4028, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2337317016889464, "compression_ratio": 1.4534883720930232, "no_speech_prob": 0.00036238570464774966}, {"id": 29, "seek": 13280, "start": 149.20000000000002, "end": 152.20000000000002, "text": " Hessen soll Dateland werden.", "tokens": [24951, 7114, 9315, 15280, 4604, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2337317016889464, "compression_ratio": 1.4534883720930232, "no_speech_prob": 0.00036238570464774966}, {"id": 30, "seek": 13280, "start": 152.20000000000002, "end": 158.20000000000002, "text": " Wir haben den europ\u00e4ischen Netzknoten Dekicks in Frankfurt, der klimaneutral werden muss.", "tokens": [4347, 3084, 1441, 22139, 43599, 38889, 74, 2247, 268, 413, 916, 7663, 294, 36530, 11, 1163, 36816, 1929, 43574, 4604, 6425, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2337317016889464, "compression_ratio": 1.4534883720930232, "no_speech_prob": 0.00036238570464774966}, {"id": 31, "seek": 13280, "start": 158.20000000000002, "end": 161.70000000000002, "text": " Hier k\u00f6nnen wir mit Innovationen vorangehen.", "tokens": [10886, 6310, 1987, 2194, 27092, 268, 4245, 933, 2932, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2337317016889464, "compression_ratio": 1.4534883720930232, "no_speech_prob": 0.00036238570464774966}, {"id": 32, "seek": 16170, "start": 161.7, "end": 167.7, "text": " Wir haben mit dem Statistischen Bundesamt in Wiesbaden und dem Amt f\u00fcr Geoinformationen in Frankfurt", "tokens": [4347, 3084, 2194, 1371, 16249, 468, 6282, 14031, 16887, 294, 343, 530, 65, 14771, 674, 1371, 2012, 83, 2959, 2876, 78, 20941, 268, 294, 36530], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18288397986041613, "compression_ratio": 1.4965517241379311, "no_speech_prob": 4.068261478096247e-05}, {"id": 33, "seek": 16170, "start": 167.7, "end": 174.7, "text": " hochkompetente Institutionen, die ein guter Ort f\u00fcr das vom Bund geplante Dateninstitut w\u00e4ren.", "tokens": [19783, 20557, 7275, 1576, 2730, 6518, 268, 11, 978, 1343, 5228, 260, 22921, 2959, 1482, 10135, 10203, 1519, 564, 2879, 31126, 13911, 270, 325, 43933, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18288397986041613, "compression_ratio": 1.4965517241379311, "no_speech_prob": 4.068261478096247e-05}, {"id": 34, "seek": 16170, "start": 174.7, "end": 182.0, "text": " Das Cybersecurity-Klass sein Darmstadt und das BKA in Wiesbaden erg\u00e4nzen sich im Kampf gegen Cyberkriminalit\u00e4t.", "tokens": [2846, 22935, 31004, 12, 42, 14549, 6195, 413, 4452, 34511, 674, 1482, 363, 16135, 294, 343, 530, 65, 14771, 26585, 4029, 2904, 3041, 566, 45126, 13953, 22935, 74, 46885, 14053, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18288397986041613, "compression_ratio": 1.4965517241379311, "no_speech_prob": 4.068261478096247e-05}, {"id": 35, "seek": 16170, "start": 182.0, "end": 185.79999999999998, "text": " Kommunen sollten vom Land gef\u00f6rdert werden, um sich zu sch\u00fctzen.", "tokens": [42566, 29096, 10135, 6607, 11271, 2311, 49799, 4604, 11, 1105, 3041, 2164, 956, 42049, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18288397986041613, "compression_ratio": 1.4965517241379311, "no_speech_prob": 4.068261478096247e-05}, {"id": 36, "seek": 16170, "start": 185.79999999999998, "end": 189.39999999999998, "text": " Von Christina Sinemus habe ich das noch nicht gesehen.", "tokens": [20700, 25466, 11187, 443, 301, 6015, 1893, 1482, 3514, 1979, 21535, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.18288397986041613, "compression_ratio": 1.4965517241379311, "no_speech_prob": 4.068261478096247e-05}, {"id": 37, "seek": 18940, "start": 189.4, "end": 196.1, "text": " Ich bin Friederike von Frank-K, 2008 habe ich eine Nichtregierungsorganisation gegr\u00fcndet zur F\u00f6rderung", "tokens": [3141, 5171, 17605, 260, 1123, 2957, 6823, 12, 42, 11, 10389, 6015, 1893, 3018, 22629, 3375, 40908, 12372, 7623, 1519, 861, 9541, 302, 7147, 20665, 1068, 1063], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27940923827035086, "compression_ratio": 1.424124513618677, "no_speech_prob": 9.459415741730481e-05}, {"id": 38, "seek": 18940, "start": 196.1, "end": 199.1, "text": " der Meinungs- und Pressefreiheit im Ausland.", "tokens": [1163, 18382, 5846, 12, 674, 2718, 405, 42072, 8480, 566, 9039, 1661, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27940923827035086, "compression_ratio": 1.424124513618677, "no_speech_prob": 9.459415741730481e-05}, {"id": 39, "seek": 18940, "start": 199.1, "end": 205.1, "text": " Seit letzten Jahr arbeite ich f\u00fcr digitales Gemeinwohl und freie Wissen bei Wikimedia-Deutschland.", "tokens": [34321, 18226, 11674, 40476, 642, 1893, 2959, 4562, 279, 31266, 259, 33849, 674, 2130, 414, 343, 10987, 4643, 23377, 332, 14212, 12, 11089, 3648, 339, 1661, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27940923827035086, "compression_ratio": 1.424124513618677, "no_speech_prob": 9.459415741730481e-05}, {"id": 40, "seek": 18940, "start": 205.1, "end": 211.5, "text": " Ich bin Wohtentr\u00e4gerin der LAG, Digitales und Medien und zu Hause nervig meine drei Kinder", "tokens": [3141, 5171, 343, 1445, 83, 317, 11397, 1321, 259, 1163, 441, 50228, 11, 15522, 279, 674, 44030, 674, 2164, 26217, 5724, 328, 10946, 16809, 14193], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27940923827035086, "compression_ratio": 1.424124513618677, "no_speech_prob": 9.459415741730481e-05}, {"id": 41, "seek": 18940, "start": 211.5, "end": 214.0, "text": " mit Datenschutz und VPN.", "tokens": [2194, 9315, 26590, 12950, 674, 691, 15466, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.27940923827035086, "compression_ratio": 1.424124513618677, "no_speech_prob": 9.459415741730481e-05}, {"id": 42, "seek": 21400, "start": 214.0, "end": 220.0, "text": " Ver\u00e4nderung geht nur gemeinsam.", "tokens": [4281, 16082, 1063, 7095, 4343, 29701, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20065032111273873, "compression_ratio": 1.4454976303317535, "no_speech_prob": 0.0003300812968518585}, {"id": 43, "seek": 21400, "start": 220.0, "end": 223.0, "text": " Politik wird nur mit vielen und zusammen besser.", "tokens": [29847, 4578, 4343, 2194, 19885, 674, 14311, 18021, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20065032111273873, "compression_ratio": 1.4454976303317535, "no_speech_prob": 0.0003300812968518585}, {"id": 44, "seek": 21400, "start": 223.0, "end": 231.0, "text": " Wenn wir uns auf unsere Ziele konzentrieren und das ist Hessen und die Welt rechtzeitig Klimaneutral zu bekommen,", "tokens": [7899, 1987, 2693, 2501, 14339, 1176, 15949, 5897, 14185, 470, 5170, 674, 1482, 1418, 24951, 674, 978, 14761, 24261, 32075, 25136, 1929, 43574, 2164, 19256, 11], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20065032111273873, "compression_ratio": 1.4454976303317535, "no_speech_prob": 0.0003300812968518585}, {"id": 45, "seek": 21400, "start": 231.0, "end": 235.0, "text": " ohne dass jemand zur\u00fcckbleibt, dann haben wir einiges erreicht.", "tokens": [15716, 2658, 21717, 15089, 638, 13651, 11, 3594, 3084, 1987, 1343, 20609, 46250, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20065032111273873, "compression_ratio": 1.4454976303317535, "no_speech_prob": 0.0003300812968518585}, {"id": 46, "seek": 21400, "start": 235.0, "end": 237.0, "text": " Darum bitte ich um eure Stimme.", "tokens": [7803, 449, 23231, 1893, 1105, 32845, 745, 20380, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.20065032111273873, "compression_ratio": 1.4454976303317535, "no_speech_prob": 0.0003300812968518585}, {"id": 47, "seek": 23700, "start": 237.0, "end": 244.0, "text": " Vielen Dank.", "tokens": [50364, 22502, 14148, 13, 50714], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.34835298856099445, "compression_ratio": 0.6, "no_speech_prob": 9.886822226690128e-06}], "language": "de", "reminder": null, "name": "Friederike von Franqu\u00e9", "beginSpeech": "9:23:57", "endSpeech": "9:27:55", "question": null, "beginQuestions": null, "endQuestions": null, "summary": "\n\nAntonio Gitterisch, der UN-Generalsekret\u00e4r, hat gesagt, dass das 21. Jahrhundert gepr\u00e4gt sein wird von zwei seismischen Ver\u00e4nderungen: Klimawandel und digitale Transformation. Die Rede beschrieb die Notwendigkeit digitaler Bildung f\u00fcr alle, um Chancengleichheit zu erreichen, sowie den Aufbau eines europ\u00e4ischen Netzknotenpunkts in Frankfurt und eines Dateninstituts im Bund. Digitalisierung ist laut Rede ein soziales Thema, bei dem es um Teilhabe und Integration geht.", "buzzword": "\n\n['Digitale Bildung', 'Feministische Digitalpolitik', 'Klimaneutralit\u00e4t', 'Dateland werden', 'Vernetzung von Schulen']", "youtube_id": "hmKHLCAvUO0"}