{"text": " Ich bin Sven Matters, ich komme aus dem Hochtaunuskreis. Ich bin 23 Jahre alt. Ich bin der j\u00fcngste Direktanidad der Gr\u00fcnen f\u00fcr die kommende Landtagswahl. Und wenn ich mir unsere aktuelle Liste angucke, haben wir schon viele tolle und coole Menschen gew\u00e4hlt. Aber man sieht auch, dass der Rheingau-Taunus, der Hochtaunus und der Main-Taunus noch nicht auf dieser Liste vertreten ist. Und ich m\u00f6chte die gr\u00fcne Stimme f\u00fcr den Taunus im Hessischen Landtag.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 3.3200000000000003, "text": " Ich bin Sven Matters, ich komme aus dem Hochtaunuskreis.", "tokens": [3141, 5171, 49787, 6789, 1559, 11, 1893, 31194, 3437, 1371, 29193, 1328, 409, 301, 27885, 271, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.31432993118077107, "compression_ratio": 1.6223776223776223, "no_speech_prob": 0.3042391538619995}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 3.3200000000000003, "end": 4.96, "text": " Ich bin 23 Jahre alt.", "tokens": [3141, 5171, 6673, 15557, 4955, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.31432993118077107, "compression_ratio": 1.6223776223776223, "no_speech_prob": 0.3042391538619995}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 4.96, "end": 8.92, "text": " Ich bin der j\u00fcngste Direktanidad der Gr\u00fcnen f\u00fcr die kommende Landtagswahl.", "tokens": [3141, 5171, 1163, 361, 36216, 2941, 5822, 2320, 282, 4580, 1163, 38908, 2866, 2959, 978, 6669, 5445, 6607, 83, 12109, 86, 10722, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.31432993118077107, "compression_ratio": 1.6223776223776223, "no_speech_prob": 0.3042391538619995}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 8.92, "end": 14.200000000000001, "text": " Und wenn ich mir unsere aktuelle Liste angucke, haben wir schon viele tolle und coole Menschen gew\u00e4hlt.", "tokens": [2719, 4797, 1893, 3149, 14339, 13680, 23635, 441, 8375, 2562, 1311, 330, 11, 3084, 1987, 4981, 9693, 281, 2447, 674, 598, 4812, 8397, 6906, 43376, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.31432993118077107, "compression_ratio": 1.6223776223776223, "no_speech_prob": 0.3042391538619995}, {"id": 4, "seek": 0, "start": 14.200000000000001, "end": 21.2, "text": " Aber man sieht auch, dass der Rheingau-Taunus, der Hochtaunus und der Main-Taunus noch nicht auf dieser Liste vertreten ist.", "tokens": [5992, 587, 14289, 2168, 11, 2658, 1163, 497, 675, 278, 1459, 12, 35676, 409, 301, 11, 1163, 29193, 1328, 409, 301, 674, 1163, 12383, 12, 35676, 409, 301, 3514, 1979, 2501, 9053, 441, 8375, 1306, 3599, 1147, 1418, 13], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.31432993118077107, "compression_ratio": 1.6223776223776223, "no_speech_prob": 0.3042391538619995}, {"id": 5, "seek": 2120, "start": 21.2, "end": 33.4, "text": " Und ich m\u00f6chte die gr\u00fcne Stimme f\u00fcr den Taunus im Hessischen Landtag.", "tokens": [50364, 2719, 1893, 14570, 978, 677, 21148, 745, 20380, 2959, 1441, 6551, 409, 301, 566, 35960, 6282, 6607, 25030, 13, 50974], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.2511304291811856, "compression_ratio": 0.935064935064935, "no_speech_prob": 2.1782261683256365e-05}], "language": "de", "reminder": "Reminder.", "name": " Sven Mathes", "beginSpeech": "2:53:20", "endSpeech": "2:53:45", "question": null, "beginQuestions": null, "endQuestions": null, "youtube_id": "fCIko8LckqU", "summary": "", "buzzword": " \n\n['Rheingau-Taunus', 'Hochtaunus', 'Main-Taunus', 'gr\u00fcne Stimme f\u00fcr den Taunus im Hessischen Landtag','j\u00fcngster Direktanidad der Gr\u00fcnen']"}